{"user": "acentodiario", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 712, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.94850839999933, 18.45968759999974]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903045468522811394", "user": "acentodiario", "text": "Danilo Medina retira a Peguero Paredes y pone Ney Aldrin Bautista al frente Polic\u00eda https://t.co/fFUMre3nDn #acentodiario", "date": "2017-08-31T00:03:12.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T00:03:12.000Z", "timestamp": 1504137792}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903049968943955969", "user": "acentodiario", "text": "Milton Morrison dice que gobiernos de Leonel, Hip\u00f3lito y Danilo han fracasado en combate a\u2026 https://t.co/VK7FaJiYMg #acentodiario", "date": "2017-08-31T00:21:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T00:21:05.000Z", "timestamp": 1504138865, "timeDelta": 1073}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903063053591126016", "user": "acentodiario", "text": "Interior y Polic\u00eda llama a portadores de armas acogerse a gracia administrativa para renovaci\u00f3n de\u2026 https://t.co/9qf5GvR6dq #acentodiario", "date": "2017-08-31T01:13:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T01:13:04.000Z", "timestamp": 1504141984, "timeDelta": 3119}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903092766640451585", "user": "acentodiario", "text": "Fiserv ofrece nuevas soluciones tecnol\u00f3gicas para la automatizaci\u00f3n de los servicios financieros https://t.co/Qi4mHc5Dm3 #acentodiario", "date": "2017-08-31T03:11:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T03:11:08.000Z", "timestamp": 1504149068, "timeDelta": 7084}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903110628805509120", "user": "acentodiario", "text": "Incapaces para dialogar https://t.co/uwq2QHgSbE #acentodiario", "date": "2017-08-31T04:22:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T04:22:07.000Z", "timestamp": 1504153327, "timeDelta": 4259}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903110632752332800", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfQu\u00e9 edad debe tener un candidato? https://t.co/fCOfTMdw2R #acentodiario", "date": "2017-08-31T04:22:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T04:22:08.000Z", "timestamp": 1504153328, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903114660747943936", "user": "acentodiario", "text": "Este pa\u00eds del amagar y no dar https://t.co/hFeaU8PTJc #acentodiario", "date": "2017-08-31T04:38:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T04:38:08.000Z", "timestamp": 1504154288, "timeDelta": 960}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903114675306381312", "user": "acentodiario", "text": "Algunas preguntas, m\u00e1s all\u00e1 del manifiesto https://t.co/aowipSsYsX #acentodiario", "date": "2017-08-31T04:38:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T04:38:12.000Z", "timestamp": 1504154292, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903119175903731712", "user": "acentodiario", "text": "La verdad de las mentiras https://t.co/IhmAw9ZKju #acentodiario", "date": "2017-08-31T04:56:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T04:56:05.000Z", "timestamp": 1504155365, "timeDelta": 1073}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903119184409665536", "user": "acentodiario", "text": "Una epidemia de ces\u00e1reas innecesarias en M\u00e9xico https://t.co/4T9mi1kewk #acentodiario", "date": "2017-08-31T04:56:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T04:56:07.000Z", "timestamp": 1504155367, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903123716640464896", "user": "acentodiario", "text": "El miedo a los extranjeros y la frontera global https://t.co/XVRWMQa3Cm #acentodiario", "date": "2017-08-31T05:14:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T05:14:07.000Z", "timestamp": 1504156447, "timeDelta": 1080}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903123726635491329", "user": "acentodiario", "text": "Fund\u00e9u Guzm\u00e1n Ariza: \u00abgas licuado de petr\u00f3leo\u00bb, en min\u00fascula https://t.co/G75wJ2kfpd #acentodiario", "date": "2017-08-31T05:14:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T05:14:10.000Z", "timestamp": 1504156450, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903128237609410560", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 tanto encarnizamiento con Venezuela? https://t.co/LtKggv4w8u #acentodiario", "date": "2017-08-31T05:32:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T05:32:05.000Z", "timestamp": 1504157525, "timeDelta": 1075}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903128240570564608", "user": "acentodiario", "text": "END y su importancia en la cooperaci\u00f3n internacional de RD https://t.co/L7yDKRrYrt #acentodiario", "date": "2017-08-31T05:32:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T05:32:06.000Z", "timestamp": 1504157526, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903132771131863040", "user": "acentodiario", "text": "Autoritarismo en nosotros https://t.co/gas2Pphrn5 #acentodiario", "date": "2017-08-31T05:50:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T05:50:06.000Z", "timestamp": 1504158606, "timeDelta": 1080}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903132777062703104", "user": "acentodiario", "text": "31 de agosto: d\u00eda internacional de la solidaridad https://t.co/P3YEiAEg8y #acentodiario", "date": "2017-08-31T05:50:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T05:50:08.000Z", "timestamp": 1504158608, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903137037259120641", "user": "acentodiario", "text": "Clarivel Rodr\u00edguez, excelente y extraordinaria secretaria https://t.co/c5xtp3e57x #acentodiario", "date": "2017-08-31T06:07:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T06:07:03.000Z", "timestamp": 1504159623, "timeDelta": 1015}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903137042598473728", "user": "acentodiario", "text": "Trabajadores demandan a Consorcio Odebrecht-Tecnimont-Estrella bajo acusaci\u00f3n de desahucio irregular https://t.co/n8PqhEKdAZ #acentodiario", "date": "2017-08-31T06:07:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T06:07:05.000Z", "timestamp": 1504159625, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903141337637072898", "user": "acentodiario", "text": "Est\u00e9tica y sociedad. La escritura como universo https://t.co/H0dkk2vPKn #acentodiario", "date": "2017-08-31T06:24:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T06:24:09.000Z", "timestamp": 1504160649, "timeDelta": 1024}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903155049932533764", "user": "acentodiario", "text": "Ministro haitiano destituido por supuesta corrupci\u00f3n se defiende de acusaci\u00f3n https://t.co/rHnJyOpLKv #acentodiario", "date": "2017-08-31T07:18:38.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T07:18:38.000Z", "timestamp": 1504163918, "timeDelta": 3269}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903169006193881089", "user": "acentodiario", "text": "DGII y UAF se comprometen a aplicar ley de lavado de activos https://t.co/BY5IQNfOxt #acentodiario", "date": "2017-08-31T08:14:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T08:14:05.000Z", "timestamp": 1504167245, "timeDelta": 3327}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903186016357425152", "user": "acentodiario", "text": "Comisi\u00f3n de alto nivel de la PGR investigar\u00e1 desaparici\u00f3n de menor embarazada https://t.co/tR0UZzrfw6 #acentodiario", "date": "2017-08-31T09:21:41.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T09:21:41.000Z", "timestamp": 1504171301, "timeDelta": 4056}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903198842606063616", "user": "acentodiario", "text": "Economistas de INTEC ven necesidad de incremento salarial y reforma fiscal; Punta Catalina se traga\u2026 https://t.co/hYBZ9UHv8h #acentodiario", "date": "2017-08-31T10:12:39.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T10:12:39.000Z", "timestamp": 1504174359, "timeDelta": 3058}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903203733063974912", "user": "acentodiario", "text": "Danilo Medina encabezar\u00e1 hoy acto de juramentaci\u00f3n colectiva Comisiones de \u00c9tica P\u00fablica https://t.co/UnfpSF6DoB #acentodiario", "date": "2017-08-31T10:32:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T10:32:05.000Z", "timestamp": 1504175525, "timeDelta": 1166}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903217331622395904", "user": "acentodiario", "text": "Rep\u00fablica Dominicana pag\u00f3 US$3 millones en 45,337 por repatriaciones de indocumentados https://t.co/Ai8qCJJxLK #acentodiario", "date": "2017-08-31T11:26:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T11:26:07.000Z", "timestamp": 1504178767, "timeDelta": 3242}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903217341340631041", "user": "acentodiario", "text": "Moradores de Cenov\u00ed, unidos por dolor y reclamos de justicia por Emely Peguero https://t.co/LQJaCBP1lK #acentodiario", "date": "2017-08-31T11:26:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T11:26:09.000Z", "timestamp": 1504178769, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903230922958422016", "user": "acentodiario", "text": "Entidad de Derechos Humanos denuncia muertes y hechos de violencia https://t.co/Ykc7ZkSR1p #acentodiario", "date": "2017-08-31T12:20:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T12:20:07.000Z", "timestamp": 1504182007, "timeDelta": 3238}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903235830432522240", "user": "acentodiario", "text": "Gobierno dominicano asume posici\u00f3n contra armamentismo nuclear de Corea del Norte https://t.co/bf7WV39syg #acentodiario", "date": "2017-08-31T12:39:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T12:39:37.000Z", "timestamp": 1504183177, "timeDelta": 1170}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903239991622418432", "user": "acentodiario", "text": "Perfil del nuevo director de la Polic\u00eda Nacional, general Ney Aldrin Bautista Almonte https://t.co/LXKRWqzkpP #acentodiario", "date": "2017-08-31T12:56:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T12:56:10.000Z", "timestamp": 1504184170, "timeDelta": 993}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903244297184489473", "user": "acentodiario", "text": "Fiscal\u00eda DN obtiene condena contra integrantes red de tr\u00e1fico il\u00edcito de drogas https://t.co/T7fOMPUjk3 #acentodiario", "date": "2017-08-31T13:13:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T13:13:16.000Z", "timestamp": 1504185196, "timeDelta": 1026}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903253556324581376", "user": "acentodiario", "text": "Sobornos a Men\u00e9ndez duraron a\u00f1os, dicen los fiscales https://t.co/QmpXxeTeJP #acentodiario", "date": "2017-08-31T13:50:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T13:50:04.000Z", "timestamp": 1504187404, "timeDelta": 2208}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903262715283619842", "user": "acentodiario", "text": "Marcha Verde denuncia conducta agresiva de alcalde de Los Alcarrizos contra activista del municipio https://t.co/l1aRBKSN7Z #acentodiario", "date": "2017-08-31T14:26:27.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T14:26:27.000Z", "timestamp": 1504189587, "timeDelta": 2183}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903275481524350976", "user": "acentodiario", "text": "Rusia se prepara para Copa Mundial de F\u00fatbol 2018 aprendiendo de los errores de Brasil https://t.co/VkHLHAPmVu #acentodiario", "date": "2017-08-31T15:17:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T15:17:11.000Z", "timestamp": 1504192631, "timeDelta": 3044}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903279258855866368", "user": "acentodiario", "text": "El dominicano Albert Pujols empata marca hist\u00f3rica; Montero lanza joya de pelota en blanqueada https://t.co/dL5mPEdfGk #acentodiario", "date": "2017-08-31T15:32:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T15:32:12.000Z", "timestamp": 1504193532, "timeDelta": 901}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903279308197715968", "user": "acentodiario", "text": "Profesores de Francia valoran correcta representaci\u00f3n del cl\u00edtoris en nuevo libro escolar https://t.co/Zqhe5JCehR #acentodiario", "date": "2017-08-31T15:32:23.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T15:32:23.000Z", "timestamp": 1504193543, "timeDelta": 11}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903292315120295936", "user": "acentodiario", "text": "Nuevo director de Polic\u00eda dominicana asume en medio de aumento delincuencia com\u00fan https://t.co/zQheCNDuaI #acentodiario", "date": "2017-08-31T16:24:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T16:24:04.000Z", "timestamp": 1504196644, "timeDelta": 3101}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903292325631115264", "user": "acentodiario", "text": "Bol\u00edvar S\u00e1nchez sobre caso Emely: La \u00fanica l\u00ednea que he recibido es la del procurador, que investigue\u2026 https://t.co/t5ozOHPcDM #acentodiario", "date": "2017-08-31T16:24:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T16:24:07.000Z", "timestamp": 1504196647, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903305780899659776", "user": "acentodiario", "text": "Temer con solo 5% de aprobaci\u00f3n se adhiere como garrapata al Gobierno de Brasil https://t.co/XYyRrPwssx #acentodiario", "date": "2017-08-31T17:17:35.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T17:17:35.000Z", "timestamp": 1504199855, "timeDelta": 3208}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903314857935609856", "user": "acentodiario", "text": "EEUU ordena el cierre del Consulado de Rusia en San Francisco https://t.co/fvWsDqBb92 #acentodiario", "date": "2017-08-31T17:53:39.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T17:53:39.000Z", "timestamp": 1504202019, "timeDelta": 2164}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903319279856058368", "user": "acentodiario", "text": "Reenv\u00edan audiencia demanda de trabajadores a ODEBRETCH https://t.co/kkTCYH7p8Z #acentodiario", "date": "2017-08-31T18:11:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T18:11:13.000Z", "timestamp": 1504203073, "timeDelta": 1054}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903336617175158784", "user": "acentodiario", "text": "Jean Alain Rodr\u00edguez sobre casos Odebrecht, Emely Peguero y S\u00faper Tucanos: \u2018\u2018Todo se est\u00e1\u2026 https://t.co/27Vzag1Zlt #acentodiario", "date": "2017-08-31T19:20:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T19:20:07.000Z", "timestamp": 1504207207, "timeDelta": 4134}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903350232930369536", "user": "acentodiario", "text": "Ampl\u00edan b\u00fasqueda de cad\u00e1ver de menor embarazada Emely Peguero https://t.co/Dr2fkWbrLK #acentodiario", "date": "2017-08-31T20:14:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T20:14:13.000Z", "timestamp": 1504210453, "timeDelta": 3246}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903364305751384064", "user": "acentodiario", "text": "Candida Montilla declara: estamos plenamente identificados con familia de Emely https://t.co/BU6RHOc9KY #acentodiario", "date": "2017-08-31T21:10:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T21:10:08.000Z", "timestamp": 1504213808, "timeDelta": 3355}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903377912446935040", "user": "acentodiario", "text": "\u201cHa sido una historia de horror\u201d: Indignaci\u00f3n por desaparici\u00f3n de Emely Peguero se apodera de Cenov\u00ed https://t.co/16X8qWLtBs #acentodiario", "date": "2017-08-31T22:04:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T22:04:12.000Z", "timestamp": 1504217052, "timeDelta": 3244}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903382168797298688", "user": "acentodiario", "text": "Juez\u00a0rechaza argumentos de directivos club Naco y fija inicio del juicio de fondo https://t.co/uLoy9A5Ya1 #acentodiario", "date": "2017-08-31T22:21:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T22:21:07.000Z", "timestamp": 1504218067, "timeDelta": 1015}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903386810994245632", "user": "acentodiario", "text": "Exposici\u00f3n recoge atropellos a prensa durante la dictadura de los 12 a\u00f1os de Balaguer https://t.co/ugqOUBmHVb #acentodiario", "date": "2017-08-31T22:39:34.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T22:39:34.000Z", "timestamp": 1504219174, "timeDelta": 1107}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903395757054599169", "user": "acentodiario", "text": "Pro Consumidor incinera m\u00e1s de 7 mil productos que eran vendidos en condiciones no aptas para la salud https://t.co/Ax0yadXg5c #acentodiario", "date": "2017-08-31T23:15:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T23:15:07.000Z", "timestamp": 1504221307, "timeDelta": 2133}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903400421305204736", "user": "acentodiario", "text": "Barcelona-Juventus / Real Madrid-Dortmund: as\u00ed quedaron los grupos y partidos en el sorteo de la\u2026 https://t.co/Y1sSgOqjSG #acentodiario", "date": "2017-08-31T23:33:39.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T23:33:39.000Z", "timestamp": 1504222419, "timeDelta": 1112}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903400427059687424", "user": "acentodiario", "text": "El misterioso asesinato en Londres del caricaturista palestino Naji Salim Hussain Al-Ali que tratan\u2026 https://t.co/dkqeIbyqQu #acentodiario", "date": "2017-08-31T23:33:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T23:33:40.000Z", "timestamp": 1504222420, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903404811135074304", "user": "acentodiario", "text": "\u201cLo detendr\u00e1 en el sexto asalto\u201d: el hombre que acompa\u00f1a a Conor McGregor desde hace 12 a\u00f1os cuenta\u2026 https://t.co/W2BfLGu8ad #acentodiario", "date": "2017-08-31T23:51:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T23:51:06.000Z", "timestamp": 1504223466, "timeDelta": 1046}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903404818307235840", "user": "acentodiario", "text": "Mayweather vs McGregor, Bolt contra un autob\u00fas y otros extra\u00f1os \u201cenfrentamientos\u201d en la historia del\u2026 https://t.co/Jp0qutpn5t #acentodiario", "date": "2017-08-31T23:51:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T23:51:07.000Z", "timestamp": 1504223467, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903409227514781697", "user": "acentodiario", "text": "La \u201cpelea del siglo\u201d: la espectacular victoria de Floyd Mayweather Jr. sobre Conor McGregor en 10\u2026 https://t.co/dA7KvRZukH #acentodiario", "date": "2017-09-01T00:08:39.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T00:08:39.000Z", "timestamp": 1504224519, "timeDelta": 1052}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903409246053703680", "user": "acentodiario", "text": "Cervecer\u00eda Nacional Dominicana presenta cartelera por cada d\u00eda de Festival Presidente https://t.co/XhsZZ1I7Na #acentodiario", "date": "2017-09-01T00:08:43.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T00:08:43.000Z", "timestamp": 1504224523, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903413618439372800", "user": "acentodiario", "text": "El alivio que nos da el litio, el metal m\u00e1s ligero, aliado de la salud desde la antig\u00fcedad https://t.co/JICL3uHjNB #acentodiario", "date": "2017-09-01T00:26:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T00:26:05.000Z", "timestamp": 1504225565, "timeDelta": 1042}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903413623753551872", "user": "acentodiario", "text": "El TAS confirma castigo a Bolivia en las eliminatorias de Rusia 2018, lo que mantiene a Argentina en\u2026 https://t.co/isrimg5DHw #acentodiario", "date": "2017-09-01T00:26:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T00:26:07.000Z", "timestamp": 1504225567, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903417889348190212", "user": "acentodiario", "text": "Qui\u00e9nes son los \u201czares\u201d de la esmeralda en Colombia que est\u00e1n acusados de narcotr\u00e1fico de coca\u00edna en\u2026 https://t.co/ISOhLGWfbW #acentodiario", "date": "2017-09-01T00:43:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T00:43:04.000Z", "timestamp": 1504226584, "timeDelta": 1017}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903417899443929088", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 es complicado que M\u00e9xico env\u00ede ayuda a Estados Unidos con la devastaci\u00f3n del hurac\u00e1n Harvey\u2026 https://t.co/jLerFp5nrU #acentodiario", "date": "2017-09-01T00:43:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T00:43:06.000Z", "timestamp": 1504226586, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903421916987310080", "user": "acentodiario", "text": "Venezuela y Colombia firman un empate sin goles en el primer partido la jornada 15 de la eliminatoria\u2026 https://t.co/5xaiTHcPhg #acentodiario", "date": "2017-09-01T00:59:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T00:59:04.000Z", "timestamp": 1504227544, "timeDelta": 958}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903421928664215552", "user": "acentodiario", "text": "La Corte Constitucional de Guatemala \u201csuspende definitivamente\u201d la expulsi\u00f3n del comisionado de la\u2026 https://t.co/S9M2D7ocAf #acentodiario", "date": "2017-09-01T00:59:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T00:59:07.000Z", "timestamp": 1504227547, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903426200235778048", "user": "acentodiario", "text": "Juan Manuel Santos: \u201cEn Venezuela estamos buscando una transici\u00f3n porque acabaron con la democracia\u201d https://t.co/LtiYt1RWy7 #acentodiario", "date": "2017-09-01T01:16:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T01:16:05.000Z", "timestamp": 1504228565, "timeDelta": 1018}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903426209446486017", "user": "acentodiario", "text": "Ministerio de Cultura anuncia concluyen trabajos de remozamiento del techo del Conservatorio M\u00fasica https://t.co/lmnfLHYOdu #acentodiario", "date": "2017-09-01T01:16:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T01:16:07.000Z", "timestamp": 1504228567, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903430993326903296", "user": "acentodiario", "text": "El jefe de la Cicig Iv\u00e1n Vel\u00e1squez, el inc\u00f3modo zar anticorrupci\u00f3n que destapa esc\u00e1ndalos en Guatemala https://t.co/WSIADPlfMi #acentodiario", "date": "2017-09-01T01:35:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T01:35:08.000Z", "timestamp": 1504229708, "timeDelta": 1141}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903439796902567936", "user": "acentodiario", "text": "Fiscal\u00eda informa tribunal condena de 20 a\u00f1os de prisi\u00f3n a dos hombres por muerte de raso FAD https://t.co/x2dQylxL93 #acentodiario", "date": "2017-09-01T02:10:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T02:10:07.000Z", "timestamp": 1504231807, "timeDelta": 2099}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903457420881494017", "user": "acentodiario", "text": "Interior y Polic\u00eda juramenta a 40 nuevos ciudadanos dominicanos de origen extranjero https://t.co/tclRoAiMxY #acentodiario", "date": "2017-09-01T03:20:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T03:20:09.000Z", "timestamp": 1504236009, "timeDelta": 4202}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903470238221471749", "user": "acentodiario", "text": "Parturientas haitianas https://t.co/8Pd1MES8sX #acentodiario", "date": "2017-09-01T04:11:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T04:11:05.000Z", "timestamp": 1504239065, "timeDelta": 3056}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903470250678562816", "user": "acentodiario", "text": "Enfermedades cardiovasculares deben ser prioridad sanitaria nacional (I) https://t.co/14NnraH1Jd #acentodiario", "date": "2017-09-01T04:11:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T04:11:08.000Z", "timestamp": 1504239068, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903474784343703552", "user": "acentodiario", "text": "El manifiesto del golpe de estado constituyente https://t.co/PT0qXUSYsI #acentodiario", "date": "2017-09-01T04:29:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T04:29:08.000Z", "timestamp": 1504240148, "timeDelta": 1080}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903474790266060801", "user": "acentodiario", "text": "Los hom\u00ednidos y el poder https://t.co/FxSY9r5Ufv #acentodiario", "date": "2017-09-01T04:29:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T04:29:10.000Z", "timestamp": 1504240150, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903478556126175232", "user": "acentodiario", "text": "La po\u00e9tica hist\u00f3rica del hambre https://t.co/AW8FVCFHG0 #acentodiario", "date": "2017-09-01T04:44:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T04:44:08.000Z", "timestamp": 1504241048, "timeDelta": 898}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903478569816305664", "user": "acentodiario", "text": "JCE y tope de gastos https://t.co/PrUfPp2siM #acentodiario", "date": "2017-09-01T04:44:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T04:44:11.000Z", "timestamp": 1504241051, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903482823813750786", "user": "acentodiario", "text": "Por la v\u00eda democr\u00e1tica https://t.co/1bC6YFKZco #acentodiario", "date": "2017-09-01T05:01:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T05:01:05.000Z", "timestamp": 1504242065, "timeDelta": 1014}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903482829522079744", "user": "acentodiario", "text": "Investigan en el INACIF si el cad\u00e1ver hallado en maleta en Moca es el de Emely Peguero https://t.co/CKfFluKpEz #acentodiario", "date": "2017-09-01T05:01:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T05:01:07.000Z", "timestamp": 1504242067, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903486868557148162", "user": "acentodiario", "text": "M\u00e1s de 200 adornitos https://t.co/C8em6dVCjc #acentodiario", "date": "2017-09-01T05:17:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T05:17:10.000Z", "timestamp": 1504243030, "timeDelta": 963}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903486879651119106", "user": "acentodiario", "text": "Condenan a 20 a\u00f1os de prisi\u00f3n a dos hombres por muerte de raso Fuerza A\u00e9rea https://t.co/MSi3ZE8NOe #acentodiario", "date": "2017-09-01T05:17:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T05:17:12.000Z", "timestamp": 1504243032, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903491133552050179", "user": "acentodiario", "text": "Comunicaci\u00f3n y estrategia pol\u00edtica https://t.co/IJtLchoFwR #acentodiario", "date": "2017-09-01T05:34:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T05:34:06.000Z", "timestamp": 1504244046, "timeDelta": 1014}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903491142242545666", "user": "acentodiario", "text": "El consistente posicionamiento de Luis Abinader https://t.co/uDZTLiYWBt #acentodiario", "date": "2017-09-01T05:34:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T05:34:09.000Z", "timestamp": 1504244049, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903495404901122048", "user": "acentodiario", "text": "Infraestructura para la competitividad https://t.co/YUmVHJBJkU #acentodiario", "date": "2017-09-01T05:51:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T05:51:05.000Z", "timestamp": 1504245065, "timeDelta": 1016}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903495408848011267", "user": "acentodiario", "text": "Cad\u00e1ver hallado en maleta en Cayetano Germos\u00e9n es el de Emely Peguero, confirman autoridades https://t.co/47Baujo6di #acentodiario", "date": "2017-09-01T05:51:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T05:51:06.000Z", "timestamp": 1504245066, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903499442547867649", "user": "acentodiario", "text": "En honor a la sargento Perla Mariel Cordero https://t.co/dwqzFDKH91 #acentodiario", "date": "2017-09-01T06:07:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T06:07:07.000Z", "timestamp": 1504246027, "timeDelta": 961}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903516042219077633", "user": "acentodiario", "text": "Fiscal venezolano acusa a Ortega de complicidad en un desfalco a la naci\u00f3n https://t.co/cTp2xmQELV #acentodiario", "date": "2017-09-01T07:13:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T07:13:05.000Z", "timestamp": 1504249985, "timeDelta": 3958}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903533653036220417", "user": "acentodiario", "text": "Xiomara Fortuna presentar\u00e1 concierto Viento y Marea https://t.co/Qm2vBccJWF #acentodiario", "date": "2017-09-01T08:23:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T08:23:04.000Z", "timestamp": 1504254184, "timeDelta": 4199}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903538204589957121", "user": "acentodiario", "text": "Direcci\u00f3n de Pasportes suspende a Marlin Mart\u00ednez, madre de Marlon Mart\u00ednez, por implicaci\u00f3n en caso\u2026 https://t.co/Lndhr2hGJ9 #acentodiario", "date": "2017-09-01T08:41:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T08:41:09.000Z", "timestamp": 1504255269, "timeDelta": 1085}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903547254522339328", "user": "acentodiario", "text": "El director del SNS replantea su discurso: cambia la mirada benevolente que ten\u00eda hacia las\u2026 https://t.co/yKqUs4aghG #acentodiario", "date": "2017-09-01T09:17:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T09:17:07.000Z", "timestamp": 1504257427, "timeDelta": 2158}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903560608771072001", "user": "acentodiario", "text": "Fund\u00e9u Guzm\u00e1n Ariza: \u00abaplicaci\u00f3n\u00bb, alternativa a \u00abapp\u00bb https://t.co/08rpxk93r7 #acentodiario", "date": "2017-09-01T10:10:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T10:10:11.000Z", "timestamp": 1504260611, "timeDelta": 3184}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903572919808167937", "user": "acentodiario", "text": "El dominicano V\u00edctor Estrella a cuartos de final del torneo que ha ganado tres veces https://t.co/Tn5k5PAGWd #acentodiario", "date": "2017-09-01T10:59:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T10:59:06.000Z", "timestamp": 1504263546, "timeDelta": 2935}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903590530717593600", "user": "acentodiario", "text": "Ministerio discute modelo de participaci\u00f3n social y promoci\u00f3n de salud https://t.co/P8G2udbMl2 #acentodiario", "date": "2017-09-01T12:09:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T12:09:05.000Z", "timestamp": 1504267745, "timeDelta": 4199}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903590537042640896", "user": "acentodiario", "text": "La \u00faltima gran guerra de los diarios: The Washington Post y The New York Times contra Donald Trump https://t.co/nAn9OALoQ2 #acentodiario", "date": "2017-09-01T12:09:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T12:09:06.000Z", "timestamp": 1504267746, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903599097617170433", "user": "acentodiario", "text": "Rep\u00fablica Dominicana debe mantenerse atenta al movimiento del hurac\u00e1n Irma https://t.co/crR5uem3OJ #acentodiario", "date": "2017-09-01T12:43:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T12:43:07.000Z", "timestamp": 1504269787, "timeDelta": 2041}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903603373831741440", "user": "acentodiario", "text": "Proyecto de inversi\u00f3n de US$30 mil millones de China en Hait\u00ed va en serio, revela Huffingtonpost https://t.co/cDyhV2c4QH #acentodiario", "date": "2017-09-01T13:00:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T13:00:07.000Z", "timestamp": 1504270807, "timeDelta": 1020}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903607651191291904", "user": "acentodiario", "text": "Dictan un a\u00f1o de coerci\u00f3n contra acusado de abusar sexualmente de una ni\u00f1a https://t.co/VtW71UECbz #acentodiario", "date": "2017-09-01T13:17:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T13:17:06.000Z", "timestamp": 1504271826, "timeDelta": 1019}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903620873025863680", "user": "acentodiario", "text": "Enrique Iglesias y Marc Anthony abrir\u00e1n festival m\u00fasica latina Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/Yjm6t1rlQz #acentodiario", "date": "2017-09-01T14:09:39.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T14:09:39.000Z", "timestamp": 1504274979, "timeDelta": 3153}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903625299023216642", "user": "acentodiario", "text": "Gasolinas subir\u00e1n RD$5 por gal\u00f3n; tambi\u00e9n subir\u00e1n gasoil y gas licuado de petr\u00f3leo https://t.co/H2C16jm58D #acentodiario", "date": "2017-09-01T14:27:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T14:27:14.000Z", "timestamp": 1504276034, "timeDelta": 1055}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903634448624664576", "user": "acentodiario", "text": "Padre de Emely Peguero acusa a Marlin Mart\u00ednez de ser autora intelectual del asesinato https://t.co/xZm6pX0nKf #acentodiario", "date": "2017-09-01T15:03:35.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T15:03:35.000Z", "timestamp": 1504278215, "timeDelta": 2181}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903639110610444288", "user": "acentodiario", "text": "Encuentran cad\u00e1ver de mujer asesinada y enterrada en casa en construcci\u00f3n https://t.co/8qSkker3g9 #acentodiario", "date": "2017-09-01T15:22:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T15:22:07.000Z", "timestamp": 1504279327, "timeDelta": 1112}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903643772918968320", "user": "acentodiario", "text": "V\u00eddeo muestra a militar golpeando a conductor en la cara https://t.co/kFa7zWza5N #acentodiario", "date": "2017-09-01T15:40:39.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T15:40:39.000Z", "timestamp": 1504280439, "timeDelta": 1112}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903643789511639040", "user": "acentodiario", "text": "Destrozados: familiares y amigos esperan cad\u00e1ver de Emely para su sepultura https://t.co/Se5JMGfGWL #acentodiario", "date": "2017-09-01T15:40:42.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T15:40:42.000Z", "timestamp": 1504280442, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903652457338646529", "user": "acentodiario", "text": "Procuradur\u00eda profundiza investigaciones caso Emely Peguero y pedir\u00e1 coerci\u00f3n contra Marlin Mart\u00ednez https://t.co/29wyMS8LPy #acentodiario", "date": "2017-09-01T16:15:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T16:15:09.000Z", "timestamp": 1504282509, "timeDelta": 2067}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903666049475780608", "user": "acentodiario", "text": "Esperan autoridades den a conocer necropsia; duelo oficial por Emely Peguero; miles la despiden https://t.co/NCz0jHkeNx #acentodiario", "date": "2017-09-01T17:09:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T17:09:10.000Z", "timestamp": 1504285750, "timeDelta": 3241}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903674094960263168", "user": "acentodiario", "text": "Baby Driver: corre que te pillo https://t.co/wpOsdgoAfW #acentodiario", "date": "2017-09-01T17:41:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T17:41:08.000Z", "timestamp": 1504287668, "timeDelta": 1918}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903678615887347712", "user": "acentodiario", "text": "Por lo menos 33 los muertos y a 16 los heridos en derrumbe en Bombay https://t.co/GIZ0q8gXrM #acentodiario", "date": "2017-09-01T17:59:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T17:59:06.000Z", "timestamp": 1504288746, "timeDelta": 1078}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903678625588813824", "user": "acentodiario", "text": "Emely Peguero muri\u00f3 por perforaci\u00f3n del \u00fatero y golpe en el cr\u00e1neo, revela la Procuradur\u00eda General https://t.co/E2SYFnGTSN #acentodiario", "date": "2017-09-01T17:59:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T17:59:08.000Z", "timestamp": 1504288748, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903683159333650432", "user": "acentodiario", "text": "Emely https://t.co/14KRma31lx #acentodiario", "date": "2017-09-01T18:17:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T18:17:09.000Z", "timestamp": 1504289829, "timeDelta": 1081}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903696992425017344", "user": "acentodiario", "text": "\u2018\u2018Heidy Acevedo desapareci\u00f3 hace once d\u00edas y la Polic\u00eda no ha hecho nada\u2026 Estamos batallando solos\u2019\u2019 https://t.co/5jAT8VAHJ8 #acentodiario", "date": "2017-09-01T19:12:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T19:12:07.000Z", "timestamp": 1504293127, "timeDelta": 3298}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903709591619330048", "user": "acentodiario", "text": "Hip\u00f3lito Mej\u00eda y Tem\u00edstocles Mont\u00e1s pasan revista a la situaci\u00f3n pol\u00edtica del pa\u00eds https://t.co/7EK9bwO677 #acentodiario", "date": "2017-09-01T20:02:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T20:02:11.000Z", "timestamp": 1504296131, "timeDelta": 3004}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903713852440719360", "user": "acentodiario", "text": "PRD suspende de manera indefinida a Marlin Mart\u00ednez por implicaci\u00f3n en la muerte de Emely Peguero https://t.co/dBgSgFwYRH #acentodiario", "date": "2017-09-01T20:19:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T20:19:07.000Z", "timestamp": 1504297147, "timeDelta": 1016}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903713882555899904", "user": "acentodiario", "text": "Acento 3D, la Primera Aplicaci\u00f3n de Realidad Aumentada para Medios Digitales https://t.co/Q33IP6jguW #acentodiario", "date": "2017-09-01T20:19:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T20:19:14.000Z", "timestamp": 1504297154, "timeDelta": 7}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903718388836458496", "user": "acentodiario", "text": "V ENERGY se desliga de espacio pagado para opinar sobre la propuesta de unificar ventas de GLP,\u2026 https://t.co/BDbMY6NPZW #acentodiario", "date": "2017-09-01T20:37:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T20:37:08.000Z", "timestamp": 1504298228, "timeDelta": 1074}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903727443747381248", "user": "acentodiario", "text": "Direcci\u00f3n General PN dispone cambios a lo interno de la instituci\u00f3n del orden https://t.co/XP4PsGqWry #acentodiario", "date": "2017-09-01T21:13:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T21:13:07.000Z", "timestamp": 1504300387, "timeDelta": 2159}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903727468548300801", "user": "acentodiario", "text": "L\u00edder republicano pide Trump mantenga plan migratorio de Obama para evitar deportaci\u00f3n de 800 mil\u2026 https://t.co/CBpEHsXI3U #acentodiario", "date": "2017-09-01T21:13:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T21:13:13.000Z", "timestamp": 1504300393, "timeDelta": 6}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903731966096293888", "user": "acentodiario", "text": "Entre llantos sepultan restos de Emely Peguero https://t.co/484vVdzkKK #acentodiario", "date": "2017-09-01T21:31:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T21:31:05.000Z", "timestamp": 1504301465, "timeDelta": 1072}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903745306210123776", "user": "acentodiario", "text": "El dominicano Jos\u00e9 Miguel Guzm\u00e1n aspira a la direcci\u00f3n ejecutiva del UNFPA, de las Naciones Unidas https://t.co/a6KNzvae0O #acentodiario", "date": "2017-09-01T22:24:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T22:24:06.000Z", "timestamp": 1504304646, "timeDelta": 3181}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903750093957849088", "user": "acentodiario", "text": "Rep\u00fablica Dominicana vigila evoluci\u00f3n del hurac\u00e1n Irma https://t.co/wckx7cGZid #acentodiario", "date": "2017-09-01T22:43:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T22:43:07.000Z", "timestamp": 1504305787, "timeDelta": 1141}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903758258040647682", "user": "acentodiario", "text": "Rajoy se reunir\u00e1 con\u00a0Trump\u00a0en la Casa Blanca el pr\u00f3ximo 26 de septiembre https://t.co/Xhi5Qfxmd9 #acentodiario", "date": "2017-09-01T23:15:34.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T23:15:34.000Z", "timestamp": 1504307734, "timeDelta": 1947}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903766952358928384", "user": "acentodiario", "text": "Bajo fuerte seguridad conocen en SFM coerci\u00f3n a Marlin Mart\u00ednez, imputada en caso Emely Peguero https://t.co/2VGIihC3lm #acentodiario", "date": "2017-09-01T23:50:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T23:50:07.000Z", "timestamp": 1504309807, "timeDelta": 2073}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903775699147907072", "user": "acentodiario", "text": "Agencia EFE resalta consternaci\u00f3n en Rep\u00fablica Dominicana por asesinato de Emely https://t.co/V09xoxFGlo #acentodiario", "date": "2017-09-02T00:24:52.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T00:24:52.000Z", "timestamp": 1504311892, "timeDelta": 2085}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903789348776275969", "user": "acentodiario", "text": "Fernando Batlle narr\u00f3 la historia del acorazado USS Memphis, en el contexto de la invasi\u00f3n\u2026 https://t.co/3sMVBUYFVn #acentodiario", "date": "2017-09-02T01:19:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T01:19:06.000Z", "timestamp": 1504315146, "timeDelta": 3254}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903798147054493698", "user": "acentodiario", "text": "Copardom considera urgente iniciar discusiones para reforma al C\u00f3digo Laboral https://t.co/KRWtXl9FB6 #acentodiario", "date": "2017-09-02T01:54:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T01:54:04.000Z", "timestamp": 1504317244, "timeDelta": 2098}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903802688751640576", "user": "acentodiario", "text": "Hospital Mata Hambre incrementa servicios en 25% en seis meses https://t.co/14DAuenjhy #acentodiario", "date": "2017-09-02T02:12:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T02:12:07.000Z", "timestamp": 1504318327, "timeDelta": 1083}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903819554828165120", "user": "acentodiario", "text": "Venezolanas denuncian en la OEA las violaciones a los derechos de los menores https://t.co/McGm3Q9DLU #acentodiario", "date": "2017-09-02T03:19:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T03:19:08.000Z", "timestamp": 1504322348, "timeDelta": 4021}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903832620772990976", "user": "acentodiario", "text": "Enfermedades cardiovasculares deben ser prioridad sanitaria nacional (y II) https://t.co/s70q1PANai #acentodiario", "date": "2017-09-02T04:11:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T04:11:03.000Z", "timestamp": 1504325463, "timeDelta": 3115}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903832624589791232", "user": "acentodiario", "text": "El pasaporte que no sirve https://t.co/H6OILqxmOF #acentodiario", "date": "2017-09-02T04:11:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T04:11:04.000Z", "timestamp": 1504325464, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903836863869313024", "user": "acentodiario", "text": "Ninguna mujer asesinada en 10 a\u00f1os de trabajo https://t.co/yNHKjaGfs6 #acentodiario", "date": "2017-09-02T04:27:55.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T04:27:55.000Z", "timestamp": 1504326475, "timeDelta": 1011}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903836866906021888", "user": "acentodiario", "text": "C\u00f3mo naci\u00f3 el Sistema Dominicano para la Calidad (SIDOCAL) (2 de 4) https://t.co/73UsJ5IOys #acentodiario", "date": "2017-09-02T04:27:56.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T04:27:56.000Z", "timestamp": 1504326476, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903840933073924096", "user": "acentodiario", "text": "Brasil: un barco a la deriva https://t.co/tNgsCQLCTR #acentodiario", "date": "2017-09-02T04:44:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T04:44:05.000Z", "timestamp": 1504327445, "timeDelta": 969}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903840936131608576", "user": "acentodiario", "text": "Hoy convierto Punta de Lanza en Vivir y Amar https://t.co/CO6cXW629g #acentodiario", "date": "2017-09-02T04:44:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T04:44:06.000Z", "timestamp": 1504327446, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903844965377236994", "user": "acentodiario", "text": "El ruido del odio https://t.co/VyP67yO7Xs #acentodiario", "date": "2017-09-02T05:00:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T05:00:07.000Z", "timestamp": 1504328407, "timeDelta": 961}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903844972687794177", "user": "acentodiario", "text": "Inversi\u00f3n, vigilancia social y pol\u00edticas p\u00fablicas en educaci\u00f3n https://t.co/vKdk3poWBW #acentodiario", "date": "2017-09-02T05:00:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T05:00:08.000Z", "timestamp": 1504328408, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903848990088630272", "user": "acentodiario", "text": "La dominicanidad transida: entre lo virtual y lo real, de Andr\u00e9s Merejo https://t.co/odmj2NN2BN #acentodiario", "date": "2017-09-02T05:16:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T05:16:06.000Z", "timestamp": 1504329366, "timeDelta": 958}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903848994358550528", "user": "acentodiario", "text": "Reporteros Sin Fronteras (RSF) denuncia restricciones a libertad de prensa en M\u00e9xico y Venezuela https://t.co/ZAImjZD2IP #acentodiario", "date": "2017-09-02T05:16:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T05:16:07.000Z", "timestamp": 1504329367, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903853266928254976", "user": "acentodiario", "text": "Un escritor entre la vejez y la muerte en el arrabal de senectud https://t.co/2eAjvxZJGJ #acentodiario", "date": "2017-09-02T05:33:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T05:33:06.000Z", "timestamp": 1504330386, "timeDelta": 1019}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903853272657567744", "user": "acentodiario", "text": "Menos aqu\u00ed (invalid, null and void) https://t.co/YJo5JXyqDT #acentodiario", "date": "2017-09-02T05:33:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T05:33:07.000Z", "timestamp": 1504330387, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903857286115844096", "user": "acentodiario", "text": "Debemos formar personas honestas https://t.co/16yTueKMFG #acentodiario", "date": "2017-09-02T05:49:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T05:49:04.000Z", "timestamp": 1504331344, "timeDelta": 957}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903857291216142336", "user": "acentodiario", "text": "La traves\u00eda insular: otro tiempo de la historia https://t.co/TTrtte3XtZ #acentodiario", "date": "2017-09-02T05:49:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T05:49:05.000Z", "timestamp": 1504331345, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903861577534791680", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfUn poeta y humanista no puede dirigir la polic\u00eda? https://t.co/sdTXDKuviZ #acentodiario", "date": "2017-09-02T06:06:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T06:06:07.000Z", "timestamp": 1504332367, "timeDelta": 1022}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903861587290636288", "user": "acentodiario", "text": "Leyendas urbanas de la Avenida Valerio https://t.co/faewglxbxR #acentodiario", "date": "2017-09-02T06:06:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T06:06:10.000Z", "timestamp": 1504332370, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903865350097313792", "user": "acentodiario", "text": "Merkel se compromete a defender el \u201cmade in Germany\u201d tras crisis del diesel https://t.co/lvJ4tBHTlg #acentodiario", "date": "2017-09-02T06:21:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T06:21:07.000Z", "timestamp": 1504333267, "timeDelta": 897}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903878172088737793", "user": "acentodiario", "text": "Leonel Fern\u00e1ndez recibir\u00e1 homenaje en festival de cine argentino celebrado en Florida, EEUU https://t.co/1MLiDQpuqO #acentodiario", "date": "2017-09-02T07:12:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T07:12:04.000Z", "timestamp": 1504336324, "timeDelta": 3057}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903896054877138945", "user": "acentodiario", "text": "Margarita Cede\u00f1o reclama que responsables muerte Emely \u201cpaguen por su crimen\u201d https://t.co/bRzAYXnYRc #acentodiario", "date": "2017-09-02T08:23:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T08:23:07.000Z", "timestamp": 1504340587, "timeDelta": 4263}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903908879532036096", "user": "acentodiario", "text": "Rousseff dice que si opositores a Maduro reciben apoyo de EEUU, Venezuela podr\u00eda sufrir guerra civil https://t.co/pySqiXqo3b #acentodiario", "date": "2017-09-02T09:14:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T09:14:05.000Z", "timestamp": 1504343645, "timeDelta": 3058}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903926551850377216", "user": "acentodiario", "text": "Artistas y familiares destacan trayectoria musical y compromiso social de Sonia Silvestre https://t.co/CLOc2krkBP #acentodiario", "date": "2017-09-02T10:24:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T10:24:18.000Z", "timestamp": 1504347858, "timeDelta": 4213}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903938832969613312", "user": "acentodiario", "text": "DNCD decomisa droga en aeropuerto de Punta Cana y otros puntos del pa\u00eds https://t.co/A2ZUXsa7jY #acentodiario", "date": "2017-09-02T11:13:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T11:13:06.000Z", "timestamp": 1504350786, "timeDelta": 2928}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903955440001728515", "user": "acentodiario", "text": "Las plantas Catalina se convierten en calvario del presidente Medina: An\u00e1lisis de Juan Bol\u00edvar D\u00edaz https://t.co/HHaZFzTlbU #acentodiario", "date": "2017-09-02T12:19:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T12:19:06.000Z", "timestamp": 1504354746, "timeDelta": 3960}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903968545167441920", "user": "acentodiario", "text": "Desconocimiento sobre la Seguridad Social afecta a los afiliados, dice el Tesorero Henry Sahdal\u00e1 https://t.co/00IHuncD1X #acentodiario", "date": "2017-09-02T13:11:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T13:11:10.000Z", "timestamp": 1504357870, "timeDelta": 3124}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903968552901738496", "user": "acentodiario", "text": "Dictan tres meses de prisi\u00f3n preventiva para Marlin Mart\u00ednez por caso Emely Peguero https://t.co/xW254WsqPg #acentodiario", "date": "2017-09-02T13:11:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T13:11:12.000Z", "timestamp": 1504357872, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903986144995565568", "user": "acentodiario", "text": "MS llama poblaci\u00f3n a seguir orientaciones de los organismos oficiales ante amenazas ciclones https://t.co/O1Ja1BkoAr #acentodiario", "date": "2017-09-02T14:21:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T14:21:06.000Z", "timestamp": 1504362066, "timeDelta": 4194}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903999732850163712", "user": "acentodiario", "text": "J\u00f3venes indocumentados esperan con ansiedad el plan de Trump sobre su amparo https://t.co/WHaKGF9rZb #acentodiario", "date": "2017-09-02T15:15:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T15:15:06.000Z", "timestamp": 1504365306, "timeDelta": 3240}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904008538409668609", "user": "acentodiario", "text": "Tribunal Electoral de\u00a0Guatemala\u00a0suspende al partido de Gobierno https://t.co/kvDHjGKXHm #acentodiario", "date": "2017-09-02T15:50:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T15:50:05.000Z", "timestamp": 1504367405, "timeDelta": 2099}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904017598248923136", "user": "acentodiario", "text": "Juez niega a Enti\u00e9ndeme petici\u00f3n de parar el juicio por votaci\u00f3n cr\u00edtica en el Senado https://t.co/xSrDbsKCBo #acentodiario", "date": "2017-09-02T16:26:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T16:26:05.000Z", "timestamp": 1504369565, "timeDelta": 2160}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904021368269705216", "user": "acentodiario", "text": "\u201cNadie va a liquidar la democracia espa\u00f1ola\u201d, advierte\u00a0Rajoy\u00a0a secesionistas https://t.co/uY4UG8w7Ef #acentodiario", "date": "2017-09-02T16:41:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T16:41:04.000Z", "timestamp": 1504370464, "timeDelta": 899}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904029676204474368", "user": "acentodiario", "text": "Obras P\u00fablicas reactiva su comit\u00e9 de emergencias ante posible llegada del hurac\u00e1n Irma https://t.co/SK4UXtGhxT #acentodiario", "date": "2017-09-02T17:14:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T17:14:05.000Z", "timestamp": 1504372445, "timeDelta": 1981}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904046815405674497", "user": "acentodiario", "text": "Decomisan unas 20,000 pastillas falsas de estimulantes sexuales https://t.co/2UjiJFqxQX #acentodiario", "date": "2017-09-02T18:22:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T18:22:11.000Z", "timestamp": 1504376531, "timeDelta": 4086}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904060636094545920", "user": "acentodiario", "text": "Ejecutivo destituye a Marlin Mart\u00ednez https://t.co/tc3qmMH3vx #acentodiario", "date": "2017-09-02T19:17:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T19:17:06.000Z", "timestamp": 1504379826, "timeDelta": 3295}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904060647352045568", "user": "acentodiario", "text": "Investigan la muerte de joven cuyo cuerpo fue hallado en finca de Fantino https://t.co/RDdI3qTsTg #acentodiario", "date": "2017-09-02T19:17:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T19:17:09.000Z", "timestamp": 1504379829, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904073969359233026", "user": "acentodiario", "text": "Muestra homenajea a valientes periodistas durante 12 a\u00f1os Gobierno Balaguer https://t.co/NexONum4TZ #acentodiario", "date": "2017-09-02T20:10:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T20:10:05.000Z", "timestamp": 1504383005, "timeDelta": 3176}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904092340914085888", "user": "acentodiario", "text": "Superintendencia de Bancos imparte seminario sobre Regulaci\u00f3n Sistema Financiero a procuradores\u2026 https://t.co/dSvBPQQKSo #acentodiario", "date": "2017-09-02T21:23:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T21:23:05.000Z", "timestamp": 1504387385, "timeDelta": 4380}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904104663116423169", "user": "acentodiario", "text": "OPTIC realiza 2do taller para mejorar eficiencia interna de las instituciones p\u00fablicas https://t.co/OjfXjFBQLZ #acentodiario", "date": "2017-09-02T22:12:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T22:12:03.000Z", "timestamp": 1504390323, "timeDelta": 2938}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904122792123088896", "user": "acentodiario", "text": "CND dona \u00fatiles escolares a m\u00e1s de 3,350 estudiantes de Hato Nuevo https://t.co/UduN7Pdmuq #acentodiario", "date": "2017-09-02T23:24:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T23:24:06.000Z", "timestamp": 1504394646, "timeDelta": 4323}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904136393776971776", "user": "acentodiario", "text": "Sector financiero, tercera actividad econ\u00f3mica que m\u00e1s aport\u00f3 ingresos fiscales https://t.co/g3kfPWxHOi #acentodiario", "date": "2017-09-03T00:18:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T00:18:08.000Z", "timestamp": 1504397888, "timeDelta": 3242}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904149720058159104", "user": "acentodiario", "text": "Asociaci\u00f3n Cibao celebra sus 55 a\u00f1os con alta solvencia, baja morosidad https://t.co/IeWhSCGYVS #acentodiario", "date": "2017-09-03T01:11:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T01:11:06.000Z", "timestamp": 1504401066, "timeDelta": 3178}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904167591446327296", "user": "acentodiario", "text": "Irma se mantiene como un \u201cpoderoso hurac\u00e1n\u201d en su ruta rumbo al Caribe https://t.co/75czifetdt #acentodiario", "date": "2017-09-03T02:22:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T02:22:07.000Z", "timestamp": 1504405327, "timeDelta": 4261}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904181173483479040", "user": "acentodiario", "text": "El panadero mexicano que se qued\u00f3 atrapado por las inundaciones y horne\u00f3 dulces y panes para los\u2026 https://t.co/pvvMgkbzis #acentodiario", "date": "2017-09-03T03:16:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T03:16:05.000Z", "timestamp": 1504408565, "timeDelta": 3238}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904181178617389056", "user": "acentodiario", "text": "Afirman nueva ley de tr\u00e1nsito choca con la Constituci\u00f3n https://t.co/Jj4O5H3KW1 #acentodiario", "date": "2017-09-03T03:16:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T03:16:06.000Z", "timestamp": 1504408566, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904185713658171392", "user": "acentodiario", "text": "Qui\u00e9nes son los rohingyas, el pueblo \u201csin Estado y sin amigos\u201d de Myanmar, y por qu\u00e9 miles de ellos\u2026 https://t.co/LQKXxncAgl #acentodiario", "date": "2017-09-03T03:34:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T03:34:07.000Z", "timestamp": 1504409647, "timeDelta": 1081}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904185720020992002", "user": "acentodiario", "text": "Elizabeth Kendall, la mujer que se convirti\u00f3 en la m\u00e1xima experta de poes\u00eda yihadista del mundo https://t.co/vAhLO6BYHR #acentodiario", "date": "2017-09-03T03:34:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T03:34:09.000Z", "timestamp": 1504409649, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904189982327267328", "user": "acentodiario", "text": "Corea del Norte dice que logr\u00f3 crear una bomba de hidr\u00f3geno \u201cm\u00e1s desarrollada\u201d que puede ser montada\u2026 https://t.co/z7aAygBcYe #acentodiario", "date": "2017-09-03T03:51:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T03:51:05.000Z", "timestamp": 1504410665, "timeDelta": 1016}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904189986219499522", "user": "acentodiario", "text": "La indignaci\u00f3n en Estados Unidos por el violento arresto de una enfermera que se neg\u00f3 a darle a un\u2026 https://t.co/tAmn7RasOV #acentodiario", "date": "2017-09-03T03:51:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T03:51:06.000Z", "timestamp": 1504410666, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904198539571376130", "user": "acentodiario", "text": "El caso de Emely y la movilizaci\u00f3n social https://t.co/WZD5rL72Wt #acentodiario", "date": "2017-09-03T04:25:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T04:25:05.000Z", "timestamp": 1504412705, "timeDelta": 2039}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904198546320011264", "user": "acentodiario", "text": "De vuelta al curso https://t.co/WCNDYfBucB #acentodiario", "date": "2017-09-03T04:25:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T04:25:07.000Z", "timestamp": 1504412707, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904202810304077824", "user": "acentodiario", "text": "El PLD y las tres causales de su tumba https://t.co/pkudH6fPH3 #acentodiario", "date": "2017-09-03T04:42:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T04:42:03.000Z", "timestamp": 1504413723, "timeDelta": 1016}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904202815232344064", "user": "acentodiario", "text": "La distracci\u00f3n para ocultar temas, es una meta pol\u00edtica vil e irresponsable https://t.co/XDIMdxRTor #acentodiario", "date": "2017-09-03T04:42:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T04:42:05.000Z", "timestamp": 1504413725, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904207098476617728", "user": "acentodiario", "text": "El pa\u00eds arropado por la delincuencia https://t.co/Fm9KOjJAMi #acentodiario", "date": "2017-09-03T04:59:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T04:59:06.000Z", "timestamp": 1504414746, "timeDelta": 1021}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904207102742118401", "user": "acentodiario", "text": "Matar polic\u00edas: \u00faltima \u201cmoda\u201d en RD https://t.co/qciXdYVmIo #acentodiario", "date": "2017-09-03T04:59:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T04:59:07.000Z", "timestamp": 1504414747, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904211371008462848", "user": "acentodiario", "text": "Pedro Mir: caminos y fuerzas de la historia insular https://t.co/7lLuyfVj2v #acentodiario", "date": "2017-09-03T05:16:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T05:16:04.000Z", "timestamp": 1504415764, "timeDelta": 1017}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904211382211448832", "user": "acentodiario", "text": "La Contralor\u00eda pone a disposici\u00f3n de las Comisiones de \u00c9tica P\u00fablica su plataforma tecnol\u00f3gica https://t.co/7T3kVov9Ta #acentodiario", "date": "2017-09-03T05:16:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T05:16:07.000Z", "timestamp": 1504415767, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904215824805724160", "user": "acentodiario", "text": "Escala de valores que urge el desarrollo de RD https://t.co/rTug84vlll #acentodiario", "date": "2017-09-03T05:33:46.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T05:33:46.000Z", "timestamp": 1504416826, "timeDelta": 1059}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904215828157022208", "user": "acentodiario", "text": "Las personas jur\u00eddicas y los derechos fundamentales https://t.co/4NiAioNKMc #acentodiario", "date": "2017-09-03T05:33:47.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T05:33:47.000Z", "timestamp": 1504416827, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904220182054264832", "user": "acentodiario", "text": "J\u00f3venes en un sistema social criminal https://t.co/KHA5NlNMBw #acentodiario", "date": "2017-09-03T05:51:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T05:51:05.000Z", "timestamp": 1504417865, "timeDelta": 1038}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904220186412060673", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 leo la santa biblia? https://t.co/aQ2BnjzFzT #acentodiario", "date": "2017-09-03T05:51:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T05:51:06.000Z", "timestamp": 1504417866, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904224201497747456", "user": "acentodiario", "text": "Dominguez Brito, el Sabichoso https://t.co/bjrJ82Pkek #acentodiario", "date": "2017-09-03T06:07:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T06:07:03.000Z", "timestamp": 1504418823, "timeDelta": 957}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904224206874804224", "user": "acentodiario", "text": "La luz que libera a las tinieblas (Juan 9, 1-12) https://t.co/ePaCBqrFrG #acentodiario", "date": "2017-09-03T06:07:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T06:07:05.000Z", "timestamp": 1504418825, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904228763633725441", "user": "acentodiario", "text": "CEDIMAT realizar\u00e1 su tercera copa de golf a favor del coraz\u00f3n https://t.co/QejBoeCKGR #acentodiario", "date": "2017-09-03T06:25:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T06:25:11.000Z", "timestamp": 1504419911, "timeDelta": 1086}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904241831063334912", "user": "acentodiario", "text": "Imputan a 2 vicepresidentes de banco venezolano por caso de dinero de Tintori https://t.co/WAAdEGRayg #acentodiario", "date": "2017-09-03T07:17:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T07:17:07.000Z", "timestamp": 1504423027, "timeDelta": 3116}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904259206940844032", "user": "acentodiario", "text": "Artistas y familiares destacan trayectoria musical y compromiso social de Sonia Silvestre https://t.co/iZeZjQwXZD #acentodiario", "date": "2017-09-03T08:26:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T08:26:09.000Z", "timestamp": 1504427169, "timeDelta": 4142}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904272677866618880", "user": "acentodiario", "text": "Departamento de Justicia dice que no hay pruebas de que Obama espiara a Trump https://t.co/wgHoFVkwMN #acentodiario", "date": "2017-09-03T09:19:41.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T09:19:41.000Z", "timestamp": 1504430381, "timeDelta": 3212}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904289643432091649", "user": "acentodiario", "text": "Gobierno de Maduro bloquea reuni\u00f3n de Lilian Tintori con l\u00edderes europeos https://t.co/Whkgu4cVCL #acentodiario", "date": "2017-09-03T10:27:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T10:27:06.000Z", "timestamp": 1504434426, "timeDelta": 4045}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904302481705910276", "user": "acentodiario", "text": "Consternaci\u00f3n en RD ante la muerte de tres j\u00f3venes mujeres https://t.co/Fc6Anf9PCz #acentodiario", "date": "2017-09-03T11:18:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T11:18:07.000Z", "timestamp": 1504437487, "timeDelta": 3061}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904318591046107137", "user": "acentodiario", "text": "Excapit\u00e1n venezolano que asalt\u00f3 base militar lleva 20 d\u00edas \u201cdesaparecido\u201d https://t.co/qNHtyapySj #acentodiario", "date": "2017-09-03T12:22:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T12:22:08.000Z", "timestamp": 1504441328, "timeDelta": 3841}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904331168077582336", "user": "acentodiario", "text": "Onamet vigila de cerca el movimiento del hurac\u00e1n Irma https://t.co/mgqSXoTPZX #acentodiario", "date": "2017-09-03T13:12:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T13:12:06.000Z", "timestamp": 1504444326, "timeDelta": 2998}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904347771766898688", "user": "acentodiario", "text": "Muere Periodista Leo Hern\u00e1ndez https://t.co/9I3qqwTgHH #acentodiario", "date": "2017-09-03T14:18:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T14:18:05.000Z", "timestamp": 1504448285, "timeDelta": 3959}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904361108529569792", "user": "acentodiario", "text": "Las escenas de dolor que cambiaron la vida a una familia en Cenov\u00ed https://t.co/wBZoHD7KdX #acentodiario", "date": "2017-09-03T15:11:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T15:11:05.000Z", "timestamp": 1504451465, "timeDelta": 3180}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904379225842401280", "user": "acentodiario", "text": "Polic\u00eda afirma Heidy Acevedo habr\u00eda decidido irse a vivir con pareja sentimental a San Juan https://t.co/mEjvAoW2Zm #acentodiario", "date": "2017-09-03T16:23:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T16:23:04.000Z", "timestamp": 1504455784, "timeDelta": 4319}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904391814060302336", "user": "acentodiario", "text": "PN contin\u00faa b\u00fasqueda de \u201cEl Boli\u201d supuesto implicado en muerte de Emely Peguero https://t.co/74e1cCNnUh #acentodiario", "date": "2017-09-03T17:13:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T17:13:05.000Z", "timestamp": 1504458785, "timeDelta": 3001}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904408677666267136", "user": "acentodiario", "text": "AEIH no entiende por qu\u00e9 baj\u00f3 el desempleo con econom\u00eda frenada https://t.co/75amZeB7hW #acentodiario", "date": "2017-09-03T18:20:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T18:20:06.000Z", "timestamp": 1504462806, "timeDelta": 4021}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904416982144999424", "user": "acentodiario", "text": "Qu\u00e9 hace al bostezo contagioso e inevitable (y por qu\u00e9 saberlo puede ser bueno para la salud) https://t.co/99UakhFn9B #acentodiario", "date": "2017-09-03T18:53:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T18:53:06.000Z", "timestamp": 1504464786, "timeDelta": 1980}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904416986448314368", "user": "acentodiario", "text": "La cient\u00edfica que usa algoritmos y anuncios clasificados para perseguir traficantes sexuales en\u2026 https://t.co/Y0gfUYvUcp #acentodiario", "date": "2017-09-03T18:53:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T18:53:07.000Z", "timestamp": 1504464787, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904421000791572480", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 baj\u00f3 el precio del petr\u00f3leo en lugar de subir tras el devastador paso de la tormenta Harvey? https://t.co/SPLxDTwxxm #acentodiario", "date": "2017-09-03T19:09:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T19:09:04.000Z", "timestamp": 1504465744, "timeDelta": 957}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904421005363355648", "user": "acentodiario", "text": "C\u00f3mo el tailand\u00e9s Chaleo Yoovidhya construy\u00f3 el imperio de Red Bull, la mayor compa\u00f1\u00eda de bebidas\u2026 https://t.co/ZizQcnINh2 #acentodiario", "date": "2017-09-03T19:09:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T19:09:05.000Z", "timestamp": 1504465745, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904425276418867200", "user": "acentodiario", "text": "Tammie Umbel, la mujer que cre\u00f3 un negocio millonario mientras educaba a sus 14 hijos en casa https://t.co/xpI4Xwpldc #acentodiario", "date": "2017-09-03T19:26:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T19:26:03.000Z", "timestamp": 1504466763, "timeDelta": 1018}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904425283318513664", "user": "acentodiario", "text": "Entregar\u00e1n \u201cPremio APEC 2017 al Periodismos Fotogr\u00e1fico\u201d con exposici\u00f3n de obras de Carmen Su\u00e1rez https://t.co/SDRKKVVOpM #acentodiario", "date": "2017-09-03T19:26:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T19:26:05.000Z", "timestamp": 1504466765, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904429309426679808", "user": "acentodiario", "text": "Dominga, el pol\u00e9mico proyecto minero que el gobierno de Chile rechaz\u00f3 por motivos ecol\u00f3gicos y que ya\u2026 https://t.co/DbimFFsGRk #acentodiario", "date": "2017-09-03T19:42:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T19:42:05.000Z", "timestamp": 1504467725, "timeDelta": 960}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904429317689454592", "user": "acentodiario", "text": "Qui\u00e9nes son \u201clos vagos\u201d de Silicon Valley, ingenieros millonarios que cobran sueldos exorbitantes y\u2026 https://t.co/NOlbFmvQ6Z #acentodiario", "date": "2017-09-03T19:42:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T19:42:07.000Z", "timestamp": 1504467727, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904433597691465728", "user": "acentodiario", "text": "El invento que comenz\u00f3 con un concurso para crear un \u201crayo de la muerte\u201d y ayud\u00f3 a ganar la II Guerra\u2026 https://t.co/rKYxS96pMd #acentodiario", "date": "2017-09-03T19:59:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T19:59:07.000Z", "timestamp": 1504468747, "timeDelta": 1020}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904433609573990400", "user": "acentodiario", "text": "Dyson contra la UE: por qu\u00e9 prohibieron en Europa algunas de las aspiradoras m\u00e1s populares https://t.co/TZ1AXSl8K5 #acentodiario", "date": "2017-09-03T19:59:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T19:59:10.000Z", "timestamp": 1504468750, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904437608700305408", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfCu\u00e1l debe ser la prioridad de los colegios en sus sistemas educativos? https://t.co/pSP3h9Zuji #acentodiario", "date": "2017-09-03T20:15:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T20:15:04.000Z", "timestamp": 1504469704, "timeDelta": 954}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904437612055748608", "user": "acentodiario", "text": "Gobierno de Venezuela ofrece donar 5 millones de d\u00f3lares a EEUU para damnificados de Texas https://t.co/jBQnL6eQBg #acentodiario", "date": "2017-09-03T20:15:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T20:15:05.000Z", "timestamp": 1504469705, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904450206766317568", "user": "acentodiario", "text": "Trump dice que Corea del Norte es un pa\u00eds hostil y una verg\u00fcenza para China https://t.co/mOiMu0pL1K #acentodiario", "date": "2017-09-03T21:05:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T21:05:07.000Z", "timestamp": 1504472707, "timeDelta": 3002}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904467310974341120", "user": "acentodiario", "text": "Senador Valent\u00edn se re\u00fane con diputados de Santiago https://t.co/5dacNqZt4E #acentodiario", "date": "2017-09-03T22:13:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T22:13:05.000Z", "timestamp": 1504476785, "timeDelta": 4078}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904483669250719744", "user": "acentodiario", "text": "Agricultura y Aduanas implementar\u00e1n sistema de ventanilla \u00fanica\u00a0 https://t.co/8KeMpkFV5v #acentodiario", "date": "2017-09-03T23:18:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T23:18:05.000Z", "timestamp": 1504480685, "timeDelta": 3900}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904496268528910340", "user": "acentodiario", "text": "Comedores Econ\u00f3micos reactiva su comit\u00e9 de emergencias ante posible llegada hurac\u00e1n Irma https://t.co/jJysyUzQIv #acentodiario", "date": "2017-09-04T00:08:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T00:08:09.000Z", "timestamp": 1504483689, "timeDelta": 3004}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904512613391802368", "user": "acentodiario", "text": "Terrero afirma que discriminaci\u00f3n contra personas con VIH \u201ces una epidemia\u201d https://t.co/Bhy2aUJfyO #acentodiario", "date": "2017-09-04T01:13:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T01:13:06.000Z", "timestamp": 1504487586, "timeDelta": 3897}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904529978502422529", "user": "acentodiario", "text": "DNCD ocupa droga oculta en guineos de cer\u00e1mica en puerto de Manzanillo https://t.co/jca2uY9ICk #acentodiario", "date": "2017-09-04T02:22:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T02:22:06.000Z", "timestamp": 1504491726, "timeDelta": 4140}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904543316649246720", "user": "acentodiario", "text": "RD asistir\u00e1 a sus nacionales afectados por hurac\u00e1n Harvey en EE.UU https://t.co/iP9u5PqUH1 #acentodiario", "date": "2017-09-04T03:15:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T03:15:06.000Z", "timestamp": 1504494906, "timeDelta": 3180}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904555901884940288", "user": "acentodiario", "text": "Barco que alberga librer\u00eda flotante m\u00e1s grande del mundo llega a RD https://t.co/1rmnEK7Rum #acentodiario", "date": "2017-09-04T04:05:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T04:05:07.000Z", "timestamp": 1504497907, "timeDelta": 3001}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904559932149702656", "user": "acentodiario", "text": "Primera casa de mujeres p\u00fablicas https://t.co/w6MyTcmUGA #acentodiario", "date": "2017-09-04T04:21:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T04:21:08.000Z", "timestamp": 1504498868, "timeDelta": 961}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904559942631211008", "user": "acentodiario", "text": "Manifiesto lll https://t.co/1hMQR5kdHP #acentodiario", "date": "2017-09-04T04:21:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T04:21:10.000Z", "timestamp": 1504498870, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904564199270912000", "user": "acentodiario", "text": "Por todas las Emely https://t.co/Sh8ybTFvti #acentodiario", "date": "2017-09-04T04:38:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T04:38:05.000Z", "timestamp": 1504499885, "timeDelta": 1015}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904564208515268608", "user": "acentodiario", "text": "Nuestra insignia del civismo https://t.co/cuHCw1T0tb #acentodiario", "date": "2017-09-04T04:38:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T04:38:07.000Z", "timestamp": 1504499887, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904568736434159616", "user": "acentodiario", "text": "Tres leyendas de colores: Cercan\u00eda y lejan\u00eda de la historia https://t.co/FEMBqDUxZK #acentodiario", "date": "2017-09-04T04:56:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T04:56:07.000Z", "timestamp": 1504500967, "timeDelta": 1080}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904568745741361153", "user": "acentodiario", "text": "Dimisi\u00f3n por acoso laboral https://t.co/5XkxEexJ7W #acentodiario", "date": "2017-09-04T04:56:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T04:56:09.000Z", "timestamp": 1504500969, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904573511544356864", "user": "acentodiario", "text": "Mercado de trabajo, tendencia y movilidad social https://t.co/8BJ8EeLhdo #acentodiario", "date": "2017-09-04T05:15:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T05:15:05.000Z", "timestamp": 1504502105, "timeDelta": 1136}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904573515730268160", "user": "acentodiario", "text": "Proyecto \u201cRescate del PRD\u201d celebra asamblea https://t.co/10KnO1wpU7 #acentodiario", "date": "2017-09-04T05:15:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T05:15:06.000Z", "timestamp": 1504502106, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904577034566885376", "user": "acentodiario", "text": "El peligro de ser \u00fatil https://t.co/wyT7gBCKhI #acentodiario", "date": "2017-09-04T05:29:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T05:29:05.000Z", "timestamp": 1504502945, "timeDelta": 839}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904577038887002113", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfMinistro civil de Defensa? \u2026Avancemos pero con pies de plomo (1) https://t.co/1EcO6bNZ66 #acentodiario", "date": "2017-09-04T05:29:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T05:29:06.000Z", "timestamp": 1504502946, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904581564104720384", "user": "acentodiario", "text": "La vida puede m\u00e1s\u2026 https://t.co/cdCTuJngpN #acentodiario", "date": "2017-09-04T05:47:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T05:47:05.000Z", "timestamp": 1504504025, "timeDelta": 1079}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904581577128124416", "user": "acentodiario", "text": "EE.UU: \u00bfLa naci\u00f3n mas irresponsable en la historia? https://t.co/rPtPecDAV0 #acentodiario", "date": "2017-09-04T05:47:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T05:47:08.000Z", "timestamp": 1504504028, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904585609947131905", "user": "acentodiario", "text": "La condici\u00f3n humana de Junot D\u00edaz https://t.co/uqipQHSeYq #acentodiario", "date": "2017-09-04T06:03:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T06:03:10.000Z", "timestamp": 1504504990, "timeDelta": 962}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904585628037169157", "user": "acentodiario", "text": "Procurador insisten en necesidad de que se denuncie violencia contra mujeres https://t.co/JfxQEGlR9G #acentodiario", "date": "2017-09-04T06:03:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T06:03:14.000Z", "timestamp": 1504504994, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904590125891325953", "user": "acentodiario", "text": "La b\u00fasqueda del futuro https://t.co/Yh8dJgCGeQ #acentodiario", "date": "2017-09-04T06:21:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T06:21:07.000Z", "timestamp": 1504506067, "timeDelta": 1073}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904606486159953921", "user": "acentodiario", "text": "Abinader plantea asesinatos de jovencitas debe generar medidas contundentes contra hechos y cultura\u2026 https://t.co/H5L7bP3ZoD #acentodiario", "date": "2017-09-04T07:26:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T07:26:07.000Z", "timestamp": 1504509967, "timeDelta": 3900}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904619830036140032", "user": "acentodiario", "text": "Medina pasa balance a lucha contra el lavado de activos https://t.co/WENQ3vLQRX #acentodiario", "date": "2017-09-04T08:19:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T08:19:09.000Z", "timestamp": 1504513149, "timeDelta": 3182}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904633161149059072", "user": "acentodiario", "text": "Marcha Verde anuncia intensificar\u00e1 proceso de lucha por fin de la impunidad https://t.co/m3YzymS2k2 #acentodiario", "date": "2017-09-04T09:12:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T09:12:07.000Z", "timestamp": 1504516327, "timeDelta": 3178}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904646250296786944", "user": "acentodiario", "text": "Presidente Medina convoca a organismos de emergencia ante evoluci\u00f3n Irma https://t.co/2TqIE2MUp0 #acentodiario", "date": "2017-09-04T10:04:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T10:04:08.000Z", "timestamp": 1504519448, "timeDelta": 3121}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904659086330888192", "user": "acentodiario", "text": "Rep\u00fablica Dominicana continua en alerta meteorol\u00f3gica por evoluci\u00f3n de hurac\u00e1n Irma https://t.co/O4EpzQNJwk #acentodiario", "date": "2017-09-04T10:55:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T10:55:08.000Z", "timestamp": 1504522508, "timeDelta": 3060}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904663731698675712", "user": "acentodiario", "text": "Vea c\u00f3mo se despilfarran m\u00e1s de 5 millones de pesos del IAD en dos actos de entrega de t\u00edtulos de\u2026 https://t.co/qWhlvb9SBO #acentodiario", "date": "2017-09-04T11:13:36.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T11:13:36.000Z", "timestamp": 1504523616, "timeDelta": 1108}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904680479223189504", "user": "acentodiario", "text": "Por la dignidad nacional, 5 puntos ante Odebrecht: Reclamos de Eulogio Santaella sobre Punta Catalina https://t.co/afGNUvZiGs #acentodiario", "date": "2017-09-04T12:20:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T12:20:09.000Z", "timestamp": 1504527609, "timeDelta": 3993}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904680539877064704", "user": "acentodiario", "text": "Iv\u00e1n Vel\u00e1squez, el inc\u00f3modo zar anticorrupci\u00f3n que provoca tormentas pol\u00edticas en Guatemala https://t.co/8OSVLphkxv #acentodiario", "date": "2017-09-04T12:20:23.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T12:20:23.000Z", "timestamp": 1504527623, "timeDelta": 14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904694078423556096", "user": "acentodiario", "text": "Telecomunicaciones: Orange reitera acusaci\u00f3n contra VIVA de uso irregular del espectro https://t.co/wd0RXFKWvf #acentodiario", "date": "2017-09-04T13:14:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T13:14:11.000Z", "timestamp": 1504530851, "timeDelta": 3228}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904708669316636672", "user": "acentodiario", "text": "Imputaci\u00f3n en caso Odebrecht vicepresidente Glas profundiza divisi\u00f3n en el gobierno de Ecuador https://t.co/pjKTBfJoQe #acentodiario", "date": "2017-09-04T14:12:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T14:12:10.000Z", "timestamp": 1504534330, "timeDelta": 3479}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904712925490712576", "user": "acentodiario", "text": "Ministro de Cultura recibe informaci\u00f3n de Barrick Pueblo Viejo sobre hallazgos arqueol\u00f3gicos https://t.co/oiQdx5T2ti #acentodiario", "date": "2017-09-04T14:29:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T14:29:04.000Z", "timestamp": 1504535344, "timeDelta": 1014}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904725032131166208", "user": "acentodiario", "text": "Los pa\u00edses emergentes BRICS rechazan en bloque la actitud de Corea del Norte https://t.co/P7ztuqna8g #acentodiario", "date": "2017-09-04T15:17:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T15:17:11.000Z", "timestamp": 1504538231, "timeDelta": 2887}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904725050141458432", "user": "acentodiario", "text": "Rep\u00fablica Dominicana sigue con atenci\u00f3n el desplazamiento del hurac\u00e1n Irma https://t.co/ReFO9Sfjkb #acentodiario", "date": "2017-09-04T15:17:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T15:17:15.000Z", "timestamp": 1504538235, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904729801864265728", "user": "acentodiario", "text": "UNFPA sobre asesinato de Emely: urge enfrentar la violencia de g\u00e9nero y masificar la educaci\u00f3n sexual https://t.co/mabxHiB6JD #acentodiario", "date": "2017-09-04T15:36:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T15:36:08.000Z", "timestamp": 1504539368, "timeDelta": 1133}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904729816011726848", "user": "acentodiario", "text": "Tigres del Licey empezar\u00e1n entrenamientos el 18 septiembre https://t.co/gED2ij6DPy #acentodiario", "date": "2017-09-04T15:36:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T15:36:11.000Z", "timestamp": 1504539371, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904739124979974145", "user": "acentodiario", "text": "El caso Tintori enfrenta al gobierno de Venezuela con los de Espa\u00f1a, Alemania, Francia, Italia y\u2026 https://t.co/UUACZSVBPs #acentodiario", "date": "2017-09-04T16:13:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T16:13:11.000Z", "timestamp": 1504541591, "timeDelta": 2220}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904751698974871552", "user": "acentodiario", "text": "Inspectores de Pro Consumidor usar\u00e1n carnet con seguridad electr\u00f3nica https://t.co/Hfp0iW1scX #acentodiario", "date": "2017-09-04T17:03:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T17:03:09.000Z", "timestamp": 1504544589, "timeDelta": 2998}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904756215749558272", "user": "acentodiario", "text": "Dictan sentencia contra exdirectores de Junta Cabarete por corrupci\u00f3n https://t.co/iJrtyG6mbj #acentodiario", "date": "2017-09-04T17:21:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T17:21:06.000Z", "timestamp": 1504545666, "timeDelta": 1077}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904765033317515265", "user": "acentodiario", "text": "En sesi\u00f3n permanente, el Gobierno dominicano ante avance de hurac\u00e1n Irma https://t.co/sba36DrrKy #acentodiario", "date": "2017-09-04T17:56:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T17:56:08.000Z", "timestamp": 1504547768, "timeDelta": 2102}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904769449802137600", "user": "acentodiario", "text": "Las mujeres le adelantan el trabajo al Gobierno con propuestas para erradicar violencia que sega sus\u2026 https://t.co/BFrut6jfl1 #acentodiario", "date": "2017-09-04T18:13:41.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T18:13:41.000Z", "timestamp": 1504548821, "timeDelta": 1053}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904782262931095552", "user": "acentodiario", "text": "Casos de corrupci\u00f3n y otros siguen pendientes en tribunales al empezar \u00faltimo cuatrimestre del a\u00f1o https://t.co/aQEPuvcXdf #acentodiario", "date": "2017-09-04T19:04:36.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T19:04:36.000Z", "timestamp": 1504551876, "timeDelta": 3055}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904786804225695744", "user": "acentodiario", "text": "Corte Suprema de Guatemala rechaza desafuero a presidente Morales por caso jefe Cicig https://t.co/QOBILJoBdR #acentodiario", "date": "2017-09-04T19:22:38.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T19:22:38.000Z", "timestamp": 1504552958, "timeDelta": 1082}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904799510202769408", "user": "acentodiario", "text": "Comunidad de El Gramazo cerr\u00f3 la escuela; demanda un plantel digno https://t.co/A6WwdutmgF #acentodiario", "date": "2017-09-04T20:13:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T20:13:08.000Z", "timestamp": 1504555988, "timeDelta": 3030}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904808303930130432", "user": "acentodiario", "text": "Presidente Danilo Medina dice est\u00e1 \u201cabatido\u201d por muerte de menor embarazada Emely https://t.co/esMZWIVGnP #acentodiario", "date": "2017-09-04T20:48:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T20:48:04.000Z", "timestamp": 1504558084, "timeDelta": 2096}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904812590466924545", "user": "acentodiario", "text": "Jos\u00e9 Miguel Guzm\u00e1n, aspirante a dirigir el UNFPA, responde preguntas sobre embarazos en adolescentes\u2026 https://t.co/ZW4M4wkhh0 #acentodiario", "date": "2017-09-04T21:05:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T21:05:06.000Z", "timestamp": 1504559106, "timeDelta": 1022}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904830204790530048", "user": "acentodiario", "text": "Tras m\u00e1s de dos a\u00f1os en discusi\u00f3n, expertos en energ\u00eda prev\u00e9n que el pacto el\u00e9ctrico no tendr\u00e1 sentido https://t.co/5Nv7TksNt8 #acentodiario", "date": "2017-09-04T22:15:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T22:15:06.000Z", "timestamp": 1504563306, "timeDelta": 4200}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904842799589105664", "user": "acentodiario", "text": "Caso corrupci\u00f3n de Lava Jato se instal\u00f3 en 49 pa\u00edses, revela investigaci\u00f3n https://t.co/8sZEMc8FsR #acentodiario", "date": "2017-09-04T23:05:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T23:05:09.000Z", "timestamp": 1504566309, "timeDelta": 3003}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904859399776215040", "user": "acentodiario", "text": "PC y otros cap\u00edtulos de Transparencia Internacional llaman a respaldar CICIG en Guatemala https://t.co/rLQz6XAt71 #acentodiario", "date": "2017-09-05T00:11:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T00:11:07.000Z", "timestamp": 1504570267, "timeDelta": 3958}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904872488181555200", "user": "acentodiario", "text": "Ministro de Defensa y legisladores enfrentaran problemas en la frontera https://t.co/FUhcjt10bQ #acentodiario", "date": "2017-09-05T01:03:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T01:03:07.000Z", "timestamp": 1504573387, "timeDelta": 3120}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904889100263612416", "user": "acentodiario", "text": "Estado incluye el an\u00e1lisis de riesgo de desastre en la inversi\u00f3n p\u00fablica por el cambio clim\u00e1tico https://t.co/Hkup4D33X7 #acentodiario", "date": "2017-09-05T02:09:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T02:09:08.000Z", "timestamp": 1504577348, "timeDelta": 3961}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904902684750127104", "user": "acentodiario", "text": "CDP expresa tristeza por fallecimiento de periodista Leo Hern\u00e1ndez https://t.co/knFHBnQdVF #acentodiario", "date": "2017-09-05T03:03:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T03:03:06.000Z", "timestamp": 1504580586, "timeDelta": 3238}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904919791579701249", "user": "acentodiario", "text": "Fund\u00e9u Guzm\u00e1n Ariza: los nombres de los huracanes no necesitan cursiva ni comillas https://t.co/0YYlmFIS4w #acentodiario", "date": "2017-09-05T04:11:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T04:11:05.000Z", "timestamp": 1504584665, "timeDelta": 4079}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904924332085854208", "user": "acentodiario", "text": "Mentiras \u00e9ticas del gobierno de Danilo Medina https://t.co/xaLUD9xPJ6 #acentodiario", "date": "2017-09-05T04:29:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T04:29:08.000Z", "timestamp": 1504585748, "timeDelta": 1083}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904924344165441536", "user": "acentodiario", "text": "Las matamos https://t.co/G7LCKrEiOy #acentodiario", "date": "2017-09-05T04:29:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T04:29:10.000Z", "timestamp": 1504585750, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904928841407250433", "user": "acentodiario", "text": "Emely Peguero: Pedagor\u00eda de un crimen https://t.co/JocMbzzS0k #acentodiario", "date": "2017-09-05T04:47:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T04:47:03.000Z", "timestamp": 1504586823, "timeDelta": 1073}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904928845316317185", "user": "acentodiario", "text": "Trivializaci\u00f3n medi\u00e1tica de la literatura https://t.co/47U8DJ4SOQ #acentodiario", "date": "2017-09-05T04:47:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T04:47:04.000Z", "timestamp": 1504586824, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904933383821639680", "user": "acentodiario", "text": "Un embuste pol\u00edtico peligroso https://t.co/x2jOOxHHNU #acentodiario", "date": "2017-09-05T05:05:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T05:05:06.000Z", "timestamp": 1504587906, "timeDelta": 1082}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904933392365400064", "user": "acentodiario", "text": "Llaman a las empresas de computaci\u00f3n a que\u00a0est\u00e9n al d\u00eda con los \u00faltimos adelantados\u00a0 https://t.co/QCUlKm18Gi #acentodiario", "date": "2017-09-05T05:05:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T05:05:08.000Z", "timestamp": 1504587908, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904937919940399104", "user": "acentodiario", "text": "Signos de la historia, espejos insulares https://t.co/hrdzPF74Sg #acentodiario", "date": "2017-09-05T05:23:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T05:23:07.000Z", "timestamp": 1504588987, "timeDelta": 1079}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904937930132570113", "user": "acentodiario", "text": "\u00bf1600 millones de d\u00f3lares? https://t.co/ZKRNjaCKWf #acentodiario", "date": "2017-09-05T05:23:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T05:23:10.000Z", "timestamp": 1504588990, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904942695159816192", "user": "acentodiario", "text": "A Emely la mataron por pobre, no por mujer https://t.co/rHaGypRG0J #acentodiario", "date": "2017-09-05T05:42:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T05:42:06.000Z", "timestamp": 1504590126, "timeDelta": 1136}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904942701321232384", "user": "acentodiario", "text": "Soluci\u00f3n: Rep\u00fablica Isl\u00e1mica https://t.co/dWdQ5oH1EB #acentodiario", "date": "2017-09-05T05:42:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T05:42:07.000Z", "timestamp": 1504590127, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904947224425009152", "user": "acentodiario", "text": "Dem\u00f3cratas atomizados y desesperados https://t.co/wOlbJNkiYf #acentodiario", "date": "2017-09-05T06:00:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T06:00:06.000Z", "timestamp": 1504591206, "timeDelta": 1079}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904947229365899264", "user": "acentodiario", "text": "El relevo pol\u00edtico https://t.co/3YO8cFc4ej #acentodiario", "date": "2017-09-05T06:00:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T06:00:07.000Z", "timestamp": 1504591207, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904951748141383682", "user": "acentodiario", "text": "Fernely, Emely y otras\u2026 https://t.co/usIjPeL0jd #acentodiario", "date": "2017-09-05T06:18:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T06:18:04.000Z", "timestamp": 1504592284, "timeDelta": 1077}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904951752734019584", "user": "acentodiario", "text": "Ante amenaza de hurac\u00e1n: Medio Ambiente resalta importancia de los manglares https://t.co/7vENaq1UlQ #acentodiario", "date": "2017-09-05T06:18:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T06:18:05.000Z", "timestamp": 1504592285, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904955687494598656", "user": "acentodiario", "text": "Estado y Desarrollo: Hait\u00ed https://t.co/It1poRbFpx #acentodiario", "date": "2017-09-05T06:33:43.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T06:33:43.000Z", "timestamp": 1504593223, "timeDelta": 938}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904964621110411264", "user": "acentodiario", "text": "Inauguran famoso restaurante peruano Dr. Lim\u00f3n: Alcalde Miami Lake corta cinta https://t.co/dEruK4u8Vk #acentodiario", "date": "2017-09-05T07:09:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T07:09:13.000Z", "timestamp": 1504595353, "timeDelta": 2130}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904977940806418432", "user": "acentodiario", "text": "Archivo General de la Naci\u00f3n ofrecer\u00e1 conferencia \u201cUso del lenguaje en la era digital\u201d https://t.co/lPLfvqQfuZ #acentodiario", "date": "2017-09-05T08:02:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T08:02:09.000Z", "timestamp": 1504598529, "timeDelta": 3176}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904995303773708288", "user": "acentodiario", "text": "Amarante Baret afirma Danilo ha hecho el mejor Gobierno dominicano en 50 a\u00f1os https://t.co/lhLWTA54x0 #acentodiario", "date": "2017-09-05T09:11:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T09:11:09.000Z", "timestamp": 1504602669, "timeDelta": 4140}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905012164175343616", "user": "acentodiario", "text": "Pel\u00edcula dominicana Patricia impacta en Montreal; cientos asisten a exhibici\u00f3n premier internacional https://t.co/lWnrsvSSsn #acentodiario", "date": "2017-09-05T10:18:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T10:18:08.000Z", "timestamp": 1504606688, "timeDelta": 4019}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905016444584288260", "user": "acentodiario", "text": "Familia y sexualidad https://t.co/UfX54iG2LT #acentodiario", "date": "2017-09-05T10:35:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T10:35:09.000Z", "timestamp": 1504607709, "timeDelta": 1021}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905020718710063104", "user": "acentodiario", "text": "Gobernador de Florida declara emergencia para 67 condados por hurac\u00e1n Irma https://t.co/9rTtoldWGd #acentodiario", "date": "2017-09-05T10:52:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T10:52:08.000Z", "timestamp": 1504608728, "timeDelta": 1019}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905025014839128064", "user": "acentodiario", "text": "Faprouasd \u00a0propone \u201cPacto por el Saneamiento Integral en la UASD\u201d https://t.co/1fDYSZ74U0 #acentodiario", "date": "2017-09-05T11:09:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T11:09:12.000Z", "timestamp": 1504609752, "timeDelta": 1024}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905025031612141568", "user": "acentodiario", "text": "Gobierno de Rep\u00fablica Dominicana activa prevenci\u00f3n: Irma se convierte en hurac\u00e1n de categor\u00eda 4 https://t.co/RbPb4klSqX #acentodiario", "date": "2017-09-05T11:09:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T11:09:16.000Z", "timestamp": 1504609756, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905029970195505152", "user": "acentodiario", "text": "Cercan\u00eda hurac\u00e1n Irma y posible impacto en RD preocupa a dominicanos en Florida https://t.co/oz5AxxGg65 #acentodiario", "date": "2017-09-05T11:28:54.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T11:28:54.000Z", "timestamp": 1504610934, "timeDelta": 1178}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905039116831670274", "user": "acentodiario", "text": "Dos civiles muertos y tres polic\u00edas heridos en un incidente en San Luis https://t.co/LKFgStlGOm #acentodiario", "date": "2017-09-05T12:05:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T12:05:14.000Z", "timestamp": 1504613114, "timeDelta": 2180}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905043368693997568", "user": "acentodiario", "text": "Procuradur\u00eda dispone arresto de tercera persona implicada en homicidio de Emely Peguero https://t.co/W9jhyZ5ioA #acentodiario", "date": "2017-09-05T12:22:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T12:22:08.000Z", "timestamp": 1504614128, "timeDelta": 1014}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905043376512262144", "user": "acentodiario", "text": "MP pide 30 a\u00f1os de prisi\u00f3n contra Ericson de los Santos, Arsenio Quevedo y otros por sicariato https://t.co/NPZNjCYEgG #acentodiario", "date": "2017-09-05T12:22:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T12:22:10.000Z", "timestamp": 1504614130, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905047654618472448", "user": "acentodiario", "text": "Presidente Danilo Medina eval\u00faa proyectos ley de Partidos y de R\u00e9gimen Electoral https://t.co/NHwySLl4Fb #acentodiario", "date": "2017-09-05T12:39:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T12:39:10.000Z", "timestamp": 1504615150, "timeDelta": 1020}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905047670376374272", "user": "acentodiario", "text": "Irma se convierte en hurac\u00e1n de categor\u00eda 5 en su ruta hacia el Caribe https://t.co/2w2vjueJyy #acentodiario", "date": "2017-09-05T12:39:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T12:39:14.000Z", "timestamp": 1504615154, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905051940664389632", "user": "acentodiario", "text": "Aplazan otra vez audiencia por desaparici\u00f3n y muerte de Carla Massiel https://t.co/3PuUKeGWqj #acentodiario", "date": "2017-09-05T12:56:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T12:56:12.000Z", "timestamp": 1504616172, "timeDelta": 1018}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905056706555559938", "user": "acentodiario", "text": "CMD denuncia 5,000 m\u00e9dicos no han recibido aumento acordado con el Gobierno https://t.co/HBK4S79alG #acentodiario", "date": "2017-09-05T13:15:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T13:15:08.000Z", "timestamp": 1504617308, "timeDelta": 1136}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905069149172318208", "user": "acentodiario", "text": "Compa\u00f1\u00eda Pawa Dominicana cancela vuelos por inminente paso Irma por el Caribe https://t.co/vDNMvGPkxD #acentodiario", "date": "2017-09-05T14:04:35.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T14:04:35.000Z", "timestamp": 1504620275, "timeDelta": 2967}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905073740693749760", "user": "acentodiario", "text": "Vea en vivo la trayectoria del hurac\u00e1n Irma a trav\u00e9s del sat\u00e9lite de NOAA de EEUU https://t.co/eyvVGEwPbp #acentodiario", "date": "2017-09-05T14:22:49.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T14:22:49.000Z", "timestamp": 1504621369, "timeDelta": 1094}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905082137077989376", "user": "acentodiario", "text": "Ginec\u00f3loga afirma no tiene nada que ver con muerte de Emely https://t.co/JFh7OyJ2CI #acentodiario", "date": "2017-09-05T14:56:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T14:56:11.000Z", "timestamp": 1504623371, "timeDelta": 2002}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905086904378449921", "user": "acentodiario", "text": "Escuela de abogados de Universidad de Howard (EEUU) defiende derecho de dominicohaitianos a\u2026 https://t.co/I50f92LJl2 #acentodiario", "date": "2017-09-05T15:15:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T15:15:08.000Z", "timestamp": 1504624508, "timeDelta": 1137}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905086909659086848", "user": "acentodiario", "text": "Colegio M\u00e9dico niega que ginec\u00f3loga practicara aborto a Emely Peguero https://t.co/hzTFm79mmn #acentodiario", "date": "2017-09-05T15:15:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T15:15:09.000Z", "timestamp": 1504624509, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905091168521699331", "user": "acentodiario", "text": "Rep\u00fablica Dominicana emite alerta de hurac\u00e1n por evoluci\u00f3n de Irma: efectos se sentir\u00e1n en 48 horas https://t.co/8IjXmHW0bO #acentodiario", "date": "2017-09-05T15:32:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T15:32:05.000Z", "timestamp": 1504625525, "timeDelta": 1016}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905095713704427520", "user": "acentodiario", "text": "Muere la ensayista y cr\u00edtica Pura Emeterio Rond\u00f3n; ministro Verg\u00e9s expresa pesar https://t.co/Uqm3MpGzWb #acentodiario", "date": "2017-09-05T15:50:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T15:50:08.000Z", "timestamp": 1504626608, "timeDelta": 1083}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905100246274916353", "user": "acentodiario", "text": "Toros del Este contratan a Austin Slater y Paolo Espino como refuerzos https://t.co/vijmd2cD9t #acentodiario", "date": "2017-09-05T16:08:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T16:08:09.000Z", "timestamp": 1504627689, "timeDelta": 1081}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905104525039607808", "user": "acentodiario", "text": "Trump elimina el DACA, plan migratorio de Obama https://t.co/M1Z5E0H3uZ #acentodiario", "date": "2017-09-05T16:25:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T16:25:09.000Z", "timestamp": 1504628709, "timeDelta": 1020}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905109561983377408", "user": "acentodiario", "text": "La deuda p\u00fablica es dos veces mayor que el crecimiento econ\u00f3mico en los \u00faltimos 13 a\u00f1os, advierten\u2026 https://t.co/8v5Uf0pQvJ #acentodiario", "date": "2017-09-05T16:45:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T16:45:10.000Z", "timestamp": 1504629910, "timeDelta": 1201}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905114074920263680", "user": "acentodiario", "text": "Gobierno de Estados Unidos anuncia el fin de DACA, el programa que protege de la deportaci\u00f3n a\u2026 https://t.co/ad9MiS0QLm #acentodiario", "date": "2017-09-05T17:03:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T17:03:06.000Z", "timestamp": 1504630986, "timeDelta": 1076}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905114086232408065", "user": "acentodiario", "text": "Emergencia en el Caribe y Florida ante el paso en los pr\u00f3ximos d\u00edas de Irma convertido en hurac\u00e1n de\u2026 https://t.co/b8bEe4bREA #acentodiario", "date": "2017-09-05T17:03:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T17:03:09.000Z", "timestamp": 1504630989, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905118619155046400", "user": "acentodiario", "text": "Rusia: Vladimir Putin dice que las sanciones contra Corea del Norte son \u201cin\u00fatiles\u201d y rechaza la\u2026 https://t.co/Icdh1ZXWgd #acentodiario", "date": "2017-09-05T17:21:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T17:21:09.000Z", "timestamp": 1504632069, "timeDelta": 1080}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905118631347892224", "user": "acentodiario", "text": "Irma se fortalece a\u00fan m\u00e1s en su camino a las Antillas Menores y Puerto Rico https://t.co/nIk6Y9xiPz #acentodiario", "date": "2017-09-05T17:21:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T17:21:12.000Z", "timestamp": 1504632072, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905131436910538752", "user": "acentodiario", "text": "INDRHI desagua al m\u00ednimo las presas para esperar las lluvias de Irma https://t.co/vvZMGCMLfH #acentodiario", "date": "2017-09-05T18:12:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T18:12:05.000Z", "timestamp": 1504635125, "timeDelta": 3053}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905131451250745344", "user": "acentodiario", "text": "Rep\u00fablica Dominicana declara alerta en todo el pa\u00eds por poderoso hurac\u00e1n Irma https://t.co/LKnfFacEpX #acentodiario", "date": "2017-09-05T18:12:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T18:12:09.000Z", "timestamp": 1504635129, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905139744178188288", "user": "acentodiario", "text": "Centro Nacional de Huracanes de EEUU advierte impacto de Irma ser\u00e1 \u201cdevastador\u201d en las Antillas\u2026 https://t.co/cqemW7REc0 #acentodiario", "date": "2017-09-05T18:45:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T18:45:06.000Z", "timestamp": 1504637106, "timeDelta": 1977}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905148804386529280", "user": "acentodiario", "text": "Andr\u00e9s Navarro activa plan de contingencia escolar ante amenaza del hurac\u00e1n Irma https://t.co/UihEud3818 #acentodiario", "date": "2017-09-05T19:21:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T19:21:06.000Z", "timestamp": 1504639266, "timeDelta": 2160}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905153086850609152", "user": "acentodiario", "text": "Irma se fortalece a\u00fan m\u00e1s cerca de las Antillas Menores y de Puerto Rico https://t.co/0fgI4WxU9M #acentodiario", "date": "2017-09-05T19:38:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T19:38:07.000Z", "timestamp": 1504640287, "timeDelta": 1021}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905161382621880320", "user": "acentodiario", "text": "Suspenden entrega \u201cPremio APEC 2017 al Periodismo Fotogr\u00e1fico\u201d por efectos del hurac\u00e1n Irma https://t.co/1uZBJt9nwi #acentodiario", "date": "2017-09-05T20:11:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T20:11:05.000Z", "timestamp": 1504642265, "timeDelta": 1978}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905161389907394560", "user": "acentodiario", "text": "Hallan maletas llenas de dinero en apartamento usado por cercano colaborador de Temer https://t.co/TReFappz6L #acentodiario", "date": "2017-09-05T20:11:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T20:11:07.000Z", "timestamp": 1504642267, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905175547642224641", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n \u00bfQu\u00e9 hacer antes, durante y despu\u00e9s? https://t.co/JbN8s4cmPR #acentodiario", "date": "2017-09-05T21:07:22.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T21:07:22.000Z", "timestamp": 1504645642, "timeDelta": 3375}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905192907459649536", "user": "acentodiario", "text": "Energ\u00eda y Minas y empresas mineras coordinan planes de contingencia ante paso de hurac\u00e1n Irma https://t.co/SwTXkzluDt #acentodiario", "date": "2017-09-05T22:16:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T22:16:21.000Z", "timestamp": 1504649781, "timeDelta": 4139}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905206249771245568", "user": "acentodiario", "text": "AIRD saluda creaci\u00f3n de PRODOMINICANA https://t.co/CDTzDKSp0r #acentodiario", "date": "2017-09-05T23:09:22.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T23:09:22.000Z", "timestamp": 1504652962, "timeDelta": 3181}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905223831920324608", "user": "acentodiario", "text": "Con saludo presidencial y cambio de casa, Nicanor Parra cumple 103 a\u00f1os https://t.co/fKFWvWZKpb #acentodiario", "date": "2017-09-06T00:19:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T00:19:14.000Z", "timestamp": 1504657154, "timeDelta": 4192}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905237173418393601", "user": "acentodiario", "text": "Obras p\u00fablicas y autoridad portuaria coordinan seguridad en los puertos ante el paso del Hurac\u00e1n Irma https://t.co/MNfeZGRYdY #acentodiario", "date": "2017-09-06T01:12:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T01:12:15.000Z", "timestamp": 1504660335, "timeDelta": 3181}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905237180418711552", "user": "acentodiario", "text": "Procurador General de Brasil, Rodrigo Janot, denuncia a Lula, Dilma y al nivel m\u00e1s alto del PT https://t.co/r1UeJ846JW #acentodiario", "date": "2017-09-06T01:12:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T01:12:16.000Z", "timestamp": 1504660336, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905253303239327744", "user": "acentodiario", "text": "Seg\u00fan Jim\u00e9nez Bichara el sistema el\u00e9ctrico nacional est\u00e1 listo para enfrentar a Irma https://t.co/F9pX5VgkrT #acentodiario", "date": "2017-09-06T02:16:20.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T02:16:20.000Z", "timestamp": 1504664180, "timeDelta": 3844}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905265700373110784", "user": "acentodiario", "text": "La Cruz Roja prepara una importante respuesta humanitaria por el hurac\u00e1n Irma https://t.co/GDjfASB6k6 #acentodiario", "date": "2017-09-06T03:05:36.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T03:05:36.000Z", "timestamp": 1504667136, "timeDelta": 2956}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905282185837649922", "user": "acentodiario", "text": "Cancelan vuelos desde Santo Domingo por paso de Irma https://t.co/r9cn4TyFQR #acentodiario", "date": "2017-09-06T04:11:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T04:11:07.000Z", "timestamp": 1504671067, "timeDelta": 3931}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905286725613838336", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfManifiestos o nuevo \u201crelato\u201d? https://t.co/Iv8WcdkoKR #acentodiario", "date": "2017-09-06T04:29:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T04:29:09.000Z", "timestamp": 1504672149, "timeDelta": 1082}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905286732228243456", "user": "acentodiario", "text": "Malograda https://t.co/cqZQY2onVm #acentodiario", "date": "2017-09-06T04:29:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T04:29:11.000Z", "timestamp": 1504672151, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905290753311739905", "user": "acentodiario", "text": "La verdad del tema haitiano https://t.co/INLbw4jYBo #acentodiario", "date": "2017-09-06T04:45:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T04:45:09.000Z", "timestamp": 1504673109, "timeDelta": 958}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905290761297649665", "user": "acentodiario", "text": "Los centelleantes cinco puntos del ingeniero Santaella https://t.co/qEgRLvn2MC #acentodiario", "date": "2017-09-06T04:45:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T04:45:11.000Z", "timestamp": 1504673111, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905295037814251521", "user": "acentodiario", "text": "La leyenda, el eco, la historia https://t.co/o05MS6ByWM #acentodiario", "date": "2017-09-06T05:02:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T05:02:11.000Z", "timestamp": 1504674131, "timeDelta": 1020}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905295055027675137", "user": "acentodiario", "text": "Digan sus \u00faltimas palabras: en el nombre del cine morir\u00e1n esta noche https://t.co/RcHePyxEkc #acentodiario", "date": "2017-09-06T05:02:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T05:02:15.000Z", "timestamp": 1504674135, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905299551661248513", "user": "acentodiario", "text": "Padres amorosos https://t.co/faMtIMpwF5 #acentodiario", "date": "2017-09-06T05:20:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T05:20:07.000Z", "timestamp": 1504675207, "timeDelta": 1072}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905299559898898433", "user": "acentodiario", "text": "Los \u201cso\u00f1adores\u201d replican a Trump que nadie les \u201cquitar\u00e1 la dignidad\u201d https://t.co/P2RPybzS6w #acentodiario", "date": "2017-09-06T05:20:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T05:20:09.000Z", "timestamp": 1504675209, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905303824528789505", "user": "acentodiario", "text": "Rostros transidos y de tiempo c\u00edclico. De Emely a Irma https://t.co/hCekm6zCMu #acentodiario", "date": "2017-09-06T05:37:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T05:37:06.000Z", "timestamp": 1504676226, "timeDelta": 1017}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905303828916031488", "user": "acentodiario", "text": "El Cumplimiento en los Sujetos No Obligados https://t.co/l5dYJh9vyA #acentodiario", "date": "2017-09-06T05:37:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T05:37:07.000Z", "timestamp": 1504676227, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905307605072977920", "user": "acentodiario", "text": "Aqu\u00ed huele a p\u00f3lvora https://t.co/6yzS1g1vss #acentodiario", "date": "2017-09-06T05:52:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T05:52:07.000Z", "timestamp": 1504677127, "timeDelta": 900}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905307608981979136", "user": "acentodiario", "text": "Efebofilia en la cultura: \u00bfUn modelo mental? https://t.co/NfqBQGbdFO #acentodiario", "date": "2017-09-06T05:52:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T05:52:08.000Z", "timestamp": 1504677128, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905312153736953856", "user": "acentodiario", "text": "Por el dialogo y la raz\u00f3n https://t.co/WJG0k6bH13 #acentodiario", "date": "2017-09-06T06:10:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T06:10:11.000Z", "timestamp": 1504678211, "timeDelta": 1083}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905312165107613697", "user": "acentodiario", "text": "Aerol\u00edneas cancelan algunos vuelos por hurac\u00e1n Irma https://t.co/lUjZGTbkio #acentodiario", "date": "2017-09-06T06:10:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T06:10:14.000Z", "timestamp": 1504678214, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905315937582063616", "user": "acentodiario", "text": "\u201cLa escuelita de Navarro\u201d https://t.co/aeDloiiaiq #acentodiario", "date": "2017-09-06T06:25:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T06:25:14.000Z", "timestamp": 1504679114, "timeDelta": 900}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905328500877312000", "user": "acentodiario", "text": "El tema Rusia se acelera en el Congreso de EE.UU https://t.co/086UfI4Mpj #acentodiario", "date": "2017-09-06T07:15:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T07:15:09.000Z", "timestamp": 1504682109, "timeDelta": 2995}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905341851095318528", "user": "acentodiario", "text": "Cedimat recomienda a la poblaci\u00f3n tomar medidas preventivas ante paso del hurac\u00e1n Irma https://t.co/I9qQ0jvhlw #acentodiario", "date": "2017-09-06T08:08:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T08:08:12.000Z", "timestamp": 1504685292, "timeDelta": 3183}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905359695140945920", "user": "acentodiario", "text": "Aprueban aumento salarial de 20.33% a trabajadores de Zonas Francas con salarios m\u00ednimos https://t.co/WeCQeuyO22 #acentodiario", "date": "2017-09-06T09:19:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T09:19:06.000Z", "timestamp": 1504689546, "timeDelta": 4254}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905372804131971072", "user": "acentodiario", "text": "Roberto Fulcar: Primarias simult\u00e1neas, con padr\u00f3n cerrado de los partidos y dirigidas por la JCE https://t.co/0Qj6nTVHCp #acentodiario", "date": "2017-09-06T10:11:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T10:11:12.000Z", "timestamp": 1504692672, "timeDelta": 3126}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905390658495463429", "user": "acentodiario", "text": "Facebook, Apple y Google lamentan y critican a Trump por eliminar el DACA https://t.co/i58RFG6THi #acentodiario", "date": "2017-09-06T11:22:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T11:22:08.000Z", "timestamp": 1504696928, "timeDelta": 4256}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905395111944523777", "user": "acentodiario", "text": "Tras m\u00e1s de 50 a\u00f1os de guerra el gobierno de Colombia y el ELN anuncian una tregua https://t.co/LnvW4uaD7a #acentodiario", "date": "2017-09-06T11:39:50.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T11:39:50.000Z", "timestamp": 1504697990, "timeDelta": 1062}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905395115962675200", "user": "acentodiario", "text": "Misha Glenny: \u201cMucha gente adinerada se comporta de manera similar a los grandes grupos criminales\u2026 https://t.co/Di2daFFtYR #acentodiario", "date": "2017-09-06T11:39:51.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T11:39:51.000Z", "timestamp": 1504697991, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905399655646740480", "user": "acentodiario", "text": "\u201cAgente de la CIA\u201d, \u201ctraidora\u201d en Tlatelolco, \u00bfqui\u00e9n es la verdadera Elena Garro, la escritora\u2026 https://t.co/ckLlkYLZnd #acentodiario", "date": "2017-09-06T11:57:54.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T11:57:54.000Z", "timestamp": 1504699074, "timeDelta": 1083}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905399658934972416", "user": "acentodiario", "text": "Alerta roja en 17 provincias de la Rep\u00fablica Dominicana por cercan\u00eda de hurac\u00e1n Irma https://t.co/0BFVtb9SWs #acentodiario", "date": "2017-09-06T11:57:54.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T11:57:54.000Z", "timestamp": 1504699074, "timeDelta": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905404238305431552", "user": "acentodiario", "text": "Destacan Cap Cana por compromiso con la preservaci\u00f3n de Marl\u00edn Azul, Marl\u00edn Blanco y del Pez Vela https://t.co/ZDKmQgyp34 #acentodiario", "date": "2017-09-06T12:16:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T12:16:06.000Z", "timestamp": 1504700166, "timeDelta": 1092}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905404245016420352", "user": "acentodiario", "text": "Ministerio de Educaci\u00f3n y la UASD suspenden docencia y otras labores por hurac\u00e1n Irma https://t.co/1Y2rown6eb #acentodiario", "date": "2017-09-06T12:16:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T12:16:08.000Z", "timestamp": 1504700168, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905408550670745600", "user": "acentodiario", "text": "Corte Suprema de Guatemala avala el tr\u00e1mite de antejuicio al presidente Jimmy Morales por presunta\u2026 https://t.co/bxoCZyeCWI #acentodiario", "date": "2017-09-06T12:33:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T12:33:14.000Z", "timestamp": 1504701194, "timeDelta": 1026}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905408571617062912", "user": "acentodiario", "text": "Rep\u00fablica Dominicana pone en acci\u00f3n el protocolo seguridad en zonas tur\u00edsticas por cercan\u00eda hurac\u00e1n\u2026 https://t.co/H5yrLmacUD #acentodiario", "date": "2017-09-06T12:33:19.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T12:33:19.000Z", "timestamp": 1504701199, "timeDelta": 5}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905413200690110464", "user": "acentodiario", "text": "Detienen en Uruguay a Rocco Morabito, un capo de la organizaci\u00f3n mafiosa \u2018Ndrangheta al que la\u2026 https://t.co/Ve8h6oTuwE #acentodiario", "date": "2017-09-06T12:51:43.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T12:51:43.000Z", "timestamp": 1504702303, "timeDelta": 1104}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905413212752855043", "user": "acentodiario", "text": "\u201cNo somos jueces de oposici\u00f3n, sino de Venezuela\u201d: la in\u00e9dita iniciativa de los magistrados que\u2026 https://t.co/PULBMU82N8 #acentodiario", "date": "2017-09-06T12:51:46.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T12:51:46.000Z", "timestamp": 1504702306, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905418104313745408", "user": "acentodiario", "text": "\u201cNarcosur\u201d: qu\u00e9 es la mafia calabresa de la \u2018Ndrangheta y por qu\u00e9 detuvieron a su jefe Rocco Morabito\u2026 https://t.co/KQ0LTV5uUK #acentodiario", "date": "2017-09-06T13:11:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T13:11:12.000Z", "timestamp": 1504703472, "timeDelta": 1166}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905418148542791682", "user": "acentodiario", "text": "Obama afirma que la suspensi\u00f3n de\u00a0DACA\u00a0es \u201ccruel\u201d y \u201cerr\u00f3nea\u201d https://t.co/0AHEBUsg62 #acentodiario", "date": "2017-09-06T13:11:23.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T13:11:23.000Z", "timestamp": 1504703483, "timeDelta": 11}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905422150093348865", "user": "acentodiario", "text": "Punggye-ri: qu\u00e9 se sabe del lugar donde Corea del Norte realiza sus pruebas nucleares https://t.co/1jxExxlBbR #acentodiario", "date": "2017-09-06T13:27:17.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T13:27:17.000Z", "timestamp": 1504704437, "timeDelta": 954}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905422165247311872", "user": "acentodiario", "text": "Corea del Norte est\u00e1 \u201cpidiendo la guerra\u201d con sus pruebas nucleares: la acusaci\u00f3n de Estados Unidos a\u2026 https://t.co/BEuJK46drX #acentodiario", "date": "2017-09-06T13:27:20.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T13:27:20.000Z", "timestamp": 1504704440, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905426517743636480", "user": "acentodiario", "text": "Maroon 5 cancela concierto de este s\u00e1bado en Rep\u00fablica Dominicana ante avance de hurac\u00e1n Irma https://t.co/w7GoYEh4Ev #acentodiario", "date": "2017-09-06T13:44:38.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T13:44:38.000Z", "timestamp": 1504705478, "timeDelta": 1038}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905430962166579200", "user": "acentodiario", "text": "Puerta al mundo de los esp\u00edritus: descubren el misterio de los gigantes y milenarios geoglifos del\u2026 https://t.co/SBssxqGeoN #acentodiario", "date": "2017-09-06T14:02:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:02:18.000Z", "timestamp": 1504706538, "timeDelta": 1060}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905430974153990144", "user": "acentodiario", "text": "Pepca deposita acusaci\u00f3n por caso Super Tucano entrando la madrugada de este mi\u00e9rcoles https://t.co/onrXGZilB9 #acentodiario", "date": "2017-09-06T14:02:20.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:02:20.000Z", "timestamp": 1504706540, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905435449832833027", "user": "acentodiario", "text": "Carlos Magdalena, el \u201cmes\u00edas de las plantas\u201d que salva especies de la extinci\u00f3n https://t.co/3vYS8WXBcS #acentodiario", "date": "2017-09-06T14:20:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:20:08.000Z", "timestamp": 1504707608, "timeDelta": 1068}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905435459609755649", "user": "acentodiario", "text": "Salud P\u00fablica garantiza atenci\u00f3n enfermos c\u00e1ncer deben tratarse Lenalidomina https://t.co/NWj0yQ4HcW #acentodiario", "date": "2017-09-06T14:20:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:20:10.000Z", "timestamp": 1504707610, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905439522715869188", "user": "acentodiario", "text": "Poder Judicial suspende labores administrativas por paso de hurac\u00e1n Irma https://t.co/sVYyaepNKN #acentodiario", "date": "2017-09-06T14:36:19.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:36:19.000Z", "timestamp": 1504708579, "timeDelta": 969}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905439554978570240", "user": "acentodiario", "text": "Hait\u00ed declara alerta roja en todo el pa\u00eds por avance del potente hurac\u00e1n Irma por el Caribe https://t.co/ugtIvFA2PQ #acentodiario", "date": "2017-09-06T14:36:26.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:36:26.000Z", "timestamp": 1504708586, "timeDelta": 7}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905444139407257605", "user": "acentodiario", "text": "Los planetas gigantes y lunas ex\u00f3ticas que descubri\u00f3 el Voyager 1, la primera sonda espacial en salir\u2026 https://t.co/frPwv9X2wG #acentodiario", "date": "2017-09-06T14:54:39.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:54:39.000Z", "timestamp": 1504709679, "timeDelta": 1093}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905444146277580800", "user": "acentodiario", "text": "El Ojo del hurac\u00e1n Irma, de categor\u00eda 5, pasa sobre islas del Caribe https://t.co/F0EUkuLj7O #acentodiario", "date": "2017-09-06T14:54:41.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:54:41.000Z", "timestamp": 1504709681, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905448321141039104", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Irma provoca graves da\u00f1os en las Antillas Menores y sigue rumbo a las Mayores https://t.co/BvbG2XY8NY #acentodiario", "date": "2017-09-06T15:11:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T15:11:16.000Z", "timestamp": 1504710676, "timeDelta": 995}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905448329823232001", "user": "acentodiario", "text": "Desag\u00fce preventivo de la presa de Tavera, est\u00e1 en 200 metros por segundo https://t.co/zT7Y2XFaA8 #acentodiario", "date": "2017-09-06T15:11:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T15:11:18.000Z", "timestamp": 1504710678, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905452846212014081", "user": "acentodiario", "text": "Wall Street abre con ganancias y el Dow Jones sube un 0,33 % https://t.co/s2VNskuJud #acentodiario", "date": "2017-09-06T15:29:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T15:29:15.000Z", "timestamp": 1504711755, "timeDelta": 1077}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905452857876398080", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Irma afecta a las Antillas, tormenta Jos\u00e9 ser\u00eda hurac\u00e1n esta noche y se forma la tormenta\u2026 https://t.co/qPxLXKlSnC #acentodiario", "date": "2017-09-06T15:29:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T15:29:18.000Z", "timestamp": 1504711758, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905457502992478208", "user": "acentodiario", "text": "Listo para el hurac\u00e1n? https://t.co/h5wL1tRPAl #acentodiario", "date": "2017-09-06T15:47:45.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T15:47:45.000Z", "timestamp": 1504712865, "timeDelta": 1107}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905457511779647489", "user": "acentodiario", "text": "Defensa Civil publica lista nacional de albergues ante paso de Irma https://t.co/YafNTXt6E6 #acentodiario", "date": "2017-09-06T15:47:48.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T15:47:48.000Z", "timestamp": 1504712868, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905462344624496641", "user": "acentodiario", "text": "Trump nomina a un esc\u00e9ptico del cambio clim\u00e1tico como director de la NASA https://t.co/fnwANqqL1D #acentodiario", "date": "2017-09-06T16:07:00.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T16:07:00.000Z", "timestamp": 1504714020, "timeDelta": 1152}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905470936345964545", "user": "acentodiario", "text": "Irma no cede y llegar\u00e1 a Puerto Rico como el mayor hurac\u00e1n del Atl\u00e1ntico; amenaza para Rep\u00fablica\u2026 https://t.co/mcc3PbqBIq #acentodiario", "date": "2017-09-06T16:41:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T16:41:08.000Z", "timestamp": 1504716068, "timeDelta": 2048}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905480023422799872", "user": "acentodiario", "text": "Dudan que prospere antejuicio contra el presidente de Guatemala en Congreso https://t.co/Lb3riBIdfI #acentodiario", "date": "2017-09-06T17:17:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T17:17:15.000Z", "timestamp": 1504718235, "timeDelta": 2167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905480060601196544", "user": "acentodiario", "text": "Primera v\u00edctima mortal de hurac\u00e1n Irma: joven surfista de Barbados https://t.co/WwPrZKuw4e #acentodiario", "date": "2017-09-06T17:17:24.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T17:17:24.000Z", "timestamp": 1504718244, "timeDelta": 9}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905484289147510784", "user": "acentodiario", "text": "Marcha Verde apela al poder de la solidaridad ciudadana para prevenir y salvar vidas ante el paso de\u2026 https://t.co/maNYIk8Ple #acentodiario", "date": "2017-09-06T17:34:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T17:34:12.000Z", "timestamp": 1504719252, "timeDelta": 1008}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905489041633681408", "user": "acentodiario", "text": "Sale a la venta \u201cScream\u201d, un recopilatorio p\u00f3stumo de Michael Jackson https://t.co/MJuiP9Web7 #acentodiario", "date": "2017-09-06T17:53:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T17:53:05.000Z", "timestamp": 1504720385, "timeDelta": 1133}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905489045160992769", "user": "acentodiario", "text": "Puerto Rico comienza a sentir efectos de hurac\u00e1n Irma https://t.co/TsyD2GI33N #acentodiario", "date": "2017-09-06T17:53:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T17:53:06.000Z", "timestamp": 1504720386, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905493696883261440", "user": "acentodiario", "text": "Las pruebas de ADN demuestran que Pilar Abel no es hija de Salvador Dal\u00ed https://t.co/fQGDr0STX3 #acentodiario", "date": "2017-09-06T18:11:35.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T18:11:35.000Z", "timestamp": 1504721495, "timeDelta": 1109}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905493700570112000", "user": "acentodiario", "text": "Rep\u00fablica Dominicana dispone evacuaci\u00f3n en zonas vulnerables en prevenci\u00f3n por hurac\u00e1n Irma https://t.co/MehvbeHVzs #acentodiario", "date": "2017-09-06T18:11:36.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T18:11:36.000Z", "timestamp": 1504721496, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905502135776710656", "user": "acentodiario", "text": "Plan Internacional dice est\u00e1 preparada para ayudar ni\u00f1ez de Rep\u00fablica Dominicana y Hait\u00ed, ante\u2026 https://t.co/tf51dxusX6 #acentodiario", "date": "2017-09-06T18:45:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T18:45:07.000Z", "timestamp": 1504723507, "timeDelta": 2011}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905511228365082624", "user": "acentodiario", "text": "Aerol\u00edneas reprograman vuelos para regreso turistas por Irma en Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/mDo1eExRQq #acentodiario", "date": "2017-09-06T19:21:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T19:21:15.000Z", "timestamp": 1504725675, "timeDelta": 2168}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905511237714288640", "user": "acentodiario", "text": "Salud P\u00fablica se declara en sesi\u00f3n permanente ante paso hurac\u00e1n Irma; inicia vigilancia epidemiol\u00f3gica https://t.co/2RsntfuW84 #acentodiario", "date": "2017-09-06T19:21:17.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T19:21:17.000Z", "timestamp": 1504725677, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905524302623080448", "user": "acentodiario", "text": "Latinoam\u00e9rica y Caribe compiten con todo el mundo en suministro, afirma experta de Think Logistics https://t.co/J9aN8D4BfM #acentodiario", "date": "2017-09-06T20:13:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T20:13:12.000Z", "timestamp": 1504728792, "timeDelta": 3115}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905524322852208640", "user": "acentodiario", "text": "Bancos m\u00faltiples anuncian cierre de sucursales ante paso del hurac\u00e1n Irma https://t.co/whMHNvDlt9 #acentodiario", "date": "2017-09-06T20:13:17.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T20:13:17.000Z", "timestamp": 1504728797, "timeDelta": 5}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905528596780933120", "user": "acentodiario", "text": "INDOTEL: Caso Altice-Viva est\u00e1 en etapa de instrucci\u00f3n para ser sometido al Consejo Directivo https://t.co/o6MOqUj15r #acentodiario", "date": "2017-09-06T20:30:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T20:30:16.000Z", "timestamp": 1504729816, "timeDelta": 1019}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905528617400131584", "user": "acentodiario", "text": "Rep\u00fablica Dominicana y Hait\u00ed se preparan ante amenaza del poderoso hurac\u00e1n Irma https://t.co/zofdFup077 #acentodiario", "date": "2017-09-06T20:30:20.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T20:30:20.000Z", "timestamp": 1504729820, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905533337837514752", "user": "acentodiario", "text": "Comienza hoy el juicio del senador Men\u00e9ndez y el Dr. Melgen por corrupci\u00f3n https://t.co/aFwn4xBc95 #acentodiario", "date": "2017-09-06T20:49:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T20:49:06.000Z", "timestamp": 1504730946, "timeDelta": 1126}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905533344204562432", "user": "acentodiario", "text": "Refidomsa controla despacho por hurac\u00e1n Irma https://t.co/0UyO4a0Cb3 #acentodiario", "date": "2017-09-06T20:49:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T20:49:07.000Z", "timestamp": 1504730947, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905537495999197184", "user": "acentodiario", "text": "Pepca excluye del caso Super Tucano a senadores mencionados aprobaron contrato https://t.co/TVW2mcSlAc #acentodiario", "date": "2017-09-06T21:05:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T21:05:37.000Z", "timestamp": 1504731937, "timeDelta": 990}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905537508548550657", "user": "acentodiario", "text": "CMD llama a los m\u00e9dicos a unirse a operativos del COE y fortalecer las emergencias https://t.co/8gTSh3PxlS #acentodiario", "date": "2017-09-06T21:05:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T21:05:40.000Z", "timestamp": 1504731940, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905546447071748096", "user": "acentodiario", "text": "Defensa Civil Santiago alerta sobre zonas m\u00e1s vulnerables por paso Hurac\u00e1n Irma https://t.co/T0OeNMDfu7 #acentodiario", "date": "2017-09-06T21:41:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T21:41:11.000Z", "timestamp": 1504734071, "timeDelta": 2131}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905555264274702336", "user": "acentodiario", "text": "Am\u00e9rica Latina y el Caribe busca transformar sus sistemas alimentarios para derrotar el hambre y la\u2026 https://t.co/RZ47tUVIMd #acentodiario", "date": "2017-09-06T22:16:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T22:16:14.000Z", "timestamp": 1504736174, "timeDelta": 2103}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905571078436618240", "user": "acentodiario", "text": "La Embajada de Estados Unidos estar\u00e1 cerrada el jueves debido al paso del hurac\u00e1n Irma https://t.co/WHArYiZ5Qz #acentodiario", "date": "2017-09-06T23:19:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T23:19:04.000Z", "timestamp": 1504739944, "timeDelta": 3770}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905583958007595008", "user": "acentodiario", "text": "Trasladan reclusas de c\u00e1rcel de Rafey en Santiago, por posibles inundaciones https://t.co/3qspdwZ1qf #acentodiario", "date": "2017-09-07T00:10:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T00:10:15.000Z", "timestamp": 1504743015, "timeDelta": 3071}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905615899465355264", "user": "acentodiario", "text": "Vicepresidente de Reserva Federal en EE.UU. renuncia por \u201crazones personales\u201d https://t.co/rkylTz0qIo #acentodiario", "date": "2017-09-07T02:17:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T02:17:10.000Z", "timestamp": 1504750630, "timeDelta": 7615}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905628473128976384", "user": "acentodiario", "text": "Asociaci\u00f3n de Consejos Econ\u00f3micos y Sociales de 70 pa\u00edses debaten en RD sobre desigualdad y derechos https://t.co/jsS7XeVmdR #acentodiario", "date": "2017-09-07T03:07:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T03:07:08.000Z", "timestamp": 1504753628, "timeDelta": 2998}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905637544699748352", "user": "acentodiario", "text": "Trump\u00a0espera que Congreso act\u00fae en favor de \u201cso\u00f1adores\u201d beneficiados por DACA https://t.co/3RWF5xObtK #acentodiario", "date": "2017-09-07T03:43:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T03:43:11.000Z", "timestamp": 1504755791, "timeDelta": 2163}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905646105748135936", "user": "acentodiario", "text": "Por qu\u00e9 conviene el padr\u00f3n cerrado https://t.co/ycBVzqz9oW #acentodiario", "date": "2017-09-07T04:17:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T04:17:12.000Z", "timestamp": 1504757832, "timeDelta": 2041}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905646117362122754", "user": "acentodiario", "text": "Narraci\u00f3n, leyenda y po\u00e9tica de la historia https://t.co/XxI08jvaOX #acentodiario", "date": "2017-09-07T04:17:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T04:17:15.000Z", "timestamp": 1504757835, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905650620442357760", "user": "acentodiario", "text": "Pensamiento colonizado https://t.co/e5T3OsJdZj #acentodiario", "date": "2017-09-07T04:35:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T04:35:08.000Z", "timestamp": 1504758908, "timeDelta": 1073}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905650624896761857", "user": "acentodiario", "text": "Una lucha de muy largo aliento https://t.co/zEEYdLQjwO #acentodiario", "date": "2017-09-07T04:35:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T04:35:09.000Z", "timestamp": 1504758909, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905654650581377024", "user": "acentodiario", "text": "El Ciclo Democr\u00e1tico Inconcluso (2) https://t.co/IgRlUsVk00 #acentodiario", "date": "2017-09-07T04:51:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T04:51:09.000Z", "timestamp": 1504759869, "timeDelta": 960}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905654659083255811", "user": "acentodiario", "text": "El gran reto de la moral https://t.co/nW9J5iiQsr #acentodiario", "date": "2017-09-07T04:51:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T04:51:11.000Z", "timestamp": 1504759871, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905659444230463493", "user": "acentodiario", "text": "Una reforma chilena sin tocar a las AFP https://t.co/p1Zzh3u2on #acentodiario", "date": "2017-09-07T05:10:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T05:10:12.000Z", "timestamp": 1504761012, "timeDelta": 1141}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905659450475782146", "user": "acentodiario", "text": "Presidente de C\u00e1mara de EEUU Ryan dice ahora que Trump hizo lo \u201ccorrecto\u201d con DACA https://t.co/Y38RESHtUO #acentodiario", "date": "2017-09-07T05:10:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T05:10:13.000Z", "timestamp": 1504761013, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905663974070296576", "user": "acentodiario", "text": "Este pa\u00eds es una tumba https://t.co/L4EY5uHiT5 #acentodiario", "date": "2017-09-07T05:28:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T05:28:12.000Z", "timestamp": 1504762092, "timeDelta": 1079}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905663979917152257", "user": "acentodiario", "text": "Una lucha de muy largo aliento https://t.co/ZReLesSpzP #acentodiario", "date": "2017-09-07T05:28:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T05:28:13.000Z", "timestamp": 1504762093, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905668506254958594", "user": "acentodiario", "text": "Los jueces malos dan la t\u00f3nica https://t.co/oH7wnPOGBX #acentodiario", "date": "2017-09-07T05:46:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T05:46:13.000Z", "timestamp": 1504763173, "timeDelta": 1080}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905668517441110016", "user": "acentodiario", "text": "Silencio culposo https://t.co/8dRgjbaATS #acentodiario", "date": "2017-09-07T05:46:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T05:46:15.000Z", "timestamp": 1504763175, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905673263191166976", "user": "acentodiario", "text": "Lectura de temporada cicl\u00f3nica (1 de 5) https://t.co/uRBBCQRAEw #acentodiario", "date": "2017-09-07T06:05:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T06:05:07.000Z", "timestamp": 1504764307, "timeDelta": 1132}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905673267087683584", "user": "acentodiario", "text": "Merkel no descarta sanciones a Venezuela de parte de la UE https://t.co/RewJ4So8ra #acentodiario", "date": "2017-09-07T06:05:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T06:05:08.000Z", "timestamp": 1504764308, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905677303367163904", "user": "acentodiario", "text": "Crecimiento Econ\u00f3mico o Mito https://t.co/xTR7GIQhTo #acentodiario", "date": "2017-09-07T06:21:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T06:21:10.000Z", "timestamp": 1504765270, "timeDelta": 962}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905690660728053761", "user": "acentodiario", "text": "Fund\u00e9u Guzm\u00e1n Ariza: \u00abmayor que\u00bb, no \u00abmayor a\u00bb https://t.co/iGBBdoy76B #acentodiario", "date": "2017-09-07T07:14:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T07:14:15.000Z", "timestamp": 1504768455, "timeDelta": 3185}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905704230878535680", "user": "acentodiario", "text": "Tribunal Superior Electoral suspende labores por hurac\u00e1n Irma https://t.co/NOqOxRgNx4 #acentodiario", "date": "2017-09-07T08:08:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T08:08:10.000Z", "timestamp": 1504771690, "timeDelta": 3235}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905722159967813632", "user": "acentodiario", "text": "Andr\u00e9s Navarro prioriza medidas en las 1,443 escuelas m\u00e1s vulnerables ante el paso de hurac\u00e1n Irma https://t.co/vYnOszrL46 #acentodiario", "date": "2017-09-07T09:19:25.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T09:19:25.000Z", "timestamp": 1504775965, "timeDelta": 4275}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905733973535449088", "user": "acentodiario", "text": "SNS pide a las regionales de salud reservar camas para eventualidades durante paso de hurac\u00e1n Irma https://t.co/chaeAY5pPv #acentodiario", "date": "2017-09-07T10:06:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T10:06:21.000Z", "timestamp": 1504778781, "timeDelta": 2816}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905733983882772480", "user": "acentodiario", "text": "Ante llegada hurac\u00e1n Irma, moradores de la ribera del r\u00edo Ozama se quejan de la falta de auxilio https://t.co/9Z1mi5Z6XD #acentodiario", "date": "2017-09-07T10:06:24.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T10:06:24.000Z", "timestamp": 1504778784, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905738240115621888", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Irma empieza a afectar a Rep\u00fablica Dominicana y se aleja de Puerto Rico https://t.co/gGz76jizOJ #acentodiario", "date": "2017-09-07T10:23:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T10:23:18.000Z", "timestamp": 1504779798, "timeDelta": 1014}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905742229200764929", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Irma trae sus primeras lluvias a Rep\u00fablica Dominicana que se mantiene en alerta general https://t.co/HFpLoAdtk7 #acentodiario", "date": "2017-09-07T10:39:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T10:39:09.000Z", "timestamp": 1504780749, "timeDelta": 951}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905746512033923073", "user": "acentodiario", "text": "Dictan coerci\u00f3n a El Boli, quien traslad\u00f3 cad\u00e1ver de Emely Peguero desde San Francisco a Cayetano\u2026 https://t.co/qwih0tLiwG #acentodiario", "date": "2017-09-07T10:56:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T10:56:11.000Z", "timestamp": 1504781771, "timeDelta": 1022}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905750747077271552", "user": "acentodiario", "text": "Crean herramienta que podr\u00eda usarse para identificar el c\u00e1ncer https://t.co/sct6OviqgG #acentodiario", "date": "2017-09-07T11:13:00.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T11:13:00.000Z", "timestamp": 1504782780, "timeDelta": 1009}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905763134677278720", "user": "acentodiario", "text": "Los dominicanos compran de todo para prevenir cualquier escasez por efecto del hurac\u00e1n Irma https://t.co/jakgYire5n #acentodiario", "date": "2017-09-07T12:02:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T12:02:14.000Z", "timestamp": 1504785734, "timeDelta": 2954}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905767141462368257", "user": "acentodiario", "text": "Dos muertos y dos heridos en San Mart\u00edn y San Bartolom\u00e9 por el hurac\u00e1n Irma https://t.co/NA9ye410G4 #acentodiario", "date": "2017-09-07T12:18:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T12:18:09.000Z", "timestamp": 1504786689, "timeDelta": 955}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905767148026454016", "user": "acentodiario", "text": "Evacuan familias de barrios vulnerables en San Francisco de Macor\u00eds, ante paso hurac\u00e1n Irma https://t.co/ZolBgTIGAI #acentodiario", "date": "2017-09-07T12:18:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T12:18:11.000Z", "timestamp": 1504786691, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905775125202534400", "user": "acentodiario", "text": "Internos penitenciarios de Rep\u00fablica Dominicana confeccionan s\u00e1banas para damnificados hurac\u00e1n Irma https://t.co/G1zgDfDq5r #acentodiario", "date": "2017-09-07T12:49:52.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T12:49:52.000Z", "timestamp": 1504788592, "timeDelta": 1901}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905779823720534016", "user": "acentodiario", "text": "Cancelaciones vuelos en Aeropuerto Internacional de Miami: Refugios listos ante Irma https://t.co/dPC10tgCDh #acentodiario", "date": "2017-09-07T13:08:33.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T13:08:33.000Z", "timestamp": 1504789713, "timeDelta": 1121}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905788329781637120", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfQuieres aprender un nuevo idioma? Te damos 5 consejos para empezar https://t.co/i4r8bohkfi #acentodiario", "date": "2017-09-07T13:42:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T13:42:21.000Z", "timestamp": 1504791741, "timeDelta": 2028}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905788346311467008", "user": "acentodiario", "text": "Ojo de Irma se mover\u00e1 hoy sobre norte Rep\u00fablica Dominicana y Hait\u00ed y sureste Bahamas https://t.co/5pR3mc2ZLR #acentodiario", "date": "2017-09-07T13:42:25.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T13:42:25.000Z", "timestamp": 1504791745, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905792841825230848", "user": "acentodiario", "text": "M\u00e1s de 5.500 evacuados y 1.106 casas afectadas en Rep\u00fablica Dominicana por Irma https://t.co/MFcQuCkidD #acentodiario", "date": "2017-09-07T14:00:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T14:00:16.000Z", "timestamp": 1504792816, "timeDelta": 1071}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905792859348938752", "user": "acentodiario", "text": "El poderoso hurac\u00e1n Irma se siente en la Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/2OZdEYwadr #acentodiario", "date": "2017-09-07T14:00:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T14:00:21.000Z", "timestamp": 1504792821, "timeDelta": 5}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905797365751209985", "user": "acentodiario", "text": "La curiosa historia de \u201cGuantanamera\u201d y c\u00f3mo se convirti\u00f3 en uno de los cantos m\u00e1s populares de f\u00fatbol https://t.co/aGjbh6zwx1 #acentodiario", "date": "2017-09-07T14:18:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T14:18:15.000Z", "timestamp": 1504793895, "timeDelta": 1074}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905797379474939905", "user": "acentodiario", "text": "De ser apu\u00f1alado a convertirse en la sensaci\u00f3n en la Vuelta a Espa\u00f1a: qui\u00e9n es Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez,\u2026 https://t.co/CbBgbpLzgr #acentodiario", "date": "2017-09-07T14:18:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T14:18:18.000Z", "timestamp": 1504793898, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905801667953664002", "user": "acentodiario", "text": "Tres muertos y da\u00f1os materiales tras el paso del hurac\u00e1n Irma por Puerto Rico https://t.co/QqijBFdRBL #acentodiario", "date": "2017-09-07T14:35:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T14:35:21.000Z", "timestamp": 1504794921, "timeDelta": 1023}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905801687297703937", "user": "acentodiario", "text": "Im\u00e1genes del Distrito Nacional durante el paso del hurac\u00e1n Irma por la costa norte de RD https://t.co/ODlbVAiWKC #acentodiario", "date": "2017-09-07T14:35:25.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T14:35:25.000Z", "timestamp": 1504794925, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905806413192085504", "user": "acentodiario", "text": "D\u00f3nde se decidir\u00e1 la apasionante y tensa lucha en Sudam\u00e9rica por clasificar al Mundial de Rusia 2018 https://t.co/uvVaKpjssU #acentodiario", "date": "2017-09-07T14:54:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T14:54:12.000Z", "timestamp": 1504796052, "timeDelta": 1127}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905806420217544704", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Irma en Rep\u00fablica Dominicana: Informe de Meteorolog\u00eda https://t.co/KCq3cvUfU9 #acentodiario", "date": "2017-09-07T14:54:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T14:54:14.000Z", "timestamp": 1504796054, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905810949033963520", "user": "acentodiario", "text": "F\u00fatbol: \u00bfcu\u00e1les son las eliminatorias m\u00e1s dif\u00edciles para clasificar al Mundial de Rusia 2018?\u2026 https://t.co/zKk77BJ6hM #acentodiario", "date": "2017-09-07T15:12:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T15:12:14.000Z", "timestamp": 1504797134, "timeDelta": 1080}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905810961705050116", "user": "acentodiario", "text": "Alcalde David Collado pone en acci\u00f3n plan de respuesta de la capital ante paso hurac\u00e1n Irma https://t.co/Ib30yNXzmp #acentodiario", "date": "2017-09-07T15:12:17.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T15:12:17.000Z", "timestamp": 1504797137, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905815549963264004", "user": "acentodiario", "text": "Un gol de Hirving Lozano le da a M\u00e9xico su clasificaci\u00f3n al Mundial Rusia 2018 https://t.co/tsqS8TUNB6 #acentodiario", "date": "2017-09-07T15:30:31.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T15:30:31.000Z", "timestamp": 1504798231, "timeDelta": 1094}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905815574676086784", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Irma provoca lluvias e inundaciones en el norte de Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/9Jc9bCAynK #acentodiario", "date": "2017-09-07T15:30:36.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T15:30:36.000Z", "timestamp": 1504798236, "timeDelta": 5}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905820011343749120", "user": "acentodiario", "text": "Por qu\u00e9 nadie quiere recibir a los miles de rohingyas \u201csin Estado y sin amigos\u201d de Myanmar atrapados\u2026 https://t.co/5BTLrKAJVj #acentodiario", "date": "2017-09-07T15:48:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T15:48:14.000Z", "timestamp": 1504799294, "timeDelta": 1058}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905824295460388864", "user": "acentodiario", "text": "Todas las mujeres son iguales https://t.co/c09ACETDMh #acentodiario", "date": "2017-09-07T16:05:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T16:05:16.000Z", "timestamp": 1504800316, "timeDelta": 1022}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905829098559201280", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Katia tomar\u00e1 rumbo a M\u00e9xico en las pr\u00f3ximas horas como categor\u00eda 1 https://t.co/qehHqZS0LC #acentodiario", "date": "2017-09-07T16:24:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T16:24:21.000Z", "timestamp": 1504801461, "timeDelta": 1145}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905834035833782272", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Irma provoca que 5, 500 sean evacuados en la Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/GMbq2Qc5I7 #acentodiario", "date": "2017-09-07T16:43:58.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T16:43:58.000Z", "timestamp": 1504802638, "timeDelta": 1177}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905838943085649924", "user": "acentodiario", "text": "El Gobierno brit\u00e1nico convoca reuni\u00f3n de emergencia por hurac\u00e1n Irma https://t.co/e3mDtsUHjX #acentodiario", "date": "2017-09-07T17:03:28.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T17:03:28.000Z", "timestamp": 1504803808, "timeDelta": 1170}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905843178510491649", "user": "acentodiario", "text": "Moradores de ribera r\u00edo Ozama reh\u00fasan abandonar hogares ante Irma https://t.co/PYlwlTZhZH #acentodiario", "date": "2017-09-07T17:20:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T17:20:18.000Z", "timestamp": 1504804818, "timeDelta": 1010}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905847599755804672", "user": "acentodiario", "text": "COE aumenta a 24 las provincias en alerta roja https://t.co/dQKDFL1E4R #acentodiario", "date": "2017-09-07T17:37:52.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T17:37:52.000Z", "timestamp": 1504805872, "timeDelta": 1054}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905847604843495424", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Irma se encuentra ya a 95 kil\u00f3metros al noreste de Puerto Plata, informa la ONAMET https://t.co/5prVr4f0SG #acentodiario", "date": "2017-09-07T17:37:53.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T17:37:53.000Z", "timestamp": 1504805873, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905851955934773248", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Irma en Santiago: comercio cerrado, poco tr\u00e1nsito, no se han reportado da\u00f1os https://t.co/eKw0zalvZd #acentodiario", "date": "2017-09-07T17:55:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T17:55:10.000Z", "timestamp": 1504806910, "timeDelta": 1037}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905861001815494658", "user": "acentodiario", "text": "Tres v\u00edctimas y da\u00f1os materiales, balance del paso del hurac\u00e1n Irma por Puerto Rico https://t.co/u1wWeqFKop #acentodiario", "date": "2017-09-07T18:31:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T18:31:07.000Z", "timestamp": 1504809067, "timeDelta": 2157}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905865766376955904", "user": "acentodiario", "text": "El papa se re\u00fane hoy con Santos y celebra su primera misa en Colombia https://t.co/QDDJRxmnzv #acentodiario", "date": "2017-09-07T18:50:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T18:50:03.000Z", "timestamp": 1504810203, "timeDelta": 1136}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905865772760678400", "user": "acentodiario", "text": "Reducen a cuatro las v\u00edctimas del paso de Irma por las antillas francesas https://t.co/bNPZwic6WP #acentodiario", "date": "2017-09-07T18:50:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T18:50:05.000Z", "timestamp": 1504810205, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905870328135483392", "user": "acentodiario", "text": "El hurac\u00e1n Irma causa inundaciones en Rep\u00fablica Dominicana y se dirige a Hait\u00ed https://t.co/hpDRFCoq3W #acentodiario", "date": "2017-09-07T19:08:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T19:08:11.000Z", "timestamp": 1504811291, "timeDelta": 1086}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905874614420627457", "user": "acentodiario", "text": "El hurac\u00e1n Irma en Santiago de los Caballeros (im\u00e1genes) https://t.co/HELDjvU42a #acentodiario", "date": "2017-09-07T19:25:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T19:25:13.000Z", "timestamp": 1504812313, "timeDelta": 1022}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905879280483164160", "user": "acentodiario", "text": "Refidomsa reanuda despacho de combustible: hurac\u00e1n Irma no afect\u00f3 como se esperaba https://t.co/ezGvy5yQHb #acentodiario", "date": "2017-09-07T19:43:45.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T19:43:45.000Z", "timestamp": 1504813425, "timeDelta": 1112}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905882912293257216", "user": "acentodiario", "text": "El hurac\u00e1n Jos\u00e9 sube a categor\u00eda 2 rumbo a las Antillas Menores https://t.co/EhDV3be9Ky #acentodiario", "date": "2017-09-07T19:58:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T19:58:11.000Z", "timestamp": 1504814291, "timeDelta": 866}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905886937189302272", "user": "acentodiario", "text": "Consulado General FL exhorta a comunidad a mantener contacto con sede en caso de emergencia https://t.co/drab7kry0s #acentodiario", "date": "2017-09-07T20:14:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T20:14:11.000Z", "timestamp": 1504815251, "timeDelta": 960}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905886946697723904", "user": "acentodiario", "text": "Macron visitar\u00e1 los territorios franceses afectados por el hurac\u00e1n\u00a0Irma https://t.co/W4eBP6jfCa #acentodiario", "date": "2017-09-07T20:14:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T20:14:13.000Z", "timestamp": 1504815253, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905895486414098432", "user": "acentodiario", "text": "El\u00a0papa\u00a0aboga por la reconciliaci\u00f3n de una Colombia que transita hacia la paz https://t.co/gK2ZA5Nk2Z #acentodiario", "date": "2017-09-07T20:48:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T20:48:09.000Z", "timestamp": 1504817289, "timeDelta": 2036}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905903921159315456", "user": "acentodiario", "text": "Gabinete agropecuario se mantiene en sesi\u00f3n permanente ante hurac\u00e1n Irma https://t.co/IAgkmuiglr #acentodiario", "date": "2017-09-07T21:21:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T21:21:40.000Z", "timestamp": 1504819300, "timeDelta": 2011}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905915615763767296", "user": "acentodiario", "text": "Trump dice a protegidos por DACA que no deben preocuparse en pr\u00f3ximos 6 meses https://t.co/D8KwnfcMBW #acentodiario", "date": "2017-09-07T22:08:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T22:08:08.000Z", "timestamp": 1504822088, "timeDelta": 2788}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905932726456336385", "user": "acentodiario", "text": "La ONU lamenta la \u201cinmensa destrucci\u00f3n\u201d por el paso del hurac\u00e1n Irma por el Caribe https://t.co/vJsjmZtT8P #acentodiario", "date": "2017-09-07T23:16:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T23:16:08.000Z", "timestamp": 1504826168, "timeDelta": 4080}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905946852360568832", "user": "acentodiario", "text": "La Fiscal\u00eda espa\u00f1ola se querellar\u00e1 contra el Gobierno catal\u00e1n por refer\u00e9ndum https://t.co/8igtuvwqfV #acentodiario", "date": "2017-09-08T00:12:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T00:12:15.000Z", "timestamp": 1504829535, "timeDelta": 3367}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905955628153053185", "user": "acentodiario", "text": "Temer encabeza actos por la Independencia de Brasil entre t\u00edmidas protestas https://t.co/dDnAlC1knU #acentodiario", "date": "2017-09-08T00:47:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T00:47:08.000Z", "timestamp": 1504831628, "timeDelta": 2093}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905960155044392960", "user": "acentodiario", "text": "Rajoy convoca Consejo de Ministros urgente para recurrir ley del refer\u00e9ndum https://t.co/iRinNu2HFs #acentodiario", "date": "2017-09-08T01:05:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T01:05:07.000Z", "timestamp": 1504832707, "timeDelta": 1079}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905977010320588800", "user": "acentodiario", "text": "Narkiss Almonte, primera dominicana en obtener especialidad en seguridad f\u00edsica nuclear https://t.co/nfEMFOiw0n #acentodiario", "date": "2017-09-08T02:12:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T02:12:06.000Z", "timestamp": 1504836726, "timeDelta": 4019}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905993378919100416", "user": "acentodiario", "text": "Liuba Mar\u00eda Hevia en un viaje de emoci\u00f3n y poes\u00eda por las Vidas Paralelas https://t.co/0eufbmngwY #acentodiario", "date": "2017-09-08T03:17:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T03:17:08.000Z", "timestamp": 1504840628, "timeDelta": 3902}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906005693563469824", "user": "acentodiario", "text": "ABA aplaude reuni\u00f3n en Banco Central sobre Revisi\u00f3n del Reglamento de Evaluaci\u00f3n de Activos (REA) https://t.co/t3WynrISTn #acentodiario", "date": "2017-09-08T04:06:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T04:06:04.000Z", "timestamp": 1504843564, "timeDelta": 2936}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906005697803853824", "user": "acentodiario", "text": "Una buena coordinaci\u00f3n preventiva de las autoridades dominicanas frente a Irma https://t.co/IAOwAWRm2Q #acentodiario", "date": "2017-09-08T04:06:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T04:06:05.000Z", "timestamp": 1504843565, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906009975599775747", "user": "acentodiario", "text": "Emely: Educaci\u00f3n sexual y respeto a la vida https://t.co/LVstORteGv #acentodiario", "date": "2017-09-08T04:23:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T04:23:05.000Z", "timestamp": 1504844585, "timeDelta": 1020}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906009979831730177", "user": "acentodiario", "text": "Primarias, padr\u00f3n y PLD https://t.co/RmCTT9MZFy #acentodiario", "date": "2017-09-08T04:23:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T04:23:06.000Z", "timestamp": 1504844586, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906014128510078978", "user": "acentodiario", "text": "Ropa, zapatos y productos de limpieza: las marcas propias de Amazon que tal vez no sab\u00edas que exist\u00edan https://t.co/qJLU2FJl3U #acentodiario", "date": "2017-09-08T04:39:35.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T04:39:35.000Z", "timestamp": 1504845575, "timeDelta": 989}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906014134138937345", "user": "acentodiario", "text": "El oscuro mundo de los sorteos y rifas falsos en Facebook https://t.co/Xz4arhQ5u1 #acentodiario", "date": "2017-09-08T04:39:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T04:39:37.000Z", "timestamp": 1504845577, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906018534806798337", "user": "acentodiario", "text": "Trucos para usar Firefox y Chrome sin conectarte a internet https://t.co/p24povg6s4 #acentodiario", "date": "2017-09-08T04:57:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T04:57:06.000Z", "timestamp": 1504846626, "timeDelta": 1049}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906018542847275008", "user": "acentodiario", "text": "Las apps con las que puedes leer libros en 15 minutos https://t.co/R3rCxrkCWo #acentodiario", "date": "2017-09-08T04:57:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T04:57:08.000Z", "timestamp": 1504846628, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906022311324639232", "user": "acentodiario", "text": "Por qu\u00e9 las novedosas criptomonedas est\u00e1n despertando alarmas de que puedan convertirse en el pr\u00f3ximo\u2026 https://t.co/wBwbSsLzXl #acentodiario", "date": "2017-09-08T05:12:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T05:12:06.000Z", "timestamp": 1504847526, "timeDelta": 898}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906022316470968320", "user": "acentodiario", "text": "Jap\u00f3n y Corea del Sur presionan a Putin para que apoye sanciones a Pyongyang https://t.co/CgHBsTlTMi #acentodiario", "date": "2017-09-08T05:12:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T05:12:07.000Z", "timestamp": 1504847527, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906026582426271745", "user": "acentodiario", "text": "WhatsApp Business: c\u00f3mo puedes sacarle provecho a la nueva versi\u00f3n de WhatsApp para tus negocios (y\u2026 https://t.co/iBcYAwTlnV #acentodiario", "date": "2017-09-08T05:29:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T05:29:05.000Z", "timestamp": 1504848545, "timeDelta": 1018}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906026585873981440", "user": "acentodiario", "text": "Qu\u00e9 es la \u201ceconom\u00eda gig\u201d, por qu\u00e9 est\u00e1 creciendo tan r\u00e1pido y cu\u00e1les son sus riesgos https://t.co/9XO4L0Rb8k #acentodiario", "date": "2017-09-08T05:29:05.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T05:29:05.000Z", "timestamp": 1504848545, "timeDelta": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906030482558640131", "user": "acentodiario", "text": "CarderPlanet, el grupo criminal ucraniano que sent\u00f3 las bases de los primeros traficantes de armas y\u2026 https://t.co/41DaKb00od #acentodiario", "date": "2017-09-08T05:44:34.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T05:44:34.000Z", "timestamp": 1504849474, "timeDelta": 929}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906030479425519617", "user": "acentodiario", "text": "Triaca, la fabulosa medicina con virtudes m\u00e1gicas recetada durante 2.000 a\u00f1os para curar todos los\u2026 https://t.co/Sb0k0bUx5N #acentodiario", "date": "2017-09-08T05:44:34.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T05:44:34.000Z", "timestamp": 1504849474, "timeDelta": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906034655459033090", "user": "acentodiario", "text": "La lucha y las esperanzas de Juan Pedro Franco Salas, el hombre m\u00e1s obeso del mundo https://t.co/z8xUqxgncN #acentodiario", "date": "2017-09-08T06:01:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T06:01:09.000Z", "timestamp": 1504850469, "timeDelta": 995}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906034665718374400", "user": "acentodiario", "text": "Glutati\u00f3n, el peligroso antioxidante que mujeres en todo el mundo se inyectan para tener una piel m\u00e1s\u2026 https://t.co/o8bJ9wyQl5 #acentodiario", "date": "2017-09-08T06:01:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T06:01:12.000Z", "timestamp": 1504850472, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906038787549011968", "user": "acentodiario", "text": "Qu\u00e9 es el c\u00e1ncer inflamatorio de mama y por qu\u00e9 es tan dif\u00edcil de diagnosticar https://t.co/rmToRratnU #acentodiario", "date": "2017-09-08T06:17:34.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T06:17:34.000Z", "timestamp": 1504851454, "timeDelta": 982}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906038790635921408", "user": "acentodiario", "text": "Trasladan a unos 7.500 turistas en Rep\u00fablica Dominicana por el hurac\u00e1n Irma https://t.co/hLl7n6jswQ #acentodiario", "date": "2017-09-08T06:17:35.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T06:17:35.000Z", "timestamp": 1504851455, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906043317405728768", "user": "acentodiario", "text": "\u201cVivo como si solo me quedaran 15 a\u00f1os\u201d: as\u00ed se prepara una madre de 27 para la llegada precoz del\u2026 https://t.co/9lQ2ICfMQM #acentodiario", "date": "2017-09-08T06:35:34.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T06:35:34.000Z", "timestamp": 1504852534, "timeDelta": 1079}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906051522676408320", "user": "acentodiario", "text": "El papa Francisco pide que j\u00f3venes colombianos ayuden a perdonar y dejar atr\u00e1s el odio https://t.co/uVWOCyfJuR #acentodiario", "date": "2017-09-08T07:08:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T07:08:11.000Z", "timestamp": 1504854491, "timeDelta": 1957}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906068912403398656", "user": "acentodiario", "text": "Peticiones semanales de subsidio por desempleo en EEUU se disparan por\u00a0Harvey https://t.co/gPKghqYma5 #acentodiario", "date": "2017-09-08T08:17:17.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T08:17:17.000Z", "timestamp": 1504858637, "timeDelta": 4146}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906082490405732352", "user": "acentodiario", "text": "Do\u00f1a Eduviges no tiene un jard\u00edn que plantar: 70 a\u00f1os divisando la inmensidad de un r\u00edo contaminado https://t.co/TLniwPFSb5 #acentodiario", "date": "2017-09-08T09:11:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T09:11:14.000Z", "timestamp": 1504861874, "timeDelta": 3237}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906100591243304960", "user": "acentodiario", "text": "Director del SNS reporta situaci\u00f3n hospitalaria en estado normal durante paso de Irma https://t.co/HjHDqLPF3Y #acentodiario", "date": "2017-09-08T10:23:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T10:23:10.000Z", "timestamp": 1504866190, "timeDelta": 4316}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906108902625861632", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Irma se aleja, pero Rep\u00fablica Dominicana sigue bajo alerta por inundaciones https://t.co/yZix22M3VH #acentodiario", "date": "2017-09-08T10:56:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T10:56:11.000Z", "timestamp": 1504868171, "timeDelta": 1981}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906113406440054784", "user": "acentodiario", "text": "\u201cNo estamos yendo a recoger cultivos por temor a que una mina mate a alg\u00fan civil, a un ni\u00f1o, a uno\u2026 https://t.co/v3EFIVATQG #acentodiario", "date": "2017-09-08T11:14:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T11:14:05.000Z", "timestamp": 1504869245, "timeDelta": 1074}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906113437645791233", "user": "acentodiario", "text": "\u201cNo quiero que mi hija pase por el infierno que viv\u00ed:\u201d el miedo de los padres de \u201cdreamers\u201d\u2026 https://t.co/mH2O5ryBxE #acentodiario", "date": "2017-09-08T11:14:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T11:14:12.000Z", "timestamp": 1504869252, "timeDelta": 7}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906117570570346496", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfCu\u00e1nto poder le han quitado las iglesias cristianas evang\u00e9licas a la Iglesia cat\u00f3lica en Colombia? https://t.co/cuHmQ1CqIW #acentodiario", "date": "2017-09-08T11:30:38.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T11:30:38.000Z", "timestamp": 1504870238, "timeDelta": 986}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906117578581360640", "user": "acentodiario", "text": "Norte fue zona m\u00e1s golpeada por hurac\u00e1n Irma en Rep\u00fablica Dominicana; destrozos e inundaciones https://t.co/nDhJLomVPK #acentodiario", "date": "2017-09-08T11:30:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T11:30:40.000Z", "timestamp": 1504870240, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906121743890227201", "user": "acentodiario", "text": "M\u00e1s de 19,000 evacuados en Rep\u00fablica Dominicana por efectos del hurac\u00e1n Irma https://t.co/935e5v2SeW #acentodiario", "date": "2017-09-08T11:47:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T11:47:13.000Z", "timestamp": 1504871233, "timeDelta": 993}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906121761460150273", "user": "acentodiario", "text": "Al menos 15 muertos en el sur de\u00a0M\u00e9xico\u00a0por el terremoto de magnitud 8,2 https://t.co/qUUsZPtFQc #acentodiario", "date": "2017-09-08T11:47:17.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T11:47:17.000Z", "timestamp": 1504871237, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906126655713755136", "user": "acentodiario", "text": "Miles de j\u00f3venes ovacionan al papa en la Plaza de Bol\u00edvar de Bogot\u00e1 https://t.co/rA2t3r1j5o #acentodiario", "date": "2017-09-08T12:06:44.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T12:06:44.000Z", "timestamp": 1504872404, "timeDelta": 1167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906126658624602117", "user": "acentodiario", "text": "Acusaci\u00f3n por soborno Super Tucano depositada por el Pepca incluye a seis personas y tres empresas https://t.co/1LY2s5lNWj #acentodiario", "date": "2017-09-08T12:06:45.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T12:06:45.000Z", "timestamp": 1504872405, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906130802051694592", "user": "acentodiario", "text": "Ponte a prueba: \u00bfcu\u00e1nto sabes de M\u00e9xico? https://t.co/UuQMVj2eSR #acentodiario", "date": "2017-09-08T12:23:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T12:23:12.000Z", "timestamp": 1504873392, "timeDelta": 987}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906130859350048770", "user": "acentodiario", "text": "El hurac\u00e1n Irma baja a categor\u00eda 4 al pasar por Cuba y acercarse a Florida https://t.co/BBMxCrjJUc #acentodiario", "date": "2017-09-08T12:23:26.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T12:23:26.000Z", "timestamp": 1504873406, "timeDelta": 14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906135346550673408", "user": "acentodiario", "text": "Las 8 leyes con las que el presidente Nicol\u00e1s Maduro busca \u201cimpulsar el socialismo\u201d y mejorar la\u2026 https://t.co/hiy0QQj5gY #acentodiario", "date": "2017-09-08T12:41:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T12:41:16.000Z", "timestamp": 1504874476, "timeDelta": 1070}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906135361138475008", "user": "acentodiario", "text": "Lo que siempre quisiste saber sobre el \u201cChe\u201d Guevara https://t.co/URP4u3W3tn #acentodiario", "date": "2017-09-08T12:41:19.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T12:41:19.000Z", "timestamp": 1504874479, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906139323061305344", "user": "acentodiario", "text": "Terremoto de magnitud 8,2 sacude el suroeste de M\u00e9xico y activa las alertas de tsunami https://t.co/cHfPu43R0f #acentodiario", "date": "2017-09-08T12:57:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T12:57:04.000Z", "timestamp": 1504875424, "timeDelta": 945}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906139326341292032", "user": "acentodiario", "text": "Sube a 32 la cifra de muertos en el sur de M\u00e9xico por fuerte terremoto https://t.co/9rwkZPRwxQ #acentodiario", "date": "2017-09-08T12:57:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T12:57:05.000Z", "timestamp": 1504875425, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906152294957277184", "user": "acentodiario", "text": "\u201cIt\u201d y \u201cHome Again\u201d tratar\u00e1n de animar la taquilla estadounidense https://t.co/bss0ec59OO #acentodiario", "date": "2017-09-08T13:48:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T13:48:37.000Z", "timestamp": 1504878517, "timeDelta": 3092}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906152299155791872", "user": "acentodiario", "text": "Ministerio de Defensa despliega labores de apoyo a ciudadan\u00eda en zonas afectadas por hurac\u00e1n Irma https://t.co/cJ6lXboY6p #acentodiario", "date": "2017-09-08T13:48:38.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T13:48:38.000Z", "timestamp": 1504878518, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906156707297976321", "user": "acentodiario", "text": "Destrucci\u00f3n en M\u00e9xico tras terremoto de magnitud 8.1 https://t.co/AaGvHqgWVd #acentodiario", "date": "2017-09-08T14:06:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T14:06:09.000Z", "timestamp": 1504879569, "timeDelta": 1051}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906156713480302593", "user": "acentodiario", "text": "Fiscal pinta a Men\u00e9ndez como \u201cel senador personal del m\u00e9dico\u201d https://t.co/8p1PeoNkWy #acentodiario", "date": "2017-09-08T14:06:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T14:06:10.000Z", "timestamp": 1504879570, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906161238610034688", "user": "acentodiario", "text": "Detienen a ocho directivos de empresa mixta Petrozamora en Venezuela https://t.co/MJXXgCB1Xm #acentodiario", "date": "2017-09-08T14:24:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T14:24:09.000Z", "timestamp": 1504880649, "timeDelta": 1079}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906161294461419520", "user": "acentodiario", "text": "Poder Judicial reanuda labores y conocer\u00e1 revisi\u00f3n de coerci\u00f3n caso Odebrecht https://t.co/uSzVo516EJ #acentodiario", "date": "2017-09-08T14:24:22.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T14:24:22.000Z", "timestamp": 1504880662, "timeDelta": 13}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906166273129701378", "user": "acentodiario", "text": "Ansiedad se apodera de La Florida ante inminente impacto del hurac\u00e1n Irma https://t.co/b8F0W7CiVy #acentodiario", "date": "2017-09-08T14:44:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T14:44:09.000Z", "timestamp": 1504881849, "timeDelta": 1187}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906170970431397888", "user": "acentodiario", "text": "Suman m\u00e1s de 3.300 los afectados por terremoto en Guatemala, que tuvo epicentro en el sur de M\u00e9xico https://t.co/3Ni8Y9UDUu #acentodiario", "date": "2017-09-08T15:02:49.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T15:02:49.000Z", "timestamp": 1504882969, "timeDelta": 1120}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906170999271342081", "user": "acentodiario", "text": "Lluvias contin\u00faan afectando a la Rep\u00fablica Dominicana tras el paso de Irma https://t.co/6Qo5GIuUY9 #acentodiario", "date": "2017-09-08T15:02:56.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T15:02:56.000Z", "timestamp": 1504882976, "timeDelta": 7}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906175606479478785", "user": "acentodiario", "text": "El terremoto de M\u00e9xico, entre los de mayor magnitud registrados en Latinoam\u00e9rica https://t.co/jKyfVWEhDk #acentodiario", "date": "2017-09-08T15:21:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T15:21:15.000Z", "timestamp": 1504884075, "timeDelta": 1099}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906175618907123712", "user": "acentodiario", "text": "Suben los precios de los combustibles para semana del 9 al 15, gasolinas subir\u00e1n 7 cohetes por gal\u00f3n https://t.co/NvKuD81zLp #acentodiario", "date": "2017-09-08T15:21:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T15:21:18.000Z", "timestamp": 1504884078, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906180744912842753", "user": "acentodiario", "text": "Al menos dos heridos en Hait\u00ed por el paso del hurac\u00e1n Irma https://t.co/hRIylzMB0J #acentodiario", "date": "2017-09-08T15:41:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T15:41:40.000Z", "timestamp": 1504885300, "timeDelta": 1222}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906180751909036032", "user": "acentodiario", "text": "Procurador dice Ministerio P\u00fablico hace su trabajo y que espera que Suprema haga el suyo https://t.co/pEzLOS8fR1 #acentodiario", "date": "2017-09-08T15:41:41.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T15:41:41.000Z", "timestamp": 1504885301, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906184889237516288", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Irma deja inundaciones costeras en su aproximaci\u00f3n a la costa norte de Cuba https://t.co/bWklwHx0a2 #acentodiario", "date": "2017-09-08T15:58:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T15:58:08.000Z", "timestamp": 1504886288, "timeDelta": 987}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906188663469490176", "user": "acentodiario", "text": "V\u00eddeo muestra da\u00f1os provocados en San Mart\u00edn por el hurac\u00e1n Irma https://t.co/hMOg4VlW3F #acentodiario", "date": "2017-09-08T16:13:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T16:13:08.000Z", "timestamp": 1504887188, "timeDelta": 900}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906196975225155584", "user": "acentodiario", "text": "COE: M\u00e1s de 24 mil personas desplazadas; disminuyen provincias en alerta roja https://t.co/NZRKKj6vwm #acentodiario", "date": "2017-09-08T16:46:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T16:46:09.000Z", "timestamp": 1504889169, "timeDelta": 1981}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906205949169344513", "user": "acentodiario", "text": "Diputado Fulcar clama detener depredaci\u00f3n autoriza por Medio Ambiente en Ban\u00ed https://t.co/JvpRQu4pMy #acentodiario", "date": "2017-09-08T17:21:49.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T17:21:49.000Z", "timestamp": 1504891309, "timeDelta": 2140}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906205952554131456", "user": "acentodiario", "text": "AERODOM informa trayectoria de hurac\u00e1n Irma todav\u00eda afecta varios vuelos https://t.co/0JdI8EHtQp #acentodiario", "date": "2017-09-08T17:21:50.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T17:21:50.000Z", "timestamp": 1504891310, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906214833745305600", "user": "acentodiario", "text": "Apresan en Espa\u00f1a a uno de los matones de la dictadura militar que sufri\u00f3 Uruguay de 1973 a 1985 https://t.co/WsBBxqFSL2 #acentodiario", "date": "2017-09-08T17:57:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T17:57:07.000Z", "timestamp": 1504893427, "timeDelta": 2117}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906219585493393408", "user": "acentodiario", "text": "Ministro de Turismo de Rep\u00fablica Dominicana asegura que cicl\u00f3n Irma no afect\u00f3 la industria tur\u00edstica https://t.co/I7UladoaLL #acentodiario", "date": "2017-09-08T18:16:00.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T18:16:00.000Z", "timestamp": 1504894560, "timeDelta": 1133}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906233034910834688", "user": "acentodiario", "text": "El sismo de M\u00e9xico es de un tipo m\u00e1s peligroso de lo habitual https://t.co/PGTuRdDsNm #acentodiario", "date": "2017-09-08T19:09:27.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T19:09:27.000Z", "timestamp": 1504897767, "timeDelta": 3207}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906241559003258880", "user": "acentodiario", "text": "Aumenta a 50 las personas muertas en el terremoto que azot\u00f3 el sur de M\u00e9xico https://t.co/9TvWGxA3Df #acentodiario", "date": "2017-09-08T19:43:19.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T19:43:19.000Z", "timestamp": 1504899799, "timeDelta": 2032}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906250078481821696", "user": "acentodiario", "text": "Juez declara inadmisible petici\u00f3n variaci\u00f3n de medida a Roberto Rodr\u00edguez por caso Odebrecht https://t.co/1yKsjwo5G1 #acentodiario", "date": "2017-09-08T20:17:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T20:17:10.000Z", "timestamp": 1504901830, "timeDelta": 2031}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906262172426047488", "user": "acentodiario", "text": "\u00c1ngel Rond\u00f3n dice recibi\u00f3 6,400 millones de d\u00f3lares de Odebrecht por su trabajo https://t.co/XdqvuH2Vdc #acentodiario", "date": "2017-09-08T21:05:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T21:05:14.000Z", "timestamp": 1504904714, "timeDelta": 2884}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906270689937604608", "user": "acentodiario", "text": "Hurac\u00e1n Irma prosigue su debilitamiento mientras afecta a Cuba y se dirige hacia Florida https://t.co/c9GeqrxbZl #acentodiario", "date": "2017-09-08T21:39:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T21:39:04.000Z", "timestamp": 1504906744, "timeDelta": 2030}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906279196233580544", "user": "acentodiario", "text": "El juicio a Men\u00e9ndez es un ataque contra hispanoamericanos, dice el abogado del acusado https://t.co/9BVNdEdNlw #acentodiario", "date": "2017-09-08T22:12:52.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T22:12:52.000Z", "timestamp": 1504908772, "timeDelta": 2028}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906295355897110529", "user": "acentodiario", "text": "Alianza de Trump y dem\u00f3cratas permite subir tope de deuda EEUU y fondos por hurac\u00e1n Harvey https://t.co/ExKGxdS5aE #acentodiario", "date": "2017-09-08T23:17:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T23:17:05.000Z", "timestamp": 1504912625, "timeDelta": 3853}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906304224450928641", "user": "acentodiario", "text": "Var\u00edan de prisi\u00f3n al pago de millones de pesos las medidas dictadas a \u00c1ngel Rond\u00f3n y V\u00edctor D\u00edaz R\u00faa https://t.co/1kNHUx4Jb4 #acentodiario", "date": "2017-09-08T23:52:20.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T23:52:20.000Z", "timestamp": 1504914740, "timeDelta": 2115}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906308733092823040", "user": "acentodiario", "text": "Tarek Saab denuncia casos de corrupci\u00f3n en Venezuela y extorsiones desde la Fiscal\u00eda https://t.co/YDwhiYtx4D #acentodiario", "date": "2017-09-09T00:10:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T00:10:15.000Z", "timestamp": 1504915815, "timeDelta": 1075}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906325332923359232", "user": "acentodiario", "text": "La Adie informa que a las generadoras de electricidad les sobr\u00f3 un 15 % de energ\u00eda, aunque no\u2026 https://t.co/3AHRd5RZwa #acentodiario", "date": "2017-09-09T01:16:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T01:16:12.000Z", "timestamp": 1504919772, "timeDelta": 3957}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906338424159739904", "user": "acentodiario", "text": "Antillas esperan para este s\u00e1bado al hurac\u00e1n Jos\u00e9 tras el destructivo paso de Irma https://t.co/QkXazTZkiw #acentodiario", "date": "2017-09-09T02:08:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T02:08:13.000Z", "timestamp": 1504922893, "timeDelta": 3121}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906355782072987648", "user": "acentodiario", "text": "Miami Dade College estar\u00e1 cerrado ante posible paso de hurac\u00e1n Irma por la Florida https://t.co/AgRPc7o9zY #acentodiario", "date": "2017-09-09T03:17:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T03:17:12.000Z", "timestamp": 1504927032, "timeDelta": 4139}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906368859564777477", "user": "acentodiario", "text": "Facebook contrata a un ejecutivo para mediar con autoridades su entrada en China https://t.co/9ZDsbOMuV9 #acentodiario", "date": "2017-09-09T04:09:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T04:09:10.000Z", "timestamp": 1504930150, "timeDelta": 3118}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906368869563895808", "user": "acentodiario", "text": "Todo est\u00e1 advertido e insistimos en no darnos cuenta https://t.co/eqN99quNVc #acentodiario", "date": "2017-09-09T04:09:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T04:09:12.000Z", "timestamp": 1504930152, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906373375278309376", "user": "acentodiario", "text": "El miedo: enemigo de la alegr\u00eda de vivir https://t.co/co25sbNqMu #acentodiario", "date": "2017-09-09T04:27:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T04:27:06.000Z", "timestamp": 1504931226, "timeDelta": 1074}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906373378386227200", "user": "acentodiario", "text": "Desaf\u00edos educativos y socio-pol\u00edticos ante los asesinatos de \u00c9mely y \u00a0Fernelis https://t.co/qx8pdqDrPa #acentodiario", "date": "2017-09-09T04:27:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T04:27:07.000Z", "timestamp": 1504931227, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906377640147218432", "user": "acentodiario", "text": "Desgracia postergada https://t.co/rzz1jNtIvt #acentodiario", "date": "2017-09-09T04:44:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T04:44:03.000Z", "timestamp": 1504932243, "timeDelta": 1016}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906377643322359809", "user": "acentodiario", "text": "El Manifiesto III y sus detractores https://t.co/mWgyVRfEtH #acentodiario", "date": "2017-09-09T04:44:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T04:44:04.000Z", "timestamp": 1504932244, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906381670147751938", "user": "acentodiario", "text": "Resentimiento social https://t.co/OZ2TvQ9mdE #acentodiario", "date": "2017-09-09T05:00:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T05:00:04.000Z", "timestamp": 1504933204, "timeDelta": 960}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906381673872232448", "user": "acentodiario", "text": "Emilio Peralta: Estratega Inmortal de Santiago https://t.co/IhRwqmHJ7w #acentodiario", "date": "2017-09-09T05:00:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T05:00:05.000Z", "timestamp": 1504933205, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906385972773842950", "user": "acentodiario", "text": "Historia de la naci\u00f3n dominicana, de Leonardo Conde (I) https://t.co/Hldg3emJFM #acentodiario", "date": "2017-09-09T05:17:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T05:17:10.000Z", "timestamp": 1504934230, "timeDelta": 1025}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906385978171957253", "user": "acentodiario", "text": "Alejandro Mont\u00e1s dice ejecuci\u00f3n Plan Contingencia CAASD evit\u00f3 da\u00f1os a instalaciones de acueductos https://t.co/dTuzO1Pm3w #acentodiario", "date": "2017-09-09T05:17:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T05:17:11.000Z", "timestamp": 1504934231, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906390136694366208", "user": "acentodiario", "text": "Lectura de temporada cicl\u00f3nica (3 de 5) https://t.co/QRJ42xpCF7 #acentodiario", "date": "2017-09-09T05:33:43.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T05:33:43.000Z", "timestamp": 1504935223, "timeDelta": 992}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906390139617685504", "user": "acentodiario", "text": "Publicidad, Mensajes y Regulaci\u00f3n https://t.co/3icFX2EqyL #acentodiario", "date": "2017-09-09T05:33:43.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T05:33:43.000Z", "timestamp": 1504935223, "timeDelta": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906394532048101376", "user": "acentodiario", "text": "Irma ya se fue, ah\u00ed viene Jos\u00e9 https://t.co/cmDVdzNGTU #acentodiario", "date": "2017-09-09T05:51:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T05:51:11.000Z", "timestamp": 1504936271, "timeDelta": 1048}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906394542315675648", "user": "acentodiario", "text": "Resistimos demasiado https://t.co/lI2PGzGT6z #acentodiario", "date": "2017-09-09T05:51:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T05:51:13.000Z", "timestamp": 1504936273, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906399060428439552", "user": "acentodiario", "text": "Los platos favoritos de los pol\u00edticos (I) https://t.co/ZWHW5cXC6Z #acentodiario", "date": "2017-09-09T06:09:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T06:09:10.000Z", "timestamp": 1504937350, "timeDelta": 1077}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906399068691169280", "user": "acentodiario", "text": "APROCOVICI pide al Gobierno y el Congreso revisar el 80-20 del C\u00f3digo de Trabajo https://t.co/QN6azfBqWL #acentodiario", "date": "2017-09-09T06:09:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T06:09:12.000Z", "timestamp": 1504937352, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906403335535656960", "user": "acentodiario", "text": "Tony Bomba: connotado revolucionario y comerciante puertoplate\u00f1o https://t.co/hIRI3oJdKp #acentodiario", "date": "2017-09-09T06:26:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T06:26:10.000Z", "timestamp": 1504938370, "timeDelta": 1018}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906416657165201408", "user": "acentodiario", "text": "Canciller\u00eda coordina asistencia a dominicanos afectados por Irma en islas del Caribe https://t.co/7OtdeAX93U #acentodiario", "date": "2017-09-09T07:19:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T07:19:06.000Z", "timestamp": 1504941546, "timeDelta": 3176}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906429248058953729", "user": "acentodiario", "text": "Personal de la Polic\u00eda Nacional asiste a comunidades y familias afectadas por el hurac\u00e1n Irma https://t.co/IrqcEmiNB2 #acentodiario", "date": "2017-09-09T08:09:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T08:09:08.000Z", "timestamp": 1504944548, "timeDelta": 3002}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906446855877169152", "user": "acentodiario", "text": "El hurac\u00e1n y el segundo terremoto m\u00e1s fuertes del siglo azotan juntos Am\u00e9rica https://t.co/5JgtTSMJQY #acentodiario", "date": "2017-09-09T09:19:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T09:19:06.000Z", "timestamp": 1504948746, "timeDelta": 4198}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906459478458982400", "user": "acentodiario", "text": "Casa Blanca dice que los protegidos por DACA no deben preocuparse en 6 meses https://t.co/08Ksiagtuc #acentodiario", "date": "2017-09-09T10:09:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T10:09:15.000Z", "timestamp": 1504951755, "timeDelta": 3009}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906477727779135488", "user": "acentodiario", "text": "WWF ayudar\u00e1 a reintroducir el tigre en Kazajist\u00e1n, en peligro extremo de extinci\u00f3n https://t.co/2vOnBFr5Tj #acentodiario", "date": "2017-09-09T11:21:46.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T11:21:46.000Z", "timestamp": 1504956106, "timeDelta": 4351}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906486633242824704", "user": "acentodiario", "text": "Vinos, camarones y pescados en la ruta del hurac\u00e1n Irma https://t.co/bNdVBPFSBO #acentodiario", "date": "2017-09-09T11:57:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T11:57:09.000Z", "timestamp": 1504958229, "timeDelta": 2123}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906491193164365825", "user": "acentodiario", "text": "Luce inviable la elecci\u00f3n primaria simult\u00e1nea con padr\u00f3n de la JCE: An\u00e1lisis de Juan Bol\u00edvar D\u00edaz https://t.co/wx9DgTqu5B #acentodiario", "date": "2017-09-09T12:15:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T12:15:16.000Z", "timestamp": 1504959316, "timeDelta": 1087}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906500215707799552", "user": "acentodiario", "text": "Al menos 61 muertos y 250 heridos deja mayor terremoto en M\u00e9xico desde 1932 https://t.co/1SY4ISdiBb #acentodiario", "date": "2017-09-09T12:51:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T12:51:08.000Z", "timestamp": 1504961468, "timeDelta": 2152}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906504511874768897", "user": "acentodiario", "text": "Procurador califica variaci\u00f3n de medida caso Odebrecht como \u201cla cr\u00f3nica de una muerte anunciada\u201d https://t.co/ixTDcpZw6G #acentodiario", "date": "2017-09-09T13:08:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T13:08:12.000Z", "timestamp": 1504962492, "timeDelta": 1024}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906522632702517250", "user": "acentodiario", "text": "No todos est\u00e1n conformes en La Nueva Barquita https://t.co/DAvcktq9rZ #acentodiario", "date": "2017-09-09T14:20:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T14:20:12.000Z", "timestamp": 1504966812, "timeDelta": 4320}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906528346334306304", "user": "acentodiario", "text": "El centro de Cuba amanece con los estragos causados por Irma, de fuerza 4 https://t.co/YqMFXTS6Ei #acentodiario", "date": "2017-09-09T14:42:54.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T14:42:54.000Z", "timestamp": 1504968174, "timeDelta": 1362}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906536244812726273", "user": "acentodiario", "text": "Im\u00e1genes muestran devastaciones tras paso del hurac\u00e1n Irma por las Antillas https://t.co/2CSc0zR98w #acentodiario", "date": "2017-09-09T15:14:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T15:14:18.000Z", "timestamp": 1504970058, "timeDelta": 1884}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906553310823407616", "user": "acentodiario", "text": "Marcha Verde pregunta p\u00fablicamente al Procurador sobre resultados acuerdo Odebrecht https://t.co/EyOG0M4Xdz #acentodiario", "date": "2017-09-09T16:22:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T16:22:06.000Z", "timestamp": 1504974126, "timeDelta": 4068}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906565418373890048", "user": "acentodiario", "text": "26 mil viviendas sin energ\u00eda en Miami e Irma a\u00fan no entra https://t.co/9b4pJKJteN #acentodiario", "date": "2017-09-09T17:10:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T17:10:13.000Z", "timestamp": 1504977013, "timeDelta": 2887}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906582016619012096", "user": "acentodiario", "text": "Casi 15 mil dominicanos siguen fuera de sus hogares por efectos de Irma https://t.co/MwvKryOc3t #acentodiario", "date": "2017-09-09T18:16:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T18:16:10.000Z", "timestamp": 1504980970, "timeDelta": 3957}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906594829911470080", "user": "acentodiario", "text": "Jos\u00e9, de categor\u00eda 4, contin\u00faa debilit\u00e1ndose en su avance por las Antillas https://t.co/6gxCcmYag9 #acentodiario", "date": "2017-09-09T19:07:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T19:07:05.000Z", "timestamp": 1504984025, "timeDelta": 3055}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906611726472306688", "user": "acentodiario", "text": "Participaci\u00f3n Ciudadana califica de letras muertas lucha contra la corrupci\u00f3n en el pa\u00eds https://t.co/pfAxOBgcyh #acentodiario", "date": "2017-09-09T20:14:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T20:14:14.000Z", "timestamp": 1504988054, "timeDelta": 4029}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906625313932587008", "user": "acentodiario", "text": "Terremoto en M\u00e9xico deja m\u00e1s de 4.700 afectados en Guatemala https://t.co/r5iNypIprz #acentodiario", "date": "2017-09-09T21:08:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T21:08:13.000Z", "timestamp": 1504991293, "timeDelta": 3239}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906643224306970624", "user": "acentodiario", "text": "Un 56% afectados en Puerto Rico cuentan con servicio de electricidad tras Irma https://t.co/6ClpEevPox #acentodiario", "date": "2017-09-09T22:19:23.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T22:19:23.000Z", "timestamp": 1504995563, "timeDelta": 4270}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906656548004421632", "user": "acentodiario", "text": "Irma se aleja de Cuba con inundaciones en La Habana al encaminarse a Florida https://t.co/9ZO4YoI7Kq #acentodiario", "date": "2017-09-09T23:12:20.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:12:20.000Z", "timestamp": 1504998740, "timeDelta": 3177}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906674389176823808", "user": "acentodiario", "text": "Direcci\u00f3n General de Cine presenta \u201cMuestra Itinerante del Caribe\u201d https://t.co/hY0RnVIN7j #acentodiario", "date": "2017-09-10T00:23:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T00:23:14.000Z", "timestamp": 1505002994, "timeDelta": 4254}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906687439850242048", "user": "acentodiario", "text": "Francisco recibe poncho, carriel y sombrero paisa al llegar a Medell\u00edn https://t.co/MmBfF3BrBZ #acentodiario", "date": "2017-09-10T01:15:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T01:15:05.000Z", "timestamp": 1505006105, "timeDelta": 3111}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906701038857601029", "user": "acentodiario", "text": "Condenan a 30 a\u00f1os de prisi\u00f3n hombre intent\u00f3 asesinar otro en centro comercial https://t.co/KzZhw9OwMy #acentodiario", "date": "2017-09-10T02:09:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T02:09:08.000Z", "timestamp": 1505009348, "timeDelta": 3243}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906718425388539905", "user": "acentodiario", "text": "Gobierno trabaja en saneamiento de zona norte tras paso de Irma https://t.co/UlM2EmLWsQ #acentodiario", "date": "2017-09-10T03:18:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T03:18:13.000Z", "timestamp": 1505013493, "timeDelta": 4145}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906731494713942016", "user": "acentodiario", "text": "PUCMM inviste 1,107 nuevos profesionales de grado y posgrado https://t.co/96DoNgpKr5 #acentodiario", "date": "2017-09-10T04:10:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T04:10:09.000Z", "timestamp": 1505016609, "timeDelta": 3116}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906735767048773632", "user": "acentodiario", "text": "Lo que nos ense\u00f1a el crimen de Emely https://t.co/wWNhQvQ364 #acentodiario", "date": "2017-09-10T04:27:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T04:27:07.000Z", "timestamp": 1505017627, "timeDelta": 1018}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906735773625360385", "user": "acentodiario", "text": "Una pausa necesaria, sobre arquitectura de contingencia https://t.co/fW1ehafqYL #acentodiario", "date": "2017-09-10T04:27:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T04:27:09.000Z", "timestamp": 1505017629, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906740304560005120", "user": "acentodiario", "text": "No bajar la guardia https://t.co/4MNQhUqcmE #acentodiario", "date": "2017-09-10T04:45:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T04:45:09.000Z", "timestamp": 1505018709, "timeDelta": 1080}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906740319093366785", "user": "acentodiario", "text": "La pobreza es la pieza angular de nuestro modelo econ\u00f3mico https://t.co/Mrj9fk3Bla #acentodiario", "date": "2017-09-10T04:45:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T04:45:13.000Z", "timestamp": 1505018713, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906745111408603136", "user": "acentodiario", "text": "Entierros con influencia cultural haitiana y borinque\u00f1a https://t.co/zK6MZtOFWH #acentodiario", "date": "2017-09-10T05:04:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T05:04:15.000Z", "timestamp": 1505019855, "timeDelta": 1142}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906745120636076033", "user": "acentodiario", "text": "El camino de las tapaderas, y los cuentos de Pedro el Bobo https://t.co/lVF3a8d1Kq #acentodiario", "date": "2017-09-10T05:04:17.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T05:04:17.000Z", "timestamp": 1505019857, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906750106182942720", "user": "acentodiario", "text": "El danilismo, un hurac\u00e1n categor\u00eda 20-24 https://t.co/hSotAY0naf #acentodiario", "date": "2017-09-10T05:24:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T05:24:06.000Z", "timestamp": 1505021046, "timeDelta": 1189}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906750112461815808", "user": "acentodiario", "text": "Gobernador de Florida insta a ciudadanos buscar refugio ante Irma https://t.co/kNQ4iLdFK4 #acentodiario", "date": "2017-09-10T05:24:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T05:24:08.000Z", "timestamp": 1505021048, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906754394527490048", "user": "acentodiario", "text": "Mi actitud ante acciones perversas https://t.co/HEeJoGd1jC #acentodiario", "date": "2017-09-10T05:41:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T05:41:08.000Z", "timestamp": 1505022068, "timeDelta": 1020}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906754404522516480", "user": "acentodiario", "text": "Irma deja al desnudo la pobreza y la inequidad https://t.co/3gmGgt1CbE #acentodiario", "date": "2017-09-10T05:41:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T05:41:11.000Z", "timestamp": 1505022071, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906758909989347329", "user": "acentodiario", "text": "Ante hurac\u00e1n Irma: No basta rezar, acciones https://t.co/rp8ffe4nTG #acentodiario", "date": "2017-09-10T05:59:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T05:59:05.000Z", "timestamp": 1505023145, "timeDelta": 1074}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906758915035086848", "user": "acentodiario", "text": "El poder del ejemplo y la sostenibilidad fiscal en RD https://t.co/fCC3V9ioIo #acentodiario", "date": "2017-09-10T05:59:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T05:59:06.000Z", "timestamp": 1505023146, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906762698955702272", "user": "acentodiario", "text": "D\u00f3nde radica la grandeza del ser humano (2Cor, 12:10) https://t.co/y5ySvM4AHa #acentodiario", "date": "2017-09-10T06:14:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T06:14:08.000Z", "timestamp": 1505024048, "timeDelta": 902}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906762704991379456", "user": "acentodiario", "text": "Alertan provincias de zona sur debido a inundaciones tras lluvias dejadas por Irma https://t.co/8mhzzh5v58 #acentodiario", "date": "2017-09-10T06:14:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T06:14:10.000Z", "timestamp": 1505024050, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906766960871870464", "user": "acentodiario", "text": "Hip\u00f3lito, el de Gurabo https://t.co/f6ECW4b4kT #acentodiario", "date": "2017-09-10T06:31:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T06:31:05.000Z", "timestamp": 1505025065, "timeDelta": 1015}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906779576671416321", "user": "acentodiario", "text": "Industrias de Haina inician proyecto de salud de calidad para la poblaci\u00f3n https://t.co/dMXHmMzdan #acentodiario", "date": "2017-09-10T07:21:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T07:21:12.000Z", "timestamp": 1505028072, "timeDelta": 3007}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906792374889623552", "user": "acentodiario", "text": "PN detiene a 1,297 personas e incauta diversas armas y drogas en operativo https://t.co/0gfiiT3DBg #acentodiario", "date": "2017-09-10T08:12:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T08:12:04.000Z", "timestamp": 1505031124, "timeDelta": 3052}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906809258448101376", "user": "acentodiario", "text": "Unos 10.000 haitianos siguen desplazados por inundaciones tras efecto de Irma https://t.co/exe7mrrITh #acentodiario", "date": "2017-09-10T09:19:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T09:19:09.000Z", "timestamp": 1505035149, "timeDelta": 4025}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906822627297173504", "user": "acentodiario", "text": "Trump asegura que EEUU est\u00e1 preparado para Irma, aunque es algo \u201cnunca\u201d visto https://t.co/cgL5tjQIUr #acentodiario", "date": "2017-09-10T10:12:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T10:12:16.000Z", "timestamp": 1505038336, "timeDelta": 3187}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906840466183806976", "user": "acentodiario", "text": "PN inicia operativo busca combatir y prevenir actos delictivos a nivel nacional https://t.co/p2vL8WMIEr #acentodiario", "date": "2017-09-10T11:23:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T11:23:10.000Z", "timestamp": 1505042590, "timeDelta": 4254}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906853030129053696", "user": "acentodiario", "text": "Sube a 90 el n\u00famero de muertos por el terremoto en\u00a0M\u00e9xico https://t.co/GA7zvlVf7H #acentodiario", "date": "2017-09-10T12:13:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T12:13:05.000Z", "timestamp": 1505045585, "timeDelta": 2995}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906866885928509440", "user": "acentodiario", "text": "Jos\u00e9, categor\u00eda 4, trayectoria lo aleja de las Antillas Mayores https://t.co/Rusg5MOBxG #acentodiario", "date": "2017-09-10T13:08:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T13:08:09.000Z", "timestamp": 1505048889, "timeDelta": 3304}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906866898591035394", "user": "acentodiario", "text": "El hurac\u00e1n Irma toca tierra en los Cayos de Florida, el extremo sur de EEUU https://t.co/vwAf9ApiAm #acentodiario", "date": "2017-09-10T13:08:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T13:08:12.000Z", "timestamp": 1505048892, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906883973703331840", "user": "acentodiario", "text": "Los venezolanos comienzan a votar en elecciones primarias de la oposici\u00f3n https://t.co/BADlalZVyS #acentodiario", "date": "2017-09-10T14:16:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T14:16:03.000Z", "timestamp": 1505052963, "timeDelta": 4071}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906900620652666881", "user": "acentodiario", "text": "Puerto Rico trae a 600 ciudadanos estadounidenses afectados por hurac\u00e1n https://t.co/075vivTXKV #acentodiario", "date": "2017-09-10T15:22:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T15:22:12.000Z", "timestamp": 1505056932, "timeDelta": 3969}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906913985949196288", "user": "acentodiario", "text": "Marcha Verde someter\u00e1 penalmente a Danilo Medina por caso Odebrecht https://t.co/tzk8Dxp2X9 #acentodiario", "date": "2017-09-10T16:15:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T16:15:18.000Z", "timestamp": 1505060118, "timeDelta": 3186}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906923015492923392", "user": "acentodiario", "text": "Un mill\u00f3n de usuarios sin energ\u00eda el\u00e9ctrica en Sur de Florida tras paso de Irma https://t.co/0lXNLI7ifa #acentodiario", "date": "2017-09-10T16:51:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T16:51:11.000Z", "timestamp": 1505062271, "timeDelta": 2153}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906927555562713089", "user": "acentodiario", "text": "Detienen joven colg\u00f3 video en redes sociales advirtiendo matar\u00eda polic\u00edas https://t.co/8i0pH6XAUp #acentodiario", "date": "2017-09-10T17:09:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T17:09:13.000Z", "timestamp": 1505063353, "timeDelta": 1082}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906945592005238784", "user": "acentodiario", "text": "Las armas que se perdieron al finalizar Revoluci\u00f3n de 1965 y la izquierda dominicana https://t.co/l40rGAM460 #acentodiario", "date": "2017-09-10T18:20:54.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T18:20:54.000Z", "timestamp": 1505067654, "timeDelta": 4301}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906958733799972864", "user": "acentodiario", "text": "Comit\u00e9 de Lucha Cambio Clim\u00e1tico denuncia inundaci\u00f3n de Punta Catalina tras paso de Irma https://t.co/cFnco8dTHK #acentodiario", "date": "2017-09-10T19:13:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T19:13:07.000Z", "timestamp": 1505070787, "timeDelta": 3133}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906976727351541760", "user": "acentodiario", "text": "CIDH expresa alarma ante declaraci\u00f3n persona non grata y expulsi\u00f3n de Iv\u00e1n Vel\u00e1squez en Guatemala https://t.co/GFGqZqi8DJ #acentodiario", "date": "2017-09-10T20:24:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T20:24:37.000Z", "timestamp": 1505075077, "timeDelta": 4290}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906989949399949312", "user": "acentodiario", "text": "El hurac\u00e1n Irma toca tierra en Marco Island, en la costa suroeste de Florida https://t.co/dRFN5tXnLg #acentodiario", "date": "2017-09-10T21:17:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T21:17:09.000Z", "timestamp": 1505078229, "timeDelta": 3152}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907003310107803648", "user": "acentodiario", "text": "Oposici\u00f3n venezolana: participaci\u00f3n en primarias va por encima de lo estimado https://t.co/1BK6GNBFEA #acentodiario", "date": "2017-09-10T22:10:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T22:10:15.000Z", "timestamp": 1505081415, "timeDelta": 3186}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907021144099655680", "user": "acentodiario", "text": "Autoridades estiman en 2,3 millones cifra de damnificados por sismo en M\u00e9xico https://t.co/OVbY8EC85E #acentodiario", "date": "2017-09-10T23:21:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T23:21:07.000Z", "timestamp": 1505085667, "timeDelta": 4252}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907033466511826945", "user": "acentodiario", "text": "Cervecer\u00eda destina l\u00ednea a producir agua para damnificados hurac\u00e1n Irma https://t.co/DlH8FH9gJ9 #acentodiario", "date": "2017-09-11T00:10:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T00:10:04.000Z", "timestamp": 1505088604, "timeDelta": 2937}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907049859928121344", "user": "acentodiario", "text": "Profamilia califica de alarmante inseguridad y violencia contra la mujer https://t.co/rBgXoHzXRx #acentodiario", "date": "2017-09-11T01:15:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T01:15:13.000Z", "timestamp": 1505092513, "timeDelta": 3909}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907066812520476672", "user": "acentodiario", "text": "Int\u00e9rprete Mar\u00eda Mo\u00f1ito est\u00e1 fuera de peligro tras sufrir accidente de tr\u00e1nsito https://t.co/bp2sRaZixJ #acentodiario", "date": "2017-09-11T02:22:35.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T02:22:35.000Z", "timestamp": 1505096555, "timeDelta": 4042}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907080787551428608", "user": "acentodiario", "text": "COE mantiene cinco provincias en alerta tras paso de hurac\u00e1n Irma https://t.co/ZAc9heYtIm #acentodiario", "date": "2017-09-11T03:18:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T03:18:07.000Z", "timestamp": 1505099887, "timeDelta": 3332}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907089587440201728", "user": "acentodiario", "text": "\u201cLa mayor\u00eda de los edificios est\u00e1n destruidos\u201d: el rastro de devastaci\u00f3n que deja el poderoso hurac\u00e1n\u2026 https://t.co/lsAjwZvNef #acentodiario", "date": "2017-09-11T03:53:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T03:53:05.000Z", "timestamp": 1505101985, "timeDelta": 2098}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907089593039597569", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 los huracanes solo llegan hasta la categor\u00eda 5 de la escala Saffir-Simpson y se miden por la\u2026 https://t.co/QqtBsv20BS #acentodiario", "date": "2017-09-11T03:53:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T03:53:06.000Z", "timestamp": 1505101986, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907093881379893248", "user": "acentodiario", "text": "Dr. Manuel Mar\u00eda Mu\u00f1iz Hern\u00e1ndez https://t.co/DCmc91cQje #acentodiario", "date": "2017-09-11T04:10:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T04:10:08.000Z", "timestamp": 1505103008, "timeDelta": 1022}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907093888581505024", "user": "acentodiario", "text": "Lectura de temporada cicl\u00f3nica (4 de 5) https://t.co/H1yKWrnNRj #acentodiario", "date": "2017-09-11T04:10:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T04:10:10.000Z", "timestamp": 1505103010, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907098395851894785", "user": "acentodiario", "text": "Un pa\u00eds de ni\u00f1as madres https://t.co/el8d1eX2Ed #acentodiario", "date": "2017-09-11T04:28:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T04:28:05.000Z", "timestamp": 1505104085, "timeDelta": 1075}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907098400297852929", "user": "acentodiario", "text": "El que r\u00ede de \u00faltimo https://t.co/1CjTGs1e5K #acentodiario", "date": "2017-09-11T04:28:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T04:28:06.000Z", "timestamp": 1505104086, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907102950669017088", "user": "acentodiario", "text": "Francisco Henr\u00edquez y Carvajal, educador https://t.co/ZZYAvYLPZj #acentodiario", "date": "2017-09-11T04:46:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T04:46:11.000Z", "timestamp": 1505105171, "timeDelta": 1085}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907102959888035840", "user": "acentodiario", "text": "Un esp\u00edritu indoblegable ante los huracanes sociales y pol\u00edticos https://t.co/SOatWCnkq5 #acentodiario", "date": "2017-09-11T04:46:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T04:46:13.000Z", "timestamp": 1505105173, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907107711577243653", "user": "acentodiario", "text": "La dicha perfecta https://t.co/Gf0jVwqMrA #acentodiario", "date": "2017-09-11T05:05:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T05:05:06.000Z", "timestamp": 1505106306, "timeDelta": 1133}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907107719202476033", "user": "acentodiario", "text": "El valor de lo esencial https://t.co/FLHVPPEn9l #acentodiario", "date": "2017-09-11T05:05:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T05:05:08.000Z", "timestamp": 1505106308, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907111998214742016", "user": "acentodiario", "text": "El chicle del presidente https://t.co/6sAqH4Bp66 #acentodiario", "date": "2017-09-11T05:22:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T05:22:08.000Z", "timestamp": 1505107328, "timeDelta": 1020}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907112013163143168", "user": "acentodiario", "text": "Copa Airlines informa que reanuda vuelos https://t.co/vv2C3LK1cb #acentodiario", "date": "2017-09-11T05:22:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T05:22:11.000Z", "timestamp": 1505107331, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907115762871033856", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfInterpelar el Consejo de Deuda P\u00fablica? https://t.co/NOWSi0c9Fi #acentodiario", "date": "2017-09-11T05:37:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T05:37:05.000Z", "timestamp": 1505108225, "timeDelta": 894}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907115772299767808", "user": "acentodiario", "text": "El neopopulismo en la democracia dominicana https://t.co/7ZSRGtbojW #acentodiario", "date": "2017-09-11T05:37:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T05:37:08.000Z", "timestamp": 1505108228, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907119787532181504", "user": "acentodiario", "text": "El anticuario de la calle \u201cLos adoquines # 7\u201d https://t.co/S1tx2dQCP4 #acentodiario", "date": "2017-09-11T05:53:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T05:53:05.000Z", "timestamp": 1505109185, "timeDelta": 957}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907119795472023552", "user": "acentodiario", "text": "\u00bfMinistro civil de Defensa? \u2026Avancemos pero con pies de plomo (2) https://t.co/RHTKTpBhlL #acentodiario", "date": "2017-09-11T05:53:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T05:53:07.000Z", "timestamp": 1505109187, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907124107233259521", "user": "acentodiario", "text": "Andr\u00e9s Navarro llama a asistir masivamente a clases este lunes tras Irma https://t.co/pgwPsqY9XP #acentodiario", "date": "2017-09-11T06:10:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T06:10:15.000Z", "timestamp": 1505110215, "timeDelta": 1028}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907140677779152896", "user": "acentodiario", "text": "Cuba vive el d\u00eda despu\u00e9s de Irma entre escombros y con La Habana anegada https://t.co/F5laV0Fqg5 #acentodiario", "date": "2017-09-11T07:16:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T07:16:06.000Z", "timestamp": 1505114166, "timeDelta": 3951}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907154269987422209", "user": "acentodiario", "text": "Jorge Mera: \u201cPLD no tiene calidad moral para sancionar corrupci\u00f3n\u201d https://t.co/IvNybgCHIs #acentodiario", "date": "2017-09-11T08:10:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T08:10:06.000Z", "timestamp": 1505117406, "timeDelta": 3240}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907172158819856384", "user": "acentodiario", "text": "Ministerio P\u00fablico dice investig\u00f3 menciones de legisladores y otras personas en caso Super Tucano https://t.co/zZb96fyGCE #acentodiario", "date": "2017-09-11T09:21:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T09:21:11.000Z", "timestamp": 1505121671, "timeDelta": 4265}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907185653942697985", "user": "acentodiario", "text": "Ministro de Industria y Comercio eval\u00faa negativas ante estaciones de gasolina y gas propano https://t.co/FilVQHwSvf #acentodiario", "date": "2017-09-11T10:14:49.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T10:14:49.000Z", "timestamp": 1505124889, "timeDelta": 3218}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907202717075910658", "user": "acentodiario", "text": "Miles de chilenos marchan para conmemorar el derrocamiento de Allende https://t.co/qX4L0V4kt5 #acentodiario", "date": "2017-09-11T11:22:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T11:22:37.000Z", "timestamp": 1505128957, "timeDelta": 4068}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907215060132433921", "user": "acentodiario", "text": "\u201cToda la pen\u00ednsula de Florida ser\u00e1 afectada\u201d: un experto explica la amenaza del hurac\u00e1n Irma para\u2026 https://t.co/mQvIdaWCW0 #acentodiario", "date": "2017-09-11T12:11:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T12:11:40.000Z", "timestamp": 1505131900, "timeDelta": 2943}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907215073654882304", "user": "acentodiario", "text": "Canciller\u00eda da seguimiento a ciudadanos dominicanos detenidos en Hait\u00ed https://t.co/gMn5yzqWIy #acentodiario", "date": "2017-09-11T12:11:43.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T12:11:43.000Z", "timestamp": 1505131903, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907218967604862976", "user": "acentodiario", "text": "Escapando de Irma: mis 19 horas en carretera intentando evadir el segundo hurac\u00e1n m\u00e1s poderoso de la\u2026 https://t.co/mStRJCcTOp #acentodiario", "date": "2017-09-11T12:27:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T12:27:11.000Z", "timestamp": 1505132831, "timeDelta": 928}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907218978749026304", "user": "acentodiario", "text": "El COI saldr\u00e1 del atasco con la doble adjudicaci\u00f3n de sede de Juegos Ol\u00edmpicos Par\u00eds 2024 y LA 2028 https://t.co/CV1j6TJnrd #acentodiario", "date": "2017-09-11T12:27:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T12:27:14.000Z", "timestamp": 1505132834, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907223246491197442", "user": "acentodiario", "text": "Un portaviones nuclear, buques de asalto y helic\u00f3pteros: la flota de guerra con la que Estados Unidos\u2026 https://t.co/2NQZqBhxmV #acentodiario", "date": "2017-09-11T12:44:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T12:44:12.000Z", "timestamp": 1505133852, "timeDelta": 1018}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907223269413023744", "user": "acentodiario", "text": "Evacuarse o quedarse: los riesgos a los que se exponen quienes no cumplen con evacuar el sur de\u2026 https://t.co/PhByW93BMT #acentodiario", "date": "2017-09-11T12:44:17.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T12:44:17.000Z", "timestamp": 1505133857, "timeDelta": 5}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907227981969420288", "user": "acentodiario", "text": "El hurac\u00e1n Irma, ahora de categor\u00eda 1, azota el centro de Florida en su trayectoria hacia el norte de\u2026 https://t.co/Mkf0aPr1n7 #acentodiario", "date": "2017-09-11T13:03:01.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T13:03:01.000Z", "timestamp": 1505134981, "timeDelta": 1124}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907227985790435329", "user": "acentodiario", "text": "Al menos 10 muertos en Cuba tras el paso de hurac\u00e1n Irma https://t.co/90kIC89IBy #acentodiario", "date": "2017-09-11T13:03:01.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T13:03:01.000Z", "timestamp": 1505134981, "timeDelta": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907232046791122945", "user": "acentodiario", "text": "Por qu\u00e9 Benjamin Netanyahu cree que es el momento adecuado para convertirse en el primer mandatario\u2026 https://t.co/yHHPQFbANI #acentodiario", "date": "2017-09-11T13:19:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T13:19:10.000Z", "timestamp": 1505135950, "timeDelta": 969}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907232066743410696", "user": "acentodiario", "text": "Procuradur\u00eda y Hacienda dicen perseguir\u00e1n conjuntamente bancas ilegales https://t.co/aqhNMPSuZW #acentodiario", "date": "2017-09-11T13:19:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T13:19:14.000Z", "timestamp": 1505135954, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907248659271581696", "user": "acentodiario", "text": "Procuradur\u00eda argumenta que no hay evidencia que inculpe a legisladores por caso aviones Super Tucano https://t.co/Dx1Y7ZjIpT #acentodiario", "date": "2017-09-11T14:25:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T14:25:10.000Z", "timestamp": 1505139910, "timeDelta": 3956}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907257987407810560", "user": "acentodiario", "text": "Chile y EEUU conmemoran hoy 44 y 16 a\u00f1os de sus respectivas tragedias https://t.co/zNFmVCNSGW #acentodiario", "date": "2017-09-11T15:02:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T15:02:14.000Z", "timestamp": 1505142134, "timeDelta": 2224}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907276085435392001", "user": "acentodiario", "text": "MP aseguraba carec\u00edan de pruebas para variar coerci\u00f3n por caso Odebrecht https://t.co/cKj5Vf5Zbh #acentodiario", "date": "2017-09-11T16:14:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T16:14:09.000Z", "timestamp": 1505146449, "timeDelta": 4315}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907276105668747264", "user": "acentodiario", "text": "El oneroso costo de Punta Catalina https://t.co/4GzVMRqZQi #acentodiario", "date": "2017-09-11T16:14:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T16:14:14.000Z", "timestamp": 1505146454, "timeDelta": 5}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907293715445587968", "user": "acentodiario", "text": "Montecristi contin\u00faa en alerta verde tras paso de Irma por el pa\u00eds https://t.co/0oee7HRgE0 #acentodiario", "date": "2017-09-11T17:24:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T17:24:13.000Z", "timestamp": 1505150653, "timeDelta": 4199}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907306818082185217", "user": "acentodiario", "text": "La Torre Oscura https://t.co/TdHc3ctWMm #acentodiario", "date": "2017-09-11T18:16:17.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T18:16:17.000Z", "timestamp": 1505153777, "timeDelta": 3124}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907311051905024000", "user": "acentodiario", "text": "Minelys S\u00e1nchez: \u201cEn Europa tuve que aprender a ser negra\u201d https://t.co/HUZLXeS5LB #acentodiario", "date": "2017-09-11T18:33:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T18:33:06.000Z", "timestamp": 1505154786, "timeDelta": 1009}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907319622805762048", "user": "acentodiario", "text": "Irma derrumba mayor\u00eda \u00e1rboles en FL y algunos postes del tendido el\u00e9ctrico https://t.co/H5QRDeWqlW #acentodiario", "date": "2017-09-11T19:07:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T19:07:09.000Z", "timestamp": 1505156829, "timeDelta": 2043}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907323379400687616", "user": "acentodiario", "text": "Impuestos Internos explica requisitos en RNC para declaraci\u00f3n jurada de activos https://t.co/b8m7m3arBM #acentodiario", "date": "2017-09-11T19:22:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T19:22:05.000Z", "timestamp": 1505157725, "timeDelta": 896}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907336244555689984", "user": "acentodiario", "text": "BCRD informa que la inflaci\u00f3n del mes de agosto fue de 0.57% https://t.co/KZ9g8AzJlB #acentodiario", "date": "2017-09-11T20:13:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T20:13:12.000Z", "timestamp": 1505160792, "timeDelta": 3067}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907348550056534016", "user": "acentodiario", "text": "El presidente Danilo Medina se solidariza con M\u00e9xico por terremoto https://t.co/TpenzWJGG2 #acentodiario", "date": "2017-09-11T21:02:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T21:02:06.000Z", "timestamp": 1505163726, "timeDelta": 2934}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907353087790030848", "user": "acentodiario", "text": "Gobierno de Uruguay estremecido por renuncia de vicepresidente envuelto en problema \u00e9tico https://t.co/kUQNNhM52O #acentodiario", "date": "2017-09-11T21:20:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T21:20:08.000Z", "timestamp": 1505164808, "timeDelta": 1082}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907366440080089088", "user": "acentodiario", "text": "Matan a un comerciante en el municipio de Nagua https://t.co/3IYkaTGRFi #acentodiario", "date": "2017-09-11T22:13:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T22:13:12.000Z", "timestamp": 1505167992, "timeDelta": 3184}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907384600875302914", "user": "acentodiario", "text": "Isa Conde afirma RD es referente en diversificaci\u00f3n \u00a0matriz de generaci\u00f3n el\u00e9ctrica https://t.co/npiID9CGYx #acentodiario", "date": "2017-09-11T23:25:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T23:25:21.000Z", "timestamp": 1505172321, "timeDelta": 4329}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907384617338003457", "user": "acentodiario", "text": "Luis advierte casos Super Tucano y Odebrecht revelan desinter\u00e9s de autoridades por corrupci\u00f3n https://t.co/UJ0Owdxo5J #acentodiario", "date": "2017-09-11T23:25:25.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T23:25:25.000Z", "timestamp": 1505172325, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907397376532287488", "user": "acentodiario", "text": "Los siete mensajes del papa Francisco en sus viajes a Am\u00e9rica Latina https://t.co/rflRQRH94J #acentodiario", "date": "2017-09-12T00:16:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T00:16:07.000Z", "timestamp": 1505175367, "timeDelta": 3042}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907414974821056512", "user": "acentodiario", "text": "Milton Morrison presenta iniciativa Pa\u00eds Posible en Nueva York https://t.co/IxzsGFhUjQ #acentodiario", "date": "2017-09-12T01:26:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T01:26:03.000Z", "timestamp": 1505179563, "timeDelta": 4196}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907429098703667200", "user": "acentodiario", "text": "Fund\u00e9u Guzm\u00e1n Ariza: \u00absi no\u00bb y \u00absino\u00bb, diferencias https://t.co/9MPF92dAYh #acentodiario", "date": "2017-09-12T02:22:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T02:22:11.000Z", "timestamp": 1505182931, "timeDelta": 3368}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907443253296771072", "user": "acentodiario", "text": "Cien estudiantes meritorios recibir\u00e1n computadoras del Despacho de la Primera Dama v\u00eda acuerdo con el\u2026 https://t.co/k1hhdoPM0g #acentodiario", "date": "2017-09-12T03:18:25.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T03:18:25.000Z", "timestamp": 1505186305, "timeDelta": 3374}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907459804016336896", "user": "acentodiario", "text": "Taiw\u00e1n y China Continental https://t.co/Sc5HloxxBA #acentodiario", "date": "2017-09-12T04:24:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T04:24:11.000Z", "timestamp": 1505190251, "timeDelta": 3946}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907459818348097536", "user": "acentodiario", "text": "Carta a Dios https://t.co/VgYIz14GjM #acentodiario", "date": "2017-09-12T04:24:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T04:24:15.000Z", "timestamp": 1505190255, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907464061591236611", "user": "acentodiario", "text": "Crisis de la deuda: Monto y perfil https://t.co/WAE8qmywFw #acentodiario", "date": "2017-09-12T04:41:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T04:41:06.000Z", "timestamp": 1505191266, "timeDelta": 1011}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907464069447168000", "user": "acentodiario", "text": "Cara la c\u00e1rcel y cara la libertad https://t.co/gMgHM4uz1z #acentodiario", "date": "2017-09-12T04:41:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T04:41:08.000Z", "timestamp": 1505191268, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907468341236740097", "user": "acentodiario", "text": "La trampa del consenso de la ley de partidos pol\u00edticos https://t.co/fDe99VmJ4H #acentodiario", "date": "2017-09-12T04:58:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T04:58:07.000Z", "timestamp": 1505192287, "timeDelta": 1019}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907468346697723904", "user": "acentodiario", "text": "CUICA https://t.co/0twqPITbWt #acentodiario", "date": "2017-09-12T04:58:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T04:58:08.000Z", "timestamp": 1505192288, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907472624518701056", "user": "acentodiario", "text": "Confesi\u00f3n https://t.co/uogyBj1o3x #acentodiario", "date": "2017-09-12T05:15:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T05:15:08.000Z", "timestamp": 1505193308, "timeDelta": 1020}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907472642562695169", "user": "acentodiario", "text": "Justicia y Transparencia pide repensar y organizar sector de los combustibles en inter\u00e9s de la\u2026 https://t.co/8laNPAiBqp #acentodiario", "date": "2017-09-12T05:15:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T05:15:12.000Z", "timestamp": 1505193312, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907477149812088832", "user": "acentodiario", "text": "El arte: ascesis radcial del ser https://t.co/rYJ8mvX2nK #acentodiario", "date": "2017-09-12T05:33:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T05:33:07.000Z", "timestamp": 1505194387, "timeDelta": 1075}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907477160306253824", "user": "acentodiario", "text": "El PLD debe ser rematado desde la movilizaci\u00f3n popular y de las ideas https://t.co/hh9puf3rnq #acentodiario", "date": "2017-09-12T05:33:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T05:33:09.000Z", "timestamp": 1505194389, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907481416765546496", "user": "acentodiario", "text": "Los Directores de Polic\u00eda \u00bfQu\u00edtate t\u00fa p\u00e1 ponerme yo? https://t.co/1tGWXV068m #acentodiario", "date": "2017-09-12T05:50:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T05:50:04.000Z", "timestamp": 1505195404, "timeDelta": 1015}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907481423111610368", "user": "acentodiario", "text": "Primarias que tienen secundarias https://t.co/gmap1CH2WH #acentodiario", "date": "2017-09-12T05:50:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T05:50:06.000Z", "timestamp": 1505195406, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907485948086165504", "user": "acentodiario", "text": "China transforma a \u00c1frica https://t.co/wwJRFDSCS6 #acentodiario", "date": "2017-09-12T06:08:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T06:08:04.000Z", "timestamp": 1505196484, "timeDelta": 1078}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907485952620113920", "user": "acentodiario", "text": "De marchas, manifiestos, elecciones y soluciones https://t.co/ih0eU8qUIP #acentodiario", "date": "2017-09-12T06:08:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T06:08:06.000Z", "timestamp": 1505196486, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907490238070534144", "user": "acentodiario", "text": "Pintores hondure\u00f1os exponen en el Centro Cultural Banreservas https://t.co/M0WRYtlV9H #acentodiario", "date": "2017-09-12T06:25:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T06:25:07.000Z", "timestamp": 1505197507, "timeDelta": 1021}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907503607464914944", "user": "acentodiario", "text": "Evang\u00e9licos fan\u00e1ticos arremeten contra Michelle Bachelet; los sensatos le piden disculpas https://t.co/yPu3uOvTnt #acentodiario", "date": "2017-09-12T07:18:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T07:18:15.000Z", "timestamp": 1505200695, "timeDelta": 3188}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907519947324006400", "user": "acentodiario", "text": "PNUD prepara plan de recuperaci\u00f3n temprana en comunidades afectadas por hurac\u00e1n Irma https://t.co/3lFrSNxbg3 #acentodiario", "date": "2017-09-12T08:23:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T08:23:11.000Z", "timestamp": 1505204591, "timeDelta": 3896}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907532533104914434", "user": "acentodiario", "text": "Condenan a 30 a\u00f1os de prisi\u00f3n a hombre mat\u00f3 otro para robarle https://t.co/HtduoQX6YO #acentodiario", "date": "2017-09-12T09:13:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T09:13:11.000Z", "timestamp": 1505207591, "timeDelta": 3000}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907548624568979456", "user": "acentodiario", "text": "Rep\u00fablica Dominicana env\u00eda alimentos y agua a sus ciudadanos en San Martin https://t.co/bcShiCzFj6 #acentodiario", "date": "2017-09-12T10:17:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T10:17:08.000Z", "timestamp": 1505211428, "timeDelta": 3837}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907565248630030336", "user": "acentodiario", "text": "Los desplazados por hurac\u00e1n Irma en Rep\u00fablica Dominicana vuelven a sus hogares https://t.co/U7P0nI9mPy #acentodiario", "date": "2017-09-12T11:23:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T11:23:11.000Z", "timestamp": 1505215391, "timeDelta": 3963}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907573798559399937", "user": "acentodiario", "text": "V\u00edctor D\u00edaz R\u00faa y \u00c1ngel Rond\u00f3n salen en libertad tres meses despu\u00e9s de ingresar a Najayo https://t.co/8tyr3xyYnM #acentodiario", "date": "2017-09-12T11:57:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T11:57:10.000Z", "timestamp": 1505217430, "timeDelta": 2039}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907573805735743488", "user": "acentodiario", "text": "PRM dice que Medina es principal garante de la impunidad en casos Odebrecht y aviones Super Tucano https://t.co/wuYW7CJcl6 #acentodiario", "date": "2017-09-12T11:57:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T11:57:11.000Z", "timestamp": 1505217431, "timeDelta": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907577932947759106", "user": "acentodiario", "text": "La Fiscal\u00eda brasile\u00f1a denuncia a Lula y a un exministro por otros hechos de corrupci\u00f3n https://t.co/Hu8rV5Mjlq #acentodiario", "date": "2017-09-12T12:13:35.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T12:13:35.000Z", "timestamp": 1505218415, "timeDelta": 984}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907586120505974784", "user": "acentodiario", "text": "Juez se reserva fallo sobre designaci\u00f3n de administrador provisional Duquesa https://t.co/mUeQymAQLv #acentodiario", "date": "2017-09-12T12:46:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T12:46:07.000Z", "timestamp": 1505220367, "timeDelta": 1952}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907594602030313472", "user": "acentodiario", "text": "Rep\u00fablica Dominicana y Hait\u00ed se esfuerzan en atender a afectados por hurac\u00e1n Irma https://t.co/KHEbhDLXQE #acentodiario", "date": "2017-09-12T13:19:50.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T13:19:50.000Z", "timestamp": 1505222390, "timeDelta": 2023}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907603010158706689", "user": "acentodiario", "text": "Una parrilla cara y una actriz brasile\u00f1a: D\u00eda 3 del juicio de Men\u00e9ndez https://t.co/PCaoQWPobQ #acentodiario", "date": "2017-09-12T13:53:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T13:53:14.000Z", "timestamp": 1505224394, "timeDelta": 2004}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907603054756691972", "user": "acentodiario", "text": "Activistas protestan frente a la torre donde viven Rond\u00f3n y D\u00edaz R\u00faa, la llaman \u201ccueva de ladrones\u201d https://t.co/T8fLefFE63 #acentodiario", "date": "2017-09-12T13:53:25.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T13:53:25.000Z", "timestamp": 1505224405, "timeDelta": 11}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907607553806278656", "user": "acentodiario", "text": "Gobierno dominicano recibe estudiantes japoneses para intercambio cultural https://t.co/pmGEzXG7W9 #acentodiario", "date": "2017-09-12T14:11:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T14:11:18.000Z", "timestamp": 1505225478, "timeDelta": 1073}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907607569207894016", "user": "acentodiario", "text": "Salud P\u00fablica dice vigila calidad del agua para evitar brotes de enfermedades https://t.co/AxItXOj2fi #acentodiario", "date": "2017-09-12T14:11:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T14:11:21.000Z", "timestamp": 1505225481, "timeDelta": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907611286409588738", "user": "acentodiario", "text": "Mayor del Ej\u00e9rcito es perseguido bajo sospecha de traficar drogas https://t.co/CYXLQUR05b #acentodiario", "date": "2017-09-12T14:26:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T14:26:07.000Z", "timestamp": 1505226367, "timeDelta": 886}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907624387653902337", "user": "acentodiario", "text": "Opositores protestan en Hait\u00ed por presupuesto aprobado que incluye aumento de impuestos https://t.co/eXa5BTFzwN #acentodiario", "date": "2017-09-12T15:18:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T15:18:11.000Z", "timestamp": 1505229491, "timeDelta": 3124}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907624407727616000", "user": "acentodiario", "text": "La ONU lanza operaciones de emergencia en el Caribe tras el paso del hurac\u00e1n Irma https://t.co/aq0WjWdtuY #acentodiario", "date": "2017-09-12T15:18:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T15:18:16.000Z", "timestamp": 1505229496, "timeDelta": 5}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907638744974467072", "user": "acentodiario", "text": "Canciller dominicano y Rodr\u00edguez Zapatero llaman a di\u00e1logo urgente en Venezuela https://t.co/io9ODfYfHB #acentodiario", "date": "2017-09-12T16:15:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T16:15:14.000Z", "timestamp": 1505232914, "timeDelta": 3418}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907643646811414528", "user": "acentodiario", "text": "Participaci\u00f3n Ciudadana pide elevar cuota femenina a no menos de 40% en cargos electorales https://t.co/4rA0mICa6t #acentodiario", "date": "2017-09-12T16:34:43.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T16:34:43.000Z", "timestamp": 1505234083, "timeDelta": 1169}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907647803374972928", "user": "acentodiario", "text": "Polic\u00eda apresa y env\u00eda a la AMET imputados en caso muerte de adolescente por supuesto atropello https://t.co/JcaYAG0AiH #acentodiario", "date": "2017-09-12T16:51:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T16:51:14.000Z", "timestamp": 1505235074, "timeDelta": 991}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907657630390222848", "user": "acentodiario", "text": "Aeropuerto de Miami con da\u00f1os por inundaciones: Anuncia apertura gradual vuelos tras paso Irma https://t.co/sczSztVMws #acentodiario", "date": "2017-09-12T17:30:17.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T17:30:17.000Z", "timestamp": 1505237417, "timeDelta": 2343}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907668707958071296", "user": "acentodiario", "text": "Al valle de Constanza le quitaron el ajo, su columna vertebral, ahora es \u201cun pueblo quebrado\u201d https://t.co/WBvQAMXxxZ #acentodiario", "date": "2017-09-12T18:14:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T18:14:18.000Z", "timestamp": 1505240058, "timeDelta": 2641}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907687335172689920", "user": "acentodiario", "text": "Turistas que se hospedar\u00edan en San Mart\u00edn buscan nuevos destinos, Puerto Rico busca atraerlos https://t.co/xzlsbVkb0Q #acentodiario", "date": "2017-09-12T19:28:19.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T19:28:19.000Z", "timestamp": 1505244499, "timeDelta": 4441}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907691829251805185", "user": "acentodiario", "text": "Aduanas confisca millonario contrabando de celulares y otros art\u00edculos en Aeropuerto Las Am\u00e9ricas https://t.co/YwXpj4W3tR #acentodiario", "date": "2017-09-12T19:46:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T19:46:10.000Z", "timestamp": 1505245570, "timeDelta": 1071}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907700636732481536", "user": "acentodiario", "text": "Venezuela divide a los integrantes del Consejo de Derechos Humanos de la ONU https://t.co/EZKVjO25xl #acentodiario", "date": "2017-09-12T20:21:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T20:21:10.000Z", "timestamp": 1505247670, "timeDelta": 2100}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907700644072402944", "user": "acentodiario", "text": "DGII cierra distribuidora de Porsche perteneciente a Jacinto Peynado hijo https://t.co/gcVgWGtMT9 #acentodiario", "date": "2017-09-12T20:21:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T20:21:12.000Z", "timestamp": 1505247672, "timeDelta": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907714510575644672", "user": "acentodiario", "text": "CE-MUJER desarrollar\u00e1 proyecto de capacitaci\u00f3n y empleo para el desarrollo econ\u00f3mico https://t.co/t6BZnBPmOn #acentodiario", "date": "2017-09-12T21:16:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T21:16:18.000Z", "timestamp": 1505250978, "timeDelta": 3306}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907728367935303681", "user": "acentodiario", "text": "Profamilia vacunar\u00e1 gratis contra VPH https://t.co/yFiNMg6IvV #acentodiario", "date": "2017-09-12T22:11:22.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T22:11:22.000Z", "timestamp": 1505254282, "timeDelta": 3304}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907742197541244929", "user": "acentodiario", "text": "Alertan desde RD sobre los riesgos de la revoluci\u00f3n digital para la estabilidad laboral https://t.co/PtwXrhM0cf #acentodiario", "date": "2017-09-12T23:06:19.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T23:06:19.000Z", "timestamp": 1505257579, "timeDelta": 3297}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9485084, 18.4596876]}}]}}