{"user": "AdaGuzman03", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 54, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89743103444451, 18.475129568888885]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903253948496150529", "user": "AdaGuzman03", "text": "[Decreto 322-17] Danilo Medina designa a general Alejandro Dipr\u00e9 Sierra asesor policial del\u2026 https://t.co/LJp0yp1rJb", "date": "2017-08-31T13:51:37.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T13:51:37.000Z", "timestamp": 1504187497}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903260319501344769", "user": "AdaGuzman03", "text": "Mayores controles y transparencia en administraci\u00f3n p\u00fablica. Hoy juramentamos las comisiones de\u2026 https://t.co/fnWGPuj8b2", "date": "2017-08-31T14:16:56.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T14:16:56.000Z", "timestamp": 1504189016, "timeDelta": 1519}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903392848724148224", "user": "AdaGuzman03", "text": "Desde el inicio mismo de su gobierno en agosto de 2012, el presidente Medina ha venido tomando\u2026 https://t.co/OK9beOcpRH", "date": "2017-08-31T23:03:34.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T23:03:34.000Z", "timestamp": 1504220614, "timeDelta": 31598}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903395243394981888", "user": "AdaGuzman03", "text": "El presidente Danilo Medina jurament\u00f3 a las Comisiones de \u00c9tica P\u00fablica (CEP) de 206\u2026 https://t.co/iWkbKn5gEs", "date": "2017-08-31T23:13:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T23:13:04.000Z", "timestamp": 1504221184, "timeDelta": 570}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903404037395161088", "user": "AdaGuzman03", "text": "Los Centros de Atenci\u00f3n Integral para la Discapacidad (CAID) en Santo Domingo, Santiago y San\u2026 https://t.co/DrNv956aqc", "date": "2017-08-31T23:48:01.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T23:48:01.000Z", "timestamp": 1504223281, "timeDelta": 2097}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903435336168214528", "user": "AdaGuzman03", "text": "#Repost @saludbucalsrsm (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nOdontolog\u00eda. El SRSM a traves de su gerencia de\u2026 https://t.co/3ndmJe5tgA", "date": "2017-09-01T01:52:23.000Z", "speed": 0.06930871976420674, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T01:52:23.000Z", "timestamp": 1504230743, "timeDelta": 7462}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89920179, 18.47435948]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903589651046391808", "user": "AdaGuzman03", "text": "455 mil alfabetizados, 176 mil por alfabetizar, 95 mil alfabetiz\u00e1ndose. Faltan solo 81 mil por\u2026 https://t.co/BuJcsNg3y9", "date": "2017-09-01T12:05:35.000Z", "speed": 0.014056905492512248, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T12:05:35.000Z", "timestamp": 1504267535, "timeDelta": 36792}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903606198586548224", "user": "AdaGuzman03", "text": "5 a\u00f1os de intensa labor desde @MOPCRD :612 escuelas,37 estancias infantiles,4,448 km de calles y\u2026 https://t.co/TZKQwWENcT", "date": "2017-09-01T13:11:20.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T13:11:20.000Z", "timestamp": 1504271480, "timeDelta": 3945}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903989401096683520", "user": "AdaGuzman03", "text": "El s\u00e1bado 16 de septiembre invitamos a todos los dominicanos a ponernos a una: DOMINICANA\u2026 https://t.co/jzJ8TUHaTr", "date": "2017-09-02T14:34:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T14:34:03.000Z", "timestamp": 1504362843, "timeDelta": 91363}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903997061107986432", "user": "AdaGuzman03", "text": "Font-Fr\u00edas visita hospitales Jacinto Ignacio Ma\u00f1\u00f3n y Engombe \n\nLa directora del Servicio\u2026 https://t.co/fBogO1IggY", "date": "2017-09-02T15:04:29.000Z", "speed": 0.28323201910214163, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T15:04:29.000Z", "timestamp": 1504364669, "timeDelta": 1826}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89920179, 18.47435948]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904010159009087489", "user": "AdaGuzman03", "text": "[Decreto 326-17] Danilo Medina destituye a Marlin Mart\u00ednez de su cargo de subdirectora de la\u2026 https://t.co/AIb3zPfUAb", "date": "2017-09-02T15:56:32.000Z", "speed": 0.1656041200385881, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T15:56:32.000Z", "timestamp": 1504367792, "timeDelta": 3123}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904106677187874816", "user": "AdaGuzman03", "text": "Alberto Perdomo, Tesorero Nacional: El presidente Danilo Medina es un abanderado de la\u2026 https://t.co/XVUH3j1NSf", "date": "2017-09-02T22:20:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T22:20:03.000Z", "timestamp": 1504390803, "timeDelta": 23011}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904332375286583296", "user": "AdaGuzman03", "text": "Cada domingo, las Visitas Sorpresa rescatan la buena costumbre de juntarse en las\u2026 https://t.co/TLht959ntI", "date": "2017-09-03T13:16:54.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T13:16:54.000Z", "timestamp": 1504444614, "timeDelta": 53811}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904471286012723200", "user": "AdaGuzman03", "text": "Palmar de Ocoa.-Desde la Reforma Agraria de Juan Bosch hasta el sol de hoy, han sido parceleros\u2026 https://t.co/TYYcjnT9dO", "date": "2017-09-03T22:28:53.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T22:28:53.000Z", "timestamp": 1504477733, "timeDelta": 33119}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904488459049476096", "user": "AdaGuzman03", "text": "Una cosa es escuchar a la gente y otra es hacerle caso, atender sus necesidades y responder de\u2026 https://t.co/iiPMJM1DG8", "date": "2017-09-03T23:37:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T23:37:07.000Z", "timestamp": 1504481827, "timeDelta": 4094}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904495007389835265", "user": "AdaGuzman03", "text": "Un recibo de papel y un t\u00edtulo de propiedad no son la misma cosa. \n\nHasta un reci\u00e9n nacido sabe\u2026 https://t.co/PqYjuPa82C", "date": "2017-09-04T00:03:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T00:03:09.000Z", "timestamp": 1504483389, "timeDelta": 1562}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904691454534090753", "user": "AdaGuzman03", "text": "Directora SRSM activa plan de contingencia en hospitales ante  paso hurac\u00e1n Irma\n\nLa\u2026 https://t.co/pf5aUeWU1d", "date": "2017-09-04T13:03:45.000Z", "speed": 0.01104239616706189, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T13:03:45.000Z", "timestamp": 1504530225, "timeDelta": 46836}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89920179, 18.47435948]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904741421927694336", "user": "AdaGuzman03", "text": "Directora SRSM activa plan de contingencia en hospitales ante  paso hurac\u00e1n Irma\n\nLa\u2026 https://t.co/he2fFUsIH7", "date": "2017-09-04T16:22:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T16:22:18.000Z", "timestamp": 1504542138, "timeDelta": 11913}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89920179, 18.47435948]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904863901011017728", "user": "AdaGuzman03", "text": "Algunos medios se han interesado en confirmar la autenticidad de la comunicaci\u00f3n que dirigiera\u2026 https://t.co/uvS5rpFqDH", "date": "2017-09-05T00:29:00.000Z", "speed": 0.017710487873450816, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T00:29:00.000Z", "timestamp": 1504571340, "timeDelta": 29202}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905044979344658432", "user": "AdaGuzman03", "text": "Acaba de publicar una foto en Servicio Regional de Salud Metropolitano - SRSM. https://t.co/zULcd3sVEr", "date": "2017-09-05T12:28:32.000Z", "speed": 0.011979562375625653, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T12:28:32.000Z", "timestamp": 1504614512, "timeDelta": 43172}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89920179, 18.47435948]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905059056360058882", "user": "AdaGuzman03", "text": "Ah\u00ed dice: NO PASAJEROS!\n\nLa raz\u00f3n es simple.\nSi te paras ah\u00ed causas un tap\u00f3n.\n\nLe complicas las\u2026 https://t.co/gmM5Kbbt3r", "date": "2017-09-05T13:24:28.000Z", "speed": 0.15410657535176123, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T13:24:28.000Z", "timestamp": 1504617868, "timeDelta": 3356}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905192205517692928", "user": "AdaGuzman03", "text": "Algunas precauciones debes tomar antes del hurac\u00e1n Irma. Son sencillas y te evitar\u00e1n posibles\u2026 https://t.co/vwMhjoS4jn", "date": "2017-09-05T22:13:34.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T22:13:34.000Z", "timestamp": 1504649614, "timeDelta": 31746}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905196339545477121", "user": "AdaGuzman03", "text": "Avanzamos. Exportamos m\u00e1s y mejor que nunca. Exportar es bienestar para nuestras empresas, sus\u2026 https://t.co/e7ff6Ijfj3", "date": "2017-09-05T22:29:59.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T22:29:59.000Z", "timestamp": 1504650599, "timeDelta": 985}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905211240380846080", "user": "AdaGuzman03", "text": "AIRD expresa satisfacci\u00f3n por creaci\u00f3n PRODOMINICANA y erogaci\u00f3n 20 mil millones de pesos para\u2026 https://t.co/QrVUAbkL94", "date": "2017-09-05T23:29:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T23:29:12.000Z", "timestamp": 1504654152, "timeDelta": 3553}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905214822152884224", "user": "AdaGuzman03", "text": "Juntos, Gobierno y exportadores, con estrategia com\u00fan, acciones concretas y decisi\u00f3n hacemos\u2026 https://t.co/7Af0F4o6lB", "date": "2017-09-05T23:43:26.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T23:43:26.000Z", "timestamp": 1504655006, "timeDelta": 854}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905473586692931584", "user": "AdaGuzman03", "text": "Alimentos crudos y cocinados, 40 cocinas m\u00f3viles ya trasladas a lugares vulnerables, los\u2026 https://t.co/sa4GHZubtq", "date": "2017-09-06T16:51:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T16:51:40.000Z", "timestamp": 1504716700, "timeDelta": 61694}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905552810359615488", "user": "AdaGuzman03", "text": "Acaba de publicar un v\u00eddeo en Presidencia de la Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/gtG0w9z8Ck", "date": "2017-09-06T22:06:29.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T22:06:29.000Z", "timestamp": 1504735589, "timeDelta": 18889}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905563431121670148", "user": "AdaGuzman03", "text": "La Unidad de Acci\u00f3n R\u00e1pida del invi_rd fue activada con carpinteros, alba\u00f1iles y materiales de\u2026 https://t.co/SP6WZSeyie", "date": "2017-09-06T22:48:41.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T22:48:41.000Z", "timestamp": 1504738121, "timeDelta": 2532}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906326856324050949", "user": "AdaGuzman03", "text": "Irma agredi\u00f3 con fuerza a Boba de Nagua, sus casas cerquita del mar, su gente y sus ajuares. Hoy\u2026 https://t.co/wO1BtzQu9I", "date": "2017-09-09T01:22:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T01:22:15.000Z", "timestamp": 1504920135, "timeDelta": 182014}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906509632704786433", "user": "AdaGuzman03", "text": "Acaba de publicar un v\u00eddeo en Presidencia de la Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/vFkJ5737nu", "date": "2017-09-09T13:28:33.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T13:28:33.000Z", "timestamp": 1504963713, "timeDelta": 43578}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906526674329767936", "user": "AdaGuzman03", "text": "5to encuetro de comunicaci\u00f3n y estrategia gubernamental en Presidencia de la Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/vYkm9fg3eQ", "date": "2017-09-09T14:36:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T14:36:16.000Z", "timestamp": 1504967776, "timeDelta": 4063}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906528589927006209", "user": "AdaGuzman03", "text": "En el 5to encuetro de Comunicaci\u00f3n y Estrategia Gubernamental en Presidencia de la Rep\u00fablica\u2026 https://t.co/y58XuKPIM8", "date": "2017-09-09T14:43:52.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T14:43:52.000Z", "timestamp": 1504968232, "timeDelta": 456}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906561591809675264", "user": "AdaGuzman03", "text": "Me siento feliz y orgullosa de ver como mis dos asistentes Marcos Diminici y Lissette Lantigua\u2026 https://t.co/ndw9sXGpb7", "date": "2017-09-09T16:55:01.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T16:55:01.000Z", "timestamp": 1504976101, "timeDelta": 7869}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906562056194859014", "user": "AdaGuzman03", "text": "Me siento feliz y orgullosa de ver como mis dos asistentes Marcos Diminici y Lissette Lantigua\u2026 https://t.co/cJVoaCCUpp", "date": "2017-09-09T16:56:51.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T16:56:51.000Z", "timestamp": 1504976211, "timeDelta": 110}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906564263925477378", "user": "AdaGuzman03", "text": "Feliz de poder contar con seres humanos como lissettelantigua11 antoniajimenez osvaldo247\u2026 https://t.co/of2FEIj6SK", "date": "2017-09-09T17:05:38.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T17:05:38.000Z", "timestamp": 1504976738, "timeDelta": 527}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906606665348169728", "user": "AdaGuzman03", "text": "Doctora Mirna Font-Fr\u00edas, directora de Servicio Regional de Salud Metropolitano en Presidencia\u2026 https://t.co/bAWP3mnt1H", "date": "2017-09-09T19:54:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T19:54:07.000Z", "timestamp": 1504986847, "timeDelta": 10109}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906888392998309889", "user": "AdaGuzman03", "text": "Feliz encuentro en Presidencia de la Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/xiP38djOue", "date": "2017-09-10T14:33:36.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T14:33:36.000Z", "timestamp": 1505054016, "timeDelta": 67169}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906888832183828480", "user": "AdaGuzman03", "text": "Me siento feliz de ver como mis dos asistentes Marcos Diminici y Lissette Lantigua han\u2026 https://t.co/LUhCnSJek6", "date": "2017-09-10T14:35:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T14:35:21.000Z", "timestamp": 1505054121, "timeDelta": 105}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906899529789788162", "user": "AdaGuzman03", "text": "Cada domingo una #VisitasSorpresa. Di\u00e1logo con compromisos efectivos. Democratizamos el cr\u00e9dito\u2026 https://t.co/G6jV4jbwpA", "date": "2017-09-10T15:17:51.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T15:17:51.000Z", "timestamp": 1505056671, "timeDelta": 2550}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906905647689728001", "user": "AdaGuzman03", "text": "Doctora Mirna Font-Fr\u00edas, directora de Servicio Regional de Salud Metropolitano, los dominicanos\u2026 https://t.co/tksnxnkMr8", "date": "2017-09-10T15:42:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T15:42:10.000Z", "timestamp": 1505058130, "timeDelta": 1459}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906951878415667200", "user": "AdaGuzman03", "text": "Hugo perdi\u00f3 a su madre por la diabetes la noche anterior y por el mar e Irma la casa al d\u00eda\u2026 https://t.co/EBwzzlWxe9", "date": "2017-09-10T18:45:52.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T18:45:52.000Z", "timestamp": 1505069152, "timeDelta": 11022}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906952833181929473", "user": "AdaGuzman03", "text": "Desde Santo Domingo nos unimos en solidaridad a las familias de Boba en Nagua.\n\nCon materiales y\u2026 https://t.co/0N94qEvfQI", "date": "2017-09-10T18:49:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T18:49:40.000Z", "timestamp": 1505069380, "timeDelta": 228}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906958439691067392", "user": "AdaGuzman03", "text": "Acaba de publicar una foto en GALERIA 360 https://t.co/mi9jA7olmj", "date": "2017-09-10T19:11:57.000Z", "speed": 7.108323870328665, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-10T19:11:57.000Z", "timestamp": 1505070717, "timeDelta": 1337}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93615704, 18.48494611]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906974836865482752", "user": "AdaGuzman03", "text": "Reyes Familia Ventura es agricultor y poeta popular. Con la sabidur\u00eda de la cultura oral cultiva\u2026 https://t.co/sVccx7KaRT", "date": "2017-09-10T20:17:06.000Z", "speed": 2.4312686146404254, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T20:17:06.000Z", "timestamp": 1505074626, "timeDelta": 3909}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906994037877387264", "user": "AdaGuzman03", "text": "La solidaridad y la democratizaci\u00f3n del cr\u00e9dito lleg\u00f3 hoy a Sabana Cruz, B\u00e1nica y Pedro Santana\u2026 https://t.co/tUYKpGckaJ", "date": "2017-09-10T21:33:24.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T21:33:24.000Z", "timestamp": 1505079204, "timeDelta": 4578}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906998046168424449", "user": "AdaGuzman03", "text": "La solidaridad y la democratizaci\u00f3n del cr\u00e9dito lleg\u00f3 hoy a Sabana Cruz, B\u00e1nica y Pedro Santana\u2026 https://t.co/TqgiPmU9HU", "date": "2017-09-10T21:49:20.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T21:49:20.000Z", "timestamp": 1505080160, "timeDelta": 956}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907042795348688896", "user": "AdaGuzman03", "text": "Pol\u00edticas democratizadoras, gesti\u00f3n transparente y frugal, seguridad jur\u00eddica y facilidades para\u2026 https://t.co/F2EzFAFJcQ", "date": "2017-09-11T00:47:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T00:47:09.000Z", "timestamp": 1505090829, "timeDelta": 10669}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907203971621834752", "user": "AdaGuzman03", "text": "Doctora Mirna Font-Fr\u00edas, directora de Servicio Regional de Salud Metropolitano, los dominicanos\u2026 https://t.co/8qD0vboBGt", "date": "2017-09-11T11:27:36.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T11:27:36.000Z", "timestamp": 1505129256, "timeDelta": 38427}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907204492747329536", "user": "AdaGuzman03", "text": "Carmen Blanco, jovenc\u00edsima, sabe muy bien lo que quiere y c\u00f3mo lograrlo. \n\nDestila seguridad en\u2026 https://t.co/W7WB7ZolP1", "date": "2017-09-11T11:29:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T11:29:40.000Z", "timestamp": 1505129380, "timeDelta": 124}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907548454657843200", "user": "AdaGuzman03", "text": "Plan Social atiende inmediatamente las necesidades de familias afectadas por Irma en Loma\u2026 https://t.co/0JvqTReQAP", "date": "2017-09-12T10:16:27.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T10:16:27.000Z", "timestamp": 1505211387, "timeDelta": 82007}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907575139688173569", "user": "AdaGuzman03", "text": "SRSM presenta  resultados  Planes Mejoras CEAS\n\nLa  directora del Servicio Regional de Salud\u2026 https://t.co/zjFpdNaC1B", "date": "2017-09-12T12:02:29.000Z", "speed": 0.08129230853198847, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T12:02:29.000Z", "timestamp": 1505217749, "timeDelta": 6362}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89920179, 18.47435948]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907576979951685632", "user": "AdaGuzman03", "text": "Leidy Tapia y Franshelys Tejeda tienen mucho en com\u00fan: son j\u00f3venes, preparadas, perseverantes y\u2026 https://t.co/zGRwibj9kG", "date": "2017-09-12T12:09:48.000Z", "speed": 1.1780903573587944, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T12:09:48.000Z", "timestamp": 1505218188, "timeDelta": 439}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907621338046705664", "user": "AdaGuzman03", "text": "El turismo crece a ritmo de construcci\u00f3n. Dos d\u00edas despu\u00e9s del hurac\u00e1n Irma, en B\u00e1varo seguimos\u2026 https://t.co/fh81Bj6wgk", "date": "2017-09-12T15:06:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T15:06:04.000Z", "timestamp": 1505228764, "timeDelta": 10576}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907641397062316033", "user": "AdaGuzman03", "text": "El Despacho de la Primera Dama a trav\u00e9s de su programa \"Cuenta Conmigo\" lleg\u00f3 hasta orillas del\u2026 https://t.co/fKFcOmUlMJ", "date": "2017-09-12T16:25:46.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T16:25:46.000Z", "timestamp": 1505233546, "timeDelta": 4782}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907741961049792513", "user": "AdaGuzman03", "text": "\"Por eso no se puede uno re\u00edr del mal vestido. Atr\u00e1s qued\u00f3 la enramada. Danilo entrega escuela\u2026 https://t.co/bBA7qqX8Cq", "date": "2017-09-12T23:05:23.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T23:05:23.000Z", "timestamp": 1505257523, "timeDelta": 23977}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89720969, 18.47522583]}}]}}