{"user": "aldo_poblano", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 14, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.35901958142858, 23.136267061428573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "tweetCount": 14}, "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-82.35190415, 23.13938665], [-82.3642, 23.1319], [-82.3593605, 23.137914], [-82.35248566, 23.14089273], [-82.3522156, 23.140774], [-82.35190415, 23.13938665]]]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904070616592015360", "user": "aldo_poblano", "text": "Estamos de vuelta a los 50's.\n#Havana #CapitolioCubano #Downtown @ Habana Vieja https://t.co/L5ngXf1UCm", "date": "2017-09-02T19:56:46.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T19:56:46.000Z", "timestamp": 1504382206}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3593605, 23.137914]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904161709543362561", "user": "aldo_poblano", "text": "I'm at La Habana Vieja in Ciudad de La Habana, Habana https://t.co/sVGCW6zKp5", "date": "2017-09-03T01:58:44.000Z", "speed": 0.08034390800219707, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T01:58:44.000Z", "timestamp": 1504403924, "timeDelta": 21718}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.35190415, 23.13938665]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904161777956605952", "user": "aldo_poblano", "text": "I'm at La Bodeguita del Medio in Ciudad de La Habana, La Habana https://t.co/VUEp7mwMaX", "date": "2017-09-03T01:59:01.000Z", "speed": 23.391296023587767, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T01:59:01.000Z", "timestamp": 1504403941, "timeDelta": 17}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.35248566, 23.14089273]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904513433613336577", "user": "aldo_poblano", "text": "I'm at El Capitolio in La Habana https://t.co/8VRPJK3zbg", "date": "2017-09-04T01:16:22.000Z", "speed": 0.025777559243359182, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T01:16:22.000Z", "timestamp": 1504487782, "timeDelta": 83841}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.35968471, 23.13526922]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904513572616773632", "user": "aldo_poblano", "text": "I'm at Parque Central in Havana, Habana https://t.co/EvgLH8RmUm", "date": "2017-09-04T01:16:55.000Z", "speed": 17.49370665795829, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T01:16:55.000Z", "timestamp": 1504487815, "timeDelta": 33}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.35868692, 23.13740026]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904514626766987264", "user": "aldo_poblano", "text": "No necesito m\u00e1s. De las mejores cervezas que he probado. \n#Cohiba #BeerLover #Cuba #PlazaVieja @\u2026 https://t.co/alhf5j06d1", "date": "2017-09-04T01:21:06.000Z", "speed": 7.415172902706295, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T01:21:06.000Z", "timestamp": 1504488066, "timeDelta": 251}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3642, 23.1319]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905110190680190976", "user": "aldo_poblano", "text": "As\u00ed es imposible. La cerveza es 50% m\u00e1s barata que el agua.\n#BeerLover #ILoveBeer #Cuba\u2026 https://t.co/E05TsJEEpX", "date": "2017-09-05T16:47:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T16:47:40.000Z", "timestamp": 1504630060, "timeDelta": 141994}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3642, 23.1319]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905163562984906753", "user": "aldo_poblano", "text": "Estos s\u00ed son ex\u00f3ticos. \n#ClassicCar #OldCar #Cuba #InstaTravel #Havana @ Habana Vieja https://t.co/XJICQvVDSH", "date": "2017-09-05T20:19:45.000Z", "speed": 0.14628797075347344, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T20:19:45.000Z", "timestamp": 1504642785, "timeDelta": 12725}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3593605, 23.137914]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905440622810730505", "user": "aldo_poblano", "text": "Uno de los lugares m\u00e1s peque\u00f1os, pero de los m\u00e1s bonitos.\n#Cuba #NightLife #BodeguitaDelMedio\u2026 https://t.co/jWlZzCoB6b", "date": "2017-09-06T14:40:41.000Z", "speed": 0.026990793104464648, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:40:41.000Z", "timestamp": 1504708841, "timeDelta": 66056}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3522156, 23.140774]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905443364010549251", "user": "aldo_poblano", "text": "Uno de los lugares m\u00e1s peque\u00f1os, pero de los m\u00e1s bonitos.\n#Cuba #NightLife #BodeguitaDelMedio\u2026 https://t.co/jWlZzC6ZHB", "date": "2017-09-06T14:51:34.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:51:34.000Z", "timestamp": 1504709494, "timeDelta": 653}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3522156, 23.140774]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905654952415997955", "user": "aldo_poblano", "text": "Con el buen amigo, caminando unos 20 km por d\u00eda. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\n#Cuba #CapitolioCubano #HabanaVieja @\u2026 https://t.co/F9TcZcOBx9", "date": "2017-09-07T04:52:21.000Z", "speed": 0.0697865244648804, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T04:52:21.000Z", "timestamp": 1504759941, "timeDelta": 50447}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3642, 23.1319]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905802900416466944", "user": "aldo_poblano", "text": "Me mata, pero el habano es delicioso. \n#Habano #BeerLover #CervezaPresidente @ Havana, Cuba https://t.co/8kU0uhFSGD", "date": "2017-09-07T14:40:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T14:40:15.000Z", "timestamp": 1504795215, "timeDelta": 35274}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3642, 23.1319]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905932750481391620", "user": "aldo_poblano", "text": "Dej\u00e9 bailar a los locales. Obvio, despu\u00e9s les di c\u00e1tedra.\n#HappyHour #Mojito #Cuba #DancersLife\u2026 https://t.co/6nwgbyX65p", "date": "2017-09-07T23:16:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T23:16:13.000Z", "timestamp": 1504826173, "timeDelta": 30958}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3642, 23.1319]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906564963774410753", "user": "aldo_poblano", "text": "Estas s\u00ed son m\u00e1quinas. Realmente bellos. \u2764\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \n#CarPorn #ClassicCar #Cuba @ Habana Vieja https://t.co/YMrGC3Kcul", "date": "2017-09-09T17:08:25.000Z", "speed": 0.012349829019968884, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T17:08:25.000Z", "timestamp": 1504976905, "timeDelta": 150732}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3593605, 23.137914]}}]}}