{"user": "AleMarcanoS", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 7, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.31973, 25.812729899999997]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 7, "likelyHome": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.3533, 25.8081]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903334991534456832", "user": "AleMarcanoS", "text": "Comenzando a grabar el programa VENEZUELA EN CRISIS con un panel de lujo @joseantonetti\u2026 https://t.co/xObOGnoDB0", "date": "2017-08-31T19:13:39.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T19:13:39.000Z", "timestamp": 1504206819}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.31973, 25.8127299]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903458376235065345", "user": "AleMarcanoS", "text": "Arriba en mi bio  est\u00e1 el link de la entrevista de VENEZUELA EN CRISIS. Con mi ex compa\u00f1ero de\u2026 https://t.co/cGvnDz8CIQ", "date": "2017-09-01T03:23:56.000Z", "speed": 0.2585972092927294, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T03:23:56.000Z", "timestamp": 1504236236, "timeDelta": 29417}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.3533, 25.8081]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905158660577472518", "user": "AleMarcanoS", "text": "Esperando a #huracan #irma ... ser\u00e1 que si nos relajamos NO pasa por la Florida... ah pero\u2026 https://t.co/uGhzzvnze9", "date": "2017-09-05T20:00:16.000Z", "speed": 0.01876548943155612, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T20:00:16.000Z", "timestamp": 1504641616, "timeDelta": 405380}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.31973, 25.8127299]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905161221086826496", "user": "AleMarcanoS", "text": "Hoy NO quiero posar yni cocentrarme a pesar de los pedidos de @karenonmarti . Irma el hurac\u00e1n me\u2026 https://t.co/pahFaZ3M85", "date": "2017-09-05T20:10:26.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T20:10:26.000Z", "timestamp": 1504642226, "timeDelta": 610}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.31973, 25.8127299]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905171013067034624", "user": "AleMarcanoS", "text": "Listos en radiomambi710  para hablar con esta familia de #dreamers  proudimmigrant franciz19xx\u2026 https://t.co/NxKMCpC6Do", "date": "2017-09-05T20:49:21.000Z", "speed": 1.7676231645277647, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-05T20:49:21.000Z", "timestamp": 1504644561, "timeDelta": 2335}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.33474, 25.8031084]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905210091640639489", "user": "AleMarcanoS", "text": "Just posted a photo @ Florida Turnpike https://t.co/lOA0PO97SA", "date": "2017-09-05T23:24:38.000Z", "speed": 1.3896303129830883, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-05T23:24:38.000Z", "timestamp": 1504653878, "timeDelta": 9317}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.3866549, 25.825991]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905990827851128832", "user": "AleMarcanoS", "text": "Ya lo sabemos...no nos asusten m\u00e1s!!! 4 veces en menos de 5  minutos @ Florida Turnpike https://t.co/nOvsoq7Wdc", "date": "2017-09-08T03:07:00.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-08T03:07:00.000Z", "timestamp": 1504840020, "timeDelta": 186142}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.3866549, 25.825991]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906176151659446276", "user": "AleMarcanoS", "text": "En el Doral comienza a llenarse el refugio del RONALD REAGAN HIGH SCHOOL, mi esposa vecinos y\u2026 https://t.co/k2Gkuz4bkt", "date": "2017-09-08T15:23:25.000Z", "speed": 0.34736657009003086, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T15:23:25.000Z", "timestamp": 1504884205, "timeDelta": 44185}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.31973, 25.8127299]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906282394919084033", "user": "AleMarcanoS", "text": "Arriba en mi bio est\u00e1 el link del m\u00e1s reciente programa VENEZUELA EN CRISIS acompa\u00f1ado de la\u2026 https://t.co/jjkFtznf4B", "date": "2017-09-08T22:25:35.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T22:25:35.000Z", "timestamp": 1504909535, "timeDelta": 25330}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.31973, 25.8127299]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906287590529269760", "user": "AleMarcanoS", "text": "Arriba en mi bio est\u00e1 el link del m\u00e1s reciente programa VENEZUELA EN CRISIS acompa\u00f1ado de la\u2026 https://t.co/OpchayIY94", "date": "2017-09-08T22:46:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T22:46:14.000Z", "timestamp": 1504910774, "timeDelta": 1239}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.31973, 25.8127299]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906529798587076608", "user": "AleMarcanoS", "text": "Qu\u00e9 peque\u00f1os somos y que grandeza la mano de Dios! Estos momentos te acercan m\u00e1s al\u2026 https://t.co/ZyUNsWvQWk", "date": "2017-09-09T14:48:41.000Z", "speed": 0.13173245546546522, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T14:48:41.000Z", "timestamp": 1504968521, "timeDelta": 57747}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.3533, 25.8081]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906530473819742210", "user": "AleMarcanoS", "text": "Qu\u00e9 peque\u00f1os somos y que grandeza la mano de Dios! Estos momentos te acercan m\u00e1s al\u2026 https://t.co/sS6jnIpnvZ", "date": "2017-09-09T14:51:22.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T14:51:22.000Z", "timestamp": 1504968682, "timeDelta": 161}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.3533, 25.8081]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906599110526074880", "user": "AleMarcanoS", "text": "#keywest @ Key West, Florida https://t.co/erP6ejw0u5", "date": "2017-09-09T19:24:06.000Z", "speed": 27.60776294677765, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T19:24:06.000Z", "timestamp": 1504985046, "timeDelta": 16364}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.8, 24.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906640014355910656", "user": "AleMarcanoS", "text": "Qu\u00e9 tristeza ver a los hermanos #cubanos refugiarse en cuevas seg\u00fan reporta nbcnews .Eso habla\u2026 https://t.co/djOq5j02mA", "date": "2017-09-09T22:06:38.000Z", "speed": 46.96864690453565, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T22:06:38.000Z", "timestamp": 1504994798, "timeDelta": 9752}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.31973, 25.8127299]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906899972733521921", "user": "AleMarcanoS", "text": "11am  en  el Doral .Aumentan los vientos a m\u00e1s de 50 MPH.Seguimos con luz. @ Doral, Florida https://t.co/Eb0bTFw80C", "date": "2017-09-10T15:19:37.000Z", "speed": 0.12273760637900287, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T15:19:37.000Z", "timestamp": 1505056777, "timeDelta": 61979}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.3533, 25.8081]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906923351758819329", "user": "AleMarcanoS", "text": "Para los quepreguntan esto es lo q escuchamos dentro de casa. Es cambiante, a veces m\u00e1s duro\u2026 https://t.co/9NdVS0X34t", "date": "2017-09-10T16:52:31.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T16:52:31.000Z", "timestamp": 1505062351, "timeDelta": 5574}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.3533, 25.8081]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907288639763357696", "user": "AleMarcanoS", "text": "Sale el sol , se acab\u00f3 el ensordecedor ruido del viento y lluvia y esto fue lo que dej\u00f3 por mi\u2026 https://t.co/vng7PhJldD", "date": "2017-09-11T17:04:02.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T17:04:02.000Z", "timestamp": 1505149442, "timeDelta": 87091}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.3533, 25.8081]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907445460754948102", "user": "AleMarcanoS", "text": "jimmyovalles @Maitwiter #pico #huracanirma @ Doral, Florida https://t.co/pkPqKjxv6N", "date": "2017-09-12T03:27:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T03:27:12.000Z", "timestamp": 1505186832, "timeDelta": 37390}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.3533, 25.8081]}}]}}