{"user": "alexismanuelcc", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 8, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1664, 18.1139]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "alexismanuelcc", "text": "@huracan_irma Que HP \ud83d\ude02", "date": "2017-09-02T05:56:10.000Z", "tweetID": "903859071106899968", "dateStr": "2017-09-02T05:56:10.000Z", "timestamp": 1504331770}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "alexismanuelcc", "text": "Carnaval te la doy y pu\u00f1eta l\u00e9elo que est\u00e1s bien pendiente como quiera \ud83d\ude02 https://t.co/3GBiwzeyxZ", "date": "2017-09-02T15:33:12.000Z", "tweetID": "904004287344365568", "dateStr": "2017-09-02T15:33:12.000Z", "timestamp": 1504366392, "timeDelta": 34622, "speed": null}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904454611314118656", "user": "alexismanuelcc", "text": "Nielya y sus padres, arriba la madrina y el padrino. #happybirthday\u2026 https://t.co/66z1YwZWYV", "date": "2017-09-03T21:22:37.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T21:22:37.000Z", "timestamp": 1504473757, "timeDelta": 107365}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1664, 18.1139]}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "alexismanuelcc", "text": "Qui\u00e9n la aguanta ahora \ud83d\ude02 https://t.co/Fx8LCVw4LY", "date": "2017-09-03T23:12:50.000Z", "tweetID": "904482345268510720", "dateStr": "2017-09-03T23:12:50.000Z", "timestamp": 1504480370, "timeDelta": 6613, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "alexismanuelcc", "text": "Llega mi mes y siento la navidad. Lo m\u00e1s que amo de mi pa\u00eds. \ud83d\ude0a\ud83d\udc4c", "date": "2017-09-03T23:14:40.000Z", "tweetID": "904482808583872516", "dateStr": "2017-09-03T23:14:40.000Z", "timestamp": 1504480480, "timeDelta": 110, "speed": null}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904540659486416896", "user": "alexismanuelcc", "text": "Aunque critiquen me lo disfruto y sigo en pie y en victoria. en\u2026 https://t.co/KbMs0VMIfz", "date": "2017-09-04T03:04:33.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T03:04:33.000Z", "timestamp": 1504494273, "timeDelta": 13793}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1664, 18.1139]}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "alexismanuelcc", "text": "Mientras tanto en Walmart de Cayey. #Irma https://t.co/ZCXl7Jurnz", "date": "2017-09-04T18:08:40.000Z", "tweetID": "904768189904629760", "dateStr": "2017-09-04T18:08:40.000Z", "timestamp": 1504548520, "timeDelta": 54247, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "alexismanuelcc", "text": "Pir\u00e1mide alimenticia. #Irma #IrmaPR #Irma2017 #HuracanIrma https://t.co/Rq9JEXqHmX", "date": "2017-09-04T19:32:10.000Z", "tweetID": "904789200339423233", "dateStr": "2017-09-04T19:32:10.000Z", "timestamp": 1504553530, "timeDelta": 5010, "speed": null}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904939500752617472", "user": "alexismanuelcc", "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\ude0d #alexismanuelcc en Cayey, Puerto Rico https://t.co/FooRPvHD7P", "date": "2017-09-05T05:29:24.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T05:29:24.000Z", "timestamp": 1504589364, "timeDelta": 35834}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1664, 18.1139]}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "alexismanuelcc", "text": "Grupos de WhatsApp para vacilar durante el #Hurac\u00e1nIrma. Esa brega \ud83d\ude01\ud83d\udc4c #IrmaPR #Irma", "date": "2017-09-05T13:46:38.000Z", "tweetID": "905064632636801029", "dateStr": "2017-09-05T13:46:38.000Z", "timestamp": 1504619198, "timeDelta": 29834, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "alexismanuelcc", "text": "Espero que #Irma  se tire la pichaera y se vaya hasta abajo.", "date": "2017-09-05T18:30:29.000Z", "tweetID": "905136068370026499", "dateStr": "2017-09-05T18:30:29.000Z", "timestamp": 1504636229, "timeDelta": 17031, "speed": null}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905159694548951044", "user": "alexismanuelcc", "text": "#PrayForPuertoRico // Se\u00f1or cuidamos y l\u00edbranos de todo mal, am\u00e9n.\u2026 https://t.co/cFgsaUtucG", "date": "2017-09-05T20:04:22.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T20:04:22.000Z", "timestamp": 1504641862, "timeDelta": 5633}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1664, 18.1139]}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "alexismanuelcc", "text": "#PuertoRico tal vez el jueves no amanezcas igual, tus palmas no est\u00e9n de pie y t\u00fa sol no sea el mismo, pero estoy seguro que te levantaremos", "date": "2017-09-06T03:49:37.000Z", "tweetID": "905276775466496001", "dateStr": "2017-09-06T03:49:37.000Z", "timestamp": 1504669777, "timeDelta": 27915, "speed": null}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905834025138364417", "user": "alexismanuelcc", "text": "Luego de la tempestad nuestras palmeras volver\u00e1n a levantarse y todo\u2026 https://t.co/mHQM3kGbbR", "date": "2017-09-07T16:43:55.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T16:43:55.000Z", "timestamp": 1504802635, "timeDelta": 132858}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1664, 18.1139]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905876325356920832", "user": "alexismanuelcc", "text": "As\u00ed despu\u00e9s de #Irma \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c en Cayey, Puerto Rico https://t.co/byaBKJWBWr", "date": "2017-09-07T19:32:00.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T19:32:00.000Z", "timestamp": 1504812720, "timeDelta": 10085}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1664, 18.1139]}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "alexismanuelcc", "text": "#alexismanuelcc #chmc #ebcanacionalpr #NuevaFotoDePerfil https://t.co/DO6I0YdadJ", "date": "2017-09-07T21:46:37.000Z", "tweetID": "905910202742034432", "dateStr": "2017-09-07T21:46:37.000Z", "timestamp": 1504820797, "timeDelta": 8077, "speed": null}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906010081707286532", "user": "alexismanuelcc", "text": "#alexismanuelcc \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c en Cayey, Puerto Rico https://t.co/Ai0jpJ0ePa", "date": "2017-09-08T04:23:30.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T04:23:30.000Z", "timestamp": 1504844610, "timeDelta": 23813}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1664, 18.1139]}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "alexismanuelcc", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/TmpQuD64Ay", "date": "2017-09-11T00:39:25.000Z", "tweetID": "907040852610035712", "dateStr": "2017-09-11T00:39:25.000Z", "timestamp": 1505090365, "timeDelta": 245755, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "alexismanuelcc", "text": "\u00a1Estoy redi pa' ma\u00f1ana! #CHMC2017", "date": "2017-09-11T00:43:06.000Z", "tweetID": "907041776292286465", "dateStr": "2017-09-11T00:43:06.000Z", "timestamp": 1505090586, "timeDelta": 221, "speed": null}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907119564579844097", "user": "alexismanuelcc", "text": "Har\u00e9 lo imposible para encontrarte y a los ojos mirarte y decirte,\u2026 https://t.co/unDJgJcX1M", "date": "2017-09-11T05:52:12.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T05:52:12.000Z", "timestamp": 1505109132, "timeDelta": 18546}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1664, 18.1139]}}]}}