{"user": "AnaSimo", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 3, "likelyHome": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.95515998, 18.4805215]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 8, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93882214, 18.489895219999998]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903246543779594240", "user": "AnaSimo", "text": "#Repost @consultando\nNuestro tema de la hora \ud83d\ude4c\ud83c\udffc junto a @realmanzar cu\u00e9ntanos qu\u00e9 opinas t\u00fa:\u2026 https://t.co/iBBcG0z5cL", "date": "2017-08-31T13:22:12.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T13:22:12.000Z", "timestamp": 1504185732}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.95515998, 18.4805215]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903329056195825665", "user": "AnaSimo", "text": "Amo ser mujer! #autenticidad #amosermujer #anasimo en Centro Vida y Familia Ana Sim\u00f3 https://t.co/UakQi0SsWW", "date": "2017-08-31T18:50:04.000Z", "speed": 0.22905299604428447, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T18:50:04.000Z", "timestamp": 1504205404, "timeDelta": 19672}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93882214, 18.48989522]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904702820565245952", "user": "AnaSimo", "text": "#Repost @consultando\nExisten cuatro preguntas que evidencian si alguien tiene problema con el\u2026 https://t.co/aoNEcyuwB3", "date": "2017-09-04T13:48:55.000Z", "speed": 0.013757264314471497, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T13:48:55.000Z", "timestamp": 1504532935, "timeDelta": 327531}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.95515998, 18.4805215]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904712845593542657", "user": "AnaSimo", "text": "Mi recomendaci\u00f3n literaria de esta semana es una joya escrita por mi mentor Dr. Rafael Garcia y\u2026 https://t.co/Dta5FnwRVV", "date": "2017-09-04T14:28:45.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T14:28:45.000Z", "timestamp": 1504535325, "timeDelta": 2390}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.95515998, 18.4805215]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904735879033446402", "user": "AnaSimo", "text": "Amo la psicolog\u00eda #psicologiaclinica #bienestar #transformandovidas #modificandoconductas en\u2026 https://t.co/fKOdOnM2Vm", "date": "2017-09-04T16:00:17.000Z", "speed": 0.8204534847383765, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T16:00:17.000Z", "timestamp": 1504540817, "timeDelta": 5492}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93882214, 18.48989522]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904879030649880576", "user": "AnaSimo", "text": "Reflexi\u00f3n #psicologiaclinica #saludemocional @centrovidayflia en Centro Vida y Familia Ana Sim\u00f3 https://t.co/b9sPfl10SS", "date": "2017-09-05T01:29:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T01:29:07.000Z", "timestamp": 1504574947, "timeDelta": 34130}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93882214, 18.48989522]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905106695831080960", "user": "AnaSimo", "text": "Los l\u00edmites son una muestra de amor #psicologiaclinica #crianza #saludemocional #vinculossanos\u2026 https://t.co/mEADpoaeEz", "date": "2017-09-05T16:33:47.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T16:33:47.000Z", "timestamp": 1504629227, "timeDelta": 54280}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93882214, 18.48989522]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905457800205053952", "user": "AnaSimo", "text": "Conoce a nuestro equipo psicoterap\u00e9utico @centrovidayflia #sedeinfantojuvenil #psicologia\u2026 https://t.co/Cd3wWQzeVg", "date": "2017-09-06T15:48:56.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T15:48:56.000Z", "timestamp": 1504712936, "timeDelta": 83709}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93882214, 18.48989522]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905529278724325376", "user": "AnaSimo", "text": "@consultando\nHoy hablamos sobre el proceso de duelo cuando nuestro ser querido es asesinado. Es\u2026 https://t.co/FDekGD9oR8", "date": "2017-09-06T20:32:58.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T20:32:58.000Z", "timestamp": 1504729978, "timeDelta": 17042}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93882214, 18.48989522]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906157334530891778", "user": "AnaSimo", "text": "Estamos para servirte 809-566-0948 @centrovidayflia #saludemocional #hipnosis #pazinterior\u2026 https://t.co/x2J5OGXOUK", "date": "2017-09-08T14:08:38.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T14:08:38.000Z", "timestamp": 1504879718, "timeDelta": 149740}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93882214, 18.48989522]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906184346859560962", "user": "AnaSimo", "text": "El perd\u00f3n es una ofrenda voluntaria que debe ganarse d\u00eda tras d\u00edas #vinculosano #transparencia\u2026 https://t.co/GEvnl3w7ZK", "date": "2017-09-08T15:55:59.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T15:55:59.000Z", "timestamp": 1504886159, "timeDelta": 6441}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93882214, 18.48989522]}}]}}