{"user": "chusantiago7", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 6}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 20, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516383999999, 18.424036450000003]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904318706594996224", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cJes\u00fas le dijo: Si puedes creer, al que cree todo le es posible.\u201d\nS. Marcos 9:23 RVR1960\u2026 https://t.co/BQdgxOufrX", "date": "2017-09-03T12:22:35.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T12:22:35.000Z", "timestamp": 1504441355}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904319006508797952", "user": "chusantiago7", "text": "D\u00eda Gran Culto de Adoraci\u00f3n ,Ministraci\u00f3n y Santa Cena 8am. Somos una Iglesia Adoradora,\u2026 https://t.co/y7hg3xmXDa", "date": "2017-09-03T12:23:47.000Z", "speed": 1578.2694477206555, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T12:23:47.000Z", "timestamp": 1504441427, "timeDelta": 72}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904325498108608512", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cEl temor de Jehov\u00e1 es aborrecer el mal; La soberbia y la arrogancia, el mal camino, Y la boca\u2026 https://t.co/FEYEIrxOVq", "date": "2017-09-03T12:49:34.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T12:49:34.000Z", "timestamp": 1504442974, "timeDelta": 1547}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904345308766851073", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cY les dijo: \u00a1Cu\u00e1nto he deseado comer con vosotros esta pascua antes que padezca! Porque os digo\u2026 https://t.co/YQelEALtzf", "date": "2017-09-03T14:08:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T14:08:18.000Z", "timestamp": 1504447698, "timeDelta": 4724}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904359614149513217", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cEntrad por sus puertas con acci\u00f3n de gracias, Por sus atrios con alabanza; Alabadle, bendecid\u2026 https://t.co/ys0kLIRBZg", "date": "2017-09-03T15:05:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T15:05:08.000Z", "timestamp": 1504451108, "timeDelta": 3410}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904375474859548672", "user": "chusantiago7", "text": "Ministrando Pastor Rolando Torre. D\u00eda Gran Culto de Adoraci\u00f3n ,Ministraci\u00f3n y Santa Cena 11am.\u2026 https://t.co/swInv0fWyt", "date": "2017-09-03T16:08:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T16:08:10.000Z", "timestamp": 1504454890, "timeDelta": 3782}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904390654264008707", "user": "chusantiago7", "text": "Si confiesas con tu boca que Jes\u00fas es el Se\u00f1or y crees en tu coraz\u00f3n que Dios lo levant\u00f3 de los\u2026 https://t.co/DpsaC49yEo", "date": "2017-09-03T17:08:29.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T17:08:29.000Z", "timestamp": 1504458509, "timeDelta": 3619}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904477989022429187", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cDespu\u00e9s de estas cosas vino la palabra de Jehov\u00e1 a Abram en visi\u00f3n, diciendo: No temas, Abram;\u2026 https://t.co/cmuJxxwhaW", "date": "2017-09-03T22:55:31.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T22:55:31.000Z", "timestamp": 1504479331, "timeDelta": 20822}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904480281092116480", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cMira que te mando que te esfuerces y seas valiente; no temas ni desmayes, porque Jehov\u00e1 tu Dios\u2026 https://t.co/oJXaeT8FBH", "date": "2017-09-03T23:04:38.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T23:04:38.000Z", "timestamp": 1504479878, "timeDelta": 547}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905164388407148546", "user": "chusantiago7", "text": "Dios les Bendice Hoy y Siempre. Les queremos informar que TODA las Actividades ofrecidas los\u2026 https://t.co/NsGMksB1bn", "date": "2017-09-05T20:23:01.000Z", "speed": 0.6967094427195527, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T20:23:01.000Z", "timestamp": 1504642981, "timeDelta": 163103}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905250409987563520", "user": "chusantiago7", "text": "Ante todo estemos en PAZ. @ Puerto Rico https://t.co/jokw1GKPs7", "date": "2017-09-06T02:04:51.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T02:04:51.000Z", "timestamp": 1504663491, "timeDelta": 20510}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906029635804192771", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cY en respuesta les dije: El Dios de los cielos, \u00e9l nos prosperar\u00e1, y nosotros sus siervos nos\u2026 https://t.co/vXRBdpU79p", "date": "2017-09-08T05:41:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T05:41:13.000Z", "timestamp": 1504849273, "timeDelta": 185782}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906332516814131201", "user": "chusantiago7", "text": "Tomados de las manos en El Poder del Acuerdo. #senderodelacruz2017 #A\u00f1odeloSobrenatural2017\u2026 https://t.co/5XLSvj8nj8", "date": "2017-09-09T01:44:45.000Z", "speed": 1.5736359640487345, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T01:44:45.000Z", "timestamp": 1504921485, "timeDelta": 72212}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906370001447333889", "user": "chusantiago7", "text": "Gracias... @ Puerto Rico https://t.co/CTNPBnKbZY", "date": "2017-09-09T04:13:42.000Z", "speed": 12.715161713761576, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T04:13:42.000Z", "timestamp": 1504930422, "timeDelta": 8937}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906479925841948672", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cporque nada hay imposible para Dios.\u201d\nS. Lucas 1:37 RVR1960\n#senderodelacruz2017\u2026 https://t.co/t9ssjRnx4j", "date": "2017-09-09T11:30:30.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T11:30:30.000Z", "timestamp": 1504956630, "timeDelta": 26208}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906814759974068225", "user": "chusantiago7", "text": "Dios les contin\u00fae Bendiciendo. Es un nuevo d\u00eda. El Se\u00f1or ha sido fiel con nosotros como pueblo.\u2026 https://t.co/BZPYjVVYvk", "date": "2017-09-10T09:41:01.000Z", "speed": 1.4234495401020555, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T09:41:01.000Z", "timestamp": 1505036461, "timeDelta": 79831}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906854509061607431", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cEntrad por sus puertas con acci\u00f3n de gracias, Por sus atrios con alabanza; Alabadle, bendecid\u2026 https://t.co/A4vlBuNppU", "date": "2017-09-10T12:18:58.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T12:18:58.000Z", "timestamp": 1505045938, "timeDelta": 9477}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906865050631135233", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cPacientemente esper\u00e9 a Jehov\u00e1, Y se inclin\u00f3 a m\u00ed, y oy\u00f3 mi clamor.\n\nAunque afligido yo y\u2026 https://t.co/EasoF2m39P", "date": "2017-09-10T13:00:51.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T13:00:51.000Z", "timestamp": 1505048451, "timeDelta": 2513}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906898017533521920", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cEntrad por sus puertas con acci\u00f3n de gracias, Por sus atrios con alabanza; Alabadle, bendecid\u2026 https://t.co/1mQ5KWG39Z", "date": "2017-09-10T15:11:51.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T15:11:51.000Z", "timestamp": 1505056311, "timeDelta": 7860}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906906156509155329", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cEstas cosas os he hablado para que en m\u00ed teng\u00e1is paz. En el mundo tendr\u00e9is aflicci\u00f3n; pero\u2026 https://t.co/ctDGcIWdaM", "date": "2017-09-10T15:44:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T15:44:11.000Z", "timestamp": 1505058251, "timeDelta": 1940}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906913861202198528", "user": "chusantiago7", "text": "Si confiesas con tu boca que Jes\u00fas es el Se\u00f1or y crees en tu coraz\u00f3n que Dios lo levant\u00f3 de los\u2026 https://t.co/wRq2iVIqTk", "date": "2017-09-10T16:14:48.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T16:14:48.000Z", "timestamp": 1505060088, "timeDelta": 1837}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907007031625707520", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cEntrad por sus puertas con acci\u00f3n de gracias, Por sus atrios con alabanza; Alabadle, bendecid\u2026 https://t.co/BJ3y4Rbj3S", "date": "2017-09-10T22:25:02.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T22:25:02.000Z", "timestamp": 1505082302, "timeDelta": 22214}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907008557148721152", "user": "chusantiago7", "text": "Bienvenidos al Gran Culto de Adoraci\u00f3n,Ministraion 6pm.  Somos una Iglesia Adoradora, Sanadora y\u2026 https://t.co/kmGS8qMxwC", "date": "2017-09-10T22:31:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T22:31:06.000Z", "timestamp": 1505082666, "timeDelta": 364}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907053672940498945", "user": "chusantiago7", "text": "\u201cPorque yo s\u00e9 los pensamientos que tengo acerca de vosotros, dice Jehov\u00e1, pensamientos de paz, y\u2026 https://t.co/e1HpUn828M", "date": "2017-09-11T01:30:22.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T01:30:22.000Z", "timestamp": 1505093422, "timeDelta": 10756}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907254154762080256", "user": "chusantiago7", "text": "Adorando al Dios Vivo Pastor Jacobo Ramos.Gran Culto de Adoraci\u00f3n,Ministraion 6pm.\u2026 https://t.co/XPTqSKaBFU", "date": "2017-09-11T14:47:01.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T14:47:01.000Z", "timestamp": 1505141221, "timeDelta": 47799}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907712415193878528", "user": "chusantiago7", "text": "Te esperamos hoy en Sendero\nJESUS VERSO DE HOY: Cuando tengo temor, Mi confianza la pongo en\u2026 https://t.co/3ureF5VvuN", "date": "2017-09-12T21:07:58.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T21:07:58.000Z", "timestamp": 1505250478, "timeDelta": 109257}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.05516384, 18.42403645]}}]}}