{"user": "Edithpu", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 4, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89693398, 18.46635247]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 5, "likelyHome": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903272843722424322", "user": "Edithpu", "text": "EVANGELIO DEL DIA \"\u00bfSe\u00f1or, a qui\u00e9n iremos?. T\u00fa tienes palabras de vida eterna.\"Jn6,68 \njueves 31\u2026 https://t.co/l2V4pTwWLS", "date": "2017-08-31T15:06:42.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T15:06:42.000Z", "timestamp": 1504192002}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89693398, 18.46635247]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904702053976604672", "user": "Edithpu", "text": "EVANGELIO DEL DIA \"\u00bfSe\u00f1or, a qui\u00e9n iremos?. T\u00fa tienes palabras de vida eterna.\" Jn 6, 68.\nLunes\u2026 https://t.co/tqfTRNJQib", "date": "2017-09-04T13:45:52.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T13:45:52.000Z", "timestamp": 1504532752, "timeDelta": 340750}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89693398, 18.46635247]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905060160128917506", "user": "Edithpu", "text": "EVANGELIO DEL DIA \"\u00bfSe\u00f1or, a qui\u00e9n iremos?. T\u00fa tienes palabras de vida eterna\" Jn6, 68.\nMartes\u2026 https://t.co/4qhgmCYtJK", "date": "2017-09-05T13:28:52.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T13:28:52.000Z", "timestamp": 1504618132, "timeDelta": 85380}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89693398, 18.46635247]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905508748684214272", "user": "Edithpu", "text": "EVANGELIO DEL DIA \"\u00bfSe\u00f1or, a qui\u00e9n iremos?. T\u00fa tienes palabras de vida eterna\" Jn 6, 68\u2026 https://t.co/quI2BXMbtB", "date": "2017-09-06T19:11:23.000Z", "speed": 0.20601155425955064, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T19:11:23.000Z", "timestamp": 1504725083, "timeDelta": 106951}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905669438715813888", "user": "Edithpu", "text": "EVANGELIO DEL DIA \"\u00bfSe\u00f1or, a qui\u00e9n iremos?. T\u00fa tienes palabras de vida eterna.\" Jn 6, 68.\nJueves\u2026 https://t.co/pE4dO5Auaq", "date": "2017-09-07T05:49:55.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T05:49:55.000Z", "timestamp": 1504763395, "timeDelta": 38312}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906187593016000514", "user": "Edithpu", "text": "EVANGELIO DEL DIA \"\u00bfSe\u00f1or, a qui\u00e9n iremos?. T\u00fa tienes palabras de vida eterna.\" Jn 6,\u2026 https://t.co/4LeqztLnUV", "date": "2017-09-08T16:08:52.000Z", "speed": 0.1783525724245627, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T16:08:52.000Z", "timestamp": 1504886932, "timeDelta": 123537}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89693398, 18.46635247]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906341402694569990", "user": "Edithpu", "text": "Las palabras del Papa en Colombia:\n\nEl *Papa Francisco* propone 15 sencillos actos de *caridad*\u2026 https://t.co/fmj6jTZ9Mr", "date": "2017-09-09T02:20:04.000Z", "speed": 0.6104577381890134, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T02:20:04.000Z", "timestamp": 1504923604, "timeDelta": 36672}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.98518, 18.43337]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906345387694477313", "user": "Edithpu", "text": "\u00a1\u00a1Esos maravillosos momentos.  \u00danicos e irrepetibles!! en Santo Domingo, Dominican Republic https://t.co/c0YBbUFBx0", "date": "2017-09-09T02:35:54.000Z", "speed": 17.457286360782316, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T02:35:54.000Z", "timestamp": 1504924554, "timeDelta": 950}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906537902557073408", "user": "Edithpu", "text": "EVANGELIO DEL DIA \"\u00bfSe\u00f1or, a qui\u00e9n iremos?. T\u00fa tienes palabras de vida eterna.\" Jn 6, 68 \nS\u00e1bado\u2026 https://t.co/qbSax1s8Lp", "date": "2017-09-09T15:20:53.000Z", "speed": 0.3613242563616462, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T15:20:53.000Z", "timestamp": 1504970453, "timeDelta": 45899}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.98518, 18.43337]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906859207424483329", "user": "Edithpu", "text": "EVANGELIO DEL DIA \"\u00bfSe\u00f1or, a qui\u00e9n iremos?. T\u00fa tienes palabras de vida eterna\" Jn 6, 68\ndomingo\u2026 https://t.co/8TJfAMDwCU", "date": "2017-09-10T12:37:38.000Z", "speed": 0.2164926838031878, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T12:37:38.000Z", "timestamp": 1505047058, "timeDelta": 76605}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907040782934298625", "user": "Edithpu", "text": "Padre bueno te amooooo por sobre todas las cosas.  Te amoooooooooo en Dominican Republic https://t.co/PutLBbNgAS", "date": "2017-09-11T00:39:09.000Z", "speed": 4.700072744832859, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-11T00:39:09.000Z", "timestamp": 1505090349, "timeDelta": 43291}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.666667, 19]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907590810501345280", "user": "Edithpu", "text": "EVANGELIO DEL DIA \"\u00bfSe\u00f1or, a qui\u00e9n iremos?. T\u00fa tienes palabras de vida eterna.\" Jn 6, 68 \nMartes\u2026 https://t.co/5BvEpQnicl", "date": "2017-09-12T13:04:46.000Z", "speed": 1.5515899341647232, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T13:04:46.000Z", "timestamp": 1505221486, "timeDelta": 131137}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}]}}