{"user": "emmanuelirizarr", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 16, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.06762315625, 18.448590647499994]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "tweetCount": 16}, "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-66.06820515, 18.44732588], [-66.06859505, 18.44716064], [-66.0667, 18.45], [-66.06820515, 18.44732588]]]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903207055779020803", "user": "emmanuelirizarr", "text": "Ya con caf\u00e9 en mano, cantando y agradeciendo. \u00a1#Felij jueves! en San Juan, Puerto Rico https://t.co/2F4gRd0YAo", "date": "2017-08-31T10:45:17.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T10:45:17.000Z", "timestamp": 1504176317}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.0667, 18.45]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903324158792261634", "user": "emmanuelirizarr", "text": "Estos 4 \"mejores amigos\" se van a terapia. \u00bfEn serio unos amigos a terapia? La sexualidad, la\u2026 https://t.co/xrzj5raRKM", "date": "2017-08-31T18:30:37.000Z", "speed": 0.029948480502327315, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T18:30:37.000Z", "timestamp": 1504204237, "timeDelta": 27920}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.06859505, 18.44716064]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903731471948464128", "user": "emmanuelirizarr", "text": "Este grupete te espera hoy en el estreno de #CasiBFF #LaTerapia. Se\u00f1oras y se\u00f1ores estamos \ud83d\udca9.\u2026 https://t.co/KD9oqNhlVM", "date": "2017-09-01T21:29:08.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T21:29:08.000Z", "timestamp": 1504301348, "timeDelta": 97111}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.06859505, 18.44716064]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904089247749103616", "user": "emmanuelirizarr", "text": "\u00a1Se\u00f1oras y se\u00f1ores! Ayer tuvimos una noche de estreno por todo lo alto. GRACIAS, tengo el\u2026 https://t.co/8kd7umksu3", "date": "2017-09-02T21:10:48.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T21:10:48.000Z", "timestamp": 1504386648, "timeDelta": 85300}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.06859505, 18.44716064]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904432551426699265", "user": "emmanuelirizarr", "text": "\u00a1Se\u00f1oras y Se\u00f1ores!!! \u00a1GRACIAS!!! De todo coraz\u00f3n mil GRACIAS por asistir y estar presente en\u2026 https://t.co/l7wHXF22QZ", "date": "2017-09-03T19:54:58.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T19:54:58.000Z", "timestamp": 1504468498, "timeDelta": 81850}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.06859505, 18.44716064]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904471730193911811", "user": "emmanuelirizarr", "text": "Gracias a melquimed y a la.terapia por apoyar y creer en este proyecto #CasiBFF #LaTerapia.\u2026 https://t.co/Ehb6O1DJ4i", "date": "2017-09-03T22:30:39.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T22:30:39.000Z", "timestamp": 1504477839, "timeDelta": 9341}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.06859505, 18.44716064]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904551982857420800", "user": "emmanuelirizarr", "text": "Jajajajajaa esto me mat\u00f3 de la risa. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f#ejecutivosdeljangueo en San Juan, Puerto Rico https://t.co/sRyyFumr9H", "date": "2017-09-04T03:49:33.000Z", "speed": 0.043700301851415206, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T03:49:33.000Z", "timestamp": 1504496973, "timeDelta": 19134}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.0667, 18.45]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904738182100647937", "user": "emmanuelirizarr", "text": "Reportaje en el peri\u00f3dico elvocero por @yomarisr \u00a1GRACIAS! en Starbucks Plaza Caparra https://t.co/O7aFtdioZO", "date": "2017-09-04T16:09:26.000Z", "speed": 0.27745846611308245, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-04T16:09:26.000Z", "timestamp": 1504541366, "timeDelta": 44393}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.09988142, 18.41179449]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905092572917493761", "user": "emmanuelirizarr", "text": "Ufff a cualquiera \ud83e\udd23\n#irmahuracan en San Juan, Puerto Rico https://t.co/7bDZugjb3F", "date": "2017-09-05T15:37:39.000Z", "speed": 0.1457779187170306, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T15:37:39.000Z", "timestamp": 1504625859, "timeDelta": 84493}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.0667, 18.45]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905200583933517825", "user": "emmanuelirizarr", "text": "\ud83d\udca5CAMBIO DE FECHA\ud83d\udca5 se\u00f1oras y se\u00f1ores debido al #HuracanIrma hemos decidido re-pautar las fechas\u2026 https://t.co/nmW7L1ZrlV", "date": "2017-09-05T22:46:51.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T22:46:51.000Z", "timestamp": 1504651611, "timeDelta": 25752}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.0667, 18.45]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905269044479234049", "user": "emmanuelirizarr", "text": "Detalles que llegan al alma. \u00a1Gracias @yizettecifredo  @nataliavlugo norwill @revistael! \ud83d\ude09\ud83d\ude4f\ud83c\udffc en\u2026 https://t.co/1jm5vPFGFF", "date": "2017-09-06T03:18:53.000Z", "speed": 0.04621129322579815, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T03:18:53.000Z", "timestamp": 1504667933, "timeDelta": 16322}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.06820515, 18.44732588]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905443220095688704", "user": "emmanuelirizarr", "text": "#DonLuis me ha matado de la risa... un poco de humor ante lo que estamos viviendo. \n\n#Repost\u2026 https://t.co/uclUMdqNCu", "date": "2017-09-06T14:51:00.000Z", "speed": 0.018163140319105098, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:51:00.000Z", "timestamp": 1504709460, "timeDelta": 41527}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.0667, 18.45]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905470916137811968", "user": "emmanuelirizarr", "text": "Qu\u00e9 lindo, qu\u00e9 bueno... que rico que est\u00e1s de bday!!! Palllll de a\u00f1os de amistad, de laborar\u2026 https://t.co/tuWk2Om56M", "date": "2017-09-06T16:41:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T16:41:03.000Z", "timestamp": 1504716063, "timeDelta": 6603}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.0667, 18.45]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905959648213086209", "user": "emmanuelirizarr", "text": "As\u00ed andamos... jajaja \ud83d\ude02 Gracias #Hurac\u00e1nIrma por est\u00e1s libretas adicionales... @YashiDancer\u2026 https://t.co/0LT75WCJJ3", "date": "2017-09-08T01:03:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T01:03:06.000Z", "timestamp": 1504832586, "timeDelta": 116523}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.0667, 18.45]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906192367954395136", "user": "emmanuelirizarr", "text": "\ud83d\udca5NUEVAS FECHAS EN SAN JUAN 15 y 16 de septiembre a las 8:30pm\ud83d\udca5\ud83c\udf9f: https://t.co/dHGtLxH76e / 787-792-5000 o en\u2026 https://t.co/EAYi4hxdke", "date": "2017-09-08T16:27:51.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T16:27:51.000Z", "timestamp": 1504888071, "timeDelta": 55485}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.0667, 18.45]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906577303341281280", "user": "emmanuelirizarr", "text": "\u00a1Se\u00f1oras y Se\u00f1ores HOY podemos ir a donar en el @verdanzahotel ! Les esperan con los brazos\u2026 https://t.co/tOOyWWEEbd", "date": "2017-09-09T17:57:27.000Z", "speed": 0.11729564309008216, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T17:57:27.000Z", "timestamp": 1504979847, "timeDelta": 91776}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.02208298, 18.44102986]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906625342307147776", "user": "emmanuelirizarr", "text": "\u00a1Ay mi Dioj! Bueno, no vendr\u00eda mal!porque despu\u00e9s de todo lo que hemos comido y bebido en estos\u2026 https://t.co/kBQJlLJALi", "date": "2017-09-09T21:08:20.000Z", "speed": 0.9677696514646714, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T21:08:20.000Z", "timestamp": 1504991300, "timeDelta": 11453}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.06859505, 18.44716064]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906677238413832192", "user": "emmanuelirizarr", "text": "Estos 4 \"mejores amigos\" van a terapia para resolver sus \"issues\" y la depresi\u00f3n de una de\u2026 https://t.co/T1ZlimuB3G", "date": "2017-09-10T00:34:33.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T00:34:33.000Z", "timestamp": 1505003673, "timeDelta": 12373}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.06859505, 18.44716064]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907709575859666944", "user": "emmanuelirizarr", "text": "#suchislife \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f en Salinas, Puerto Rico https://t.co/rKOhJ77uXB", "date": "2017-09-12T20:56:41.000Z", "speed": 0.5234246369282406, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-12T20:56:41.000Z", "timestamp": 1505249801, "timeDelta": 246128}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.29805556, 17.9775]}}]}}