{"user": "fcoherreraseve", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 12}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 3, "likelyHome": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.91781061, 18.46130698]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 2, "clusterCenter": true, "tweetCount": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.08089734, 18.4607832975]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906634458861895681", "user": "fcoherreraseve", "text": "A partir del d\u00eda 2 y hasta el 27 de septiembre, estar\u00e1 en la avenida del puerto, el Barco\u2026 https://t.co/BMhW6epIP8", "date": "2017-09-09T21:44:34.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T21:44:34.000Z", "timestamp": 1504993474}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906651903412629504", "user": "fcoherreraseve", "text": "\"Cuando menos poseemos, m\u00e1s podemos dar. Parece imposible, pero no lo es. Esa es la l\u00f3gica del\u2026 https://t.co/1QmTHWXqFP", "date": "2017-09-09T22:53:53.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T22:53:53.000Z", "timestamp": 1504997633, "timeDelta": 4159}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906654343369195520", "user": "fcoherreraseve", "text": "Puede que la sabidur\u00eca no nos convierta en lideres a todos, pero si nos ayudar\u00e0 a elegir a\u2026 https://t.co/VYBSM9RiH7", "date": "2017-09-09T23:03:34.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:03:34.000Z", "timestamp": 1504998214, "timeDelta": 581}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906654446775668736", "user": "fcoherreraseve", "text": "Mi TBT del d\u00eda de hoy, participando en un programa especial de la Biblioteca Pedro Mir para el\u2026 https://t.co/vZlwoXwp45", "date": "2017-09-09T23:03:59.000Z", "speed": 735.1053813737192, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:03:59.000Z", "timestamp": 1504998239, "timeDelta": 25}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.91701365, 18.4612309]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906654521685954562", "user": "fcoherreraseve", "text": "Disfrutamos la pel\u00edcula \"Super pap\u00e1\" de @robertoangel0. Saludos y bendiciones para tod@s. Un\u2026 https://t.co/ogDI9KR2k9", "date": "2017-09-09T23:04:17.000Z", "speed": 427.7917612885976, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T23:04:17.000Z", "timestamp": 1504998257, "timeDelta": 18}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93949269, 18.48366277]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906654581697990656", "user": "fcoherreraseve", "text": "\u201cNo seamos un cuento, seamos una historia. No seamos un tiempo, seamos una eternidad. No seamos\u2026 https://t.co/SaGHBRhi0c", "date": "2017-09-09T23:04:31.000Z", "speed": 793.4020951948814, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:04:31.000Z", "timestamp": 1504998271, "timeDelta": 14}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906654633866682368", "user": "fcoherreraseve", "text": "\u201cNo seamos un cuento, seamos una historia. No seamos un tiempo, seamos una eternidad. No seamos\u2026 https://t.co/SaGHBRySRK", "date": "2017-09-09T23:04:44.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:04:44.000Z", "timestamp": 1504998284, "timeDelta": 13}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906654728557400064", "user": "fcoherreraseve", "text": "\"Bello, muy bello, bell\u00edsimo', qued\u00f3 el Puente peatonal ubicado al final de la Av. Jos\u00e9 Ortega y\u2026 https://t.co/FGawZ85vRL", "date": "2017-09-09T23:05:06.000Z", "speed": 536.2643914025595, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T23:05:06.000Z", "timestamp": 1504998306, "timeDelta": 22}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9333, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906654788502335489", "user": "fcoherreraseve", "text": "\"Bello, muy bello, bell\u00edsimo', qued\u00f3 el Puente peatonal ubicado al final de la Av. Jos\u00e9 Ortega y\u2026 https://t.co/T9nUXyhYzB", "date": "2017-09-09T23:05:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T23:05:21.000Z", "timestamp": 1504998321, "timeDelta": 15}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9333, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906654834555846656", "user": "fcoherreraseve", "text": "ADVERTENCIA\n\nNo digas todo lo que sabes,\nno hagas todo lo que puedes,\nno creas todo lo que\u2026 https://t.co/zLN5nf7le4", "date": "2017-09-09T23:05:32.000Z", "speed": 1072.528782805119, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:05:32.000Z", "timestamp": 1504998332, "timeDelta": 11}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906654890692431872", "user": "fcoherreraseve", "text": "No es necesario decir todo lo que se piensa, lo que s\u00ed es necesario es pensar todo lo que se\u2026 https://t.co/t6otrppBo1", "date": "2017-09-09T23:05:45.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:05:45.000Z", "timestamp": 1504998345, "timeDelta": 13}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906655062528626689", "user": "fcoherreraseve", "text": "La UASD nos honra con la participaci\u00f3n de 10 #Bibliotecarios que han optado por la #Maestria en\u2026 https://t.co/qFTXK1EJqB", "date": "2017-09-09T23:06:26.000Z", "speed": 384.6238649033818, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T23:06:26.000Z", "timestamp": 1504998386, "timeDelta": 41}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93161051, 18.45983126]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906655108452241408", "user": "fcoherreraseve", "text": "Bibliotecario  #entrevista participante optara #Maestria #MBCI #PUCMM #buenperfil\n\nPostgrado\u2026 https://t.co/ffMOI0DS02", "date": "2017-09-09T23:06:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T23:06:37.000Z", "timestamp": 1504998397, "timeDelta": 11}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93161051, 18.45983126]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906655176370528256", "user": "fcoherreraseve", "text": "Nunca digas no puedo: lev\u00e1ntate, suspira, sonr\u00ede, y sigue adelante. Si luchas por lo que\u2026 https://t.co/RKLcHY6efd", "date": "2017-09-09T23:06:53.000Z", "speed": 985.5986538149158, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:06:53.000Z", "timestamp": 1504998413, "timeDelta": 16}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906655219706187777", "user": "fcoherreraseve", "text": "\u201cAlgunas personas bromean para decirte la verdad, mientras que otras hablan seriamente para\u2026 https://t.co/XHsGvUHIf8", "date": "2017-09-09T23:07:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:07:03.000Z", "timestamp": 1504998423, "timeDelta": 10}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906655255873585153", "user": "fcoherreraseve", "text": "Nunca digas no puedo: lev\u00e1ntate, suspira, sonr\u00ede, y sigue adelante. Si luchas por lo que\u2026 https://t.co/4ohbtAPZrD", "date": "2017-09-09T23:07:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:07:12.000Z", "timestamp": 1504998432, "timeDelta": 9}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906656656792092673", "user": "fcoherreraseve", "text": "\"El para\u00edso no est\u00e1 hecho para los vagos\". Don Bosco\n#yosoybibliotecario en Santo Domingo,\u2026 https://t.co/kUYocKYWTs", "date": "2017-09-09T23:12:46.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:12:46.000Z", "timestamp": 1504998766, "timeDelta": 334}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906656710718136320", "user": "fcoherreraseve", "text": "\"El hombre bien preparado para la lucha ya ha conseguido el triunfo\". Miguel\u2026 https://t.co/KWb7YMfKhg", "date": "2017-09-09T23:12:59.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:12:59.000Z", "timestamp": 1504998779, "timeDelta": 13}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906656823578648576", "user": "fcoherreraseve", "text": "En la graduaci\u00f3n de bachiller de m\u00ed ahijada Stefani Nieve. \u00a1Dios te bendiga mi ahijada! ! en\u2026 https://t.co/3lh54Ovgms", "date": "2017-09-09T23:13:26.000Z", "speed": 302.6801574413182, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T23:13:26.000Z", "timestamp": 1504998806, "timeDelta": 27}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.94890477, 18.50386178]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906657089598185473", "user": "fcoherreraseve", "text": "Junto al colega bibliotecario Eleuterio Ferreyra y al actor y comediante Tony Pascual (Pachuli)\u2026 https://t.co/sMmjxtO8XY", "date": "2017-09-09T23:14:29.000Z", "speed": 14487.65434306039, "timeD": "", "cluster": 2, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:14:29.000Z", "timestamp": 1504998869, "timeDelta": 63}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.08130936, 18.46097349]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906657111207301122", "user": "fcoherreraseve", "text": "Logo de ACURIL PUERTO RICO 2017\n#yosoybibliotecario en The Condado Plaza Hilton https://t.co/mOWzWt3mmN", "date": "2017-09-09T23:14:34.000Z", "speed": 28.838525072590144, "timeD": "", "cluster": 2, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:14:34.000Z", "timestamp": 1504998874, "timeDelta": 5}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.08076, 18.4607199]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906657154895151104", "user": "fcoherreraseve", "text": "Noche de la clausura ACURIL 2017. Condado, San Juan, Puerto Rico.\n#yosoybibliotecario en The\u2026 https://t.co/yuKE693U23", "date": "2017-09-09T23:14:45.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 2, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:14:45.000Z", "timestamp": 1504998885, "timeDelta": 11}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.08076, 18.4607199]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906657265700106240", "user": "fcoherreraseve", "text": "Gran regocijo de los bibliotecarios dominicanos presentes en Acuril 2017 ante el anuncio de la\u2026 https://t.co/V4QqseTsXI", "date": "2017-09-09T23:15:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 2, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T23:15:11.000Z", "timestamp": 1504998911, "timeDelta": 26}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.08076, 18.4607199]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906685640846331904", "user": "fcoherreraseve", "text": "La Unidad de Procesos T\u00e9cnicos de la Biblioteca Pedro Mir de la UASD analiz\u00f3 la Pel\u00edcula GUNG\u2026 https://t.co/3oOHoxjRpD", "date": "2017-09-10T01:07:56.000Z", "speed": 133.87424821487687, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T01:07:56.000Z", "timestamp": 1505005676, "timeDelta": 6765}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.91820909, 18.46134502]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906685892361949184", "user": "fcoherreraseve", "text": "\u201cQue no te importe el cansancio, pues tu fuerza ser\u00e1 del tama\u00f1o de tu deseo. Lucha, s\u00e9 feliz y\u2026 https://t.co/w4KgPo8Jbs", "date": "2017-09-10T01:08:56.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T01:08:56.000Z", "timestamp": 1505005736, "timeDelta": 60}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.91820909, 18.46134502]}}]}}