{"user": "FuertesPiantini", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 19, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.464676479999998]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903283503151947777", "user": "FuertesPiantini", "text": "Aqu\u00ed me estaba probando los Super lentes de #Giulia que vino a consulta con su mami. Lo que hay\u2026 https://t.co/xkD0PupZfe", "date": "2017-08-31T15:49:04.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T15:49:04.000Z", "timestamp": 1504194544}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903305545528086529", "user": "FuertesPiantini", "text": "Los l\u00edos que se le arman a uno sin andar buscando. Ja ja ja ja ja  aqu\u00ed #Diego. Desde que el\u2026 https://t.co/hPAUg73kTo", "date": "2017-08-31T17:16:39.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T17:16:39.000Z", "timestamp": 1504199799, "timeDelta": 5255}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903318529423826944", "user": "FuertesPiantini", "text": "Se\u00f1ores!!!! Pero ahora no voy a poder trabajar con estas mujeres mandando fotos. Voy a tener que\u2026 https://t.co/24XhsniI9A", "date": "2017-08-31T18:08:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T18:08:14.000Z", "timestamp": 1504202894, "timeDelta": 3095}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903625168781639680", "user": "FuertesPiantini", "text": "Ay lo que me han hecho @draevacarolina Para que me ense\u00f1aron la cuenta de @_CENFER (mis respetos\u2026 https://t.co/aj8U1xw7G0", "date": "2017-09-01T14:26:43.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T14:26:43.000Z", "timestamp": 1504276003, "timeDelta": 73109}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903730715589783557", "user": "FuertesPiantini", "text": "#TGIFrayday????? Aqu\u00ed se ha trabajado de a duro. #LosCuerposSiguenSinSaberlo #1roSeptiembre y se\u2026 https://t.co/iSYNHcLd0A", "date": "2017-09-01T21:26:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T21:26:07.000Z", "timestamp": 1504301167, "timeDelta": 25164}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903751758991810560", "user": "FuertesPiantini", "text": "Y si pensaban que el Viernes se hab\u00eda acabado. Pues NO!!!  Aqu\u00ed llega #LhiamJavier. Este\u2026 https://t.co/PUqNw5uxEH", "date": "2017-09-01T22:49:44.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T22:49:44.000Z", "timestamp": 1504306184, "timeDelta": 5017}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904003415209938944", "user": "FuertesPiantini", "text": "Con nuestro #Veterinarito trayendo a las menores de la casa a su chequeo. Otro #Frutico\u2026 https://t.co/WuH4nwioTF", "date": "2017-09-02T15:29:44.000Z", "speed": 0.2416508141363879, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-02T15:29:44.000Z", "timestamp": 1504366184, "timeDelta": 60000}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.84292562, 18.48560745]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904650394600595456", "user": "FuertesPiantini", "text": "Casi casi arrancamos!!!! Ya pueden comenzar a seguir la cuenta y pronto estaremos diciendo\u2026 https://t.co/Gj5uljSYVV", "date": "2017-09-04T10:20:36.000Z", "speed": 0.09399585644389229, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T10:20:36.000Z", "timestamp": 1504520436, "timeDelta": 154252}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904695863951466496", "user": "FuertesPiantini", "text": "#Septiembre #Seguiiiimos. Es uno de los meses de m\u00e1s nacimientos, estad\u00edsticamente hablando,\u2026 https://t.co/85psxxKLf1", "date": "2017-09-04T13:21:17.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T13:21:17.000Z", "timestamp": 1504531277, "timeDelta": 10841}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904793086714413057", "user": "FuertesPiantini", "text": "Y el #SegundoDelD\u00eda #Seguiiiimos  #CarlosJos\u00e9. Su pap\u00e1 me tiene loco con que lo publique. Me\u2026 https://t.co/BBOTFVkLtX", "date": "2017-09-04T19:47:36.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T19:47:36.000Z", "timestamp": 1504554456, "timeDelta": 23179}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904793615796490243", "user": "FuertesPiantini", "text": "Este me toc\u00f3 con la #DraEvaCFern\u00e1ndez @draevacarolina. #CarlosJos\u00e9. One of the #PerfectTeams. en\u2026 https://t.co/PXUXenbwpf", "date": "2017-09-04T19:49:42.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T19:49:42.000Z", "timestamp": 1504554582, "timeDelta": 126}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905047219056910336", "user": "FuertesPiantini", "text": "#Seguiiiimos #SeptiembreEnPie ya perd\u00ed la cuenta de este mes, je je je. #Jeffreimy #OtraPrincesa\u2026 https://t.co/r9SgzR5dOR", "date": "2017-09-05T12:37:26.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T12:37:26.000Z", "timestamp": 1504615046, "timeDelta": 60464}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905436873396539392", "user": "FuertesPiantini", "text": "Este #Gordito es #LuisFelipe de 8 2/16 libras. Y ya tengo sus fans escribiendo para que lo\u2026 https://t.co/hZ2Trvrjjh", "date": "2017-09-06T14:25:47.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:25:47.000Z", "timestamp": 1504707947, "timeDelta": 92901}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905529401709821952", "user": "FuertesPiantini", "text": "Bueno con este mensaje puedo dejar el trabajo de hoy!!!! #Mor\u00edMuertecito esto me cambi\u00f3 el d\u00eda.\u2026 https://t.co/SMnb2j9ree", "date": "2017-09-06T20:33:27.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T20:33:27.000Z", "timestamp": 1504730007, "timeDelta": 22060}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905765189307351040", "user": "FuertesPiantini", "text": "#QuienDijoPaaaaaaarto #Siiiii #QuienDijoPaaaaaaarto #Paaaaaarto #PartoNatural #Aqu\u00edSeHacenPartos\u2026 https://t.co/2DD0HVgoFU", "date": "2017-09-07T12:10:24.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T12:10:24.000Z", "timestamp": 1504786224, "timeDelta": 56217}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905766666876764162", "user": "FuertesPiantini", "text": "Y si creen que eso fue todo. #Nonono Aqu\u00ed #SahiraDayanara #OtraPrincesa que se fij\u00f3 para su\u2026 https://t.co/ieJEUPLvFn", "date": "2017-09-07T12:16:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T12:16:16.000Z", "timestamp": 1504786576, "timeDelta": 352}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905773807373361152", "user": "FuertesPiantini", "text": "#Am\u00e9 la #Prudencia del #Dominicano. Parece que estamos cambiando. #S\u00edPodemos. 8:30 am de un\u2026 https://t.co/XznNxshbrr", "date": "2017-09-07T12:44:38.000Z", "speed": 12.617856775986175, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-07T12:44:38.000Z", "timestamp": 1504788278, "timeDelta": 1702}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906143777663934464", "user": "FuertesPiantini", "text": "5/5 De los 5 d\u00edas laborables (incluido el no laborable decretado) nacieron al menos un beb\u00e9. Ya\u2026 https://t.co/P0u11eig5F", "date": "2017-09-08T13:14:46.000Z", "speed": 0.24346535725476676, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T13:14:46.000Z", "timestamp": 1504876486, "timeDelta": 88208}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907325050474332160", "user": "FuertesPiantini", "text": "Y as\u00ed arrancamos la semana. #FrancoMat\u00edas un precioso #Colombiano #ColombianoBornInDominicanRep\u2026 https://t.co/BbSRKfguRI", "date": "2017-09-11T19:28:43.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T19:28:43.000Z", "timestamp": 1505158123, "timeDelta": 281637}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907325746082803712", "user": "FuertesPiantini", "text": "Parece que se quer\u00eda comer a su mam\u00e1. #FrancoMat\u00edas #ColombianoBornInDominicanRep\u2026 https://t.co/c7Epjnexpx", "date": "2017-09-11T19:31:29.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T19:31:29.000Z", "timestamp": 1505158289, "timeDelta": 166}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907631609951784960", "user": "FuertesPiantini", "text": "Que risa contigo este v\u00eddeo. El #DrRafa\u00e9lMej\u00eda peleando porque lo ponemos de relajo a grabar o\u2026 https://t.co/S2vWQrN6Am", "date": "2017-09-12T15:46:53.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T15:46:53.000Z", "timestamp": 1505231213, "timeDelta": 72924}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.90026454, 18.46467648]}}]}}