{"user": "JohanBuenoRD", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 34, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.98330000000001, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9108, 18.4706]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903619484367429633", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Miriam Cruz te invita ma\u00f1ana a disfrutar de puro merengue junto a\u2026 https://t.co/svBtyNfnYp", "date": "2017-09-01T14:04:08.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T14:04:08.000Z", "timestamp": 1504274648}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903628748548956162", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Aprovecha el descuento!!  Compra tus boletas en @hrlivesd\u2026 https://t.co/Uja5V40FMN", "date": "2017-09-01T14:40:56.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T14:40:56.000Z", "timestamp": 1504276856, "timeDelta": 2208}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903648922551238656", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Ma\u00f1ana es la super fiesta del programa radial @aquiestaelmerengue\u2026 https://t.co/rwNZhDYoLg", "date": "2017-09-01T16:01:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T16:01:06.000Z", "timestamp": 1504281666, "timeDelta": 4810}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903758789832269825", "user": "JohanBuenoRD", "text": "#AlFavol en Santo Domingo, Dominican Republic https://t.co/lEbWF8S9x6", "date": "2017-09-01T23:17:41.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T23:17:41.000Z", "timestamp": 1504307861, "timeDelta": 26195}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903759634313355264", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Feliz fin de semana, son los mejores de deseos de #aguja #babydog\u2026 https://t.co/agW91LmTSb", "date": "2017-09-01T23:21:02.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T23:21:02.000Z", "timestamp": 1504308062, "timeDelta": 201}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903797590625443840", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Recuerdo de West Palm Beach, Florida #catrina en Santo Domingo,\u2026 https://t.co/u6A4HFturU", "date": "2017-09-02T01:51:52.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T01:51:52.000Z", "timestamp": 1504317112, "timeDelta": 9050}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903974240403152896", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Miriam Cruz te invita esta noche HARD ROCK LIVE SD 10PM, boletas a\u2026 https://t.co/NPrbd6zaR7", "date": "2017-09-02T13:33:48.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T13:33:48.000Z", "timestamp": 1504359228, "timeDelta": 42116}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904013738600050688", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Esta noche en HARD ROCK LIVE, BLUE MALL SD @miriamcruz\u2026 https://t.co/azglCTLBq5", "date": "2017-09-02T16:10:45.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T16:10:45.000Z", "timestamp": 1504368645, "timeDelta": 9417}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904091211329409024", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Miriam Cruz te invita est\u00e1 noche a su concierto en HARD ROCK LIVE,\u2026 https://t.co/APf4DZMFua", "date": "2017-09-02T21:18:36.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T21:18:36.000Z", "timestamp": 1504387116, "timeDelta": 18471}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904091909450219521", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Milly Quezada te invita est\u00e1 noche a su concierto en HARD ROCK LIVE,\u2026 https://t.co/aIG7XELhRw", "date": "2017-09-02T21:21:23.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T21:21:23.000Z", "timestamp": 1504387283, "timeDelta": 167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904451238124802050", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Orquesta GUAYACAN! Por primera vez en Santo domingo, junto a La\u2026 https://t.co/zcCqV6sGgY", "date": "2017-09-03T21:09:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T21:09:13.000Z", "timestamp": 1504472953, "timeDelta": 85670}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904766265365078016", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Orquesta Guayac\u00e1n, directo desde Colombia, 13 de octubre, 10pm, Hard\u2026 https://t.co/zwH9p161Qj", "date": "2017-09-04T18:01:02.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T18:01:02.000Z", "timestamp": 1504548062, "timeDelta": 75109}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904802059353899008", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Orquesta Guayac\u00e1n, y como invitado La Revoluci\u00f3n Salsera, 13 de\u2026 https://t.co/YiXcI7hQ8A", "date": "2017-09-04T20:23:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T20:23:16.000Z", "timestamp": 1504556596, "timeDelta": 8534}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905091987702898688", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Quieres un look fiber completo y el mejor T\u00c9 de Rep\u00fablica Dominicana\u2026 https://t.co/KSSBBB0YMq", "date": "2017-09-05T15:35:20.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T15:35:20.000Z", "timestamp": 1504625720, "timeDelta": 69124}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905161135678144512", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Orquesta Guayac\u00e1n &amp; Revoluci\u00f3n Salsera, 13 de octubre, 10pm, HARD\u2026 https://t.co/iWKQqBVC6h", "date": "2017-09-05T20:10:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T20:10:06.000Z", "timestamp": 1504642206, "timeDelta": 16486}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905200005753053184", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Apoyando a mi gente querida de @edancord XIII Festival Internacional\u2026 https://t.co/d1g17TMum6", "date": "2017-09-05T22:44:33.000Z", "speed": 2.007833191712325, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T22:44:33.000Z", "timestamp": 1504651473, "timeDelta": 9267}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9108, 18.4706]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905206058028851200", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Rueda de prensa XIII Festival Internacional de Danza Contempor\u00e1nea\u2026 https://t.co/cfHr6JtrWw", "date": "2017-09-05T23:08:36.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T23:08:36.000Z", "timestamp": 1504652916, "timeDelta": 1443}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9108, 18.4706]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905209833917366273", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Equipo t\u00e9cnico #edanco2017 #palaciodebellasartes #santodomingo\u2026 https://t.co/cynZ4Hdm3F", "date": "2017-09-05T23:23:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T23:23:37.000Z", "timestamp": 1504653817, "timeDelta": 901}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9108, 18.4706]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905403426233761792", "user": "JohanBuenoRD", "text": "El Conjunto Quisqueya \"Tour Navide\u00f1o 2017\", separa tu fecha con\u2026 https://t.co/y5UwWX4Xvz", "date": "2017-09-06T12:12:53.000Z", "speed": 0.40312397494579505, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T12:12:53.000Z", "timestamp": 1504699973, "timeDelta": 46156}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905404493155749889", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Orquesta Guayac\u00e1n, directo desde Colombia y del pa\u00eds La Revoluci\u00f3n\u2026 https://t.co/PzIYGTHCpf", "date": "2017-09-06T12:17:07.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T12:17:07.000Z", "timestamp": 1504700227, "timeDelta": 254}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905777724819681282", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Por primera vez en Santo Domingo, ORQUESTA GUAYAC\u00c1N y del pa\u00eds\u2026 https://t.co/Vn9UFMiybZ", "date": "2017-09-07T13:00:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T13:00:12.000Z", "timestamp": 1504789212, "timeDelta": 88985}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905808275278573574", "user": "JohanBuenoRD", "text": "#aguja esperando a #irma en Santo Domingo, Dominican Republic https://t.co/Y2al9TI6B3", "date": "2017-09-07T15:01:36.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T15:01:36.000Z", "timestamp": 1504796496, "timeDelta": 7284}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905825997962010624", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Regresa el s\u00edmbolo de la Navidad Dominicana, EL CONJUNTO QUISQUEYA.\u2026 https://t.co/uoIjGM2oWE", "date": "2017-09-07T16:12:02.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T16:12:02.000Z", "timestamp": 1504800722, "timeDelta": 4226}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905828064550154240", "user": "JohanBuenoRD", "text": "DEPURATH\u00c9 100% y Ecol\u00f3gico!! Informaci\u00f3n y pedidos: depurathe en\u2026 https://t.co/FcdJeXNF9G", "date": "2017-09-07T16:20:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T16:20:14.000Z", "timestamp": 1504801214, "timeDelta": 492}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905838729063010304", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Salimos a dar una vuelta y me pidieron un breve descanso #marchita y\u2026 https://t.co/GNqRecUGMV", "date": "2017-09-07T17:02:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T17:02:37.000Z", "timestamp": 1504803757, "timeDelta": 2543}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906160316018565125", "user": "JohanBuenoRD", "text": "The Police #elhomenaje, domingo 10 de septiembre, 10pm, HARD ROCK\u2026 https://t.co/0CUcXdTRmh", "date": "2017-09-08T14:20:29.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T14:20:29.000Z", "timestamp": 1504880429, "timeDelta": 76672}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906197411332284417", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Guayac\u00e1n, 13 de octubre, 10pm, HARD ROCK LIVE, informaci\u00f3n: 809 258\u2026 https://t.co/FHHqTrhKzz", "date": "2017-09-08T16:47:53.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T16:47:53.000Z", "timestamp": 1504889273, "timeDelta": 8844}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906302473526116352", "user": "JohanBuenoRD", "text": "GUAYAC\u00c1N, por primera v\u00e9z en Santo Domingo, junto a LA REVOLUCI\u00d3N\u2026 https://t.co/J3zk7o2oaz", "date": "2017-09-08T23:45:22.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T23:45:22.000Z", "timestamp": 1504914322, "timeDelta": 25049}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906518248786718720", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Guayac\u00e1n, 13 de octubre, 10pm, HARD ROCK LIVE BLUE MALL SD, boletas\u2026 https://t.co/ej2tHyxVYq", "date": "2017-09-09T14:02:47.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T14:02:47.000Z", "timestamp": 1504965767, "timeDelta": 51445}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906693124117864448", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Entre apuntes y telas :) en Santo Domingo, Dominican Republic https://t.co/Z2vWMjf8fQ", "date": "2017-09-10T01:37:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T01:37:40.000Z", "timestamp": 1505007460, "timeDelta": 41693}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906717435339743232", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Guayac\u00e1n Orquesta, directo desde Colombia y del pa\u00eds La Revoluci\u00f3n\u2026 https://t.co/eZgYmN1CHx", "date": "2017-09-10T03:14:17.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T03:14:17.000Z", "timestamp": 1505013257, "timeDelta": 5797}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906987858111721472", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Madre abnegada, hermosa y cuidadosa de nuestro primog\u00e9nito, eso es\u2026 https://t.co/BSxHoOih4D", "date": "2017-09-10T21:08:51.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T21:08:51.000Z", "timestamp": 1505077731, "timeDelta": 64474}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906989487452049409", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Entre pl\u00e1sticas ornamentales tambi\u00e9n hay esperanza de vida\u2026 https://t.co/Um0D774is1", "date": "2017-09-10T21:15:19.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T21:15:19.000Z", "timestamp": 1505078119, "timeDelta": 388}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907251975841918976", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Orquesta Guayac\u00e1n, en concierto. 13 de octubre, 10pm, HARD ROCK LIVE\u2026 https://t.co/bTteSwQBKh", "date": "2017-09-11T14:38:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T14:38:21.000Z", "timestamp": 1505140701, "timeDelta": 62582}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907337704463114241", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Orquesta Guayac\u00e1n en exclusiva desde Colombia, y del pa\u00eds Revoluci\u00f3n\u2026 https://t.co/Ck6uYxaKW4", "date": "2017-09-11T20:19:00.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T20:19:00.000Z", "timestamp": 1505161140, "timeDelta": 20439}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907600101941661696", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Orquesta Guayac\u00e1n, viernes 13 de octubre, 10pm, Hard Rock Live Blue\u2026 https://t.co/u74nEeNWeM", "date": "2017-09-12T13:41:41.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T13:41:41.000Z", "timestamp": 1505223701, "timeDelta": 62561}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907638372847570946", "user": "JohanBuenoRD", "text": "Orquesta Guayac\u00e1n, en exclusiva desde Colombia y del pa\u00eds Revoluci\u00f3n\u2026 https://t.co/6MOD7pZQ4H", "date": "2017-09-12T16:13:45.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T16:13:45.000Z", "timestamp": 1505232825, "timeDelta": 9124}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}]}}