{"user": "karinarivera28", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 7, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666666999999, 18.493333330000002]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9001393, 18.4688199]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903369346990399493", "user": "karinarivera28", "text": "Ustedes escucharon lo mismo que yo? \"Que el indefenso joven de solo 19 a\u00f1itos est\u00e1 durmiendo en\u2026 https://t.co/zKowLQasmn", "date": "2017-08-31T21:30:10.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T21:30:10.000Z", "timestamp": 1504215010}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903401408770187264", "user": "karinarivera28", "text": "\ud83d\ude13 en Santo Domingo Province https://t.co/0rMFWwaoa2", "date": "2017-08-31T23:37:34.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T23:37:34.000Z", "timestamp": 1504222654, "timeDelta": 7644}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903425837554208768", "user": "karinarivera28", "text": "As\u00ed se encuentra en estos momentos la comunidad donde resid\u00eda la ni\u00f1a #emelypeguero en vigilia\u2026 https://t.co/dDg4QScbPm", "date": "2017-09-01T01:14:39.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T01:14:39.000Z", "timestamp": 1504228479, "timeDelta": 5825}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904689491499200512", "user": "karinarivera28", "text": "Bueeeenos d\u00edas! - TRABAJA duro en SILENCIO y deja que tu EXITO haga todo el RUIDO.\u2026 https://t.co/QCwXpR7umB", "date": "2017-09-04T12:55:57.000Z", "speed": 0.03312461149426561, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T12:55:57.000Z", "timestamp": 1504529757, "timeDelta": 301278}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9001393, 18.4688199]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904689875198365696", "user": "karinarivera28", "text": "Facebook me record\u00f3 que hace 10 a\u00f1os ten\u00eda mi cabello de ese largo y color. Que les parece? en\u2026 https://t.co/s4oY3mew3e", "date": "2017-09-04T12:57:29.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T12:57:29.000Z", "timestamp": 1504529849, "timeDelta": 92}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9001393, 18.4688199]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904783304452386818", "user": "karinarivera28", "text": "El presidente Danilo Medina inform\u00f3 que todo el Gobierno permanecer\u00e1 en sesi\u00f3n permanente ante\u2026 https://t.co/umdthlnYlB", "date": "2017-09-04T19:08:44.000Z", "speed": 0.44802319648796207, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T19:08:44.000Z", "timestamp": 1504552124, "timeDelta": 22275}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904801679945732096", "user": "karinarivera28", "text": "As\u00ed est\u00e1 el cielo en estos momentos en el malec\u00f3n. Da miedo? Foto gracias a guerreroandrikson en\u2026 https://t.co/9buHCmiNUY", "date": "2017-09-04T20:21:45.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T20:21:45.000Z", "timestamp": 1504556505, "timeDelta": 4381}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905571995592556544", "user": "karinarivera28", "text": "As\u00ed luce el Malec\u00f3n en estos instantes! #sitvsiguiendoairma #huracanirma #irma #rd en Malecon\u2026 https://t.co/CxF3LLQhJS", "date": "2017-09-06T23:22:43.000Z", "speed": 0.07304669551291895, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-06T23:22:43.000Z", "timestamp": 1504740163, "timeDelta": 183658}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9105, 18.459]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905587380563976192", "user": "karinarivera28", "text": "No importa la hora un caf\u00e9 siempre es bueno! Lista para colar el m\u00edo #cafe #coffee #amocafe\u2026 https://t.co/APHVOVOFB4", "date": "2017-09-07T00:23:51.000Z", "speed": 0.9423947954507287, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T00:23:51.000Z", "timestamp": 1504743831, "timeDelta": 3668}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9001393, 18.4688199]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905590465877090304", "user": "karinarivera28", "text": "Palabras de @CHAYANNEMUSIC para sus compatriotas y para los dominicanos. #huracanirma #huracan\u2026 https://t.co/tFJKTu9L82", "date": "2017-09-07T00:36:06.000Z", "speed": 13.577845852747423, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T00:36:06.000Z", "timestamp": 1504744566, "timeDelta": 735}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905668857410420736", "user": "karinarivera28", "text": "Esta es la posici\u00f3n del ojo del tremendo #huracanirma a la 1:15am de este jueves, al noreste de\u2026 https://t.co/vWGw6B0TWQ", "date": "2017-09-07T05:47:36.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T05:47:36.000Z", "timestamp": 1504763256, "timeDelta": 18690}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905842121978064897", "user": "karinarivera28", "text": "As\u00ed vamos #huracanirma #rd #alerta en Playa Punta Popi https://t.co/51EENR7EN6", "date": "2017-09-07T17:16:06.000Z", "speed": 5.365769832285389, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-07T17:16:06.000Z", "timestamp": 1504804566, "timeDelta": 41310}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.52987222, 19.32527451]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905900213897904129", "user": "karinarivera28", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34ATENTOS\ud83d\udd34\ud83d\udd34\nAlrededor de 300 descargas el\u00e9ctricas en las \u00faltimas dos horas, asociadas al hurac\u00e1n\u2026 https://t.co/gOC1zx6nYO", "date": "2017-09-07T21:06:56.000Z", "speed": 16.62341280807759, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T21:06:56.000Z", "timestamp": 1504818416, "timeDelta": 13850}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9001393, 18.4688199]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905983339261181952", "user": "karinarivera28", "text": "En Latinoam\u00e9rica la corrupci\u00f3n no solo es cosa de todos los d\u00edas\u2026\nes el peor de nuestros\u2026 https://t.co/HaA2EGc8Qv", "date": "2017-09-08T02:37:15.000Z", "speed": 1.6367105864096159, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-08T02:37:15.000Z", "timestamp": 1504838235, "timeDelta": 19819}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.76666667, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906879726354022402", "user": "karinarivera28", "text": "Reforzamiento y validaci\u00f3n en Gui\u00f3n Ficci\u00f3n y No-Ficci\u00f3n #capacitacion #voypormas #guion\u2026 https://t.co/xMnNZn32Wm", "date": "2017-09-10T13:59:10.000Z", "speed": 0.20271548562685415, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-10T13:59:10.000Z", "timestamp": 1505051950, "timeDelta": 213715}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.94916807, 18.48100408]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907430001447972864", "user": "karinarivera28", "text": "Temblor de tierra de magnitud 4.1 al sur de La Romana, en el \u00e1rea marina.  #temblor #rd en La\u2026 https://t.co/Ai3yMwFOCd", "date": "2017-09-12T02:25:46.000Z", "speed": 1.7641449578703867, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-12T02:25:46.000Z", "timestamp": 1505183146, "timeDelta": 131196}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.97, 18.43]}}]}}