{"user": "KarinaJimenez09", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 3, "likelyHome": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.95515998, 18.4805215]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 4, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903234395653492738", "user": "KarinaJimenez09", "text": "Que hermoso es despertar con  \u00e9sta d\u00e9cima que me dedic\u00f3 querido Juan T. Valenzuela:\n\n\"Karina del\u2026 https://t.co/VaBk2x97uF", "date": "2017-08-31T12:33:55.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T12:33:55.000Z", "timestamp": 1504182835}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.95515998, 18.4805215]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903298975884873728", "user": "KarinaJimenez09", "text": "@cerveceriadom presenta la cartelera por cada d\u00eda del #festivalpresidente2017\u2026 https://t.co/Mli1xWOE7o", "date": "2017-08-31T16:50:32.000Z", "speed": 0.5339199496413117, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T16:50:32.000Z", "timestamp": 1504198232, "timeDelta": 15397}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904187691536850944", "user": "KarinaJimenez09", "text": "Felicidades @a_melenciano por reunir este equipo de actores: Jos\u00e9 Roberto D\u00edaz Garc\u00eda, Gianni\u2026 https://t.co/badiziKyCE", "date": "2017-09-03T03:41:59.000Z", "speed": 0.08781374122809854, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-03T03:41:59.000Z", "timestamp": 1504410119, "timeDelta": 211887}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9108, 18.4706]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904869445562228736", "user": "KarinaJimenez09", "text": "@ricky_martin expresa preocupaci\u00f3n por la amenaza del hurac\u00e1n #Irma a las islas del Caribe, en\u2026 https://t.co/H60JP1EZd2", "date": "2017-09-05T00:51:02.000Z", "speed": 0.11447180246210613, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T00:51:02.000Z", "timestamp": 1504572662, "timeDelta": 162543}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905520966993821696", "user": "KarinaJimenez09", "text": "En las redes circula un mapa falso sobre las provincias bajo alerta por el hurac\u00e1n Irma. Esc\u00fache\u2026 https://t.co/jWKIRldCBR", "date": "2017-09-06T19:59:56.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T19:59:56.000Z", "timestamp": 1504727996, "timeDelta": 155334}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905557812717211648", "user": "KarinaJimenez09", "text": "#Repost facci_rd (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nGracias!\u2764\ufe0f@elcataratata por llenar de alegr\u00eda Casa FACCI y a\u2026 https://t.co/U596fPb4M8", "date": "2017-09-06T22:26:21.000Z", "speed": 1.9259513228925635, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-06T22:26:21.000Z", "timestamp": 1504736781, "timeDelta": 8785}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9280981, 18.4566073]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905602798091460608", "user": "KarinaJimenez09", "text": "@rubenblades env\u00eda sus oraciones y buenos deseos para Puerto Rico, Cuba, Rep\u00fablica Dominicana y\u2026 https://t.co/di6umZrEu1", "date": "2017-09-07T01:25:07.000Z", "speed": 1.577427034459367, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T01:25:07.000Z", "timestamp": 1504747507, "timeDelta": 10726}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905775999564034048", "user": "KarinaJimenez09", "text": "@elcataratata : \"una canci\u00f3n pegada no determina la vigencia de un artista\" El cantante ha\u2026 https://t.co/ww60GKHdx5", "date": "2017-09-07T12:53:21.000Z", "speed": 0.19907893312896005, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T12:53:21.000Z", "timestamp": 1504788801, "timeDelta": 41294}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.95515998, 18.4805215]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907259855832076288", "user": "KarinaJimenez09", "text": "A prop\u00f3sito del 16 aniversario de los atentados terroristas en EEUU, comparto este video de\u2026 https://t.co/xxLgZ0poPm", "date": "2017-09-11T15:09:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T15:09:40.000Z", "timestamp": 1505142580, "timeDelta": 353779}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.95515998, 18.4805215]}}]}}