{"user": "LainysEurispide", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 4, "likelyHome": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.84894361, 18.49493879]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Totalmente de acuerdo contigo @Starlingmart !! Estamos muy consternado con esta desgracia en \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude2d https://t.co/nKbO8nF4vo", "date": "2017-09-01T01:34:40.000Z", "tweetID": "903430875379064832", "dateStr": "2017-09-01T01:34:40.000Z", "timestamp": 1504229680}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903460948102574080", "user": "LainysEurispide", "text": "Acaba de publicar una foto en Ensanchez Alma Rosa II https://t.co/WuXHLOJDQz", "date": "2017-09-01T03:34:10.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T03:34:10.000Z", "timestamp": 1504236850, "timeDelta": 7170}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.84894361, 18.49493879]}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Estos #111 a\u00f1os d #JoaquinBalaguer sirvan para que nuestras c\u00fapulas del @PartidoPRSC puedan tener #111 razones de p\u2026 https://t.co/dNYtJxMO0C", "date": "2017-09-02T01:18:58.000Z", "tweetID": "903789314328465408", "dateStr": "2017-09-02T01:18:58.000Z", "timestamp": 1504315138, "timeDelta": 78288, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Buenos d\u00edas!! #FelizDomingo \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf https://t.co/uLvHi2gRsa", "date": "2017-09-03T11:58:54.000Z", "tweetID": "904312743875969025", "dateStr": "2017-09-03T11:58:54.000Z", "timestamp": 1504439934, "timeDelta": 124796, "speed": null}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904337346300141568", "user": "LainysEurispide", "text": "Dios es amor la paz de Dios sea sobre ti y todas tu #familia !! #felizdomingo \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf en\u2026 https://t.co/q3aHwUtx97", "date": "2017-09-03T13:36:39.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T13:36:39.000Z", "timestamp": 1504445799, "timeDelta": 5865}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.84894361, 18.49493879]}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "#ATENCION \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4!! https://t.co/IrJfjRODDH", "date": "2017-09-03T17:33:25.000Z", "tweetID": "904396931350323201", "dateStr": "2017-09-03T17:33:25.000Z", "timestamp": 1504460005, "timeDelta": 14206, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "#FelizLunes !! \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Y m\u00e1s !!! https://t.co/p4rhTXQxis", "date": "2017-09-04T12:29:44.000Z", "tweetID": "904682890876919808", "dateStr": "2017-09-04T12:29:44.000Z", "timestamp": 1504528184, "timeDelta": 68179, "speed": null}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904716922192883713", "user": "LainysEurispide", "text": "#aviso Importante!!! en Las Am\u00e9ricas International Airport https://t.co/3VVemkXhmT", "date": "2017-09-04T14:44:57.000Z", "speed": null, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-04T14:44:57.000Z", "timestamp": 1504536297, "timeDelta": 8113}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.668925, 18.429663]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905176933188513793", "user": "LainysEurispide", "text": "Declaraci\u00f3n de alerta por motivo al #huracanirma !! Se\u00f1ores mantegamonos atentos a las\u2026 https://t.co/l4pnloRTkY", "date": "2017-09-05T21:12:52.000Z", "speed": 0.6950543304869158, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-05T21:12:52.000Z", "timestamp": 1504645972, "timeDelta": 109675}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905265193562890241", "user": "LainysEurispide", "text": "Aviso importante!!! en Santo Domingo Province https://t.co/11AZp56vZX", "date": "2017-09-06T03:03:35.000Z", "speed": 1.3102148833802798, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-06T03:03:35.000Z", "timestamp": 1504667015, "timeDelta": 21043}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905579168078888960", "user": "LainysEurispide", "text": "Al honorable alcalde del distrito Nacional davidcolladom , este Mini vertedero est\u00e1 en la 27 de\u2026 https://t.co/EpgxvmXuJm", "date": "2017-09-06T23:51:13.000Z", "speed": 0.3683086883295202, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-06T23:51:13.000Z", "timestamp": 1504741873, "timeDelta": 74858}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905580985349271552", "user": "LainysEurispide", "text": "Siguiendo #irma \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f en Ensanchez Alma Rosa II https://t.co/M8R2eGF7RQ", "date": "2017-09-06T23:58:26.000Z", "speed": 73.27415714631043, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T23:58:26.000Z", "timestamp": 1504742306, "timeDelta": 433}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.84894361, 18.49493879]}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Este es el momento que el Sr pte @DaniloMedina cononozca ese detalle!! @JeanSuriel !! https://t.co/UfJwuMA1it", "date": "2017-09-07T01:11:30.000Z", "tweetID": "905599373815537665", "dateStr": "2017-09-07T01:11:30.000Z", "timestamp": 1504746690, "timeDelta": 4384, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Am\u00e9n !!! https://t.co/s1G6Os6ELH", "date": "2017-09-07T20:55:01.000Z", "tweetID": "905897214341500930", "dateStr": "2017-09-07T20:55:01.000Z", "timestamp": 1504817701, "timeDelta": 71011, "speed": null}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905989246418386944", "user": "LainysEurispide", "text": "Hurac\u00e1n Jose: Trayectoria pronosticada actualizada a las 11:00pm. https://t.co/kuQeCKHFuA en\u2026 https://t.co/deSNLeEdtJ", "date": "2017-09-08T03:00:43.000Z", "speed": null, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T03:00:43.000Z", "timestamp": 1504839643, "timeDelta": 21942}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.84894361, 18.49493879]}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Es penoso est\u00e1 situaci\u00f3n ya que hemos perdido la sensibilidad al pr\u00f3jimo !!@AlejandroFdezW !!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/mqmEwLvREU", "date": "2017-09-08T23:21:37.000Z", "tweetID": "906296495527391232", "dateStr": "2017-09-08T23:21:37.000Z", "timestamp": 1504912897, "timeDelta": 73254, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "La igualdad procesal, mandaba que los imputados caso #Odebrecht deber\u00edan estar suelto, no se por que quieren acabar con el magistrado hoy.!", "date": "2017-09-09T00:44:59.000Z", "tweetID": "906317474261594113", "dateStr": "2017-09-09T00:44:59.000Z", "timestamp": 1504917899, "timeDelta": 5002, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Nadal ganar\u00e1 en cuatro set !! #USOPENxESPN #USOpen !! Desde Santo Domingo capital de la Rep\u00fablica Dominicana!! \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\u2026 https://t.co/0x7KILmBDw", "date": "2017-09-09T00:48:00.000Z", "tweetID": "906318235632635909", "dateStr": "2017-09-09T00:48:00.000Z", "timestamp": 1504918080, "timeDelta": 181, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "N tenemos qui\u00e9n nos proteja de estas empresas abusadora,son  m\u00e1s d tres meses sin ver los canales de #ESPN  @asterdigitalrd @ProcuraduriaRD", "date": "2017-09-09T01:22:58.000Z", "tweetID": "906327034556755969", "dateStr": "2017-09-09T01:22:58.000Z", "timestamp": 1504920178, "timeDelta": 2098, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Oremos X EE.UU! Agencia Federal de Emergencias en EE.UU.:El hurac\u00e1n Irma podr\u00eda \"devastar\" el pa\u00eds https://t.co/PyCBLcqAe3 via @ActualidadRT", "date": "2017-09-09T01:53:35.000Z", "tweetID": "906334739543584774", "dateStr": "2017-09-09T01:53:35.000Z", "timestamp": 1504922015, "timeDelta": 1837, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Le escrib\u00ed X DM,ha @ProConsumidorRD lo q est\u00e1 pasando con @asterdigitalrd y a\u00fan no hemos recibido respuesta de ese abuso! 3 meses Sin #ESPN", "date": "2017-09-09T02:17:07.000Z", "tweetID": "906340662307643392", "dateStr": "2017-09-09T02:17:07.000Z", "timestamp": 1504923427, "timeDelta": 1412, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Seguimos esperando respuestas de @asterdigitalrd  @ProConsumidorRD ,con relaci\u00f3n a los tres meses sin tener los servicios de ESPN, q abuso.", "date": "2017-09-09T18:10:49.000Z", "tweetID": "906580669685432320", "dateStr": "2017-09-09T18:10:49.000Z", "timestamp": 1504980649, "timeDelta": 57222, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "No se cual es la funci\u00f3n que tienes @ProConsumidorRD ,con relaci\u00f3n a la protecci\u00f3n del consumidor, tengo varios meses escribiendoles y nada!", "date": "2017-09-09T18:14:18.000Z", "tweetID": "906581546454437889", "dateStr": "2017-09-09T18:14:18.000Z", "timestamp": 1504980858, "timeDelta": 209, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Ayuda honorable @IngMorrison con relaci\u00f3n a los 3 meses q tenemos sin los servicios d los mejores canales entre ellos ESPN @asterdigitalrd", "date": "2017-09-09T18:20:00.000Z", "tweetID": "906582979459391488", "dateStr": "2017-09-09T18:20:00.000Z", "timestamp": 1504981200, "timeDelta": 342, "speed": null}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906946579575308291", "user": "LainysEurispide", "text": "Me dicen #wendolylaimar \ud83d\udc78\ud83d\udc78,pero papi y no nos vamos hacer una #selfi y le yo les respondo claro\u2026 https://t.co/OdyrrbkEfH", "date": "2017-09-10T18:24:49.000Z", "speed": null, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-10T18:24:49.000Z", "timestamp": 1505067889, "timeDelta": 86689}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907039087760216064", "user": "LainysEurispide", "text": "Acaba de publicar un v\u00eddeo en Megacentro RD https://t.co/ptnXcCoN2F", "date": "2017-09-11T00:32:25.000Z", "speed": 0.18873153395266964, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-11T00:32:25.000Z", "timestamp": 1505089945, "timeDelta": 22056}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.85482931, 18.50573806]}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Mi favorito es Jos\u00e9 Ram\u00edrez y sin dejar de mencionar al #oso Marcell ozuna!! @MLBDigital15 #MLBDIGITAL15 #PioEsGrandesLigas @JLMendoza_ !!", "date": "2017-09-12T00:00:05.000Z", "tweetID": "907393341016469504", "dateStr": "2017-09-12T00:00:05.000Z", "timestamp": 1505174405, "timeDelta": 84460, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "La naturaleza es tan bella y sublime q hasta en los momentos dif\u00edciles se le saca algo positivo! Nadie conoc\u00edas\u2026 https://t.co/bau9faPish", "date": "2017-09-12T01:13:54.000Z", "tweetID": "907411915646947329", "dateStr": "2017-09-12T01:13:54.000Z", "timestamp": 1505178834, "timeDelta": 4429, "speed": null}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "LainysEurispide", "text": "Las peticiones de nuestro hermano @hgomez27 fueron escuchadas X pte. @DaniloMedina ! Pronto tendremos carretera! hasta banica. #EliasPi\u00f1a !!", "date": "2017-09-12T23:36:48.000Z", "tweetID": "907749867971379200", "dateStr": "2017-09-12T23:36:48.000Z", "timestamp": 1505259408, "timeDelta": 80574, "speed": null}}]}}