{"user": "Leoaquino06", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 12, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89999999999999, 18.550000000000004]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903233020739682305", "user": "Leoaquino06", "text": "Buenos d\u00edas, cada camino que recorremos cada d\u00edas,es bueno que siempre ante de salir pongamos\u2026 https://t.co/VD8eemTpwm", "date": "2017-08-31T12:28:28.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T12:28:28.000Z", "timestamp": 1504182508}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903281391688921088", "user": "Leoaquino06", "text": "@Regrann from juventudrd  -  As\u00ed recibimos ayer a los seis j\u00f3venes que partieron a Beijing,\u2026 https://t.co/UabmsA1oxA", "date": "2017-08-31T15:40:40.000Z", "speed": 2.039935950007154, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-08-31T15:40:40.000Z", "timestamp": 1504194040, "timeDelta": 11532}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93420124, 18.46119019]}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"user": "Leoaquino06", "text": "Felicidades J\u00f3venes y buen viaje. https://t.co/DLLxUgCAWG", "date": "2017-08-31T15:45:17.000Z", "tweetID": "903282551128825857", "dateStr": "2017-08-31T15:45:17.000Z", "timestamp": 1504194317, "timeDelta": 277, "speed": null}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903999724818182145", "user": "Leoaquino06", "text": "Feliz s\u00e1bado para todos mis seguidores,hoy votando el golpe y con mi gran amigo Yo el Fr\u00eda en un\u2026 https://t.co/ja32HBQNxo", "date": "2017-09-02T15:15:04.000Z", "speed": null, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-02T15:15:04.000Z", "timestamp": 1504365304, "timeDelta": 170987}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.7, 19.7833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905038211155681280", "user": "Leoaquino06", "text": "Buenos d\u00edas, escuchando las orientaciones positiva de nuestro Alcalde ASDN https://t.co/MeMbHaz7nC\u00e9\u2026 https://t.co/NEmxkSp6T1", "date": "2017-09-05T12:01:38.000Z", "speed": 1.4535062980045064, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T12:01:38.000Z", "timestamp": 1504612898, "timeDelta": 247594}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905039234121289728", "user": "Leoaquino06", "text": "\u00abLa juventud no es un tiempo de la vida, es un estado del esp\u00edritu\u00bb -  Matteo Alem\u00e1n.\u2026 https://t.co/f2gl0IaCKQ", "date": "2017-09-05T12:05:42.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T12:05:42.000Z", "timestamp": 1504613142, "timeDelta": 244}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905112304592740352", "user": "Leoaquino06", "text": "@Regrann from juventudrd  -  #Repost @defensacivilrd \nAtentos a las informaciones de los\u2026 https://t.co/stZVz3JnZ1", "date": "2017-09-05T16:56:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T16:56:04.000Z", "timestamp": 1504630564, "timeDelta": 17422}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905129848179499008", "user": "Leoaquino06", "text": "Aqu\u00ed est\u00e1n las provincias en  #AlertaConIrmaRD\u2026 https://t.co/iOVrYd9MBp", "date": "2017-09-05T18:05:46.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T18:05:46.000Z", "timestamp": 1504634746, "timeDelta": 4182}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905146305705627651", "user": "Leoaquino06", "text": "La Alcald\u00eda de SDN inicio los trabajos de prevenci\u00f3n con la limpieza de los drenaje pluviales\u2026 https://t.co/nOA1dyWYpl", "date": "2017-09-05T19:11:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T19:11:10.000Z", "timestamp": 1504638670, "timeDelta": 3924}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905247198266445824", "user": "Leoaquino06", "text": "Ahora tenemos 17 provincias en alerta Roja RD, es bueno que todas las personas que viven en\u2026 https://t.co/Tp8mYtR6CT", "date": "2017-09-06T01:52:05.000Z", "speed": 12.160368430447987, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-06T01:52:05.000Z", "timestamp": 1504662725, "timeDelta": 24055}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.7, 19.45]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905852341613731840", "user": "Leoaquino06", "text": "J\u00f3venes voluntarios acuden junto al personal de la Alcald\u00eda de SDN y la Defensa Civil en auxilio\u2026 https://t.co/zJ8wrDLsxy", "date": "2017-09-07T17:56:42.000Z", "speed": 2.027472588107781, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T17:56:42.000Z", "timestamp": 1504807002, "timeDelta": 144277}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906911992362831872", "user": "Leoaquino06", "text": "Siempre estar positivo y mirar hacia la meta que nos ponemos como metas, lo primero es no.mirar\u2026 https://t.co/vZzASDwq7z", "date": "2017-09-10T16:07:23.000Z", "speed": 0.24622560304862653, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-10T16:07:23.000Z", "timestamp": 1505059643, "timeDelta": 252641}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.668925, 18.429663]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906940674490212352", "user": "Leoaquino06", "text": "Buscando a mi t\u00eda querida Olga desde USA.\n\nBienvenida a su tierra natal RD. en Las Am\u00e9ricas\u2026 https://t.co/J5pV9lQTty", "date": "2017-09-10T18:01:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-10T18:01:21.000Z", "timestamp": 1505066481, "timeDelta": 6838}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.668925, 18.429663]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907217598655422464", "user": "Leoaquino06", "text": "Robiamny Balc\u00e1cer, ministra de la Juventud: \"Estamos trabajando para fortalecer nuestra\u2026 https://t.co/6K9NZJDgIH", "date": "2017-09-11T12:21:45.000Z", "speed": 0.9421828816764821, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T12:21:45.000Z", "timestamp": 1505132505, "timeDelta": 66024}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907356908415315968", "user": "Leoaquino06", "text": "La ministra @Robiamny Balc\u00e1cer recibi\u00f3 en su despacho a la delegaci\u00f3n japonesa que se encuentra\u2026 https://t.co/Vd2aDsitVA", "date": "2017-09-11T21:35:19.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T21:35:19.000Z", "timestamp": 1505165719, "timeDelta": 33214}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907357311458582530", "user": "Leoaquino06", "text": "La delegaci\u00f3n se encuentra en el pa\u00eds gracias al programa de intercambio acad\u00e9mico y cultural\u2026 https://t.co/Z0UNL3PM4Q", "date": "2017-09-11T21:36:55.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T21:36:55.000Z", "timestamp": 1505165815, "timeDelta": 96}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907680219829379072", "user": "Leoaquino06", "text": "Im\u00e1genes del acto de bienvenida a la delegaci\u00f3n de j\u00f3venes estudiantes japoneses que se\u2026 https://t.co/9Cnyell2nz", "date": "2017-09-12T19:00:02.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T19:00:02.000Z", "timestamp": 1505242802, "timeDelta": 76987}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907680260724064258", "user": "Leoaquino06", "text": "Im\u00e1genes del acto de bienvenida a la delegaci\u00f3n de j\u00f3venes estudiantes japoneses que se\u2026 https://t.co/9CnyelCDM9", "date": "2017-09-12T19:00:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T19:00:12.000Z", "timestamp": 1505242812, "timeDelta": 10}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.55]}}]}}