{"user": "LIASchool1", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 22, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37047999999999]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903434093542637569", "user": "LIASchool1", "text": "They are so #smart and #cute.  #PrePre and #PreK about Per\u00fa culture. #educacionprimaria\u2026 https://t.co/Vs0B8Ysqnn", "date": "2017-09-01T01:47:27.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T01:47:27.000Z", "timestamp": 1504230447}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903443727766704128", "user": "LIASchool1", "text": "They are so #smart and #cute.  #PrePre and #PreK about Per\u00fa culture. #educacionprimaria\u2026 https://t.co/7eiG20FoiF", "date": "2017-09-01T02:25:44.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T02:25:44.000Z", "timestamp": 1504232744, "timeDelta": 2297}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903445607729303557", "user": "LIASchool1", "text": "They are so #smart and #cute.  #PrePre and #PreK about Per\u00fa culture. #educacionprimaria\u2026 https://t.co/EOmW7jXZHi", "date": "2017-09-01T02:33:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T02:33:12.000Z", "timestamp": 1504233192, "timeDelta": 448}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903543102673223681", "user": "LIASchool1", "text": "They are so #smart and #cute.  #PrePre and #PreK about Per\u00fa culture. #educacionprimaria\u2026 https://t.co/2cFogfKAvO", "date": "2017-09-01T09:00:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T09:00:37.000Z", "timestamp": 1504256437, "timeDelta": 23245}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903569332172496896", "user": "LIASchool1", "text": "Celebraci\u00f3n #cultura #Per\u00fa \n#educacionprimaria #educacioninfantil #notradicional #ni\u00f1osfelices\u2026 https://t.co/2YZldyarcJ", "date": "2017-09-01T10:44:50.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T10:44:50.000Z", "timestamp": 1504262690, "timeDelta": 6253}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903732958674255872", "user": "LIASchool1", "text": "#cultura #Per\u00fa #educacionprimaria #educacioninfantil #notradicional #ni\u00f1osfelices #ni\u00f1asfelices\u2026 https://t.co/wOal3XQGK8", "date": "2017-09-01T21:35:02.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T21:35:02.000Z", "timestamp": 1504301702, "timeDelta": 39012}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903734016116908032", "user": "LIASchool1", "text": "#cultura #Per\u00fa  #educacioninfantil #educacionprimaria #notradicional\u2026 https://t.co/JK2EGXw3fH", "date": "2017-09-01T21:39:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T21:39:14.000Z", "timestamp": 1504301954, "timeDelta": 252}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904381642936123392", "user": "LIASchool1", "text": "Estudiar nuestra #cultura y la de otros pa\u00edses,  enriquece los conocimientos de #nuestrosni\u00f1os y\u2026 https://t.co/vS893h8bQH", "date": "2017-09-03T16:32:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T16:32:40.000Z", "timestamp": 1504456360, "timeDelta": 154406}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904726602818494464", "user": "LIASchool1", "text": "#HuracanIrma #hurricaneirma #prevencion @LIASchool1 @LIASchool1 en Little in Action School https://t.co/PWPtcWycBB", "date": "2017-09-04T15:23:25.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T15:23:25.000Z", "timestamp": 1504538605, "timeDelta": 82245}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904904056149299200", "user": "LIASchool1", "text": "#Hurricane warning issued for #PuertoRico and the Virgin Island. #HuracanIrma \nMa\u00f1ana martes hay\u2026 https://t.co/cghj0hkd9k", "date": "2017-09-05T03:08:33.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T03:08:33.000Z", "timestamp": 1504580913, "timeDelta": 42308}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904998165648199684", "user": "LIASchool1", "text": "#HuracanIrma #hurricaneirma #huracan #irma informe de las 5:00 A.M. en Little in Action School https://t.co/qkANXBG5nk", "date": "2017-09-05T09:22:31.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T09:22:31.000Z", "timestamp": 1504603351, "timeDelta": 22438}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905087865725452289", "user": "LIASchool1", "text": "#HuracanIrma #huracan \n#littleinactionschool en Little in Action School https://t.co/FIb78hNygd", "date": "2017-09-05T15:18:57.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T15:18:57.000Z", "timestamp": 1504624737, "timeDelta": 21386}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905221752573247488", "user": "LIASchool1", "text": "La #lectura es el medio que nos lleva a un mundo de #conocimientos en #LittleInActionSchool .\u2026 https://t.co/WxU4zf0vvo", "date": "2017-09-06T00:10:58.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T00:10:58.000Z", "timestamp": 1504656658, "timeDelta": 31921}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905264395646894080", "user": "LIASchool1", "text": "La #lectura es el medio que nos lleva a un mundo de #conocimientos en #LittleInActionSchool .\u2026 https://t.co/WxU4zfi6TY", "date": "2017-09-06T03:00:25.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T03:00:25.000Z", "timestamp": 1504666825, "timeDelta": 10167}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905379395614818304", "user": "LIASchool1", "text": "#Lectura Los #lectores de #littleinactionschool #ni\u00f1oslectores #educacionprimaria\u2026 https://t.co/j4oNqiWaGm", "date": "2017-09-06T10:37:23.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T10:37:23.000Z", "timestamp": 1504694243, "timeDelta": 27418}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905509678981017601", "user": "LIASchool1", "text": "Kamelia posing like the #princess, because she is one of our princess. \n#inclusi\u00f3n #sifunciona\u2026 https://t.co/gsszI78I4Y", "date": "2017-09-06T19:15:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T19:15:05.000Z", "timestamp": 1504725305, "timeDelta": 31062}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905847945907630082", "user": "LIASchool1", "text": "ATENCI\u00d3N a las familias de nuestros estudiantes. \n#porquesomosni\u00f1osunasolavezenlavida\u2026 https://t.co/MRMTyMf3HS", "date": "2017-09-07T17:39:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T17:39:14.000Z", "timestamp": 1504805954, "timeDelta": 80649}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905849390123720704", "user": "LIASchool1", "text": "Atenci\u00f3n las familias de nuestros estudiantes. en Little in Action School https://t.co/BFqIF7VXVV", "date": "2017-09-07T17:44:59.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T17:44:59.000Z", "timestamp": 1504806299, "timeDelta": 345}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905849582424174592", "user": "LIASchool1", "text": "Acaba de publicar una foto en Little in Action School https://t.co/0wASMoIBYE", "date": "2017-09-07T17:45:44.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T17:45:44.000Z", "timestamp": 1504806344, "timeDelta": 45}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905850465438466048", "user": "LIASchool1", "text": "Acaba de publicar una foto en Little in Action School https://t.co/AZ2z6yOQcJ", "date": "2017-09-07T17:49:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T17:49:15.000Z", "timestamp": 1504806555, "timeDelta": 211}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905938745345531907", "user": "LIASchool1", "text": "Continuamos sin servicio el\u00e9ctrico y agua.  En un recorrido por Bayam\u00f3n hemos visto algunas\u2026 https://t.co/c5bvMFLqM5", "date": "2017-09-07T23:40:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T23:40:03.000Z", "timestamp": 1504827603, "timeDelta": 21048}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907370435691646976", "user": "LIASchool1", "text": "#Kindergarten #Primergrado #Segundogrado #escritura\n#Porquesomosni\u00f1osunasolavezenlavida\u2026 https://t.co/1WkBvmQE5r", "date": "2017-09-11T22:29:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T22:29:04.000Z", "timestamp": 1505168944, "timeDelta": 341341}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.1581999, 18.37048]}}]}}