{"user": "Macorisanos056", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 10, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.300000000000004]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903476154383736833", "user": "Macorisanos056", "text": "Desde la que fuera la residencia de la peque\u00f1a Emely Peguero, paz a sus restos y justicias\u2026 https://t.co/xX4sRRWeQy", "date": "2017-09-01T04:34:35.000Z", "speed": "", "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-01T04:34:35.000Z", "timestamp": 1504240475}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.3667, 19.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903714345846267910", "user": "Macorisanos056", "text": "Dan \u00faltimo adi\u00f3s a Emely Peguero, m\u00e1s fotos y v\u00eddeos en nuestro portal #francomacorisanos en San\u2026 https://t.co/KUFfs5h2qY", "date": "2017-09-01T20:21:04.000Z", "speed": 0.5300358677116853, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T20:21:04.000Z", "timestamp": 1504297264, "timeDelta": 56789}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904041893046181889", "user": "Macorisanos056", "text": "Equipo de @donmiguelo suspende actividades del artista hoy y ma\u00f1ana por cuestiones de salud. en\u2026 https://t.co/3a0d6l0zvM", "date": "2017-09-02T18:02:38.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T18:02:38.000Z", "timestamp": 1504375358, "timeDelta": 78094}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904048237425725440", "user": "Macorisanos056", "text": "Las declaraciones del fiscal Bol\u00edvar S\u00e1nchez, sobre la Dra. Anny Lissette Taveras en San\u2026 https://t.co/t5eS8Md5KC", "date": "2017-09-02T18:27:50.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T18:27:50.000Z", "timestamp": 1504376870, "timeDelta": 1512}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904717636868722695", "user": "Macorisanos056", "text": "Fotos del Rally a Pie Colors en SFM, #francomacorisanos en San Francisco de Macor\u00eds https://t.co/YS7Z90tvxf", "date": "2017-09-04T14:47:48.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T14:47:48.000Z", "timestamp": 1504536468, "timeDelta": 159598}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905086456762388481", "user": "Macorisanos056", "text": "Dra. Anny Lissette Taveras y Colegio M\u00e9dico reiteran que la Dra. No tiene ninguna vinculaci\u00f3n al\u2026 https://t.co/ctWSdJCjSD", "date": "2017-09-05T15:13:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T15:13:21.000Z", "timestamp": 1504624401, "timeDelta": 87933}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905577875809689601", "user": "Macorisanos056", "text": "ATENCI\u00d3N AH\u00cd. en San Francisco de Macor\u00eds https://t.co/jNHN3BonqA", "date": "2017-09-06T23:46:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T23:46:05.000Z", "timestamp": 1504741565, "timeDelta": 117164}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905603247657938948", "user": "Macorisanos056", "text": "Recuerda que puedes darle seguimiento a la trayectoria de Marlon y ver su proyecci\u00f3n con solo\u2026 https://t.co/j5bjceEWAR", "date": "2017-09-07T01:26:54.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T01:26:54.000Z", "timestamp": 1504747614, "timeDelta": 6049}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905835596085469184", "user": "Macorisanos056", "text": "Hasta el momento no hay da\u00f1os en San Francisco de Macor\u00eds, solo la ca\u00edda de este \u00e1rbol en la\u2026 https://t.co/9jugVh4IWj", "date": "2017-09-07T16:50:10.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T16:50:10.000Z", "timestamp": 1504803010, "timeDelta": 55396}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906232698603282433", "user": "Macorisanos056", "text": "Buen fin de semana a todos! en San Francisco de Macor\u00eds https://t.co/Zkc8yL3U1n", "date": "2017-09-08T19:08:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T19:08:06.000Z", "timestamp": 1504897686, "timeDelta": 94676}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906358671785021440", "user": "Macorisanos056", "text": "El francomacorisano Richard Ure\u0144a conecta su primer cuadrangular en las grandes ligas. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/0cV8xHlFio", "date": "2017-09-09T03:28:41.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T03:28:41.000Z", "timestamp": 1504927721, "timeDelta": 30035}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}]}}