{"user": "mariu1102", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 5, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904790879029927938", "user": "mariu1102", "text": "#republicadominicana ciudad #SantoDomingo en este momento ....posible llegada de cicl\u00f3n. #irma\u2026 https://t.co/cdZTPRXCvf", "date": "2017-09-04T19:38:50.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T19:38:50.000Z", "timestamp": 1504553930}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905858007912865793", "user": "mariu1102", "text": "\u00c9l es SALVADOR. As\u00ed le pusimos desde que lo conocimos hace varios d\u00edas. En situaci\u00f3n de calle\u2026 https://t.co/Sv5gKYBa2R", "date": "2017-09-07T18:19:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T18:19:13.000Z", "timestamp": 1504808353, "timeDelta": 254423}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905897693301673984", "user": "mariu1102", "text": "Lleg\u00f3 la visita \n#hurricaneirma \n#huracanirma \n#SantoDomingo \n#republicadominicana \n\nY que\u2026 https://t.co/avvAw80rrq", "date": "2017-09-07T20:56:55.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T20:56:55.000Z", "timestamp": 1504817815, "timeDelta": 9462}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906135266175447040", "user": "mariu1102", "text": "rickyyleooficial ma\u00f1ana estar\u00e1n #ENEXCLUSIVA \n@telemicrohd @sabadoextraorfinario5\n\nascreativa\u2026 https://t.co/OiB9vY0Ywg", "date": "2017-09-08T12:40:57.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T12:40:57.000Z", "timestamp": 1504874457, "timeDelta": 56642}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906516679697604609", "user": "mariu1102", "text": "Hoy rickyyleooficial debutan en. #republicadominicana @telemicrohd 12 mediod\u00eda totalmente en\u2026 https://t.co/JX8RHU6um4", "date": "2017-09-09T13:56:33.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T13:56:33.000Z", "timestamp": 1504965393, "timeDelta": 90936}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86666667, 18.49333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906540227082174465", "user": "mariu1102", "text": "Ya rickyyleooficial est\u00e1n en el estudio de sabadoextraordinario5 @telemicrohd \nascreativa\u2026 https://t.co/ZxH5l1ivpF", "date": "2017-09-09T15:30:07.000Z", "speed": 1.4822015626820402, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T15:30:07.000Z", "timestamp": 1504971007, "timeDelta": 5614}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89326962, 18.47138253]}}]}}