{"user": "marole", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 6, "likelyHome": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.2802, 26.0814]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903598059497472000", "user": "marole", "text": "Tratando de #desayunar bien: un poquito de Avena y Huevos revueltos \ud83c\udf74 Trying to have a good\u2026 https://t.co/Vdt9RlRURA", "date": "2017-09-01T12:39:00.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T12:39:00.000Z", "timestamp": 1504269540}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.2802, 26.0814]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906522949691125761", "user": "marole", "text": "Una #arepa con queso llanero y jam\u00f3n \u00a1sabroso desayuno!\n\n#arepas #comida #foodie #areperos\u2026 https://t.co/uZCCyWftM4", "date": "2017-09-09T14:21:28.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T14:21:28.000Z", "timestamp": 1504966888, "timeDelta": 697348}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.2802, 26.0814]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906539152996478976", "user": "marole", "text": "Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Arepa. Para aquellos #areperos de coraz\u00f3n, les deseo un d\u00eda\u2026 https://t.co/Yy3ABVeM3j", "date": "2017-09-09T15:25:51.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T15:25:51.000Z", "timestamp": 1504970751, "timeDelta": 3863}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.2802, 26.0814]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906589187805249537", "user": "marole", "text": "Esperando a #irma \ud83c\udf00 por estos lares. Hay gente en la calle y todavia se escucha gente montando\u2026 https://t.co/0tEBho6BKW", "date": "2017-09-09T18:44:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T18:44:40.000Z", "timestamp": 1504982680, "timeDelta": 11929}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.2802, 26.0814]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906638468842795008", "user": "marole", "text": "Y va cayendo el agua. Empez\u00f3 hace como 20 minutos atr\u00e1s.\n\n#HurricaneIrma #lluvia #Hurac\u00e1nIrma\u2026 https://t.co/QPaPMdBwor", "date": "2017-09-09T22:00:30.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T22:00:30.000Z", "timestamp": 1504994430, "timeDelta": 11750}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.2802, 26.0814]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906664218606280705", "user": "marole", "text": "Yes, getting some last minute supplies before #Hurricane Irma hits \ud83c\udf77 Si, una \u00faltima comprita\u2026 https://t.co/dVQAzPcADH", "date": "2017-09-09T23:42:49.000Z", "speed": 0.9269283636289617, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T23:42:49.000Z", "timestamp": 1505000569, "timeDelta": 6139}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.26665911, 26.10076886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906984250913648640", "user": "marole", "text": "Celebrando el D\u00eda Mundial de la #Arepa un dia despu\u00e9s del hecho jajaja. \n#D\u00edaMundialDeLaArepa\u2026 https://t.co/MkPMrPn68y", "date": "2017-09-10T20:54:31.000Z", "speed": 0.07457751073783381, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T20:54:31.000Z", "timestamp": 1505076871, "timeDelta": 76302}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.2802, 26.0814]}}]}}