{"user": "MoraimaRowey", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 5}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 5, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.81275474, 18.14570086]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 2, "clusterCenter": true, "tweetCount": 6, "likelyHome": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.82780000000001, 18.1517]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903293691485356036", "user": "MoraimaRowey", "text": "Tengo un nuevo amor y es Pachamama Health Food en Humacao. Un lugar maravilloso. Dale Like a su\u2026 https://t.co/owWBag7pR7", "date": "2017-08-31T16:29:33.000Z", "speed": "", "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-08-31T16:29:33.000Z", "timestamp": 1504196973}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.825125, 18.1230094]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903711845973762048", "user": "MoraimaRowey", "text": "\"El secreto de la naturaleza es la paciencia. Todo crece cuando debe, como debe y hasta donde\u2026 https://t.co/SMBHmEzDJq", "date": "2017-09-01T20:11:08.000Z", "speed": 0.3501703711883682, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-01T20:11:08.000Z", "timestamp": 1504296668, "timeDelta": 99695}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.9214, 18.2294]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904727261898670081", "user": "MoraimaRowey", "text": "Impresionante la naturaleza. Primeros rayos del Sol iluminando a #Irma en la ma\u00f1ana de hoy.  \ud83c\udf2a\u2026 https://t.co/DZ5wHRVBRq", "date": "2017-09-04T15:26:02.000Z", "speed": 0.5651789539009017, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T15:26:02.000Z", "timestamp": 1504538762, "timeDelta": 242094}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904737874221744128", "user": "MoraimaRowey", "text": "BOLETIN 11AM: Emiten Vigilancia de hurac\u00e1n para Puerto Rico. Irma se mantiene con vientos de\u2026 https://t.co/1gmJsaDOL4", "date": "2017-09-04T16:08:13.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T16:08:13.000Z", "timestamp": 1504541293, "timeDelta": 2531}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904815635510779906", "user": "MoraimaRowey", "text": "Estos apuntes m\u00edos bien claros y sumamente organizados. @acristina_vl Te los voy a\u2026 https://t.co/z9GLs0MU3Z", "date": "2017-09-04T21:17:12.000Z", "speed": 8.87337304856264, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T21:17:12.000Z", "timestamp": 1504559832, "timeDelta": 18539}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.81275474, 18.14570086]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904827507957841920", "user": "MoraimaRowey", "text": "Para Georges hace 19 a\u00f1os que fue categor\u00eda 3 fueron 3 meses sin luz. No me imagino cu\u00e1ntos\u2026 https://t.co/5Xm79qiSZ7", "date": "2017-09-04T22:04:23.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T22:04:23.000Z", "timestamp": 1504562663, "timeDelta": 2831}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.81275474, 18.14570086]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904898728548376577", "user": "MoraimaRowey", "text": "Imagen mas reciente a esta hora de la noche. Irma se encuentra como a unas 300 millas al Este de\u2026 https://t.co/yvWb1OSvvh", "date": "2017-09-05T02:47:23.000Z", "speed": 9.68807202280935, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T02:47:23.000Z", "timestamp": 1504579643, "timeDelta": 16980}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904906403508355072", "user": "MoraimaRowey", "text": "ULTIMA HORA: Se ha emitido un AVISO DE HURACAN para Puerto Rico. Lo que significa que\u2026 https://t.co/yvWb1Pa6TR", "date": "2017-09-05T03:17:53.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T03:17:53.000Z", "timestamp": 1504581473, "timeDelta": 1830}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904998382212698112", "user": "MoraimaRowey", "text": "Bolet\u00edn 5:00am Hurac\u00e1n Irma.\n\nLatitud: 16.6 Norte\nLongitud: 57.0 Oeste\nVientos: 150mph, r\u00e1fagas\u2026 https://t.co/uQkRjptAgn", "date": "2017-09-05T09:23:23.000Z", "speed": 7.33042307865781, "timeD": "", "cluster": 2, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T09:23:23.000Z", "timestamp": 1504603403, "timeDelta": 21930}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.8278, 18.1517]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905048632793063424", "user": "MoraimaRowey", "text": "Irma se convierte en un hist\u00f3rico hurac\u00e1n categor\u00eda 5 con vientos poderosos de 175mph con\u2026 https://t.co/vML8t1Nfeg", "date": "2017-09-05T12:43:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 2, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T12:43:03.000Z", "timestamp": 1504615383, "timeDelta": 11980}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.8278, 18.1517]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905145508972384256", "user": "MoraimaRowey", "text": "Vean el ojo del hurac\u00e1n Irma fotografiado desde el avi\u00f3n caza huracanes... (Fuente: Hurricane\u2026 https://t.co/1udWpRoLSv", "date": "2017-09-05T19:08:00.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 2, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T19:08:00.000Z", "timestamp": 1504638480, "timeDelta": 23097}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.8278, 18.1517]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905183379733311488", "user": "MoraimaRowey", "text": "BOLETIN 5PM: Malas noticias para Puerto Rico Irma no ha  dado el giro esperado y reajustaron la\u2026 https://t.co/6rBzmOI0t1", "date": "2017-09-05T21:38:29.000Z", "speed": 0.42725916089635785, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T21:38:29.000Z", "timestamp": 1504647509, "timeDelta": 9029}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.81275474, 18.14570086]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905211587312492545", "user": "MoraimaRowey", "text": "Con @tiradalibre Emilio P\u00e9rez en programaci\u00f3n especial de Walo Radio 1240 am tras el paso del\u2026 https://t.co/jiic6MLwQM", "date": "2017-09-05T23:30:35.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T23:30:35.000Z", "timestamp": 1504654235, "timeDelta": 6726}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.81275474, 18.14570086]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905362676779425792", "user": "MoraimaRowey", "text": "Bolet\u00edn 5:00am Irma.\n\nLatitud: 17.9 Norte\nLongitud: 62.6 Oeste\nVientos: 185mph\nMovimiento:\u2026 https://t.co/dj4naqA7a8", "date": "2017-09-06T09:30:57.000Z", "speed": 0.10709352517165108, "timeD": "", "cluster": 2, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T09:30:57.000Z", "timestamp": 1504690257, "timeDelta": 36022}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.8278, 18.1517]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905424551982587905", "user": "MoraimaRowey", "text": "Desde el campo de mi casa antes de la llegada del Hurac\u00e1n Irma a Puerto Rico. Ma\u00f1ana todo se\u2026 https://t.co/65tqGOSpsA", "date": "2017-09-06T13:36:49.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 2, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T13:36:49.000Z", "timestamp": 1504705009, "timeDelta": 14752}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.8278, 18.1517]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905429210323406848", "user": "MoraimaRowey", "text": "Ready pa' Irma.\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a #desdelaterraza #Huracan #Irma #Categor\u00eda5 #Humacao #PuertoRico\u2026 https://t.co/02Bn8EH0zs", "date": "2017-09-06T13:55:20.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 2, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T13:55:20.000Z", "timestamp": 1504706120, "timeDelta": 1111}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.8278, 18.1517]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905431409438969856", "user": "MoraimaRowey", "text": "Este arte realizado por joy_mdz me lleg\u00f3 al alma. En el Yunque, la Cordillera Central y todos\u2026 https://t.co/T1GNudFprm", "date": "2017-09-06T14:04:04.000Z", "speed": 306.7865994560416, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:04:04.000Z", "timestamp": 1504706644, "timeDelta": 524}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-66.5, 18.25]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905435774249783296", "user": "MoraimaRowey", "text": "A mal tiempo, buena cara. #TeamWalo Sigue en sinton\u00eda del 1240 am de Walo Radio Oriental con su\u2026 https://t.co/rkQ2uvR8Ni", "date": "2017-09-06T14:21:25.000Z", "speed": 158.02446008386434, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T14:21:25.000Z", "timestamp": 1504707685, "timeDelta": 1041}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-65.81275474, 18.14570086]}}]}}