{"user": "MunicipMoncion", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 15, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.416699999999995]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903258070486315008", "user": "MunicipMoncion", "text": "Un #tbt de nuestra parroquia San Antonio de Padua, con el modelo anterior. en Monci\u00f3n https://t.co/H8SDQurdj6", "date": "2017-08-31T14:08:00.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T14:08:00.000Z", "timestamp": 1504188480}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903259871398596608", "user": "MunicipMoncion", "text": "Este #tbt lo hice en un lugar especial para observar esta hermosa obra, la #PresaMoncion en Monci\u00f3n https://t.co/J3kbQNRGvg", "date": "2017-08-31T14:15:09.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T14:15:09.000Z", "timestamp": 1504188909, "timeDelta": 429}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904701580833906689", "user": "MunicipMoncion", "text": "No se puede perder de vista este fenomeno, Irma continua su ascenso hacia el caribe y con\u2026 https://t.co/Cq7p3QT73y", "date": "2017-09-04T13:44:00.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T13:44:00.000Z", "timestamp": 1504532640, "timeDelta": 343731}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904884951304343552", "user": "MunicipMoncion", "text": "Momento mas cercano de ojo del Hurac\u00e1n IRMA en su paso por la costa Norte de la Rep\u00fablica\u2026 https://t.co/Lv6mVeLBNA", "date": "2017-09-05T01:52:38.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T01:52:38.000Z", "timestamp": 1504576358, "timeDelta": 43718}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905172622719188997", "user": "MunicipMoncion", "text": "Bomberos de #Moncion se preparan ante paso de Hurac\u00e1n de Categoria 5 IRMA en su paso por la\u2026 https://t.co/mi1Zr0gsKI", "date": "2017-09-05T20:55:45.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T20:55:45.000Z", "timestamp": 1504644945, "timeDelta": 68587}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905429883865542656", "user": "MunicipMoncion", "text": "Listado de albergues en Monci\u00f3n ante amenazas del Hurac\u00e1n IRMA. #Irma #huracanIrma en Monci\u00f3n https://t.co/WWvHsbcq0w", "date": "2017-09-06T13:58:01.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T13:58:01.000Z", "timestamp": 1504706281, "timeDelta": 61336}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905473685498232833", "user": "MunicipMoncion", "text": "Grupo Trabajo en Equipo Moncion ( TRAEMO ) se pone a la disposici\u00f3n de las autoridades\u2026 https://t.co/KF1lBdtvQ7", "date": "2017-09-06T16:52:04.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T16:52:04.000Z", "timestamp": 1504716724, "timeDelta": 10443}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905855302146383880", "user": "MunicipMoncion", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34Hurac\u00e1n Irma ubicado a 125 km al este-noreste de Puerto Plata, en el oc\u00e9ano Atl\u00e1ntico. Sigue\u2026 https://t.co/p4tFSQWooE", "date": "2017-09-07T18:08:28.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T18:08:28.000Z", "timestamp": 1504807708, "timeDelta": 90984}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905987104873873408", "user": "MunicipMoncion", "text": "Seguimos orgulloso de ti r_torres_conejito22 adelante siempre #Repost @Royals\u2026 https://t.co/GOXrnZVbbE", "date": "2017-09-08T02:52:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T02:52:12.000Z", "timestamp": 1504839132, "timeDelta": 31424}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906000533131071488", "user": "MunicipMoncion", "text": "Bomberos de Monci\u00f3n, ardua labor durante todo el d\u00eda por las lluvias y vientos por #huracanIrma\u2026 https://t.co/jLYNOSBfaw", "date": "2017-09-08T03:45:34.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T03:45:34.000Z", "timestamp": 1504842334, "timeDelta": 3202}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906001498680696832", "user": "MunicipMoncion", "text": "Esta fotografia es tomada de Corociterosunidos, se trata del Rio Mag\u00fca, en el puente de Cabreja.\u2026 https://t.co/E3d9nZ6IA3", "date": "2017-09-08T03:49:24.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T03:49:24.000Z", "timestamp": 1504842564, "timeDelta": 230}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906002661014732800", "user": "MunicipMoncion", "text": "Video del Rio Mao, Balneario Las Mesetas. Crecida nunca antes vista #Moncion #Lasmesetas\u2026 https://t.co/dme5s2pkiE", "date": "2017-09-08T03:54:01.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T03:54:01.000Z", "timestamp": 1504842841, "timeDelta": 277}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907601316662431745", "user": "MunicipMoncion", "text": "Municipio Monci\u00f3n.- A prop\u00f3sito de celebrarse este 9 de Septiembre un a\u00f1o mas de historia de\u2026 https://t.co/RnNeA6LOrt", "date": "2017-09-12T13:46:30.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T13:46:30.000Z", "timestamp": 1505223990, "timeDelta": 381149}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907652009121210368", "user": "MunicipMoncion", "text": "11/9/2017 #PresaMoncion #Moncion #descubremoncion #municipiomoncion #lluvia en Monci\u00f3n https://t.co/l7cFdqbs9i", "date": "2017-09-12T17:07:56.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T17:07:56.000Z", "timestamp": 1505236076, "timeDelta": 12086}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907706286300688384", "user": "MunicipMoncion", "text": "Recordamos esta hermosa foto de la primera vez que la #PresaMoncion estuvo vertiendo agua por el\u2026 https://t.co/RMXuxaoAFn", "date": "2017-09-12T20:43:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T20:43:37.000Z", "timestamp": 1505249017, "timeDelta": 12941}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.1667, 19.4167]}}]}}