{"user": "mvillanuevart", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 7, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-75.82190000000001, 20.0247]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905469447309189120", "user": "mvillanuevart", "text": "Aut\u00e9ntica Cuba / Authentic Cuba. La Habana (Cuba) 2013.\n\nVemos la aut\u00e9ntica Cuba en un sola\u2026 https://t.co/88IaU1k4sw", "date": "2017-09-06T16:35:13.000Z", "speed": "", "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-06T16:35:13.000Z", "timestamp": 1504715713}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3642, 23.1319]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905669996138954752", "user": "mvillanuevart", "text": "\"Barber\u00eda revolucionaria\" Santiago de Cuba (Cuba) 2017\n\n#santiago #cuban #cuba \ud83c\udf0e\ud83c\udd95\ud83d\udcf8#photography\u2026 https://t.co/nSIvhHdjOY", "date": "2017-09-07T05:52:08.000Z", "speed": 35.540967709163105, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T05:52:08.000Z", "timestamp": 1504763528, "timeDelta": 47815}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-75.8219, 20.0247]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905937885244911616", "user": "mvillanuevart", "text": "\"Carnicer\u00eda / Butcher shop\" Guantanamo (Cuba) 2013\n\nLa carne en Cuba se compra sin colorantes ni\u2026 https://t.co/n2c4sGWULs", "date": "2017-09-07T23:36:38.000Z", "speed": 2.2669435920265713, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-07T23:36:38.000Z", "timestamp": 1504827398, "timeDelta": 63870}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-75.2139, 20.1367]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906068965289545732", "user": "mvillanuevart", "text": "\"Cadillac del 52\" Santiago de Cuba (Cuba) 2013\n\nUn cachorro yace debajo de un \"almendr\u00f3n\"; como\u2026 https://t.co/ELmEvSNDdh", "date": "2017-09-08T08:17:29.000Z", "speed": 4.633121731232187, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T08:17:29.000Z", "timestamp": 1504858649, "timeDelta": 31251}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-75.8219, 20.0247]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906111025736544257", "user": "mvillanuevart", "text": "\"El ojeador / The scout\" Santiago de Cuba (Cuba) 2012\n\nUn taxista mira como pasan un par de\u2026 https://t.co/XYZlit1II2", "date": "2017-09-08T11:04:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T11:04:37.000Z", "timestamp": 1504868677, "timeDelta": 10028}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-75.8219, 20.0247]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906154997280362496", "user": "mvillanuevart", "text": "\"Independent\" Santiago de Cuba (Cuba) 2012\n\nLas Calles de Santiago de Cuba a\u00fan tienen recuerdos\u2026 https://t.co/2iegPJ00ib", "date": "2017-09-08T13:59:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T13:59:21.000Z", "timestamp": 1504879161, "timeDelta": 10484}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-75.8219, 20.0247]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906381761625464832", "user": "mvillanuevart", "text": "\"Caribean Sunset\" Santiago de Cuba (Cuba) 2012\n\nUna tarde de Domingo, el sol se pone por el mar\u2026 https://t.co/FjvlBeYb8g", "date": "2017-09-09T05:00:26.000Z", "speed": 0.26426180493788665, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T05:00:26.000Z", "timestamp": 1504933226, "timeDelta": 54065}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-75.8322, 19.9681]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906451937624805376", "user": "mvillanuevart", "text": "\"A trav\u00e9s de la Guagua\" Guant\u00e1namo (Cuba) 2013\n\nUn cami\u00f3n destinado al transporte de persona\u2026 https://t.co/0YlG575X4n", "date": "2017-09-09T09:39:17.000Z", "speed": 8.994152460664369, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T09:39:17.000Z", "timestamp": 1504949957, "timeDelta": 16731}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-75.2139, 20.1367]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906523685531549701", "user": "mvillanuevart", "text": "Dej\u00e1 v\u00f9. Santiago de Cuba (Cuba) 2012\n\nLa simetr\u00eda es \u00fanica en esta cantina donde los cubanos\u2026 https://t.co/sAmp9mmmrj", "date": "2017-09-09T14:24:23.000Z", "speed": 8.464263253989072, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T14:24:23.000Z", "timestamp": 1504967063, "timeDelta": 17106}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-75.8219, 20.0247]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906636821685166080", "user": "mvillanuevart", "text": "\"A togo gas\" Santiago de Cuba (Cuba) 2012\n\nUn ni\u00f1o utiliza un sistema fabricado por el mismo a\u2026 https://t.co/jX1iGUMnF9", "date": "2017-09-09T21:53:57.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T21:53:57.000Z", "timestamp": 1504994037, "timeDelta": 26974}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-75.8219, 20.0247]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907176221057867776", "user": "mvillanuevart", "text": "Bah\u00eda de la Habana. Havana (Cuba)\n\nUn ni\u00f1o fabrica una cometa a los pies de la Bah\u00eda de La\u2026 https://t.co/tINeCR4YXf", "date": "2017-09-11T09:37:20.000Z", "speed": 13.21424361028618, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-11T09:37:20.000Z", "timestamp": 1505122640, "timeDelta": 128603}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3642, 23.1319]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907262978696691712", "user": "mvillanuevart", "text": "\u2621\"El temor/The fear\"\u2621 Hurac\u00e1n Sandy (Cuba)\n\nEl Hurac\u00e1n Sandy, considerado el m\u00e1s da\u00f1ino de la\u2026 https://t.co/tKw0kTzykz", "date": "2017-09-11T15:22:04.000Z", "speed": 82.15970658545899, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T15:22:04.000Z", "timestamp": 1505143324, "timeDelta": 20684}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-75.8219, 20.0247]}}]}}