{"user": "o_oftalmologica", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": []}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903366493391380480", "user": "o_oftalmologica", "text": "A veces las cosas... No son como se ven.... Sino como no se ven......... Vez la familia...... en\u2026 https://t.co/7v9Rr7iw5M", "date": "2017-08-31T21:18:50.000Z", "speed": "", "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-08-31T21:18:50.000Z", "timestamp": 1504214330}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93450994, 18.47181534]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905142099825139712", "user": "o_oftalmologica", "text": "Cual de los puntos de color naranja es m\u00e1s grandes?????? en CM-UCE https://t.co/IyRbDC5tI6", "date": "2017-09-05T18:54:27.000Z", "speed": 0.011904133949735227, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-05T18:54:27.000Z", "timestamp": 1504637667, "timeDelta": 423337}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9131562, 18.47170136]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905611122820104196", "user": "o_oftalmologica", "text": "Y hablando de ojos... Sabias que el ojo del hurac\u00e1n es la regi\u00f3n de condiciones meteorol\u00f3gicas\u2026 https://t.co/cvAKtS0EmL", "date": "2017-09-07T01:58:11.000Z", "speed": 0.16085635261619075, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-07T01:58:11.000Z", "timestamp": 1504749491, "timeDelta": 111824}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9833, 18.5]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906207485178073088", "user": "o_oftalmologica", "text": "Atenci\u00f3n.... A las se\u00f1ales del cuerpo.......... en CM-UCE https://t.co/7q1Aqf3xM0", "date": "2017-09-08T17:27:55.000Z", "speed": 0.12650931732791956, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-08T17:27:55.000Z", "timestamp": 1504891675, "timeDelta": 142184}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9131562, 18.47170136]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906224621053194240", "user": "o_oftalmologica", "text": "La versi\u00f3n para la diabetes.....en \u201cingl\u00e9s\u201c ... en Cl\u00ednica Oftalmol\u00f3gica de Santo Domingo https://t.co/Wj0GD2NBZw", "date": "2017-09-08T18:36:01.000Z", "speed": 1.2462241255020707, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-08T18:36:01.000Z", "timestamp": 1504895761, "timeDelta": 4086}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93233597, 18.46232706]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906229303666503681", "user": "o_oftalmologica", "text": "Tenemos que escuchar a nuestro cuerpo en Cl\u00ednica Oftalmol\u00f3gica de Santo Domingo https://t.co/WA9bgsQpsO", "date": "2017-09-08T18:54:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-08T18:54:37.000Z", "timestamp": 1504896877, "timeDelta": 1116}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.93233597, 18.46232706]}}]}}