{"user": "rafaelread", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 15, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.550000000000004]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903339669546573824", "user": "rafaelread", "text": "Directo para el programa de este jueves. #Visitocoa #DestinoOcoa #TelecableOcoa Canal 12 en San\u2026 https://t.co/KRo5F6GDJN", "date": "2017-08-31T19:32:15.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T19:32:15.000Z", "timestamp": 1504207935}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903368301920878592", "user": "rafaelread", "text": "Gracias a Lina Mordan lo hiciste muy bien. Felicidades @visitocoa en el programa\u2026 https://t.co/9G1Y7zTwYV", "date": "2017-08-31T21:26:01.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T21:26:01.000Z", "timestamp": 1504214761, "timeDelta": 6826}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903998651177066496", "user": "rafaelread", "text": "Ahora participando en el Taller sobre Cultura Emprendedora programa apoyado por el Ministerio De\u2026 https://t.co/fB7VTkddk7", "date": "2017-09-02T15:10:48.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T15:10:48.000Z", "timestamp": 1504365048, "timeDelta": 150287}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904059684281339904", "user": "rafaelread", "text": "Importante actividad que estamos abocados a darme apoyo. Vamos #Ocoa #Emprende\u2026 https://t.co/HXNbzSYZg8", "date": "2017-09-02T19:13:20.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-02T19:13:20.000Z", "timestamp": 1504379600, "timeDelta": 14552}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904466688988463104", "user": "rafaelread", "text": "Bienvenidos. Que se repita. #Visitocoa en San Jos\u00e9 de Ocoa Province https://t.co/smgEkrhley", "date": "2017-09-03T22:10:37.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T22:10:37.000Z", "timestamp": 1504476637, "timeDelta": 97037}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904817146194264064", "user": "rafaelread", "text": "Esta v\u00eda te lleva justo a un #Paraisopordescubrir #visitOcoa @visitocoa @mfondeprosjo en San\u2026 https://t.co/myYYYIgMFf", "date": "2017-09-04T21:23:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T21:23:12.000Z", "timestamp": 1504560192, "timeDelta": 83555}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904909247179313152", "user": "rafaelread", "text": "As\u00ed estaba la luna a las 8:20pm en #Ocoa en San Jos\u00e9 de Ocoa Province https://t.co/AlPl7oenML", "date": "2017-09-05T03:29:11.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T03:29:11.000Z", "timestamp": 1504582151, "timeDelta": 21959}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905199811506434048", "user": "rafaelread", "text": "Gracias a Mango Verde Produtcion y andariegos Do hoy de nuevo rodando otro reportaje de la\u2026 https://t.co/3PKdBX28Gx", "date": "2017-09-05T22:43:47.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T22:43:47.000Z", "timestamp": 1504651427, "timeDelta": 69276}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905462784439214081", "user": "rafaelread", "text": "Y son los que m\u00e1s tiempo tienen. Eso es as\u00ed! !! en San Jos\u00e9 de Ocoa Province https://t.co/zuxDjHOzzH", "date": "2017-09-06T16:08:45.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T16:08:45.000Z", "timestamp": 1504714125, "timeDelta": 62698}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905622858830712834", "user": "rafaelread", "text": "Muy importante. \n#Irma #Ocoa en San Jos\u00e9 de Ocoa Province https://t.co/R5f0Jct0x2", "date": "2017-09-07T02:44:49.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T02:44:49.000Z", "timestamp": 1504752289, "timeDelta": 38164}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905937358951821312", "user": "rafaelread", "text": "#HashTags #abstract #archidaily #archilovers #architecture #architecturelovers #architectureporn\u2026 https://t.co/D28Gb71p8s", "date": "2017-09-07T23:34:32.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T23:34:32.000Z", "timestamp": 1504827272, "timeDelta": 74983}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906176320643538944", "user": "rafaelread", "text": "#Nojuzgo a la ligera. Respeto la #Diversidad y tambi\u00e9n la libertad de #Cultos en San Jos\u00e9 de\u2026 https://t.co/ZXhCwmQIcY", "date": "2017-09-08T15:24:05.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T15:24:05.000Z", "timestamp": 1504884245, "timeDelta": 56973}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906514591101972480", "user": "rafaelread", "text": "El gris que me encanta de mi pueblo.  Ese que nos lleva a poner a volar la imaginaci\u00f3n. \n#calles\u2026 https://t.co/7NfriH7lfU", "date": "2017-09-09T13:48:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T13:48:15.000Z", "timestamp": 1504964895, "timeDelta": 80650}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906688812411084800", "user": "rafaelread", "text": "Por ah\u00ed! !! #Ocoa #ElManiel en San Jos\u00e9 de Ocoa Province https://t.co/R8QIKg0vOR", "date": "2017-09-10T01:20:32.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T01:20:32.000Z", "timestamp": 1505006432, "timeDelta": 41537}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906878703115915265", "user": "rafaelread", "text": "Me env\u00edan este v\u00eddeo desde la cuenta de ocoaahorard #Irma en  Miami. en San Jos\u00e9 de Ocoa https://t.co/I28l9CcupC", "date": "2017-09-10T13:55:06.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T13:55:06.000Z", "timestamp": 1505051706, "timeDelta": 45274}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5, 18.55]}}]}}