{"user": "rafaelbello", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": []}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905741330520956929", "user": "rafaelbello", "text": "As\u00ed se siente el #HurricanIrma en Nagua, Rep\u00fablica Dominicana. Video tomado por el compa\u00f1ero\u2026 https://t.co/CI63Cam5vX", "date": "2017-09-07T10:35:35.000Z", "speed": "", "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-07T10:35:35.000Z", "timestamp": 1504780535}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.8333, 19.3833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905758212825255937", "user": "rafaelbello", "text": "As\u00ed se han sentido los vientos del #HuracanIrma en #Saman\u00e1 al nordeste de la Rep\u00fablica\u2026 https://t.co/Fx6aSLMnlf", "date": "2017-09-07T11:42:40.000Z", "speed": 31.850984367222427, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-07T11:42:40.000Z", "timestamp": 1504784560, "timeDelta": 4025}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.3167, 19.2167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905780586442141700", "user": "rafaelbello", "text": "M\u00e1s del #HuracanIrma y su paso por la costa norte de la #RepublicaDominicana. Nagua sigue\u2026 https://t.co/5474wJCx5T", "date": "2017-09-07T13:11:35.000Z", "speed": 24.030030380144375, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-07T13:11:35.000Z", "timestamp": 1504789895, "timeDelta": 5335}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.8333, 19.3833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905786125071110144", "user": "rafaelbello", "text": "Reportes desde Punta Cana a las 7:55am. \ud83c\udfa5 de @seleneescribe quien nos muestra la calma relativa\u2026 https://t.co/4x43EHsvLg", "date": "2017-09-07T13:33:35.000Z", "speed": 306.6362246106466, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-07T13:33:35.000Z", "timestamp": 1504791215, "timeDelta": 1320}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.3667, 18.5333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905807809190690816", "user": "rafaelbello", "text": "Playa Sos\u00faa en Puerto Plata hace unos 20 minutos. #HuracanIrma #huracanirmard #hurac\u00e1nirmard @\u2026 https://t.co/yiI1vmKiOS", "date": "2017-09-07T14:59:45.000Z", "speed": 114.32302254655139, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-07T14:59:45.000Z", "timestamp": 1504796385, "timeDelta": 5170}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.51559082, 19.76712269]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906096064717082624", "user": "rafaelbello", "text": "HURAC\u00c1N IRMA: Devastador e hist\u00f3rico huracan arremete contra las islas de #TurcosyCaicos \ud83c\udf0a\ud83d\udca8\ud83c\udfdd con\u2026 https://t.co/1t85OJvhgR", "date": "2017-09-08T10:05:10.000Z", "speed": 9.438286691244285, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-08T10:05:10.000Z", "timestamp": 1504865110, "timeDelta": 68725}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.2833, 21.7833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906629724260192256", "user": "rafaelbello", "text": "Ya se sienten los vientos huracanados de #Irma en los Cayos de la Florida. Video de las 5pm en\u2026 https://t.co/UxKYSYxdbr", "date": "2017-09-09T21:25:45.000Z", "speed": 16.187104382076758, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T21:25:45.000Z", "timestamp": 1504992345, "timeDelta": 127235}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.6281, 24.9239]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906923034669309952", "user": "rafaelbello", "text": "#HuracanIrma causa inundaciones en todo Miami. Video capturado en la ciudad de Doral esta\u2026 https://t.co/tLUJSLn7cA", "date": "2017-09-10T16:51:15.000Z", "speed": 3.267719077543458, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-10T16:51:15.000Z", "timestamp": 1505062275, "timeDelta": 69930}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.3533, 25.8081]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906998131308453888", "user": "rafaelbello", "text": "Downtown Miami. #huracanirma #irma \ud83c\udf0a \ud83d\udca8 \u2614\ufe0f \n\u2022\n\ud83c\udfa5: @valeribt @ Downtown Miami https://t.co/vdKHaG2NDF", "date": "2017-09-10T21:49:40.000Z", "speed": 2.097453837748578, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-10T21:49:40.000Z", "timestamp": 1505080180, "timeDelta": 17905}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-80.19, 25.774]}}]}}