{"user": "Raquelortega25", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.24681096, 19.288401046666667]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 7, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903677216470568964", "user": "Raquelortega25", "text": "Para fortalecer los espacios \u00e1ulicos del Recinto, la Maestra Carmen Santiago, Directora General\u2026 https://t.co/BVDC7mcRWn", "date": "2017-09-01T17:53:32.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T17:53:32.000Z", "timestamp": 1504288412}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.24395288, 19.28644314]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904413067072733184", "user": "Raquelortega25", "text": "Hermosa Fiesta de #CumpleArmani #3A\u00f1osDeArmani #DiosTeBendiga !! en Tenares, Dominican Republic https://t.co/V6YFNyw6nh", "date": "2017-09-03T18:37:33.000Z", "speed": 0.18192735986891806, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-03T18:37:33.000Z", "timestamp": 1504463853, "timeDelta": 175441}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.35, 19.3667]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904820764452454400", "user": "Raquelortega25", "text": "\u00a1Siempre listos! Dios me los bendiga. siempre.- #ListosParaElColegio en San Francisco de Macor\u00eds https://t.co/jhZuyeFVf3", "date": "2017-09-04T21:37:35.000Z", "speed": 0.2957923565259634, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T21:37:35.000Z", "timestamp": 1504561055, "timeDelta": 97202}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904825283215282176", "user": "Raquelortega25", "text": "Dos hermosos #OutfifZianaStore para #DeMa\u00f1ana por #Telenordcomdo #Canal10DeTelenord //\nGracias\u2026 https://t.co/JEUd4SQtq7", "date": "2017-09-04T21:55:33.000Z", "speed": 2.481016273340984, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T21:55:33.000Z", "timestamp": 1504562133, "timeDelta": 1078}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.24824, 19.28938]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904826233413926913", "user": "Raquelortega25", "text": "Espectaculares mangas del cl\u00e1sico vestido negro!!\nRopa: zianastore #OutfifZianaStore \nCuidado\u2026 https://t.co/wBC3rxzrbU", "date": "2017-09-04T21:59:19.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T21:59:19.000Z", "timestamp": 1504562359, "timeDelta": 226}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.24824, 19.28938]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904859149082787840", "user": "Raquelortega25", "text": "Les presento mis recientes producciones. \n\u00a1Me encantan las manualidades! #AmorHacer #SerUtil\u2026 https://t.co/M1Rth9UACo", "date": "2017-09-05T00:10:07.000Z", "speed": 0.3407919906551453, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T00:10:07.000Z", "timestamp": 1504570207, "timeDelta": 7848}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904859485566451712", "user": "Raquelortega25", "text": "En color blanco. #RosasDePapel #RosasHechasAMano #Pasi\u00f3nPorLasManualidades #HechoAMano #Raol en\u2026 https://t.co/d79e8vD93Z", "date": "2017-09-05T00:11:27.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T00:11:27.000Z", "timestamp": 1504570287, "timeDelta": 80}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904897900898951168", "user": "Raquelortega25", "text": "Muy feliz de pertenecer a esta prestigiosa instituci\u00f3n, que aporta mucho a la formaci\u00f3n t\u00e9cnico\u2026 https://t.co/DVWqxHN4Mk", "date": "2017-09-05T02:44:06.000Z", "speed": 12.320215832944758, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-05T02:44:06.000Z", "timestamp": 1504579446, "timeDelta": 9159}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.7020441, 19.45435808]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905128086156476417", "user": "Raquelortega25", "text": "8 Provincias en #AlertaRoja (Peligro m\u00e1ximo)\n14 en #AlertaAmarilla (Peligro moderado)\n10 en\u2026 https://t.co/uh2aoImF1A", "date": "2017-09-05T17:58:46.000Z", "speed": 2.056138061478517, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T17:58:46.000Z", "timestamp": 1504634326, "timeDelta": 54880}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905815167669329920", "user": "Raquelortega25", "text": "AVISO\n#HURACANIRMA\n\nA las 10: 00 AM hoy jueves 7 sept.\nIRMA PASANDO MUY CERCA DE SAMANA\nSeg\u00fan\u2026 https://t.co/oxluSUuyJM", "date": "2017-09-07T15:28:59.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T15:28:59.000Z", "timestamp": 1504798139, "timeDelta": 163813}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905815219187920896", "user": "Raquelortega25", "text": "7:15 a.m. en San Francisco de Macoris provincia Duarte recibiendo los efectos de del\u2026 https://t.co/NmfNGmhNn2", "date": "2017-09-07T15:29:12.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T15:29:12.000Z", "timestamp": 1504798152, "timeDelta": 13}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906951539356520448", "user": "Raquelortega25", "text": "Feliz cumplea\u00f1os querida abuela NoNoy! ! Pido a Dios bendiciones abundantes para Ud.!! Ojal\u00e1 y\u2026 https://t.co/WaP90t5GXe", "date": "2017-09-10T18:44:31.000Z", "speed": 0.10612621720527791, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-10T18:44:31.000Z", "timestamp": 1505069071, "timeDelta": 270919}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.35, 19.3667]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907350570784186369", "user": "Raquelortega25", "text": "Ya veo maripositas en el aire!! en San Francisco de Macor\u00eds https://t.co/szfX9sMBKh", "date": "2017-09-11T21:10:08.000Z", "speed": 0.30221268947976804, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T21:10:08.000Z", "timestamp": 1505164208, "timeDelta": 95137}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25, 19.3]}}]}}