{"user": "Ricardo_Vanegas", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": []}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905506414717788162", "user": "Ricardo_Vanegas", "text": "6/9/17 las 13H15 baj\u00e1ndome el estress como Dios Manda jojojoj en Orlando Vineland Premium Outlets https://t.co/ldVnnOVWXA", "date": "2017-09-06T19:02:07.000Z", "speed": "", "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-06T19:02:07.000Z", "timestamp": 1504724527}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.49236394, 28.38717439]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905842795549605889", "user": "Ricardo_Vanegas", "text": "7/9/17 las 12H00 aqui en Universal no hay muchas personas. Me imagino que por el susto del\u2026 https://t.co/cikajYpb4c", "date": "2017-09-07T17:18:46.000Z", "speed": 0.2771791344488181, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-07T17:18:46.000Z", "timestamp": 1504804726, "timeDelta": 80199}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.466667, 28.473611]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905932117602918402", "user": "Ricardo_Vanegas", "text": "7/9/17 zas nos cayo la primera lluvia que dicen es el anuncio que nos llega el hurac\u00e1n Irma a\u2026 https://t.co/79wReGr0lO", "date": "2017-09-07T23:13:42.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-07T23:13:42.000Z", "timestamp": 1504826022, "timeDelta": 21296}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.466667, 28.473611]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906186465591349250", "user": "Ricardo_Vanegas", "text": "8/9/17 las 11H00 ya no alcance a comprar Water. Las cosas est\u00e1n as\u00ed aqu\u00ed. Seguir\u00e9 informando\u2026 https://t.co/5LfsRmKCBa", "date": "2017-09-08T16:04:24.000Z", "speed": 0.14112363194122585, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-08T16:04:24.000Z", "timestamp": 1504886664, "timeDelta": 60642}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.47626204, 28.44026628]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906554460440109062", "user": "Ricardo_Vanegas", "text": "https://t.co/sD0PAkG6eO en Marriott's Harbour\u2026 https://t.co/1CKPcggx8q", "date": "2017-09-09T16:26:40.000Z", "speed": 0.1055976777217049, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T16:26:40.000Z", "timestamp": 1504974400, "timeDelta": 87736}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.47752255, 28.40304729]}}]}}