{"user": "SaudeemFoco", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 9, "likelyHome": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.5338, 28.4966]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 3, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.55847507333334, 28.447075573333336]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906272387770892288", "user": "SaudeemFoco", "text": "#irma Prepara\u00e7\u00e3o para a chegada do Furac\u00e3o Irma, em Orlando devemos ser atingidos em Categoria 2\u2026 https://t.co/h3GXR4J1lb", "date": "2017-09-08T21:45:49.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T21:45:49.000Z", "timestamp": 1504907149}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.5338, 28.4966]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906273249134120960", "user": "SaudeemFoco", "text": "#irma Preparando para a chegada do Furac\u00e3o Irma, em Orlando, Supermercados lotados com as\u2026 https://t.co/mEhbqjL1OC", "date": "2017-09-08T21:49:14.000Z", "speed": 67.60044004678652, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T21:49:14.000Z", "timestamp": 1504907354, "timeDelta": 205}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.561314, 28.446429]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906274231838588928", "user": "SaudeemFoco", "text": "#Irma Prepara\u00e7\u00e3o para chegada do Furac\u00e3o Irma esperado para a madrugada de Domingo para\u2026 https://t.co/XcurEIgqyR", "date": "2017-09-08T21:53:09.000Z", "speed": 4.095161389503433, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T21:53:09.000Z", "timestamp": 1504907589, "timeDelta": 235}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.55705561, 28.44739886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906277336726859777", "user": "SaudeemFoco", "text": "#Irma Prepara\u00e7\u00e3o para chegada do Furac\u00e3o Irma esperado para a madrugada de Domingo para\u2026 https://t.co/XcurEHYPHj", "date": "2017-09-08T22:05:29.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T22:05:29.000Z", "timestamp": 1504908329, "timeDelta": 740}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.55705561, 28.44739886]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906277353378254848", "user": "SaudeemFoco", "text": "#irma Prepara\u00e7\u00e3o para a chegada do Furac\u00e3o Irma, em Orlando devemos ser atingidos em Categoria 2\u2026 https://t.co/h3GXR50CJL", "date": "2017-09-08T22:05:33.000Z", "speed": 3314.1481544616454, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T22:05:33.000Z", "timestamp": 1504908333, "timeDelta": 4}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.5338, 28.4966]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906325091402878981", "user": "SaudeemFoco", "text": "#irma Preparando para a chegada do Furac\u00e3o Irma. Postos de Gasolina vazios!! @ Windermere, Florida https://t.co/nQvvMvtNXj", "date": "2017-09-09T01:15:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-09T01:15:15.000Z", "timestamp": 1504919715, "timeDelta": 11382}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.5338, 28.4966]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906975265250697216", "user": "SaudeemFoco", "text": "#irma Preparando para a chegada do #furacaoirma Refor\u00e7o das portas da garagem instalada. @\u2026 https://t.co/dKuX345atw", "date": "2017-09-10T20:18:48.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T20:18:48.000Z", "timestamp": 1505074728, "timeDelta": 155013}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.5338, 28.4966]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907022886875013120", "user": "SaudeemFoco", "text": "#irma #orlando #furacaoirma chegando em Orlando como Cat 1. Ainda temos algumas horas at\u00e9 que\u2026 https://t.co/YJl4IGNmjM", "date": "2017-09-10T23:28:02.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T23:28:02.000Z", "timestamp": 1505086082, "timeDelta": 11354}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.5338, 28.4966]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907041809280393216", "user": "SaudeemFoco", "text": "#irma A chegada do #furacaoirma preocupa principalmente pela for\u00e7a do vento, tornados j\u00e1 foram\u2026 https://t.co/iX6SI2O7XN", "date": "2017-09-11T00:43:14.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T00:43:14.000Z", "timestamp": 1505090594, "timeDelta": 4512}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.5338, 28.4966]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907090663367471109", "user": "SaudeemFoco", "text": "#Irma Os ventos do #furacaoirma continuam a crescer em intensidade. Ainda estamos a pelo menos\u2026 https://t.co/0n6FLFdicl", "date": "2017-09-11T03:57:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T03:57:21.000Z", "timestamp": 1505102241, "timeDelta": 11647}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.5338, 28.4966]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907116308009013248", "user": "SaudeemFoco", "text": "#Irma A parede Norte do #furacaoirma est\u00e1 passando em@nossa regi\u00e3o. Um dos perigos, explos\u00e3o de\u2026 https://t.co/uMtUSmyRtD", "date": "2017-09-11T05:39:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T05:39:15.000Z", "timestamp": 1505108355, "timeDelta": 6114}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.5338, 28.4966]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907119914267430912", "user": "SaudeemFoco", "text": "#irma A parede Norte do #furacaoirma est\u00e1 sobre nossa regi\u00e3o. Os ventos atingem a intensidade\u2026 https://t.co/mIw4sxGLEQ", "date": "2017-09-11T05:53:35.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T05:53:35.000Z", "timestamp": 1505109215, "timeDelta": 860}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.5338, 28.4966]}}]}}