{"user": "Skunkkie", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-79.9842, 21.8019]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 6, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.36339341666665, 23.132902333333334]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903735428599226369", "user": "Skunkkie", "text": "Sunset in Varadero Road\n#kuba #sunset #sun #night #cuba #varadero #travel #photography @\u2026 https://t.co/42DUAQbsXz", "date": "2017-09-01T21:44:51.000Z", "speed": "", "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-01T21:44:51.000Z", "timestamp": 1504302291}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.2514, 23.1536]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903736155446931458", "user": "Skunkkie", "text": "Evlerin i\u00e7i o kadar k\u00fc\u00e7\u00fck o kadar kar\u0131\u015f\u0131k ve o kadar yok ki. Buyuk kucuk herkes gununu ya kapida\u2026 https://t.co/uldZhCjkSu", "date": "2017-09-01T21:47:44.000Z", "speed": 2572.0083361081242, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T21:47:44.000Z", "timestamp": 1504302464, "timeDelta": 173}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-79.9842, 21.8019]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903738627506577409", "user": "Skunkkie", "text": "Old Habana'yi yurumeden once..\n@burcu_biricik and @skunkkie \n#emreyetkin #burcubiricik #kuba\u2026 https://t.co/AQW4bBjtIv", "date": "2017-09-01T21:57:34.000Z", "speed": 1083.87906166143, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T21:57:34.000Z", "timestamp": 1504303054, "timeDelta": 590}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3642, 23.1319]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903743435747856384", "user": "Skunkkie", "text": "Hey amigo this is Cuba!\nSkunkkie &amp; Partag\u00e1s\nPhoto by: @burcu_biricik \n#skunkkie #emreyetkin\u2026 https://t.co/PxDN95BbiS", "date": "2017-09-01T22:16:40.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T22:16:40.000Z", "timestamp": 1504304200, "timeDelta": 1146}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3642, 23.1319]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904136430099853312", "user": "Skunkkie", "text": "Tabi ki K\u00fcba ve vazge\u00e7ilmez..\n#cuba #musclecar #retro #travelphotography #streetphotography\u2026 https://t.co/YcLdMPc6hj", "date": "2017-09-03T00:18:17.000Z", "speed": 1.1021454302742861, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-03T00:18:17.000Z", "timestamp": 1504397897, "timeDelta": 93697}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.0333, 22.85]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904374572388159492", "user": "Skunkkie", "text": "Streets of Trinidat;\nO da K\u00fcba gibi ya\u015fl\u0131, K\u00fcba gibi eski ama Havana'dan daha farkl\u0131 bir dokusu\u2026 https://t.co/aWezOBIPdA", "date": "2017-09-03T16:04:35.000Z", "speed": 9.491553984910425, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T16:04:35.000Z", "timestamp": 1504454675, "timeDelta": 56778}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-79.9842, 21.8019]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904376346499055617", "user": "Skunkkie", "text": "through the butcher\n#skunkkie #kasap #butcher #people #portrait #portraitphotography #life\u2026 https://t.co/T0mqTKacQg", "date": "2017-09-03T16:11:38.000Z", "speed": 1511.3553312754555, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T16:11:38.000Z", "timestamp": 1504455098, "timeDelta": 423}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3593605, 23.137914]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905188582947729409", "user": "Skunkkie", "text": "Colorful Trinidat streets\n#trinidat #k\u00fcba #cuba #streetphotography #travel #photojournalism\u2026 https://t.co/BrphDcoOUD", "date": "2017-09-05T21:59:10.000Z", "speed": 3.3012997806865805, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T21:59:10.000Z", "timestamp": 1504648750, "timeDelta": 193652}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-79.9842, 21.8019]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905749650568859648", "user": "Skunkkie", "text": "Vinales village\n#natgeo #natgeotvturkiye #natgeoturkiye #saricerceve #travel #gezi #seyahat\u2026 https://t.co/9CBfUlcNOQ", "date": "2017-09-07T11:08:39.000Z", "speed": 6.588469844561723, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-07T11:08:39.000Z", "timestamp": 1504782519, "timeDelta": 133769}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-83.7078, 22.6164]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905920005858000896", "user": "Skunkkie", "text": "Hotroad @ Havana, Cuba https://t.co/SSb14B6YDm", "date": "2017-09-07T22:25:35.000Z", "speed": 8.2148219371834, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T22:25:35.000Z", "timestamp": 1504823135, "timeDelta": 40616}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3642, 23.1319]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905921464708341765", "user": "Skunkkie", "text": "Neeey...?\nYav argada\u015f\u0131m nas\u0131 yani!?\n#streetphotography #travelphotography #photographer #people\u2026 https://t.co/nAKOrCQZzi", "date": "2017-09-07T22:31:23.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T22:31:23.000Z", "timestamp": 1504823483, "timeDelta": 348}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3642, 23.1319]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906560949015982081", "user": "Skunkkie", "text": "-2- \n#sunset #varadero #cuba #cubanos #kuba #skunkkie #gunbatimi #natgeo #natgeoturkiye\u2026 https://t.co/eJ2fJm16Qs", "date": "2017-09-09T16:52:27.000Z", "speed": 1.670269835449493, "timeD": "", "dbscan": "noise", "dateStr": "2017-09-09T16:52:27.000Z", "timestamp": 1504975947, "timeDelta": 152464}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-81.2514, 23.1536]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906858257532297217", "user": "Skunkkie", "text": "Restaurante Dos Hermanos\n#havana #cuba #musclecar #car #restaurant #kuba @ Havana, Cuba https://t.co/tF6GucnDb8", "date": "2017-09-10T12:33:51.000Z", "speed": 3.592574067377285, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T12:33:51.000Z", "timestamp": 1505046831, "timeDelta": 70884}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-82.3642, 23.1319]}}]}}