{"user": "Villaconmundial", "meta": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"cluster": 0, "clusterCenter": true, "tweetCount": 17, "likelyHome": true, "likelyWork": true}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.89981817058823, 18.483417011764697]}}, {"type": "Feature", "properties": {"cluster": 1, "clusterCenter": true, "tweetCount": 9}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.2894438, 18.5616546]}}]}, "tweets": {"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903234806942621696", "user": "Villaconmundial", "text": "Descansa en paz #Emelypeguero Este caso debe ser el presedente para poner el ejemplo en un\u2026 https://t.co/hFUZR6hjMt", "date": "2017-08-31T12:35:33.000Z", "speed": "", "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T12:35:33.000Z", "timestamp": 1504182933}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903351087150678016", "user": "Villaconmundial", "text": "Felicitaciones para todos en su cumplea\u00f1os en especial para nuestros amigos en su d\u00eda.\u2026 https://t.co/NIe5tYEPsx", "date": "2017-08-31T20:17:37.000Z", "speed": 5.243071945429609, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-08-31T20:17:37.000Z", "timestamp": 1504210657, "timeDelta": 27724}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.2894438, 18.5616546]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "903680807969013761", "user": "Villaconmundial", "text": "Felicitaciones especiales para estas dos bellas damas oriundas de Villacon, Do\u00f1a Ramona Vallejo\u2026 https://t.co/cwIrSQgjXr", "date": "2017-09-01T18:07:48.000Z", "speed": 1.8490914326886885, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-01T18:07:48.000Z", "timestamp": 1504289268, "timeDelta": 78611}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904164607241150464", "user": "Villaconmundial", "text": "Felicitaciones para el gran trabajo que realiza la Fundaci\u00f3n Richard Ortiz fundacionrichardortiz\u2026 https://t.co/xToz1Jz1yW", "date": "2017-09-03T02:10:15.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T02:10:15.000Z", "timestamp": 1504404615, "timeDelta": 115347}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904231169436262400", "user": "Villaconmundial", "text": "Gracias a todos los involucrados a los Villaconsueleros en NY, e integrantes de La Pastoral\u2026 https://t.co/y7jakPxcnX", "date": "2017-09-03T06:34:45.000Z", "speed": 0.055544864913853575, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-03T06:34:45.000Z", "timestamp": 1504420485, "timeDelta": 15870}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.8969089, 18.4852892]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904740501772832770", "user": "Villaconmundial", "text": "Felicitaciones especiales para nuestros cumplea\u00f1eros en el d\u00eda de hoy, mis buenos amigos les\u2026 https://t.co/U3H2NxBswV", "date": "2017-09-04T16:18:39.000Z", "speed": 0.0072590625869431635, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-04T16:18:39.000Z", "timestamp": 1504541919, "timeDelta": 121434}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904875414207725570", "user": "Villaconmundial", "text": "As\u00ed iniciamos el recorrido que llamaremos \"Rumbo a la Gala de Villacon New York 2017\" con\u2026 https://t.co/FMjKeDqsfm", "date": "2017-09-05T01:14:45.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T01:14:45.000Z", "timestamp": 1504574085, "timeDelta": 32166}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "904895747438649344", "user": "Villaconmundial", "text": "Seguimos con el desfile de im\u00e1genes de \"Rumbo a la Gala de Villacon New York 2017, este 14 de\u2026 https://t.co/rOlN6B02Hl", "date": "2017-09-05T02:35:32.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T02:35:32.000Z", "timestamp": 1504578932, "timeDelta": 4847}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905126730876190725", "user": "Villaconmundial", "text": "Seguimos El Figureo de \"Rumbo a la Gala de Villa Consuelo New York\" que ser\u00e1 el pr\u00f3ximo s\u00e1bado\u2026 https://t.co/IpZr1xVYyb", "date": "2017-09-05T17:53:23.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T17:53:23.000Z", "timestamp": 1504634003, "timeDelta": 55071}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905212517693120512", "user": "Villaconmundial", "text": "A tomar precauciones toda mi gente. Recuerden que todo se recupera menos la vida. #huracanirma\u2026 https://t.co/KR3COT3Ai1", "date": "2017-09-05T23:34:16.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-05T23:34:16.000Z", "timestamp": 1504654456, "timeDelta": 20453}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905260842417094657", "user": "Villaconmundial", "text": "Ya estamos as\u00ed, Dios nos saque con bien. en Villa Consuelo https://t.co/MXA30Ovr0n", "date": "2017-09-06T02:46:18.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T02:46:18.000Z", "timestamp": 1504665978, "timeDelta": 11522}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905527788563779584", "user": "Villaconmundial", "text": "Hoy quiero felicitar de manera muy especial a dos mujeres s\u00faper grandes. \u00bfMe pregunto porque no\u2026 https://t.co/swPozdq8Uv", "date": "2017-09-06T20:27:03.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-06T20:27:03.000Z", "timestamp": 1504729623, "timeDelta": 63645}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905779172517322756", "user": "Villaconmundial", "text": "#Repost @defensacivilrd (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMedidas a tomar DURANTE un #Hurac\u00e1n. Recuerda siempre\u2026 https://t.co/4cEE7nau33", "date": "2017-09-07T13:05:57.000Z", "speed": 2.4253166252059013, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T13:05:57.000Z", "timestamp": 1504789557, "timeDelta": 59934}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.2894438, 18.5616546]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "905893263583961088", "user": "Villaconmundial", "text": "#TBT Mi primer viaje a EE.UU. En el 2014, as\u00ed fui recibido a las 9 de la noche en la casa\u2026 https://t.co/Ln6Agas8UZ", "date": "2017-09-07T20:39:19.000Z", "speed": 5.343685266344036, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-07T20:39:19.000Z", "timestamp": 1504816759, "timeDelta": 27202}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906193249425121280", "user": "Villaconmundial", "text": "Buenos d\u00edas mis seguidores y como ya hoy iniciamos nuestras labores por la gracia de nuestro\u2026 https://t.co/FQPhHvZf5I", "date": "2017-09-08T16:31:21.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T16:31:21.000Z", "timestamp": 1504888281, "timeDelta": 71522}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906256657675558912", "user": "Villaconmundial", "text": "Felicitaciones especiales para Aurora Chicel Ortiz Directora de la Fundaci\u00f3n Richard Ortiz y\u2026 https://t.co/5cHIK4Im6u", "date": "2017-09-08T20:43:19.000Z", "speed": 9.61495744245869, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-08T20:43:19.000Z", "timestamp": 1504903399, "timeDelta": 15118}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.2894438, 18.5616546]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906675817660350464", "user": "Villaconmundial", "text": "Villa Consuelo y el Club Rafael Barias est\u00e1n de luto por la p\u00e9rdida de uno de los nuestros. Hoy\u2026 https://t.co/WKlmoH1PnB", "date": "2017-09-10T00:28:54.000Z", "speed": 1.4545347137148195, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T00:28:54.000Z", "timestamp": 1505003334, "timeDelta": 99935}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906681073651908608", "user": "Villaconmundial", "text": "Recordarte como fuiste, es lo mejor que podemos guardar de ti, hasta luego querido amigo,\u2026 https://t.co/uEaO4qyEJH", "date": "2017-09-10T00:49:47.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T00:49:47.000Z", "timestamp": 1505004587, "timeDelta": 1253}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906911590590636032", "user": "Villaconmundial", "text": "El \u00faltimo adi\u00f3s y s\u00f3lo fueron frases de bien para Robertico, buen compa\u00f1ero, trabajador,\u2026 https://t.co/rQjeSJGb8q", "date": "2017-09-10T16:05:47.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T16:05:47.000Z", "timestamp": 1505059547, "timeDelta": 54960}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906915616401096704", "user": "Villaconmundial", "text": "Felicitaciones especiales para Junior Reyes quien es hijo de Martha Reyes fiel integrante de la\u2026 https://t.co/JhOQRTgFjZ", "date": "2017-09-10T16:21:47.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 0, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T16:21:47.000Z", "timestamp": 1505060507, "timeDelta": 960}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.9, 18.4833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "906951413711826944", "user": "Villaconmundial", "text": "Felicitaciones especiales para un Orgullo de Villacon Felix Tejeda cari\u00f1osamente \"\u00d1onguito\"\u2026 https://t.co/JM5bNNJsAS", "date": "2017-09-10T18:44:02.000Z", "speed": 17.03092286058471, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-10T18:44:02.000Z", "timestamp": 1505069042, "timeDelta": 8535}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.2894438, 18.5616546]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907032303917989888", "user": "Villaconmundial", "text": "As\u00ed es que se habla, orgulloso de ser de Villacon \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\n@Regrann from @aquilescorrea1  -  En\u2026 https://t.co/DKO7WPMhbb", "date": "2017-09-11T00:05:27.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T00:05:27.000Z", "timestamp": 1505088327, "timeDelta": 19285}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.2894438, 18.5616546]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907250049549262848", "user": "Villaconmundial", "text": "Hacemos un llamado a nuestra autoridades gubernamentales de que debe de existir ayuda\u2026 https://t.co/DjAZAzGmWU", "date": "2017-09-11T14:30:42.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T14:30:42.000Z", "timestamp": 1505140242, "timeDelta": 51915}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.2894438, 18.5616546]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907343368887439360", "user": "Villaconmundial", "text": "Rumbo a la Gala de Villa Consuelo en New York 2017, los famosos Yiyis, no te la puedes perder!!!\u2026 https://t.co/M778XDmsa9", "date": "2017-09-11T20:41:31.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-11T20:41:31.000Z", "timestamp": 1505162491, "timeDelta": 22249}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.2894438, 18.5616546]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907675121573298177", "user": "Villaconmundial", "text": "Felicitaciones especiales para nuestro gran \"Orgullo de Villacon\" Richard Ortiz quien se\u2026 https://t.co/cocJxktjLz", "date": "2017-09-12T18:39:47.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T18:39:47.000Z", "timestamp": 1505241587, "timeDelta": 79096}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.2894438, 18.5616546]}}, {"type": "Feature", "properties": {"tweetID": "907711295574736899", "user": "Villaconmundial", "text": "Y siguen nuestras fotos de la Gala m\u00e1s esperada.No te la pierdas. #EnFigureo\u2026 https://t.co/bvKQRfCnPH", "date": "2017-09-12T21:03:31.000Z", "speed": 0, "timeD": "", "cluster": 1, "dbscan": "core", "dateStr": "2017-09-12T21:03:31.000Z", "timestamp": 1505250211, "timeDelta": 8624}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.2894438, 18.5616546]}}]}}